[{
	"type": "rpc",
	"tid": 43,
	"action": "SapiensAdministrativo_Documento",
	"method": "getDocumento",
	"result": {
		"success": true,
		"total": 243,
		"records": [{
			"id": 627794009,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 16:26:10"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"redator": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:26:11"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 14:26:09"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362388041,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "a47a724346df121ae286bf6f29e2162615600cfd8f307affed930711fffdf904",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12031,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 16:26:43"
				},
				"usernameLockEdicao": "96768657372",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:26:11"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:26:43"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000852\/2019-31 (REF. 00452.007129\/2019-49)\n\nINTERESSADA: JANAINA FERNANDES DE SOUZA \n\nASSUNTO: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 02 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624327531,
				"numeracaoSequencial": 7,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627802646 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 11:56:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:26:09"
				},
				"volume": {
					"id": 16504742,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-23 15:00:32"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-23 15:00:32"
					},
					"pasta": {
						"id": 16917227,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000852201931",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-23 15:00:31"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00452.007129\/2019-49",
						"chaveAcesso": "b87d85db",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-23 15:00:32"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 14:53:41"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16917227
				},
				"volume_id": 16504742
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "96768******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-04 17:41:04"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3293,
				"nome": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16917227,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000852201931",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-23 15:00:31"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00452.007129\/2019-49",
				"chaveAcesso": "b87d85db",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-23 15:00:32"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:53:41"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3293,
			"pasta_id": 16917227,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 627813830,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 16:06:05"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"redator": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:06:06"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:07:38"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362410079,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "d0a94f8e0573be4f7e3ad4fc6be125816202025fd1334656a1952c1d74379b49",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12284,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 16:06:41"
				},
				"usernameLockEdicao": "96768657372",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:06:06"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:06:41"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00002\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00190.108470\/2019-49\n\nINTERESSADA: CONTROLADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O - CGU \n\nASSUNTO: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Providencie-se conforme sugerido.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 02 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00190108470201949 e da chave de acesso 3ffe7bca\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624204714,
				"numeracaoSequencial": 10,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:07:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:07:38"
				},
				"volume": {
					"id": 15518438,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-03 12:16:53"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-03 12:16:53"
					},
					"pasta": {
						"id": 15930897,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 3958,
						"NUP": "00190108470201949",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-03 12:04:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2024-10-03 12:04:00"
						},
						"titulo": "RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ",
						"chaveAcesso": "3ffe7bca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-03 12:16:53"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-21 08:58:23"
						},
						"setor": {
							"id": 3960,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00723",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 5,
							"root": 3958,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-06-06 09:54:36"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2016-12-14 09:53:35"
							},
							"unidade": {
								"id": 3958,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO \u00c0 CONTROLADORIA GERAL DA UNI\u00c3O",
								"sigla": "CONJUR-CGU",
								"prefixoNUP": "00723",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 26,
								"root": 3958,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-06-06 09:54:36"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-01-07 15:56:47"
								}
							},
							"unidade_id": 3958
						},
						"setor_id": 3960
					},
					"pasta_id": 15930897
				},
				"volume_id": 15518438
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "96768******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-04 17:41:04"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3293,
				"nome": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15930897,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 3958,
				"NUP": "00190108470201949",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-03 12:04:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2024-10-03 12:04:00"
				},
				"titulo": "RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ",
				"chaveAcesso": "3ffe7bca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-03 12:16:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-21 08:58:23"
				},
				"setor": {
					"id": 3960,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00723",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 5,
					"root": 3958,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-06-06 09:54:36"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2016-12-14 09:53:35"
					},
					"unidade": {
						"id": 3958,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO \u00c0 CONTROLADORIA GERAL DA UNI\u00c3O",
						"sigla": "CONJUR-CGU",
						"prefixoNUP": "00723",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 26,
						"root": 3958,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-06-06 09:54:36"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-01-07 15:56:47"
						}
					},
					"unidade_id": 3958
				},
				"setor_id": 3960
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3293,
			"pasta_id": 15930897,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 627831347,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 17:29:20"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 17:29:20"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-02 17:45:36"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362426327,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "10c240648f5901d44ebda595597342587292f6bdcb92dc22088faee5e21d9369",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13523,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 17:31:23"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:29:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:31:23"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000863\/2019-11 (REF. 00460.007319\/2019-67)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO COM ENTES P&Uacute;BLICOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nConforme proposto, solicito que o apoio administrativo desta Consultoria:\n\n&nbsp;\n\n\na) devolva os autos, via SEI, &agrave; Secretaria Especial do Esporte para que esta providencie, junto &agrave; CAIXA, os subs&iacute;dios t&eacute;cnicos necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o;\n\n\n&nbsp;\n\n\nb) junte aos autos (Sapiens) todos os documentos juntados ao SEI pela &aacute;rea t&eacute;cnica;\n\n\n&nbsp;\n\n\nc) encaminhe os autos, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624216280,
				"numeracaoSequencial": 8,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627825224 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:32:40"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:45:36"
				},
				"volume": {
					"id": 16524135,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:01:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:01:35"
					},
					"pasta": {
						"id": 16936419,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000863201911",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-31 12:01:33"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67",
						"chaveAcesso": "556051c5",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-31 12:01:35"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 17:24:04"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16936419
				},
				"volume_id": 16524135
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16936419,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000863201911",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-31 12:01:33"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67",
				"chaveAcesso": "556051c5",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-31 12:01:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:24:04"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16936419,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 627897291,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-03 11:43:52"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-03 11:43:57"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 14:26:13"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362474304,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "1aac254da1630b1d8639f8176e08752a1dbedf30e61333a25c73c49a2ae1f45c",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12489,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-03 11:55:41"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 11:43:57"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 11:55:41"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000852\/2019-31 (REF. 00452.007129\/2019-49)\n\nINTERESSADOS: JANAINA FERNANDES DE SOUZA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Goi&aacute;s, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624327530,
				"numeracaoSequencial": 8,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627802646 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 11:56:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:26:13"
				},
				"volume": {
					"id": 16504742,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-23 15:00:32"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-23 15:00:32"
					},
					"pasta": {
						"id": 16917227,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000852201931",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-23 15:00:31"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00452.007129\/2019-49",
						"chaveAcesso": "b87d85db",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-23 15:00:32"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 14:53:41"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16917227
				},
				"volume_id": 16504742
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16917227,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000852201931",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-23 15:00:31"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00452.007129\/2019-49",
				"chaveAcesso": "b87d85db",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-23 15:00:32"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:53:41"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16917227,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 627964287,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-03 14:38:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-03 14:38:22"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 14:50:17"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362539323,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "c35a5ed1285771c8d750c1c581ba633b21b73650bf66462c4800cf5e0586c233",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12862,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-03 14:49:29"
				},
				"usernameLockEdicao": "57842833168",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:38:22"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:49:29"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00190.108470\/2019-49\n\nINTERESSADOS: CONTROLADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O - CGU E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o &agrave; COTA n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovada pelo DESPACHO n. 00002\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, informo que, n&atilde;o obstante as pesquisas realizadas pela Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio e pela Chefia de Gabinete desta CONJUR nos sistemas SEI e SAPIENS, foram localizados apenas o PARECER n. 00467\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da lavra da Consultora Jur&iacute;dica Vanessa Mazali (71000.057504\/2018-87), e o PARECER n. 01263\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira acostado no presente processo (seq. 5).&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624357126,
				"numeracaoSequencial": 11,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:50:17"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:50:17"
				},
				"volume": {
					"id": 15518438,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-03 12:16:53"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-03 12:16:53"
					},
					"pasta": {
						"id": 15930897,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 3958,
						"NUP": "00190108470201949",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-03 12:04:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2024-10-03 12:04:00"
						},
						"titulo": "RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ",
						"chaveAcesso": "3ffe7bca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-03 12:16:53"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-21 08:58:23"
						},
						"setor": {
							"id": 3960,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00723",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 5,
							"root": 3958,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-06-06 09:54:36"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2016-12-14 09:53:35"
							},
							"unidade": {
								"id": 3958,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO \u00c0 CONTROLADORIA GERAL DA UNI\u00c3O",
								"sigla": "CONJUR-CGU",
								"prefixoNUP": "00723",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 26,
								"root": 3958,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-06-06 09:54:36"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-01-07 15:56:47"
								}
							},
							"unidade_id": 3958
						},
						"setor_id": 3960
					},
					"pasta_id": 15930897
				},
				"volume_id": 15518438
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "57842******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "rejane.castro@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "rejane.castro@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 09:37:12"
				},
				"roles": ["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO", "ROLE_ADMIN", "ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 1948,
				"nome": "REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nAssessora",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15930897,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 3958,
				"NUP": "00190108470201949",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-03 12:04:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2024-10-03 12:04:00"
				},
				"titulo": "RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ",
				"chaveAcesso": "3ffe7bca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-03 12:16:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-21 08:58:23"
				},
				"setor": {
					"id": 3960,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00723",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 5,
					"root": 3958,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-06-06 09:54:36"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2016-12-14 09:53:35"
					},
					"unidade": {
						"id": 3958,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO \u00c0 CONTROLADORIA GERAL DA UNI\u00c3O",
						"sigla": "CONJUR-CGU",
						"prefixoNUP": "00723",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 26,
						"root": 3958,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-06-06 09:54:36"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-01-07 15:56:47"
						}
					},
					"unidade_id": 3958
				},
				"setor_id": 3960
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1948,
			"pasta_id": 15930897,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 628128921,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-03 16:34:13"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"redator": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-03 16:34:15"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 18:19:38"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362694614,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "040a75a496040481c326782d8f7fd59225aafe427e0a9d58aa0519b6bc166e1a",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12283,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-03 16:37:56"
				},
				"usernameLockEdicao": "96768657372",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 16:34:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 16:37:56"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.082706\/2019-48\n\nINTERESSADA: ASSESSORIA ESPECIAL PARLAMENTAR E FEDERATIVA \n\nASSUNTO: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos &agrave; Consultora Jur&iacute;dica em exerc&iacute;cio.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000082706201948 e da chave de acesso 24a8fc0d\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624493389,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:19:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:19:38"
				},
				"volume": {
					"id": 16524156,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:08:48"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:08:48"
					},
					"pasta": {
						"id": 16936406,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000082706201948",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-31 11:01:00"
						},
						"titulo": "PROJETO DE LEI EM FASE DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba 2573 DE 2019",
						"chaveAcesso": "24a8fc0d",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-31 12:08:48"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 19:17:28"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16936406
				},
				"volume_id": 16524156
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "96768******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-04 17:41:04"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3293,
				"nome": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16936406,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000082706201948",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-31 11:01:00"
				},
				"titulo": "PROJETO DE LEI EM FASE DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba 2573 DE 2019",
				"chaveAcesso": "24a8fc0d",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-31 12:08:48"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 19:17:28"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3293,
			"pasta_id": 16936406,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 628149633,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-03 17:07:12"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-03 17:07:13"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 18:09:41"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362715688,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "8108177a11bba65551f49ef80331ab446a0c5fa917d5069028286396e6740305",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12618,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-03 17:25:37"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 17:07:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 17:25:37"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.074056\/2019-67\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE PANEJAMENTO,SELE&Ccedil;&Atilde;O E AVALIA&Ccedil;&Atilde;O DE DESEMPENHO\/SE\/SAA\/CGGP\/COAD\n\nASSUNTOS: PROGRESS&Atilde;O FUNCIONAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Coordenadora-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal Substituta. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000074056201967 e da chave de acesso 91b4ca70\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624493143,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:09:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:09:41"
				},
				"volume": {
					"id": 16519863,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-30 09:22:26"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-30 09:22:26"
					},
					"pasta": {
						"id": 16932286,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000074056201967",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-30 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2024-12-30 00:00:00"
						},
						"titulo": "PORTARIA PROGRESS\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O FUNCIONAL DOS ATPS",
						"chaveAcesso": "91b4ca70",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-30 09:22:26"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 19:22:36"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16932286
				},
				"volume_id": 16519863
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16932286,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000074056201967",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-30 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2024-12-30 00:00:00"
				},
				"titulo": "PORTARIA PROGRESS\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O FUNCIONAL DOS ATPS",
				"chaveAcesso": "91b4ca70",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-30 09:22:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 19:22:36"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 16932286,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 628149634,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-03 17:07:11"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-03 17:07:13"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 19:29:57"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362715689,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "14076486ffd788ff2b60ed07141cf21d5af22ab8e44f524d3f5583012ea3726d",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12315,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-03 17:28:26"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 17:07:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 17:28:26"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000736\/2019-12 (REF. 00545.000525\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA DA REP&Uacute;BLICA NO ESTADO DE RONDONIA E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESSARCIMENTO DECORRENTE DE ATO DE IMPROBIDADE PRESCRITO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias. \n\nEncaminhem-se os autos como proposto.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624493118,
				"numeracaoSequencial": 15,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628077577 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:08:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 19:29:57"
				},
				"volume": {
					"id": 15979788,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-11-08 14:12:54"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-11-08 14:12:54"
					},
					"pasta": {
						"id": 16392249,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000736201912",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-11-08 14:12:51"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000525\/2019-14",
						"chaveAcesso": "2dbc9655",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-11-08 14:12:54"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-27 19:16:37"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16392249
				},
				"volume_id": 15979788
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16392249,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000736201912",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-11-08 14:12:51"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000525\/2019-14",
				"chaveAcesso": "2dbc9655",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-11-08 14:12:54"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-27 19:16:37"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 16392249,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 628149636,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-03 17:07:10"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-03 17:07:13"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 18:19:38"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362715691,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "02f715df86f5a4e31e22133eefb26868e3be7a728e9cbf1fc2dd542ba7ca9167",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12677,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-03 18:18:41"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 17:07:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:18:41"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00002\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.082706\/2019-48\n\nINTERESSADOS: ASSESSORIA ESPECIAL PARLAMENTAR E FEDERATIVA \n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovado pelo DESPACHO n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; do Coordenador-Geral de Assuntos Sociais. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; ASPAR, em resposta ao OF&Iacute;CIO N&ordm; 1424\/2019\/ASPAR\/MC, observadas as recomenda&ccedil;&otilde;es dos itens 10 e 11 do Parecer.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000082706201948 e da chave de acesso 24a8fc0d\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624493388,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:19:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:19:38"
				},
				"volume": {
					"id": 16524156,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:08:48"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:08:48"
					},
					"pasta": {
						"id": 16936406,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000082706201948",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-31 11:01:00"
						},
						"titulo": "PROJETO DE LEI EM FASE DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba 2573 DE 2019",
						"chaveAcesso": "24a8fc0d",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-31 12:08:48"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 19:17:28"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16936406
				},
				"volume_id": 16524156
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16936406,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000082706201948",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-31 11:01:00"
				},
				"titulo": "PROJETO DE LEI EM FASE DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba 2573 DE 2019",
				"chaveAcesso": "24a8fc0d",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-31 12:08:48"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 19:17:28"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 16936406,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 628149637,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-03 17:07:09"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-03 17:07:13"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 18:08:56"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362715692,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "58b6ed39f0f3034d18f47c899eb5e4324ade490a82a227295016a1347b5167f5",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12769,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-03 17:21:45"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 17:07:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 17:21:45"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080743\/2019-11\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE HABITA&Ccedil;&Atilde;O - SNH\/MDR\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00002\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000080743201911 e da chave de acesso 415e6f49\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624493120,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:08:56"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:08:56"
				},
				"volume": {
					"id": 16521111,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-30 12:05:50"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-30 12:05:50"
					},
					"pasta": {
						"id": 16933415,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000080743201911",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-23 14:01:00"
						},
						"titulo": "ACT ENTRE MC E MDR PARA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES CONJUNTAS",
						"chaveAcesso": "415e6f49",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-30 12:05:50"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 19:24:26"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16933415
				},
				"volume_id": 16521111
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16933415,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000080743201911",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-23 14:01:00"
				},
				"titulo": "ACT ENTRE MC E MDR PARA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES CONJUNTAS",
				"chaveAcesso": "415e6f49",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-30 12:05:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 19:24:26"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 16933415,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 628678494,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-06 17:32:22"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"redator": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-06 17:32:23"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 16:45:33"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363194461,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "99ebaee7a16d62ce3b61f95ddbf2e3cb0c1acf07524de8848a9ec17a2649acda",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12992,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 16:22:03"
				},
				"usernameLockEdicao": "57842833168",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 17:32:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:22:03"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros a que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP&nbsp;desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nressalvas\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nencaminhamento\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nRejane Val&eacute;ria Chaves De Castro \n\nChefe de Gabinete&nbsp;\n\nGabinete da Consultoria Jur&iacute;dica\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625940987,
				"numeracaoSequencial": 32,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:45:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:45:33"
				},
				"volume": {
					"id": 16525413,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"pasta": {
						"id": 16937610,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000001202022",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 10:13:21"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2025-01-02 10:13:21"
						},
						"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
						"chaveAcesso": "2d857571",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 10:13:23"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 09:02:36"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16937610
				},
				"volume_id": 16525413
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "18565******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 19:20:57"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR", "ROLE_ADMIN", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1485,
				"nome": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"
			},
			"pasta": {
				"id": 16937610,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000001202022",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 10:13:21"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2025-01-02 10:13:21"
				},
				"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
				"chaveAcesso": "2d857571",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 10:13:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 09:02:36"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1485,
			"pasta_id": 16937610,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 628793174,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-07 10:32:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 10:32:33"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-07 10:36:58"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363295017,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "2ab716a743524ca934257fe2233c6084399b2ad0c841564be23b622f6d82fcde",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12418,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 10:35:25"
				},
				"usernameLockEdicao": "57842833168",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 10:32:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 10:35:25"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000803\/2019-07 (REF. 00440.011749\/2019-11)\n\nINTERESSADOS: HELIO DE SOUSA COSTA E OUTROS\n\nASSUNTOS: ABUSO DE PODER\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEm cumprimento &agrave; recomenda&ccedil;&atilde;o constante das INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00536\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da&nbsp;lavra&nbsp; do&nbsp;Coordenador-Geral de Assuntos Culturais desta Consultoria Jur&iacute;dica, Dr. Eduardo Magalh&atilde;es,&nbsp;encaminhe-se o presente processo,&nbsp;com a urg&ecirc;ncia que o caso requer, &agrave; Diretora do Departamento de Servi&ccedil;o P&uacute;blico da Procuradoria-Geral da Uni&atilde;o, Dra.&nbsp;Christiane Souza Fernandes Curto, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625103569,
				"numeracaoSequencial": 36,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "JUNTADA DE DOCUMENTO ID 628793174",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 10:36:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 10:36:58"
				},
				"volume": {
					"id": 16291628,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-05 10:27:36"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-05 10:27:36"
					},
					"pasta": {
						"id": 16704179,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000803201907",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-05 10:27:23"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.011749\/2019-11",
						"chaveAcesso": "c4d7528b",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-05 10:27:36"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-07 17:08:07"
						},
						"setor": {
							"id": 349,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00440",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 5,
							"root": 39,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2013-02-14 23:12:31"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-21 16:06:54"
							},
							"unidade": {
								"id": 39,
								"nome": "PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1",
								"sigla": "PUCE",
								"prefixoNUP": "00440",
								"sequenciaInicialNUP": 1500,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 86,
								"root": 39,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2013-02-14 23:12:30"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-07-31 15:15:11"
								}
							},
							"unidade_id": 39
						},
						"setor_id": 349
					},
					"pasta_id": 16704179
				},
				"volume_id": 16291628
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "57842******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "rejane.castro@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "rejane.castro@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 09:37:12"
				},
				"roles": ["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO", "ROLE_ADMIN", "ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 1948,
				"nome": "REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nAssessora",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16704179,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000803201907",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-05 10:27:23"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.011749\/2019-11",
				"chaveAcesso": "c4d7528b",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-05 10:27:36"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:08:07"
				},
				"setor": {
					"id": 349,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00440",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 5,
					"root": 39,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2013-02-14 23:12:31"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-21 16:06:54"
					},
					"unidade": {
						"id": 39,
						"nome": "PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1",
						"sigla": "PUCE",
						"prefixoNUP": "00440",
						"sequenciaInicialNUP": 1500,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 86,
						"root": 39,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-07-31 15:15:11"
						}
					},
					"unidade_id": 39
				},
				"setor_id": 349
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1948,
			"pasta_id": 16704179,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 628938609,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 14:12:04"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-07 14:15:24"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363369380,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "edabdd74966bf346ec3f2e59f54a7e7b8d0626d9af8b7d7602a6fc5713807d4e",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12039,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 14:12:55"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 14:12:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 14:12:55"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000573\/2017-14 (REF. 00556.002462\/2017-31)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE CRICI&Uacute;MA\/SC E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625246829,
				"numeracaoSequencial": 19,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 625322691 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 14:15:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 14:15:24"
				},
				"volume": {
					"id": 7368311,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2017-12-11 14:46:23"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-12-11 14:46:23"
					},
					"pasta": {
						"id": 7781958,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000573201714",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2017-12-11 14:46:22"
						},
						"titulo": "COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00556.002462\/2017-31",
						"chaveAcesso": "23109f6c",
						"criadoEm": {
							"date": "2017-12-11 14:46:23"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-20 13:35:35"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 7781958
				},
				"volume_id": 7368311
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 7781958,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000573201714",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2017-12-11 14:46:22"
				},
				"titulo": "COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00556.002462\/2017-31",
				"chaveAcesso": "23109f6c",
				"criadoEm": {
					"date": "2017-12-11 14:46:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 13:35:35"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 7781958,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 629020837,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 15:54:31"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 15:12:26"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363412230,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "fe855acff5f03cad55e77ed6e89855861037b781e95bb7f5f17f803bad984504",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12477,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 16:11:21"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:54:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 16:11:21"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081213\/2019-91\n\nINTERESSADOS: ASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE - MC\n\nASSUNTOS: LOCA&Ccedil;&Atilde;O \/ PERMISS&Atilde;O \/ CONCESS&Atilde;O \/ AUTORIZA&Ccedil;&Atilde;O \/ CESS&Atilde;O DE USO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000081213201991 e da chave de acesso 8d4ca1e3\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625864470,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628603274 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:12:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:12:26"
				},
				"volume": {
					"id": 16523030,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-30 18:56:43"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-30 18:56:43"
					},
					"pasta": {
						"id": 16935351,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000081213201991",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-30 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2021-12-30 00:00:00"
						},
						"titulo": "EVENTO MUSICAL DENOMINADO HAPPY HOLI",
						"chaveAcesso": "8d4ca1e3",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-30 18:56:43"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 15:49:43"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16935351
				},
				"volume_id": 16523030
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "79367******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:34:03"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 245,
				"nome": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16935351,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000081213201991",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-30 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2021-12-30 00:00:00"
				},
				"titulo": "EVENTO MUSICAL DENOMINADO HAPPY HOLI",
				"chaveAcesso": "8d4ca1e3",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-30 18:56:43"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:49:43"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 245,
			"pasta_id": 16935351,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 629097490,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 17:33:37"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-07 17:35:11"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363495042,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "068216e77f032d4094aa50b3b149f669230e92273c2dca3386fbd03eb4500106",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12011,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 17:34:19"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:33:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:34:19"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000848\/2019-73 (REF. 00432.010177\/2019-52)\n\nINTERESSADOS: EDEILDE ALVES DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PAGAMENTO INDEVIDO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio para as provid&ecirc;ncias sugeridas.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625408253,
				"numeracaoSequencial": 44,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627820419 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:35:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:35:10"
				},
				"volume": {
					"id": 16500463,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-23 10:21:41"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-23 10:21:41"
					},
					"pasta": {
						"id": 16912972,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000848201973",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-23 10:21:35"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.010177\/2019-52",
						"chaveAcesso": "0ffdf6c8",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-23 10:21:41"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-07 17:57:50"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16912972
				},
				"volume_id": 16500463
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16912972,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000848201973",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-23 10:21:35"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.010177\/2019-52",
				"chaveAcesso": "0ffdf6c8",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-23 10:21:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:57:50"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 16912972,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 629324964,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 09:43:15"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 09:43:16"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 15:00:01"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363642678,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "01ac7e984754cdda9cad117202201ddb9c5599374cc63980861d81b4caac997e",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12255,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 09:44:15"
				},
				"usernameLockEdicao": "87434512172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 09:43:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 09:44:15"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.052811\/2019-52\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n&ordm; 0008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES \n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000052811201952 e da chave de acesso d96b9ed7\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626481105,
				"numeracaoSequencial": 8,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628710859 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:24:30"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:00:01"
				},
				"volume": {
					"id": 15563023,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-07 17:30:06"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-07 17:30:06"
					},
					"pasta": {
						"id": 15975485,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000052811201952",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-07 00:00:00"
						},
						"titulo": "PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ",
						"chaveAcesso": "d96b9ed7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-07 17:30:06"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 15:01:25"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 15975485
				},
				"volume_id": 15563023
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87434******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:01:47"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1834,
				"nome": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 15975485,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000052811201952",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-07 00:00:00"
				},
				"titulo": "PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ",
				"chaveAcesso": "d96b9ed7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-07 17:30:06"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:01:25"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1834,
			"pasta_id": 15975485,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 629380524,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 10:40:28"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 10:40:28"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 15:41:55"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363661500,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "39222b4908cdcb1ecfe96e551034416897af09266a2f14ae2e50a0b319e0c806",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12764,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 15:08:24"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 10:40:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:08:24"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081213\/2019-91\n\nINTERESSADOS: ASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE - MC\n\nASSUNTOS: LOCA&Ccedil;&Atilde;O \/ PERMISS&Atilde;O \/ CONCESS&Atilde;O \/ AUTORIZA&Ccedil;&Atilde;O \/ CESS&Atilde;O DE USO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovada pelo DESPACHO n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; do Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000081213201991 e da chave de acesso 8d4ca1e3\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625864469,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628603274 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:12:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:41:55"
				},
				"volume": {
					"id": 16523030,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-30 18:56:43"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-30 18:56:43"
					},
					"pasta": {
						"id": 16935351,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000081213201991",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-30 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2021-12-30 00:00:00"
						},
						"titulo": "EVENTO MUSICAL DENOMINADO HAPPY HOLI",
						"chaveAcesso": "8d4ca1e3",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-30 18:56:43"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 15:49:43"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16935351
				},
				"volume_id": 16523030
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16935351,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000081213201991",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-30 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2021-12-30 00:00:00"
				},
				"titulo": "EVENTO MUSICAL DENOMINADO HAPPY HOLI",
				"chaveAcesso": "8d4ca1e3",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-30 18:56:43"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:49:43"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 16935351,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 629380525,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 10:40:27"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 10:40:28"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 15:33:46"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363661501,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "d8e84e40c4dee709ca4639ac8410dfccdcf85ad180f059e77db5f855a35a4271",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12692,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 13:50:38"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 10:40:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 13:50:38"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.038410\/2019-90\n\nINTERESSADOS: COMIT&Ecirc; BRASILEIRO DE ESPORTES MASTERS - CBEM\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA\n\n&nbsp;\n\nAprovo a&nbsp;NOTA n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; Diretoria de Projetos da&nbsp;Secretaria Especial do Esporte, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000038410201990 e da chave de acesso e9ed0ab3\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625873004,
				"numeracaoSequencial": 9,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629080848 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:09:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:33:46"
				},
				"volume": {
					"id": 16472154,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-19 11:41:41"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-19 11:41:41"
					},
					"pasta": {
						"id": 16884575,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000038410201990",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-08-02 14:20:00"
						},
						"titulo": "SOLICITA RESERVA DO PARQUE OL\u00cdMPICO PARA OS II JOGOS PAN AMERICANOS - RIO MASTER 2020.",
						"chaveAcesso": "e9ed0ab3",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-19 11:41:41"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 15:40:48"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16884575
				},
				"volume_id": 16472154
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16884575,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000038410201990",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-08-02 14:20:00"
				},
				"titulo": "SOLICITA RESERVA DO PARQUE OL\u00cdMPICO PARA OS II JOGOS PAN AMERICANOS - RIO MASTER 2020.",
				"chaveAcesso": "e9ed0ab3",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-19 11:41:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:40:48"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 16884575,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 629569605,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 15:12:56"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 15:12:57"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 17:32:16"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363791371,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "dad7b2c135e2fc5a2b9816bb341186d81f5c44bcdc5f2909611a8c68185cbe18",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12527,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 6,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 17:30:23"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:12:57"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:30:23"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003803\/2016-30\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MDSA\n\nASSUNTOS: PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR OU SINDIC&Acirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra do Dr. Andr&eacute; Fraga Ferreira. \n\nEncaminhem-se os autos ao Gabinete do Ministro de Estado.\n\n&nbsp;\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000003803201630 e da chave de acesso 602c2bf1\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625969491,
				"numeracaoSequencial": 8,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:32:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:32:16"
				},
				"volume": {
					"id": 3725129,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2017-05-02 13:51:55"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-05-02 13:51:55"
					},
					"pasta": {
						"id": 4139401,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000003803201630",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2017-05-02 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2022-05-02 00:00:00"
						},
						"titulo": "RESERVADO",
						"chaveAcesso": "602c2bf1",
						"criadoEm": {
							"date": "2017-05-02 13:51:55"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 17:48:32"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 4139401
				},
				"volume_id": 3725129
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 4139401,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000003803201630",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2017-05-02 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2022-05-02 00:00:00"
				},
				"titulo": "RESERVADO",
				"chaveAcesso": "602c2bf1",
				"criadoEm": {
					"date": "2017-05-02 13:51:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:48:32"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 4139401,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 629597025,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 16:06:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 16:06:53"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 16:16:18"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363831701,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "61ae959b4fdfd2460f9dad98fa0ac170177a55d0be39ad73ce2faef4bcf203ec",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13068,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 12,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 17:21:01"
				},
				"usernameLockEdicao": "02903285195",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:06:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:21:01"
				},
				"highlights": "DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA Sua Excel&ecirc;ncia o Senhor\n\nEmilson da Silva Nery\n\nJuiz Federal\n\nSubse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria De Itumbiara\n\nTribunal Regional Federal Da Primeira Regi&atilde;o\n\nAv. Jo&atilde;o Paulo II, n&ordm;&nbsp; 185, Bairro Ernestina Borges de Andrade, Itumbiara\/GO\n\nCEP: 75528-370\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080412\/2019-81\n\nINTERESSADOS: Tribunal Regional Federal Da Primeira Regi&atilde;o\u200b\n\nASSUNTOS: Solicita&ccedil;&atilde;o&nbsp;De Informa&ccedil;&otilde;es - Cad&Uacute;nico\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCom os meus cumprimentos, em resposta ao&nbsp;OF&Iacute;CIO N&deg;. 132\/2019\/GABJU\/SSJ\/IUB, datado de 03 de dezembro&nbsp;de 2019, encaminho a Vossa Senhoria&nbsp;a&nbsp;&nbsp;COTA n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, juntamente, com a c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&deg; 400\/2019\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS&nbsp;\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626562715,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:16:18"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:16:18"
				},
				"volume": {
					"id": 16517546,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-27 15:55:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-27 15:55:51"
					},
					"pasta": {
						"id": 16930013,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000080412201981",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-27 00:00:00"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO.",
						"chaveAcesso": "6602ae5b",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-27 15:55:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 16:16:22"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16930013
				},
				"volume_id": 16517546
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02903******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br",
				"emailCanonical": "victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:17:11"
				},
				"roles": ["ROLE_TERCEIRIZADO"],
				"id": 48800,
				"nome": "VICTOR HENRIQUE DA SILVA",
				"nivelAcesso": 0,
				"assinaturaHTML": "VICTOR HENRIQUE DA SILVA"
			},
			"pasta": {
				"id": 16930013,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000080412201981",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-27 00:00:00"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO.",
				"chaveAcesso": "6602ae5b",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-27 15:55:51"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:16:22"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 48800,
			"pasta_id": 16930013,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 629642869,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 17:12:09"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 17:12:10"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 17:18:01"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363843003,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "81eab755e2d26a32e9ff399b85e06d9b20b8f9a5e0777b735cf4d86cd4b3eec1",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12574,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 17:15:49"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:12:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:15:49"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.000713\/2020-73\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: A&Ccedil;&Atilde;O CIVIL P&Uacute;BLICA\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra do Assessor para Assuntos Judiciais. \n\nEncaminhem-se os autos ao Gabinete do Ministro, adotada previamente a provid&ecirc;ncia do item 13 pelo Apoio Administrativo.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000000713202073 e da chave de acesso 0b46701e\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625953548,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:18:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:18:01"
				},
				"volume": {
					"id": 16539963,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-07 15:46:48"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-07 15:46:48"
					},
					"pasta": {
						"id": 16951713,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000000713202073",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-07 00:00:00"
						},
						"titulo": "A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5013268-62.2018.4.03.6183.   ",
						"chaveAcesso": "0b46701e",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-07 15:46:48"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-03 11:29:36"
						},
						"setor": {
							"id": 4859,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00414",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 10,
							"lvl": 1,
							"rgt": 11,
							"root": 4858,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-07-11 10:45:19"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-03-25 08:36:02"
							},
							"unidade": {
								"id": 4858,
								"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O",
								"endereco": "Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003",
								"sigla": "PRU3R",
								"prefixoNUP": "00414",
								"sequenciaInicialNUP": 5000,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 104,
								"root": 4858,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-07-11 10:45:19"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-03-27 10:36:39"
								}
							},
							"unidade_id": 4858
						},
						"setor_id": 4859
					},
					"pasta_id": 16951713
				},
				"volume_id": 16539963
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16951713,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000000713202073",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-07 00:00:00"
				},
				"titulo": "A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5013268-62.2018.4.03.6183.   ",
				"chaveAcesso": "0b46701e",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:46:48"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-03 11:29:36"
				},
				"setor": {
					"id": 4859,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00414",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 10,
					"lvl": 1,
					"rgt": 11,
					"root": 4858,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-07-11 10:45:19"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-03-25 08:36:02"
					},
					"unidade": {
						"id": 4858,
						"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O",
						"endereco": "Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003",
						"sigla": "PRU3R",
						"prefixoNUP": "00414",
						"sequenciaInicialNUP": 5000,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 104,
						"root": 4858,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-07-11 10:45:19"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-03-27 10:36:39"
						}
					},
					"unidade_id": 4858
				},
				"setor_id": 4859
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 16951713,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 629645390,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 17:32:54"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 17:32:55"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 17:43:39"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363865234,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "139ce2da088c6e5594510b4da23c22358335f5aeaf7015deb73aeebd64182230",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12671,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 17:33:47"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:32:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:33:47"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.040638\/2019-40\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OLIMPICO - AGLO\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 01386\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, aprovado pelo DESPACHO n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; do Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000040638201940 e da chave de acesso 855c9583\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625962491,
				"numeracaoSequencial": 15,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:43:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:43:39"
				},
				"volume": {
					"id": 15223966,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-09-11 16:33:19"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-09-11 16:33:19"
					},
					"pasta": {
						"id": 15636448,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000040638201940",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-09-11 00:00:00"
						},
						"titulo": "ACERTO FINANCEIRO EM RAZ\u00c3O DE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM COMISS\u00c3O",
						"chaveAcesso": "855c9583",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-09-11 16:33:19"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-06 16:49:15"
						},
						"setor": {
							"id": 2476,
							"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "CGCLP",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 36,
							"lvl": 1,
							"rgt": 37,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-10 16:36:44"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-03-28 13:56:04"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2476
					},
					"pasta_id": 15636448
				},
				"volume_id": 15223966
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15636448,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000040638201940",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-09-11 00:00:00"
				},
				"titulo": "ACERTO FINANCEIRO EM RAZ\u00c3O DE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM COMISS\u00c3O",
				"chaveAcesso": "855c9583",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-09-11 16:33:19"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-06 16:49:15"
				},
				"setor": {
					"id": 2476,
					"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "CGCLP",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 36,
					"lvl": 1,
					"rgt": 37,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-10 16:36:44"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-03-28 13:56:04"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2476
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 15636448,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 629656635,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 18:14:29"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 18:14:30"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 14:38:38"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363885812,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "8999938f5403847257f511633b1c8a763bdadbbb619db2fdbe39537181a5a2c1",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12286,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 18:16:05"
				},
				"usernameLockEdicao": "87434512172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 18:14:30"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 18:16:05"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71004.002653\/2019-50\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Nota n&ordm; 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES \n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71004002653201950 e da chave de acesso 7b81e7e0\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626429748,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628489030 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 12:39:09"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:38:38"
				},
				"volume": {
					"id": 16513305,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 15:31:38"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-26 15:31:38"
					},
					"pasta": {
						"id": 16925755,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71004002653201950",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-26 00:00:00"
						},
						"titulo": "QUESTIONAMENTOS RELATIVOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O PARA DIRETOR DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O SEM FINS LUCRATIVOS",
						"chaveAcesso": "7b81e7e0",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 15:31:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 14:46:44"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16925755
				},
				"volume_id": 16513305
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87434******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:01:47"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1834,
				"nome": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16925755,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71004002653201950",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-26 00:00:00"
				},
				"titulo": "QUESTIONAMENTOS RELATIVOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O PARA DIRETOR DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O SEM FINS LUCRATIVOS",
				"chaveAcesso": "7b81e7e0",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-26 15:31:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:46:44"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1834,
			"pasta_id": 16925755,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 629688601,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 18:41:55"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"redator": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 18:41:56"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 18:52:45"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363880593,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "5cb3ee078204460ad0fedd224f012878d509f814ce3d9c977f1b50adfe411541",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13608,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 18:47:22"
				},
				"usernameLockEdicao": "35671386349",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 18:41:56"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 18:47:22"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001290\/2020-17\n\nINTERESSADOS: SAGI-SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O-MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAo Setor de Apoio,\n\n&nbsp;\n\nCumpram-se as recomenda&ccedil;&otilde;es contidas nos itens 6 e 7 da COTA n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (seq. 1, Anexo, PDF2), in verbis:\n\n&nbsp;\n\n\n6. Por outro lado, tendo em vista a recomenda&ccedil;&atilde;o prevista ao final do Of&iacute;cio n&ordm; 3\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC, revela-se necess&aacute;ria a abertura de novo processo para a discuss&atilde;o da mat&eacute;ria no &acirc;mbito desta Pasta Ministerial.\n\n\n&nbsp;\n\n\n7. Ante o exposto, ao Apoio Administrativo para que providencie a abertura de novo processo administrativo com o Of&iacute;cio n&ordm; 3\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC como documento principal e, em seguida, oficie a Secretaria"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629505691,
				"numeracaoSequencial": 1,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 71000.001290\/2020-17 POR IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA EM 15\/01\/2020 15:26",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:26:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:26:31"
				},
				"volume": {
					"id": 16616677,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-15 15:26:31"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-15 15:26:31"
					},
					"pasta": {
						"id": 17027384,
						"documentoAvulso": true,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000026202026",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-15 15:26:28"
						},
						"titulo": "OF\u00cdCIO N\u00ba 3\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC",
						"chaveAcesso": "2ffebc94",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-15 15:26:31"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 15:26:31"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17027384
				},
				"volume_id": 16616677
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "35671******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1774,
				"nome": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17027384,
				"documentoAvulso": true,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000026202026",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-15 15:26:28"
				},
				"titulo": "OF\u00cdCIO N\u00ba 3\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC",
				"chaveAcesso": "2ffebc94",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:26:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:26:31"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1774,
			"pasta_id": 17027384,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 630122498,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 12:32:10"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"redator": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 12:32:11"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 14:38:45"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364135906,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "5e18cb9b07f25a89f7b40d9ae7d75762cde770c4ad997fbfe67983b6cf1329d4",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13826,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 12:35:37"
				},
				"usernameLockEdicao": "00465441513",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 12:32:11"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 12:35:37"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n&ordm;&nbsp;00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71004.002653\/2019-50\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto a minha concord&acirc;ncia com a Nota n&ordm; 0008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Procuradora Federal Dra. Danielle Tellez, e com o Despacho n&ordm; 0022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, do Advogado da Uni&atilde;o Dr. Eduardo Magalh&atilde;es, Coordenador-Geral de Assuntos Culturais desta Consultoria Jur&iacute;dica, adotando-os como fundamento do presente despacho, em conformidade com o que preceitua o &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 1999.\n\n&nbsp;\n\nDiante disso, registro tarefa para o Protocolo desta Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania, a fim de que proceda &agrave; ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias administrativas cab&iacute;veis e encaminhe"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626429747,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628489030 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 12:39:09"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:38:45"
				},
				"volume": {
					"id": 16513305,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 15:31:38"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-26 15:31:38"
					},
					"pasta": {
						"id": 16925755,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71004002653201950",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-26 00:00:00"
						},
						"titulo": "QUESTIONAMENTOS RELATIVOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O PARA DIRETOR DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O SEM FINS LUCRATIVOS",
						"chaveAcesso": "7b81e7e0",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 15:31:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 14:46:44"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16925755
				},
				"volume_id": 16513305
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00465******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-06 15:10:33"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 8330,
				"nome": "IVAN SANTOS NUNES ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "(assinado eletronicamente)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n"
			},
			"pasta": {
				"id": 16925755,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71004002653201950",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-26 00:00:00"
				},
				"titulo": "QUESTIONAMENTOS RELATIVOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O PARA DIRETOR DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O SEM FINS LUCRATIVOS",
				"chaveAcesso": "7b81e7e0",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-26 15:31:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:46:44"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 8330,
			"pasta_id": 16925755,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 630123244,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 12:49:13"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 12:49:14"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 15:00:18"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364136521,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "28100cba0c7d60a29823947b0a4665cda9475d3ff3edb05349f29f96abecd085",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13034,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 13:01:02"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 12:49:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 13:01:02"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.052811\/2019-52\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovado pelo DESPACHO n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; do Coordenador-Geral de Assuntos Culturais, e DESPACHO n&ordm;&nbsp;00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, do Assessor IVAN SANTOS NUNES. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; &agrave; Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual da Secretaria Especial da Cultura, para conhecimento da&nbsp;manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica aprovada e encaminhamento&nbsp;dos autos ao Gabinete do Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626481103,
				"numeracaoSequencial": 10,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628710859 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:24:30"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:00:18"
				},
				"volume": {
					"id": 15563023,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-07 17:30:06"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-07 17:30:06"
					},
					"pasta": {
						"id": 15975485,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000052811201952",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-07 00:00:00"
						},
						"titulo": "PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ",
						"chaveAcesso": "d96b9ed7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-07 17:30:06"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 15:01:25"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 15975485
				},
				"volume_id": 15563023
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15975485,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000052811201952",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-07 00:00:00"
				},
				"titulo": "PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ",
				"chaveAcesso": "d96b9ed7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-07 17:30:06"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:01:25"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 15975485,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 630251752,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 16:11:43"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 16:15:07"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364223363,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "acb3b3bcb70c8b05432dbbbd3f6be25bbdd22ede80686445b87157abd5bdae88",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12186,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 16:14:14"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:11:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:14:14"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000646\/2019-21 (REF. 00410.043922\/2019-06)\n\nINTERESSADOS: A. J. F. E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a&nbsp; COTA n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nRestituir o processo &agrave; Subsecretaria de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o para as provid&ecirc;ncias solicitadas.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626557681,
				"numeracaoSequencial": 14,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629967137 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:15:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:15:07"
				},
				"volume": {
					"id": 15541735,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-04 17:32:04"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-04 17:32:04"
					},
					"pasta": {
						"id": 15954159,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000646201921",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-04 17:32:03"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06",
						"chaveAcesso": "76b8e6d7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-04 17:32:04"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 15:41:16"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 15954159
				},
				"volume_id": 15541735
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "79367******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:34:03"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 245,
				"nome": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15954159,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000646201921",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-04 17:32:03"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06",
				"chaveAcesso": "76b8e6d7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-04 17:32:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:41:16"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 245,
			"pasta_id": 15954159,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 630271947,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 16:54:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 16:54:01"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 17:16:33"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364239786,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "0af4ea721e5cd8a4b30473dfe5b80750e24faa943639e2385d785eb5b7bd92d8",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13226,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 16:57:50"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:54:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:57:50"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000863\/2019-11 (REF. 00460.007319\/2019-67)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO COM ENTES P&Uacute;BLICOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nConforme proposto, solicito que o Apoio Administrativo desta Consultoria:\n\n&nbsp;\n\na) junte aos autos (Sapiens) os documentos juntados ao SEI pela &aacute;rea t&eacute;cnica que ainda n&atilde;o constam do sapiens;\n\n&nbsp;\n\nb) encaminhe os autos, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado por meio do OF&Iacute;CIO n. 00602\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/AIRO&nbsp; (seq. 1).\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626574357,
				"numeracaoSequencial": 13,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629963862 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:58:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:16:33"
				},
				"volume": {
					"id": 16524135,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:01:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:01:35"
					},
					"pasta": {
						"id": 16936419,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000863201911",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-31 12:01:33"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67",
						"chaveAcesso": "556051c5",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-31 12:01:35"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 17:24:04"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16936419
				},
				"volume_id": 16524135
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16936419,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000863201911",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-31 12:01:33"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67",
				"chaveAcesso": "556051c5",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-31 12:01:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:24:04"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16936419,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 630604160,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 10:29:20"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 10:29:21"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 14:09:05"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364467489,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "3ea0922ca79af50e4702c115d7cc73e34efaddc4d3ab2acecc683a1dc663363b",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12123,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 10:32:20"
				},
				"usernameLockEdicao": "87434512172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 10:29:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 10:32:20"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\n\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Cota n&ordm; 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais desta Consultoria Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627131657,
				"numeracaoSequencial": 7,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630334254 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:02:02"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:09:05"
				},
				"volume": {
					"id": 16560927,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:57:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:57:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16972934,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": -1,
						"NUP": "00742000010202013",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-09 15:56:58"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96",
						"chaveAcesso": "a37bd25a",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 15:57:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-20 15:45:42"
						},
						"setor": {
							"id": 2982,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00745",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 5,
							"root": 2980,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-05-12 21:41:28"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-09-17 08:42:43"
							},
							"unidade": {
								"id": 2980,
								"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL",
								"sigla": "PGFN",
								"prefixoNUP": "00745",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 72,
								"root": 2980,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-05-12 21:41:28"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-07-01 11:00:19"
								}
							},
							"unidade_id": 2980
						},
						"setor_id": 2982
					},
					"pasta_id": 16972934
				},
				"volume_id": 16560927
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87434******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:01:47"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1834,
				"nome": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16972934,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": -1,
				"NUP": "00742000010202013",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-09 15:56:58"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96",
				"chaveAcesso": "a37bd25a",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:57:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 15:45:42"
				},
				"setor": {
					"id": 2982,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00745",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 5,
					"root": 2980,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-05-12 21:41:28"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-09-17 08:42:43"
					},
					"unidade": {
						"id": 2980,
						"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL",
						"sigla": "PGFN",
						"prefixoNUP": "00745",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 72,
						"root": 2980,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-05-12 21:41:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-07-01 11:00:19"
						}
					},
					"unidade_id": 2980
				},
				"setor_id": 2982
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1834,
			"pasta_id": 16972934,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 630701393,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 11:25:23"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 11:25:24"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 13:40:55"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364515604,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "ff390eaedccd4c727d8b67301b6913fe1cc37d3fb56ceb439c6480a4ae4b2848",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12589,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 11:36:58"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 11:25:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 11:36:58"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.000369\/2015-97\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DO ESPORTE - ME\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 01330\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, aprovado pelo DESPACHO n. 02270\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU do Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 58000000369201597 e da chave de acesso 774740c5\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626988683,
				"numeracaoSequencial": 28,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 616550228 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 11:38:51"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 13:40:55"
				},
				"volume": {
					"id": 446173,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2015-05-26 18:46:03"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2015-05-26 18:46:03"
					},
					"pasta": {
						"id": 456419,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 82000000,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "58000000369201597",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2015-05-26 18:29:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2018-04-10 10:16:25"
						},
						"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL",
						"chaveAcesso": "774740c5",
						"criadoEm": {
							"date": "2015-05-26 18:46:02"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-01-07 10:02:45"
						},
						"setor": {
							"id": 318,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00410",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 8,
							"lvl": 1,
							"rgt": 9,
							"root": 23,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2013-02-14 23:12:31"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2014-03-27 17:55:39"
							},
							"unidade": {
								"id": 23,
								"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O",
								"sigla": "PRU1R",
								"prefixoNUP": "00410",
								"sequenciaInicialNUP": 2800,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 114,
								"root": 23,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2013-02-14 23:12:30"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-07-31 15:13:00"
								}
							},
							"unidade_id": 23
						},
						"setor_id": 318
					},
					"pasta_id": 456419
				},
				"volume_id": 446173
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 456419,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 82000000,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "58000000369201597",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2015-05-26 18:29:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2018-04-10 10:16:25"
				},
				"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL",
				"chaveAcesso": "774740c5",
				"criadoEm": {
					"date": "2015-05-26 18:46:02"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2019-01-07 10:02:45"
				},
				"setor": {
					"id": 318,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00410",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 8,
					"lvl": 1,
					"rgt": 9,
					"root": 23,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2013-02-14 23:12:31"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2014-03-27 17:55:39"
					},
					"unidade": {
						"id": 23,
						"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O",
						"sigla": "PRU1R",
						"prefixoNUP": "00410",
						"sequenciaInicialNUP": 2800,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 114,
						"root": 23,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-07-31 15:13:00"
						}
					},
					"unidade_id": 23
				},
				"setor_id": 318
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 456419,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 630701394,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 11:25:22"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 11:25:24"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 13:58:17"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364515605,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "89e28cbbfc0323bbf66bfda9ebfcf8e0e4f6211166fbb9b9e4229fd232249e8d",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12647,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 11:37:11"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 11:25:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 11:37:11"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.051695\/2019-54\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA-MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; &agrave; Diretoria de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica, para prosseguimento do feito.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000051695201954 e da chave de acesso 7f0b1e96\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626988688,
				"numeracaoSequencial": 7,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630001286 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 11:38:52"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 13:58:17"
				},
				"volume": {
					"id": 16259350,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-03 12:32:41"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-03 12:32:41"
					},
					"pasta": {
						"id": 16671977,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000051695201954",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-03 00:00:00"
						},
						"titulo": " SOLICITA EDI\u00c7\u00c3O E PUBLICA\u00c7\u00c3O",
						"chaveAcesso": "7f0b1e96",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-03 12:32:41"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 14:05:29"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16671977
				},
				"volume_id": 16259350
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16671977,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000051695201954",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-03 00:00:00"
				},
				"titulo": " SOLICITA EDI\u00c7\u00c3O E PUBLICA\u00c7\u00c3O",
				"chaveAcesso": "7f0b1e96",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-03 12:32:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:05:29"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 16671977,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 630803304,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 13:38:36"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 13:38:37"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 14:09:11"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364570977,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "fd97161ebcf279493b38dd6d70f57b6b8e216a5745e6bbba68ef419ba47bbaac",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12725,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 13:53:40"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 13:38:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 13:53:40"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\n\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos, conforme sugerido, &agrave; Secretaria da Cultura para provid&ecirc;ncias urgentes junto ao Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional &ndash; IPHAN, no que tange &agrave; apresenta&ccedil;&atilde;o das informa&ccedil;&otilde;es solicitadas, bem como juntada da documenta&ccedil;&atilde;o pertinente, devendo haver retorno dos autos impreterivelmente at&eacute; 17\/01\/2020..\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627131656,
				"numeracaoSequencial": 8,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630334254 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:02:02"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:09:11"
				},
				"volume": {
					"id": 16560927,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:57:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:57:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16972934,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": -1,
						"NUP": "00742000010202013",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-09 15:56:58"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96",
						"chaveAcesso": "a37bd25a",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 15:57:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-20 15:45:42"
						},
						"setor": {
							"id": 2982,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00745",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 5,
							"root": 2980,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-05-12 21:41:28"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-09-17 08:42:43"
							},
							"unidade": {
								"id": 2980,
								"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL",
								"sigla": "PGFN",
								"prefixoNUP": "00745",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 72,
								"root": 2980,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-05-12 21:41:28"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-07-01 11:00:19"
								}
							},
							"unidade_id": 2980
						},
						"setor_id": 2982
					},
					"pasta_id": 16972934
				},
				"volume_id": 16560927
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16972934,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": -1,
				"NUP": "00742000010202013",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-09 15:56:58"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96",
				"chaveAcesso": "a37bd25a",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:57:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 15:45:42"
				},
				"setor": {
					"id": 2982,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00745",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 5,
					"root": 2980,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-05-12 21:41:28"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-09-17 08:42:43"
					},
					"unidade": {
						"id": 2980,
						"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL",
						"sigla": "PGFN",
						"prefixoNUP": "00745",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 72,
						"root": 2980,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-05-12 21:41:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-07-01 11:00:19"
						}
					},
					"unidade_id": 2980
				},
				"setor_id": 2982
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16972934,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 630924005,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 15:49:53"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 18:41:51"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364675003,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "978a01302f70687afc8391f0bd80285b0a907164bfbd4ff7c2bc26f77cfd7c18",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12449,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 15:51:05"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 15:49:54"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 15:51:05"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.016355\/2017-27\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE PLANEJAMENTO OR&Ccedil;AMENTO E ADMINISTRA&Ccedil;&Atilde;O - SPOA\/MINC E OUTROS\n\nASSUNTOS: PRESTA&Ccedil;&Atilde;O DE SERVI&Ccedil;OS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01400016355201727 e da chave de acesso 85f6a513\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627331313,
				"numeracaoSequencial": 18,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630276174 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:41:51"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:41:51"
				},
				"volume": {
					"id": 6383688,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2017-10-10 14:30:56"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-10-10 14:30:56"
					},
					"pasta": {
						"id": 6797444,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "01400016355201727",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2017-07-11 00:00:00"
						},
						"titulo": "BIBLIOTECA DEMONSTRATIVA: QUADRO DE ENTRADA",
						"chaveAcesso": "85f6a513",
						"criadoEm": {
							"date": "2017-10-10 14:30:56"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 19:21:56"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 6797444
				},
				"volume_id": 6383688
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "79367******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:34:03"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 245,
				"nome": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 6797444,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "01400016355201727",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2017-07-11 00:00:00"
				},
				"titulo": "BIBLIOTECA DEMONSTRATIVA: QUADRO DE ENTRADA",
				"chaveAcesso": "85f6a513",
				"criadoEm": {
					"date": "2017-10-10 14:30:56"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 19:21:56"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 245,
			"pasta_id": 6797444,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 630980828,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 16:45:33"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 16:29:23"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364699993,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "b2b3994e00c8ee6191938b0d0d022eb6f5c234888d27eb25d1173eb8efed0d3f",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12332,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 16:47:23"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:45:34"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:47:23"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000831\/2019-16 (REF. 00410.058241\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: JERUSA NETTO RAMOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: EMPREGADO P&Uacute;BLICO \/ TEMPOR&Aacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor para Assuntos Judiciais, nos termos da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 1\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, publicada no Boletim de Servi&ccedil;o n&ordm; 6, de 8 de fevereiro de 2019.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628183733,
				"numeracaoSequencial": 7,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629681841 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:29:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:29:23"
				},
				"volume": {
					"id": 16419780,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-16 14:28:13"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-16 14:28:13"
					},
					"pasta": {
						"id": 16832189,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000831201916",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-16 14:28:10"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34",
						"chaveAcesso": "d6228461",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-16 14:28:13"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 18:38:44"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16832189
				},
				"volume_id": 16419780
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "79367******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:34:03"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 245,
				"nome": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16832189,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000831201916",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-16 14:28:10"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34",
				"chaveAcesso": "d6228461",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-16 14:28:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:38:44"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 245,
			"pasta_id": 16832189,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 630981266,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 16:46:28"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 16:46:28"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 18:41:51"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364700293,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "675c4234594de0ee0b82a0a339be6ba16299d8d7341632363af07b5a2df7ab23",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12681,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 17:10:21"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:46:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 17:10:21"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.016355\/2017-27\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE PLANEJAMENTO OR&Ccedil;AMENTO E ADMINISTRA&Ccedil;&Atilde;O - SPOA\/MINC E OUTROS\n\nASSUNTOS: PRESTA&Ccedil;&Atilde;O DE SERVI&Ccedil;OS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovado pelo DESPACHO n. 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; do Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01400016355201727 e da chave de acesso 85f6a513\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627331312,
				"numeracaoSequencial": 19,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:41:51"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:41:51"
				},
				"volume": {
					"id": 6383688,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2017-10-10 14:30:56"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-10-10 14:30:56"
					},
					"pasta": {
						"id": 6797444,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "01400016355201727",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2017-07-11 00:00:00"
						},
						"titulo": "BIBLIOTECA DEMONSTRATIVA: QUADRO DE ENTRADA",
						"chaveAcesso": "85f6a513",
						"criadoEm": {
							"date": "2017-10-10 14:30:56"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 19:21:56"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 6797444
				},
				"volume_id": 6383688
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 6797444,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "01400016355201727",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2017-07-11 00:00:00"
				},
				"titulo": "BIBLIOTECA DEMONSTRATIVA: QUADRO DE ENTRADA",
				"chaveAcesso": "85f6a513",
				"criadoEm": {
					"date": "2017-10-10 14:30:56"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 19:21:56"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 6797444,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 630981267,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 16:46:27"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 16:46:28"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 18:40:42"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364700294,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "048f1b649e73a4e8639c4a69c7b50378dc50d4d256047b215624a6963419765a",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12593,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 17:11:37"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:46:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 17:11:37"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.003192\/2018-23\n\nINTERESSADOS: GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE \n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 01437\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, aprovado parcialmente pelo DESPACHO n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da COORDENADORA-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 58000003192201823 e da chave de acesso abb40cca\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627359300,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:40:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:40:42"
				},
				"volume": {
					"id": 16515104,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-27 09:26:44"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-27 09:26:44"
					},
					"pasta": {
						"id": 16927571,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 157420193,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "58000003192201823",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-27 00:00:00"
						},
						"titulo": "NOVO BASQUETE BRASIL II",
						"chaveAcesso": "abb40cca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-27 09:26:44"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 18:53:49"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16927571
				},
				"volume_id": 16515104
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16927571,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 157420193,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "58000003192201823",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-27 00:00:00"
				},
				"titulo": "NOVO BASQUETE BRASIL II",
				"chaveAcesso": "abb40cca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-27 09:26:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:53:49"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 16927571,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 631048374,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 18:15:35"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 18:15:35"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 18:41:16"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364722644,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "0c04da2cfcb1162aad0567114d8f2bde76ce2ac70c4106a14469b231ecbc4c76",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12517,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 18:39:34"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:15:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:39:34"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.014189\/2010-58\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. \n\nEncaminhem-se os autos ao Gabinete do Ministro.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01400014189201058 e da chave de acesso 0a4150f0\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627331300,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:41:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:41:16"
				},
				"volume": {
					"id": 16573149,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-10 14:57:44"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-10 14:57:44"
					},
					"pasta": {
						"id": 16984313,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "01400014189201058",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-10 00:00:00"
						},
						"titulo": "TERMO DE FOMENTO",
						"chaveAcesso": "0a4150f0",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-10 14:57:44"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 19:07:45"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16984313
				},
				"volume_id": 16573149
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16984313,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "01400014189201058",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-10 00:00:00"
				},
				"titulo": "TERMO DE FOMENTO",
				"chaveAcesso": "0a4150f0",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:57:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 19:07:45"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 16984313,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 631623952,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 12:19:13"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"redator": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 12:19:14"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:40:58"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365125647,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "daff1da38668bf570822bb0a9066243051db870318a569068f7c77b86b85e76d",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12312,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 12:20:19"
				},
				"usernameLockEdicao": "96768657372",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 12:19:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 12:20:19"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081050\/2019-46\n\nINTERESSADA: UNI&Atilde;O FEDERAL - SECRETARIA ESPECIAL DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL - MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTO: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos &agrave; Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000081050201946 e da chave de acesso 5cb4c4be\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628999834,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MINUTA DE ATO NORMATIVO PELA AUTORIDADE HIERARQUICAMENTE SUPERIOR, APROVA\u00c7\u00c3O INTEGRAL DE",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:40:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:40:58"
				},
				"volume": {
					"id": 16512482,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 13:38:41"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-26 13:38:41"
					},
					"pasta": {
						"id": 16924933,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000081050201946",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-26 00:00:00"
						},
						"titulo": "AVERIGUA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DO ART. 30, DA LEI 8.742, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1993",
						"chaveAcesso": "5cb4c4be",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 13:38:41"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 20:30:56"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16924933
				},
				"volume_id": 16512482
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "96768******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-04 17:41:04"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3293,
				"nome": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16924933,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000081050201946",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-26 00:00:00"
				},
				"titulo": "AVERIGUA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DO ART. 30, DA LEI 8.742, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1993",
				"chaveAcesso": "5cb4c4be",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-26 13:38:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 20:30:56"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3293,
			"pasta_id": 16924933,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 631629572,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 12:10:33"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"redator": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 12:10:36"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 17:41:31"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365104988,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "1f75058addcfd9805f5d2c2917dd314f9e8e88217ee5a669195ae8c32bde2f22",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12106,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 12:11:34"
				},
				"usernameLockEdicao": "96768657372",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 12:10:36"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 12:11:34"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00734.004052\/2019-99 (REF. 00460.007235\/2019-23)\n\nINTERESSADA: PROCURADORIA DA REPUBLICA NOS ESTADOS E NO DISTRITO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTO: TRABALHADOR MIGRANTE OU FRONTEIRI&Ccedil;O DO MERCOSUL \n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628237065,
				"numeracaoSequencial": 28,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627794052 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:50:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:41:31"
				},
				"volume": {
					"id": 16496439,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-20 17:26:45"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-20 17:26:45"
					},
					"pasta": {
						"id": 16908928,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00734004052201999",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-20 17:26:39"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23",
						"chaveAcesso": "b0229b4c",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-20 17:26:45"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-27 16:13:00"
						},
						"setor": {
							"id": 59613,
							"nome": "GABINETE PFE-FUNAI EM IMPERATRIZ-MA",
							"sigla": "GAB",
							"prefixoNUP": "90715",
							"sequenciaInicialNUP": 1,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 6,
							"lvl": 1,
							"rgt": 7,
							"root": 18235,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2018-07-05 13:32:04"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2018-08-10 10:25:24"
							},
							"unidade": {
								"id": 18235,
								"nome": "PROCURADORIA FEDERAL ESPECIALIZADA JUNTO \u00c0 FUNAI EM IMPERATRIZ",
								"sigla": "PFE-FUNAI-ITZ",
								"prefixoNUP": "90715",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": false,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 10,
								"root": 18235,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2016-03-31 11:14:15"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-08-07 11:17:02"
								}
							},
							"unidade_id": 18235
						},
						"setor_id": 59613
					},
					"pasta_id": 16908928
				},
				"volume_id": 16496439
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "96768******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-04 17:41:04"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3293,
				"nome": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16908928,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00734004052201999",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-20 17:26:39"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23",
				"chaveAcesso": "b0229b4c",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-20 17:26:45"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-27 16:13:00"
				},
				"setor": {
					"id": 59613,
					"nome": "GABINETE PFE-FUNAI EM IMPERATRIZ-MA",
					"sigla": "GAB",
					"prefixoNUP": "90715",
					"sequenciaInicialNUP": 1,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 6,
					"lvl": 1,
					"rgt": 7,
					"root": 18235,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2018-07-05 13:32:04"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-08-10 10:25:24"
					},
					"unidade": {
						"id": 18235,
						"nome": "PROCURADORIA FEDERAL ESPECIALIZADA JUNTO \u00c0 FUNAI EM IMPERATRIZ",
						"sigla": "PFE-FUNAI-ITZ",
						"prefixoNUP": "90715",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": false,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 10,
						"root": 18235,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2016-03-31 11:14:15"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-08-07 11:17:02"
						}
					},
					"unidade_id": 18235
				},
				"setor_id": 59613
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3293,
			"pasta_id": 16908928,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 631638968,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 12:14:52"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"redator": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 12:14:53"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 18:01:23"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365115333,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "7c05aa52a6b0ff6bebc17b151bcaf6c29b48b3e0c411ae8d61903b978920d22e",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12073,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 12:15:37"
				},
				"usernameLockEdicao": "96768657372",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 12:14:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 12:15:37"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000834\/2019-50 (REF. 00410.059188\/2019-99)\n\nINTERESSADA: FEDERACAO BRASILEIRA DE ENTIDADES DE COMBATE AO CANCER E OUTROS\n\nASSUNTO: CONTROLE SOCIAL E CONSELHOS DE SA&Uacute;DE\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628295403,
				"numeracaoSequencial": 14,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630804916 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:29:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:01:23"
				},
				"volume": {
					"id": 16439619,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-17 15:19:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-17 15:19:35"
					},
					"pasta": {
						"id": 16852028,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000834201950",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-17 15:19:34"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.059188\/2019-99",
						"chaveAcesso": "c79bdb97",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-17 15:19:35"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 18:11:41"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16852028
				},
				"volume_id": 16439619
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "96768******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-04 17:41:04"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3293,
				"nome": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16852028,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000834201950",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-17 15:19:34"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.059188\/2019-99",
				"chaveAcesso": "c79bdb97",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-17 15:19:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:11:41"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3293,
			"pasta_id": 16852028,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 631639521,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 12:22:04"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"redator": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 12:22:05"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 15:00:55"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365116521,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "0dbb20a77d29811c3182acf56f5dc318d83fe204d7ad0e38f92b1f34600d1e58",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12305,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 12:22:37"
				},
				"usernameLockEdicao": "96768657372",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 12:22:05"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 12:22:37"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00037\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001470\/2020-91\n\nINTERESSADA: SECRET&Aacute;RIO NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA SECRETARIA ESPECIAL DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nASSUNTO: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000001470202091 e da chave de acesso 7166bec0\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628288007,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630310458 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:42:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:00:55"
				},
				"volume": {
					"id": 16560988,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:59:49"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:59:49"
					},
					"pasta": {
						"id": 16972997,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000001470202091",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": true,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-09 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2021-01-09 00:00:00"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39",
						"chaveAcesso": "7166bec0",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 15:59:49"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 15:58:50"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16972997
				},
				"volume_id": 16560988
			}, {
				"id": 634445688,
				"numeracaoSequencial": 15,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630310458 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-23 15:16:22"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-23 15:16:22"
				},
				"volume": {
					"id": 12010559,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2018-12-14 11:07:24"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-12-14 11:07:24"
					},
					"pasta": {
						"id": 12423474,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000577201875",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2018-12-14 11:07:24"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39",
						"chaveAcesso": "da01dc78",
						"criadoEm": {
							"date": "2018-12-14 11:07:24"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 15:58:50"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 12423474
				},
				"volume_id": 12010559
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "96768******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-04 17:41:04"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3293,
				"nome": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16972997,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000001470202091",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": true,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-09 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2021-01-09 00:00:00"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39",
				"chaveAcesso": "7166bec0",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:59:49"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 15:58:50"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3293,
			"pasta_id": 16972997,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 631714544,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 14:22:50"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"redator": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 14:22:50"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-20 11:39:47"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365167270,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "47be6e5dde28e520fb3012eff950a423f9e6912dad2cb94b6b36ee4c91010859",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 18235,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 8,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 14:43:00"
				},
				"usernameLockEdicao": "78789974115",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 14:22:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 14:43:00"
				},
				"highlights": "-1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00190.108470\/2019-49\n\nINTERESSADOS: CONTROLADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O - CGU E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nConforme salientado na COTA n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Sapiens - Seq. 9), esta Consultoria Jur&iacute;dica solicitou &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania (SENARC) e &agrave; Chefia de Gabinete deste &Oacute;rg&atilde;o Jur&iacute;dico que prestassem os esclarecimentos requeridos pela Consultoria Jur&iacute;dica junto &agrave; Controladoria Geral da Uni&atilde;o, por meio da COTA n. 00094\/2019\/CONJUR-CGU\/CGU\/AGU (Sapiens - Seq. 7), aprovada pelo DESPACHO n. 00813\/2019\/CONJUR-CGU\/CGU\/AGU (Sapiens - Seq. 8).\n\n2. O Gabinete desta Consultoria Jur&iacute;dica, por meio de sua assessoria, manifestou-se neste sentido (DESPACHO n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;):\n\n&nbsp;\n\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o &agrave; COTA n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovada pelo DESPACHO n. 00002\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, informo que, n&atilde;o obstante as pesquisas realizadas"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 631622098,
				"numeracaoSequencial": 14,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-20 11:39:47"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 11:39:47"
				},
				"volume": {
					"id": 15518438,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-03 12:16:53"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-03 12:16:53"
					},
					"pasta": {
						"id": 15930897,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 3958,
						"NUP": "00190108470201949",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-03 12:04:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2024-10-03 12:04:00"
						},
						"titulo": "RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ",
						"chaveAcesso": "3ffe7bca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-03 12:16:53"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-21 08:58:23"
						},
						"setor": {
							"id": 3960,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00723",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 5,
							"root": 3958,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-06-06 09:54:36"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2016-12-14 09:53:35"
							},
							"unidade": {
								"id": 3958,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO \u00c0 CONTROLADORIA GERAL DA UNI\u00c3O",
								"sigla": "CONJUR-CGU",
								"prefixoNUP": "00723",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 26,
								"root": 3958,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-06-06 09:54:36"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-01-07 15:56:47"
								}
							},
							"unidade_id": 3958
						},
						"setor_id": 3960
					},
					"pasta_id": 15930897
				},
				"volume_id": 15518438
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "78789******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:01:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2971,
				"nome": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15930897,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 3958,
				"NUP": "00190108470201949",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-03 12:04:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2024-10-03 12:04:00"
				},
				"titulo": "RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ",
				"chaveAcesso": "3ffe7bca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-03 12:16:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-21 08:58:23"
				},
				"setor": {
					"id": 3960,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00723",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 5,
					"root": 3958,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-06-06 09:54:36"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2016-12-14 09:53:35"
					},
					"unidade": {
						"id": 3958,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO \u00c0 CONTROLADORIA GERAL DA UNI\u00c3O",
						"sigla": "CONJUR-CGU",
						"prefixoNUP": "00723",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 26,
						"root": 3958,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-06-06 09:54:36"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-01-07 15:56:47"
						}
					},
					"unidade_id": 3958
				},
				"setor_id": 3960
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112930414,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-20 17:15:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 17:15:41"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 635354835,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-20 11:38:08"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
					"redator": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-20 11:38:09"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-20 17:15:41"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 367693634,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "089db2d2e1a8f5f5533cde1fa852f6acccc5e572391b00838d6f2d7d7a2eb139",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12292,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-20 11:38:51"
						},
						"usernameLockEdicao": "96768657372",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-20 11:38:09"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-20 11:38:51"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 635354835
			}],
			"criadoPor_id": 2971,
			"pasta_id": 15930897,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 631874201,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 16:25:57"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 16:25:58"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 18:32:29"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365255465,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "32c4a7897d476de0fb483dc4311a97c3f1c9768470721e5f5e15cc7bf1280e8c",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12466,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 16:27:48"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:25:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:27:48"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00040\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000831\/2019-16 (REF. 00410.058241\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: JERUSA NETTO RAMOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: EMPREGADO P&Uacute;BLICO \/ TEMPOR&Aacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 1&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628183732,
				"numeracaoSequencial": 8,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629681841 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:29:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:32:29"
				},
				"volume": {
					"id": 16419780,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-16 14:28:13"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-16 14:28:13"
					},
					"pasta": {
						"id": 16832189,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000831201916",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-16 14:28:10"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34",
						"chaveAcesso": "d6228461",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-16 14:28:13"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 18:38:44"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16832189
				},
				"volume_id": 16419780
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16832189,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000831201916",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-16 14:28:10"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34",
				"chaveAcesso": "d6228461",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-16 14:28:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:38:44"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16832189,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 631945208,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 16:48:25"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 16:48:28"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 17:41:39"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365270780,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "6b24bd6556f70c837696c5335a28a56126e315946ac57ed96970eae86c512cc8",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12572,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 16:50:00"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:48:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:50:00"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00041\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00734.004052\/2019-99 (REF. 00460.007235\/2019-23)\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA DA REPUBLICA NOS ESTADOS E NO DISTRITO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: TRABALHADOR MIGRANTE OU FRONTEIRI&Ccedil;O DO MERCOSUL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Maranh&atilde;o (PU\/MA), para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628237064,
				"numeracaoSequencial": 29,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627794052 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:50:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:41:39"
				},
				"volume": {
					"id": 16496439,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-20 17:26:45"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-20 17:26:45"
					},
					"pasta": {
						"id": 16908928,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00734004052201999",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-20 17:26:39"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23",
						"chaveAcesso": "b0229b4c",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-20 17:26:45"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-27 16:13:00"
						},
						"setor": {
							"id": 59613,
							"nome": "GABINETE PFE-FUNAI EM IMPERATRIZ-MA",
							"sigla": "GAB",
							"prefixoNUP": "90715",
							"sequenciaInicialNUP": 1,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 6,
							"lvl": 1,
							"rgt": 7,
							"root": 18235,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2018-07-05 13:32:04"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2018-08-10 10:25:24"
							},
							"unidade": {
								"id": 18235,
								"nome": "PROCURADORIA FEDERAL ESPECIALIZADA JUNTO \u00c0 FUNAI EM IMPERATRIZ",
								"sigla": "PFE-FUNAI-ITZ",
								"prefixoNUP": "90715",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": false,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 10,
								"root": 18235,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2016-03-31 11:14:15"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-08-07 11:17:02"
								}
							},
							"unidade_id": 18235
						},
						"setor_id": 59613
					},
					"pasta_id": 16908928
				},
				"volume_id": 16496439
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16908928,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00734004052201999",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-20 17:26:39"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23",
				"chaveAcesso": "b0229b4c",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-20 17:26:45"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-27 16:13:00"
				},
				"setor": {
					"id": 59613,
					"nome": "GABINETE PFE-FUNAI EM IMPERATRIZ-MA",
					"sigla": "GAB",
					"prefixoNUP": "90715",
					"sequenciaInicialNUP": 1,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 6,
					"lvl": 1,
					"rgt": 7,
					"root": 18235,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2018-07-05 13:32:04"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-08-10 10:25:24"
					},
					"unidade": {
						"id": 18235,
						"nome": "PROCURADORIA FEDERAL ESPECIALIZADA JUNTO \u00c0 FUNAI EM IMPERATRIZ",
						"sigla": "PFE-FUNAI-ITZ",
						"prefixoNUP": "90715",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": false,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 10,
						"root": 18235,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2016-03-31 11:14:15"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-08-07 11:17:02"
						}
					},
					"unidade_id": 18235
				},
				"setor_id": 59613
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16908928,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 631971531,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 16:57:36"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 16:58:07"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 18:01:33"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365306741,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "822e9be8121fed7d742b91edf09e43ad4939cfb65bd258f9575a8f38fa7069bd",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12501,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 17:28:05"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:58:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:28:05"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00042\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000834\/2019-50 (REF. 00410.059188\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: FEDERACAO BRASILEIRA DE ENTIDADES DE COMBATE AO CANCER E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONTROLE SOCIAL E CONSELHOS DE SA&Uacute;DE\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 1&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628295402,
				"numeracaoSequencial": 15,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630804916 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:29:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:01:33"
				},
				"volume": {
					"id": 16439619,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-17 15:19:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-17 15:19:35"
					},
					"pasta": {
						"id": 16852028,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000834201950",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-17 15:19:34"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.059188\/2019-99",
						"chaveAcesso": "c79bdb97",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-17 15:19:35"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 18:11:41"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16852028
				},
				"volume_id": 16439619
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16852028,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000834201950",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-17 15:19:34"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.059188\/2019-99",
				"chaveAcesso": "c79bdb97",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-17 15:19:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:11:41"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16852028,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 632000801,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 17:13:43"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 18:14:00"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365338608,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "9256feb6570bd7f3bf2405390305f638c4bf079741537c1c79e8cfeecebd5096",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12357,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 17:15:17"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:13:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:15:17"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00043\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081384\/2019-10\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA - SE-MC\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000081384201910 e da chave de acesso 740b792d\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630249528,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629567682 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:14:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:14:00"
				},
				"volume": {
					"id": 16524098,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-31 11:40:27"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-31 11:40:27"
					},
					"pasta": {
						"id": 16936360,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000081384201910",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-31 00:00:00"
						},
						"titulo": "INUTA DE PORTARIA QUE DESIGNA RESPONS\u00c1VEIS PELA INSCRI\u00c7\u00c3O DE NOTA DE EMPENHO EM RESTOS A PAGAR N\u00c3O PROCESSADOS A LIQUIDAR\/EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O E SEU SUBSTITUTO NA UNIDADE GESTORA 550003.",
						"chaveAcesso": "740b792d",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-31 11:40:27"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 18:42:04"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16936360
				},
				"volume_id": 16524098
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "79367******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:34:03"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 245,
				"nome": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16936360,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000081384201910",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-31 00:00:00"
				},
				"titulo": "INUTA DE PORTARIA QUE DESIGNA RESPONS\u00c1VEIS PELA INSCRI\u00c7\u00c3O DE NOTA DE EMPENHO EM RESTOS A PAGAR N\u00c3O PROCESSADOS A LIQUIDAR\/EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O E SEU SUBSTITUTO NA UNIDADE GESTORA 550003.",
				"chaveAcesso": "740b792d",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-31 11:40:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:42:04"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 245,
			"pasta_id": 16936360,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 632006137,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 17:34:18"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 17:34:25"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 15:01:02"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365363958,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "01f14d13d400e0b3269945612be13ee55df5569a6319b16d28742b5bf43b731c",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12846,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 17:36:38"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:34:25"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:36:38"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00045\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001470\/2020-91\n\nINTERESSADOS: SECRET&Aacute;RIO NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA SECRETARIA ESPECIAL DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 4&ordf; REGI&Atilde;O, conforme sugerido, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes. Solicito ainda o retorno dos autos via SEI &agrave; SENARC para ci&ecirc;ncia.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628288006,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630310458 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:42:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:01:02"
				},
				"volume": {
					"id": 16560988,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:59:49"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:59:49"
					},
					"pasta": {
						"id": 16972997,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000001470202091",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": true,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-09 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2021-01-09 00:00:00"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39",
						"chaveAcesso": "7166bec0",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 15:59:49"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 15:58:50"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16972997
				},
				"volume_id": 16560988
			}, {
				"id": 634445689,
				"numeracaoSequencial": 16,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630310458 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-23 15:16:22"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-23 15:16:22"
				},
				"volume": {
					"id": 12010559,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2018-12-14 11:07:24"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-12-14 11:07:24"
					},
					"pasta": {
						"id": 12423474,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000577201875",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2018-12-14 11:07:24"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39",
						"chaveAcesso": "da01dc78",
						"criadoEm": {
							"date": "2018-12-14 11:07:24"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 15:58:50"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 12423474
				},
				"volume_id": 12010559
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16972997,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000001470202091",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": true,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-09 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2021-01-09 00:00:00"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39",
				"chaveAcesso": "7166bec0",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:59:49"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 15:58:50"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16972997,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 632021724,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 18:00:42"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 11:44:36"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365358030,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "c632f65b47789c95bad3b710961c8044e2c44a2d3c154ddde2d4cf70ed0be1b5",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13298,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 15:29:26"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:00:43"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:29:26"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00046\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 47975.000671\/2015-10\n\n&nbsp;\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE INCLUS&Atilde;O SOCIAL E PRODUTIVA URBANA, GOVERNO DO ESTADO DE SERGIPE\/SE\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO. TERMO ADITIVO.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;o Parecer n.&nbsp;00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Assessora para Assuntos de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, nos termos do art. 1&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 02\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados &agrave; Secretaria Nacional de Inclus&atilde;o Social e Produtiva Urbana, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIELA"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630740610,
				"numeracaoSequencial": 10,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630731737 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 11:44:36"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 11:44:36"
				},
				"volume": {
					"id": 765007,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2015-11-24 16:30:07"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2015-11-24 16:30:07"
					},
					"pasta": {
						"id": 774911,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "47975000671201510",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2015-11-24 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2015-11-24 16:31:24"
						},
						"titulo": "DESPACHO",
						"chaveAcesso": "ab9ff2f4",
						"criadoEm": {
							"date": "2015-11-24 16:30:07"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 13:51:39"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 774911
				},
				"volume_id": 765007
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 774911,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "47975000671201510",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2015-11-24 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2015-11-24 16:31:24"
				},
				"titulo": "DESPACHO",
				"chaveAcesso": "ab9ff2f4",
				"criadoEm": {
					"date": "2015-11-24 16:30:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 13:51:39"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 774911,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 632040460,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 18:10:04"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 18:10:06"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 18:16:31"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365368070,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "b50d97004dd38fd48f8969acca6d606d4f2426a97fad55c10d274ef3c84c42e3",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13215,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 18:13:41"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:10:06"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:13:41"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58021.000165\/2017-70\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OLIMPICO - AGLO\n\nASSUNTOS: PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra do&nbsp;Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal&nbsp;Leslei Lester dos Anjos Magalh&atilde;es,&nbsp;Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 58021000165201770 e da chave de acesso 747cd20b\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628333617,
				"numeracaoSequencial": 24,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:16:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:16:31"
				},
				"volume": {
					"id": 6719562,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2017-10-31 10:03:46"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-10-31 10:03:46"
					},
					"pasta": {
						"id": 7133265,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "58021000165201770",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2017-10-30 19:07:00"
						},
						"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE VIGIL\u00c2NCIA ARMADA E DESARMADA ININTERRUPTA, VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL MEDIANTE USO DE ARMA LETAL E N\u00c3O-LETAL, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO \u00bf AGLO",
						"chaveAcesso": "747cd20b",
						"criadoEm": {
							"date": "2017-10-31 10:03:46"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 11:32:12"
						},
						"setor": {
							"id": 3831,
							"nome": "ARQUIVO",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00903",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 2,
							"lvl": 1,
							"rgt": 3,
							"root": 3830,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-06-03 08:15:58"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2017-07-11 16:34:41"
							},
							"unidade": {
								"id": 3830,
								"nome": "PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO",
								"sigla": "PFAGLO",
								"prefixoNUP": "00903",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": false,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 16,
								"root": 3830,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-06-03 08:15:58"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-08-07 14:55:27"
								}
							},
							"unidade_id": 3830
						},
						"setor_id": 3831
					},
					"pasta_id": 7133265
				},
				"volume_id": 6719562
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 7133265,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "58021000165201770",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2017-10-30 19:07:00"
				},
				"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE VIGIL\u00c2NCIA ARMADA E DESARMADA ININTERRUPTA, VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL MEDIANTE USO DE ARMA LETAL E N\u00c3O-LETAL, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO \u00bf AGLO",
				"chaveAcesso": "747cd20b",
				"criadoEm": {
					"date": "2017-10-31 10:03:46"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 11:32:12"
				},
				"setor": {
					"id": 3831,
					"nome": "ARQUIVO",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00903",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 2,
					"lvl": 1,
					"rgt": 3,
					"root": 3830,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-06-03 08:15:58"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-07-11 16:34:41"
					},
					"unidade": {
						"id": 3830,
						"nome": "PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO",
						"sigla": "PFAGLO",
						"prefixoNUP": "00903",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": false,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 16,
						"root": 3830,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-06-03 08:15:58"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-08-07 14:55:27"
						}
					},
					"unidade_id": 3830
				},
				"setor_id": 3831
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 7133265,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 632333582,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 09:50:35"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 12:23:52"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365596400,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "9552c055cd3a2c8bb13656e7cda72d19bba434a33f7eeb5d11e075fbca0419e4",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13065,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 14:30:15"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 09:50:36"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 14:30:15"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00047\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001511\/2020-49\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: CONSULTA. PRECAT&Oacute;RIOS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;o Parecer n.&nbsp;00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados &agrave; Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIELA GUIMAR&Atilde;ES GOULART\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCoordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630006718,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630197006 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:23:52"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:23:52"
				},
				"volume": {
					"id": 16552120,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 21:08:46"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 21:08:46"
					},
					"pasta": {
						"id": 16964021,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000001511202049",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-08 00:00:00"
						},
						"titulo": "VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INADIMPL\u00caNCIA - PRECAT\u00d3RIOS - CELEBRA\u00c7\u00c3O DE CONV\u00caNIOS.",
						"chaveAcesso": "882b51b3",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 21:08:46"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 13:12:12"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16964021
				},
				"volume_id": 16552120
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16964021,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000001511202049",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-08 00:00:00"
				},
				"titulo": "VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INADIMPL\u00caNCIA - PRECAT\u00d3RIOS - CELEBRA\u00c7\u00c3O DE CONV\u00caNIOS.",
				"chaveAcesso": "882b51b3",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 21:08:46"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 13:12:12"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 16964021,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 632400423,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 11:17:21"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"redator": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 11:17:22"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 14:25:52"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365642913,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "eb0f0dd8cef5d819c69467660ab74991a2586bd6c6780415faef8bb398af96dc",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13699,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 13:22:48"
				},
				"usernameLockEdicao": "00465441513",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 11:17:22"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 13:22:48"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n&ordm;&nbsp;00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.057997\/2019-36\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto a minha concord&acirc;ncia com o Parecer n&ordm; 01292\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Dr. Rodrigo Pican&ccedil;o, e com o Despacho n&ordm; 00044\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, do Advogado da Uni&atilde;o Dr. Eduardo Magalh&atilde;es, Coordenador-Geral de Assuntos Culturais desta Consultoria Jur&iacute;dica, adotando-os como fundamento do presente despacho, em conformidade com o que preceitua o &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 1999.\n\n&nbsp;\n\nDiante disso, registro tarefa para o Protocolo desta Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania, a fim de que proceda &agrave; ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias administrativas cab&iacute;veis e encaminhe os autos &agrave; Secretaria de"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628757474,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 611572635 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 13:23:46"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 14:25:52"
				},
				"volume": {
					"id": 15758798,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-22 10:14:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-22 10:14:21"
					},
					"pasta": {
						"id": 16171245,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000057997201936",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-17 15:12:00"
						},
						"titulo": "PAVILH\u00c3O EXTIN\u00c7\u00c3O \u00bf MEMORIAL DE HIST\u00d3RIA NATURAL",
						"chaveAcesso": "855dd9a3",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-22 10:14:21"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 14:26:27"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16171245
				},
				"volume_id": 15758798
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00465******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-06 15:10:33"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 8330,
				"nome": "IVAN SANTOS NUNES ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "(assinado eletronicamente)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n"
			},
			"pasta": {
				"id": 16171245,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000057997201936",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-17 15:12:00"
				},
				"titulo": "PAVILH\u00c3O EXTIN\u00c7\u00c3O \u00bf MEMORIAL DE HIST\u00d3RIA NATURAL",
				"chaveAcesso": "855dd9a3",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-22 10:14:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 14:26:27"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 8330,
			"pasta_id": 16171245,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 632451963,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 12:30:09"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 12:30:11"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 07:40:18"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365683802,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "7713a98874a65cb008105c3f45bb5d8ea2cd008ac021089fc5eb27f93398202e",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12869,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 6,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 19:24:32"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 12:30:11"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 19:24:32"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002017\/2020-00\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTES - SEESP-MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU, em exerc&iacute;cio\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer&nbsp;n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002017202000 e da chave de acesso 6ef79ea2\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630292237,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630955341 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 19:26:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 07:40:18"
				},
				"volume": {
					"id": 16574321,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-10 16:08:50"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-10 16:08:50"
					},
					"pasta": {
						"id": 16985450,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000002017202000",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-10 00:00:00"
						},
						"titulo": "AC\u00daMULO DE BOLSA ATLETA",
						"chaveAcesso": "6ef79ea2",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-10 16:08:50"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 07:56:33"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16985450
				},
				"volume_id": 16574321
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16985450,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000002017202000",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-10 00:00:00"
				},
				"titulo": "AC\u00daMULO DE BOLSA ATLETA",
				"chaveAcesso": "6ef79ea2",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:08:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 07:56:33"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 16985450,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 632604365,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 15:56:27"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 12:10:10"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365807356,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "e0b1d069365afece8f57ced0b8ec4d37812a978fd193c28392fd3dc0c6406396",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12494,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 16:11:46"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:56:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:11:46"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00048\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.046957\/2017-05\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVO DA SECRETARIA - EXECUTIVA - SE\/CGAA\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\ndocumento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000046957201705 e da chave de acesso efa4cca7\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630759587,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628930809 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 12:10:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 12:10:10"
				},
				"volume": {
					"id": 16516708,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-27 13:48:06"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-27 13:48:06"
					},
					"pasta": {
						"id": 16929187,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000046957201705",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-27 00:00:00"
						},
						"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA O FORNECIMENTO DE ASSINATURAS E SERVI\u00c7OS DA MICROSOFT, NA MODALIDADE SOFTWARE AS A SERVICE \u00bf SAAS, ATRAV\u00c9S DE CONTRATO CLOUD SERVICE PROVIDER - CSP,",
						"chaveAcesso": "efa4cca7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-27 13:48:06"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 13:48:57"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16929187
				},
				"volume_id": 16516708
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "79367******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:34:03"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 245,
				"nome": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16929187,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000046957201705",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-27 00:00:00"
				},
				"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA O FORNECIMENTO DE ASSINATURAS E SERVI\u00c7OS DA MICROSOFT, NA MODALIDADE SOFTWARE AS A SERVICE \u00bf SAAS, ATRAV\u00c9S DE CONTRATO CLOUD SERVICE PROVIDER - CSP,",
				"chaveAcesso": "efa4cca7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-27 13:48:06"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 13:48:57"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 245,
			"pasta_id": 16929187,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 632691203,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 17:51:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 17:51:48"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 19:02:15"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365859774,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "ed9cf067206b199269b2f54eb1288b719e43c78188f2be1cd577ea583936b51d",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13064,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 18:01:45"
				},
				"usernameLockEdicao": "02533494194",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:51:48"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:01:45"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nRoberto Alvim\n\nSecret&aacute;rio Especial de Cultura\n\nSecretaria Especial de Cultura\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco B CEP: 70068-900 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000850\/2019-42 (REF. 00428.006098\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: ORGANIZACAO CIVICA DA AMAZONIA - OCA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO AMAZONAS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), reitero os termos do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00845\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU,&nbsp;e solicito que os subs&iacute;dios sejam enviados com urg&ecirc;ncia.\n\n&nbsp;\n\nRespeitosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(assinatura digital)\n\nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629003904,
				"numeracaoSequencial": 26,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 19:02:15"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 19:02:15"
				},
				"volume": {
					"id": 16503908,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-23 13:55:59"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-23 13:55:59"
					},
					"pasta": {
						"id": 16916421,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000850201942",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-23 13:55:35"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14",
						"chaveAcesso": "00e47fee",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-23 13:55:59"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 17:27:49"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16916421
				},
				"volume_id": 16503908
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16916421,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000850201942",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-23 13:55:35"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14",
				"chaveAcesso": "00e47fee",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-23 13:55:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:27:49"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 16916421,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 632694539,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 18:25:05"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:25:06"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:42:04"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365862804,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "d45abe693a174585f66dcbb61092aea942918db997b796b448378f81846ae9b6",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12607,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 18:39:00"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:25:06"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:39:00"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.011576\/2016-16\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/SE\/MDS\n\nASSUNTOS: LICITA&Ccedil;&Otilde;ES, CONTRATOS E PATRIM&Ocirc;NIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, com a ressalva feita no&nbsp;DESPACHO n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000011576201616 e da chave de acesso 1f839a93\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628986213,
				"numeracaoSequencial": 11,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:42:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:42:04"
				},
				"volume": {
					"id": 1993873,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2016-12-13 14:44:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2016-12-13 14:44:21"
					},
					"pasta": {
						"id": 2099764,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000011576201616",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2016-12-13 13:27:00"
						},
						"titulo": " TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO",
						"chaveAcesso": "1f839a93",
						"criadoEm": {
							"date": "2016-12-13 14:44:21"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 18:54:49"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 2099764
				},
				"volume_id": 1993873
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 2099764,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000011576201616",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2016-12-13 13:27:00"
				},
				"titulo": " TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO",
				"chaveAcesso": "1f839a93",
				"criadoEm": {
					"date": "2016-12-13 14:44:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:54:49"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 2099764,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 632695849,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 18:31:52"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:31:53"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:40:58"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365863230,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "152ee39eed372bf7e511768bc0054273280f2b2c906e1232eaee561cbba39fa4",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12950,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 18:38:44"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:31:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:38:44"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081050\/2019-46\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL - SECRETARIA ESPECIAL DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL - MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU, em exerc&iacute;cio\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer&nbsp;n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovado pelo&nbsp;Despacho n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000081050201946 e da chave de acesso 5cb4c4be\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628999833,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MINUTA DE ATO NORMATIVO PELA AUTORIDADE HIERARQUICAMENTE SUPERIOR, APROVA\u00c7\u00c3O INTEGRAL DE",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:40:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:40:58"
				},
				"volume": {
					"id": 16512482,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 13:38:41"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-26 13:38:41"
					},
					"pasta": {
						"id": 16924933,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000081050201946",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-26 00:00:00"
						},
						"titulo": "AVERIGUA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DO ART. 30, DA LEI 8.742, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1993",
						"chaveAcesso": "5cb4c4be",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 13:38:41"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 20:30:56"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16924933
				},
				"volume_id": 16512482
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16924933,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000081050201946",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-26 00:00:00"
				},
				"titulo": "AVERIGUA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DO ART. 30, DA LEI 8.742, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1993",
				"chaveAcesso": "5cb4c4be",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-26 13:38:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 20:30:56"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 16924933,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 632702277,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:17:54"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:50:41"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365878152,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "8fc7851bb518430a43d734b8a741c6830aa24a1b45ecfbcd588986b767e270e7",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13286,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 18:21:48"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:17:54"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:21:48"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00050\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000763\/2019-95 (REF. 00580.003935\/2019-82)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE SERGIPE E OUTROS\n\nASSUNTOS: EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho a&nbsp;NOTA n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais, nos termos dos art. 5&ordm; e 6&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE SERGIPE, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado por meio do OF&Iacute;CIO n. 01035\/2019\/ADV\/PUSE\/PGU\/AGU (seq. 1, PDF5).\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628994528,
				"numeracaoSequencial": 22,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632637077 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:50:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:50:41"
				},
				"volume": {
					"id": 16088113,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-11-19 12:03:28"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-11-19 12:03:28"
					},
					"pasta": {
						"id": 16500717,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000763201995",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-11-19 12:03:20"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00580.003935\/2019-82",
						"chaveAcesso": "ef775611",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-11-19 12:03:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 19:40:26"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16500717
				},
				"volume_id": 16088113
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16500717,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000763201995",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-11-19 12:03:20"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00580.003935\/2019-82",
				"chaveAcesso": "ef775611",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-11-19 12:03:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 19:40:26"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 16500717,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 632702771,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:27:10"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 14:18:26"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365878719,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "f93e39801f8851591d4dccd7671c32a04a0f22e220dff8b746479de0be26ed40",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 14199,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 18:44:36"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:27:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:44:36"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: TOMADA DE CONTAS ESPECIAL. CAUC.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;as Informa&ccedil;&otilde;es n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais, nos termos dos art. 5&ordm; e 6&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que o apoio administrativo:\n\n&nbsp;\n\na) junte ao Sapiens o documento SEI 6556218 (OF&Iacute;CIO N&ordm; 3\/2020\/SE\/SGFT\/DEFNAS\/CGPC\/COMON\/MC) e o&nbsp;Processo SEI n&ordm;.&nbsp;71000.004486\/2018-31, incluindo-se o documento SEI n&ordm; 1357656, onde constam as manifesta&ccedil;&otilde;es"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630839409,
				"numeracaoSequencial": 14,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632533640 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:18:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:18:26"
				},
				"volume": {
					"id": 16511875,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 11:44:01"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-26 11:44:01"
					},
					"pasta": {
						"id": 16924326,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000856201910",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-26 11:43:34"
						},
						"titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13",
						"chaveAcesso": "65df74ca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 11:44:01"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 15:45:54"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16924326
				},
				"volume_id": 16511875
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16924326,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000856201910",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-26 11:43:34"
				},
				"titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13",
				"chaveAcesso": "65df74ca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-26 11:44:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:45:54"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 16924326,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 632705727,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 18:48:02"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:48:04"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 19:37:17"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365880849,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "b78cdc7f65eb250c88a3ab32294143a856d3f3e5c7ab0f26b02affcdae1d60d2",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12479,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 18:49:20"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:48:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:49:20"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000763\/2019-95 (REF. 00580.003935\/2019-82)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE SERGIPE E OUTROS\n\nASSUNTOS: EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE SERGIPE, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628994527,
				"numeracaoSequencial": 23,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632637077 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:50:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 19:37:17"
				},
				"volume": {
					"id": 16088113,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-11-19 12:03:28"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-11-19 12:03:28"
					},
					"pasta": {
						"id": 16500717,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000763201995",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-11-19 12:03:20"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00580.003935\/2019-82",
						"chaveAcesso": "ef775611",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-11-19 12:03:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 19:40:26"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16500717
				},
				"volume_id": 16088113
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16500717,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000763201995",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-11-19 12:03:20"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00580.003935\/2019-82",
				"chaveAcesso": "ef775611",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-11-19 12:03:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 19:40:26"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16500717,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 632714848,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 18:51:27"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:51:28"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 14:42:05"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365893846,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "b3f925be3887912796227c93bb452f737d78fa8ce9a026f4a4df8a3760a66fdf",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12374,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 18:55:38"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:51:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:55:38"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que adoto como fundamento deste despacho na forma do art. 50, &sect;1&ordm; da Lei n&ordm; 9.784\/1999..\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica em exerc&iacute;cio.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630839408,
				"numeracaoSequencial": 15,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632533640 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:18:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:42:05"
				},
				"volume": {
					"id": 16511875,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 11:44:01"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-26 11:44:01"
					},
					"pasta": {
						"id": 16924326,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000856201910",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-26 11:43:34"
						},
						"titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13",
						"chaveAcesso": "65df74ca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 11:44:01"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 15:45:54"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16924326
				},
				"volume_id": 16511875
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16924326,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000856201910",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-26 11:43:34"
				},
				"titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13",
				"chaveAcesso": "65df74ca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-26 11:44:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:45:54"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16924326,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 632728058,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 19:06:13"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 19:06:14"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 11:44:36"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365896293,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "b75710b139e2276eb2e35d3417fe380ddb69b7f62baa4feae068ed75f795d601",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12545,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 11:43:15"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 19:06:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 11:43:15"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 47975.000671\/2015-10\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE SERGIPE - GOVERNO DO ESTADO\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, acolhido pelo DESPACHO n. 00046\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. \n\nEncaminhem-se os autos conforme proposto.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 47975000671201510 e da chave de acesso ab9ff2f4\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630740609,
				"numeracaoSequencial": 11,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 11:44:36"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 11:44:36"
				},
				"volume": {
					"id": 765007,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2015-11-24 16:30:07"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2015-11-24 16:30:07"
					},
					"pasta": {
						"id": 774911,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "47975000671201510",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2015-11-24 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2015-11-24 16:31:24"
						},
						"titulo": "DESPACHO",
						"chaveAcesso": "ab9ff2f4",
						"criadoEm": {
							"date": "2015-11-24 16:30:07"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 13:51:39"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 774911
				},
				"volume_id": 765007
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 774911,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "47975000671201510",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2015-11-24 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2015-11-24 16:31:24"
				},
				"titulo": "DESPACHO",
				"chaveAcesso": "ab9ff2f4",
				"criadoEm": {
					"date": "2015-11-24 16:30:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 13:51:39"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 774911,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 633068441,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 11:09:10"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 11:09:11"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-20 10:54:26"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366126124,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "f835a28c8fb5ec792bec8479fb1342854b7a251b23a18ad43197a03cd4c7784c",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12255,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 17:54:30"
				},
				"usernameLockEdicao": "87434512172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 11:09:11"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:54:30"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.008721\/2012-60\n\nINTERESSADOS: MINC\/SEFIC\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n&ordm; 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES \n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01400008721201260 e da chave de acesso 83cc21c1\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 631590147,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-20 10:54:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 10:54:26"
				},
				"volume": {
					"id": 16273032,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-04 10:19:37"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-04 10:19:37"
					},
					"pasta": {
						"id": 16685678,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "01400008721201260",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-05-18 00:00:00"
						},
						"titulo": "INTERCAMBIO PRONAC 12-2343",
						"chaveAcesso": "83cc21c1",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-04 10:19:37"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-20 13:44:08"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16685678
				},
				"volume_id": 16273032
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87434******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:01:47"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1834,
				"nome": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16685678,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "01400008721201260",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-05-18 00:00:00"
				},
				"titulo": "INTERCAMBIO PRONAC 12-2343",
				"chaveAcesso": "83cc21c1",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-04 10:19:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 13:44:08"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1834,
			"pasta_id": 16685678,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633082035,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 11:35:10"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 11:35:10"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 08:46:24"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366120453,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "3dab12ee6e3a1a3366ed29b2f4b4ab064bb1547d4dd537d2babf7996a222660a",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12308,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 17:35:12"
				},
				"usernameLockEdicao": "87434512172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 11:35:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:35:12"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079922\/2019-14\n\nINTERESSADOS: GM-GABINETE DO MINISTRO DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Informa&ccedil;&atilde;o n&ordm; 00538\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000079922201914 e da chave de acesso 4ccae3d3\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629640729,
				"numeracaoSequencial": 12,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627591689 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:47:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 08:46:24"
				},
				"volume": {
					"id": 16509287,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-24 14:09:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-24 14:09:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16921804,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000079922201914",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-24 00:00:00"
						},
						"titulo": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N\u00ba 25611\/DF",
						"chaveAcesso": "4ccae3d3",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-24 14:09:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 20:22:50"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16921804
				},
				"volume_id": 16509287
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87434******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:01:47"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1834,
				"nome": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16921804,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000079922201914",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-24 00:00:00"
				},
				"titulo": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N\u00ba 25611\/DF",
				"chaveAcesso": "4ccae3d3",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-24 14:09:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 20:22:50"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1834,
			"pasta_id": 16921804,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633177804,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 14:18:40"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"redator": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 14:18:41"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 14:23:53"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366215049,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "37387dc8e26e3266253362ec0b2bd4e61589afc9c4f7c306d3a2997bac8cb8be",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12725,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 14:22:47"
				},
				"usernameLockEdicao": "00465441513",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 14:18:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 14:22:47"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n&ordm;&nbsp;00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.000803\/2019-32\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos para conhecimento ao Dr. Rodrigo Facci, membro da Advocacia-Geral da Uni&atilde;o&nbsp;incumbido de apresentar ao Ministro de Estado da Cidadania uma proposta de informa&ccedil;&otilde;es no bojo do&nbsp;Mandado de Seguran&ccedil;a n&ordm; 25611\/DF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(assinado eletronicamente)\n\nIVAN SANTOS NUNES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nGabinete da CONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01400000803201932 e da chave de acesso 699ea879\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629470840,
				"numeracaoSequencial": 15,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "INSTRU\u00c7\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO\/EXTRAJUDICIAL, REMESSA DE DOCUMENTOS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 14:23:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 14:23:53"
				},
				"volume": {
					"id": 13227693,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-04-04 16:07:19"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-04-04 16:07:19"
					},
					"pasta": {
						"id": 13640500,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "01400000803201932",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-01-17 00:00:00"
						},
						"titulo": "PROJETO: GIL 10 GILBERTO GIL CONVIDA",
						"chaveAcesso": "699ea879",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-04-04 16:07:19"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 16:02:38"
						},
						"setor": {
							"id": 65206,
							"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR",
							"sigla": "CGAC",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 1,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 46,
							"lvl": 1,
							"rgt": 47,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2019-01-31 12:54:08"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-01-31 12:54:08"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 65206
					},
					"pasta_id": 13640500
				},
				"volume_id": 13227693
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00465******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-06 15:10:33"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 8330,
				"nome": "IVAN SANTOS NUNES ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "(assinado eletronicamente)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n"
			},
			"pasta": {
				"id": 13640500,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "01400000803201932",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-01-17 00:00:00"
				},
				"titulo": "PROJETO: GIL 10 GILBERTO GIL CONVIDA",
				"chaveAcesso": "699ea879",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-04-04 16:07:19"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:02:38"
				},
				"setor": {
					"id": 65206,
					"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR",
					"sigla": "CGAC",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 1,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 46,
					"lvl": 1,
					"rgt": 47,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-01-31 12:54:08"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-01-31 12:54:08"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 65206
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 8330,
			"pasta_id": 13640500,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 633215617,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 15:02:44"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 15:04:33"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366230283,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "2bd5b45aac001cd6623d3da04d8f4d9a8305cda28af294c419da04e120237349",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12108,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 15:03:48"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:02:45"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:03:48"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00056\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000646\/2019-21 (REF. 00410.043922\/2019-06)\n\nINTERESSADOS: A. J. F. E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nRestituir o processo ao &oacute;rg&atilde;o de origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629495964,
				"numeracaoSequencial": 18,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632747698 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:04:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:04:33"
				},
				"volume": {
					"id": 15541735,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-04 17:32:04"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-04 17:32:04"
					},
					"pasta": {
						"id": 15954159,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000646201921",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-04 17:32:03"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06",
						"chaveAcesso": "76b8e6d7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-04 17:32:04"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 15:41:16"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 15954159
				},
				"volume_id": 15541735
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "79367******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:34:03"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 245,
				"nome": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15954159,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000646201921",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-04 17:32:03"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06",
				"chaveAcesso": "76b8e6d7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-04 17:32:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:41:16"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 245,
			"pasta_id": 15954159,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633246407,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 15:50:24"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"redator": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 15:50:24"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 15:54:04"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366258124,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "490d942ae7bbba714d81e39c3c61ebd8df75971b0c7fece1a770611f3294a2ed",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12363,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 15:52:09"
				},
				"usernameLockEdicao": "35671386349",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:50:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:52:09"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00057\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001290\/2020-17\n\nINTERESSADOS: SAGI-SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O-MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nArquive-se temporariamente os autos, at&eacute; a juntada da manifesta&ccedil;&atilde;o da SENARC, solicitada por meio da&nbsp;COTA n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (item 7).\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nIVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\n\nADVOGADA DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000001290202017 e da chave de acesso 6f8e5042\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629525558,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE MERO EXPEDIENTE",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:54:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:54:04"
				},
				"volume": {
					"id": 16540410,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-07 16:11:49"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-07 16:11:49"
					},
					"pasta": {
						"id": 16952199,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000001290202017",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-07 00:00:00"
						},
						"titulo": "OF\u00cdCIO N\u00ba 3\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC",
						"chaveAcesso": "6f8e5042",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-07 16:11:49"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 16:20:14"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16952199
				},
				"volume_id": 16540410
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "35671******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1774,
				"nome": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16952199,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000001290202017",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-07 00:00:00"
				},
				"titulo": "OF\u00cdCIO N\u00ba 3\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC",
				"chaveAcesso": "6f8e5042",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 16:11:49"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:20:14"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1774,
			"pasta_id": 16952199,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633275532,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 16:32:35"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 19:09:39"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366284833,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "55f88b7b3af759ea7f0cb02cbc208c6c9e4b30d55314b9cfda16984440b294f9",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12306,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 16:33:28"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:32:36"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:33:28"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00058\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.072259\/2019-19\n\nINTERESSADOS: ASPAR - ASSESSORIA PARLAMENTAR E FEDERATIVA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000072259201919 e da chave de acesso 63368a86\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629636828,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632603862 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:09:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:09:39"
				},
				"volume": {
					"id": 16547458,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 12:38:24"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 12:38:24"
					},
					"pasta": {
						"id": 16959246,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000072259201919",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-02 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2021-12-02 00:00:00"
						},
						"titulo": "PROJETO DE LEI N\u00ba 2721\/2019",
						"chaveAcesso": "63368a86",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 12:38:24"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 20:28:17"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16959246
				},
				"volume_id": 16547458
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16959246,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000072259201919",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-02 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2021-12-02 00:00:00"
				},
				"titulo": "PROJETO DE LEI N\u00ba 2721\/2019",
				"chaveAcesso": "63368a86",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 12:38:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 20:28:17"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 16959246,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633284137,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 16:57:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 16:57:17"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 11:40:42"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366271393,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "565295d856f014219a7d00c21decd78bc81853cf83bf9c3ecbd799c4f1535edb",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13057,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 17:36:26"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:57:17"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:36:26"
				},
				"highlights": "ADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nCristiano Lima da Silva\n\nChefe de Cart&oacute;rio da 4&ordf; Zona Eleitoral&nbsp;\n\nTribunal Regional Eleitoral de Roraima\n\nAv. Ataliba Gomes de Laia S\/N, Centro, S&atilde;o Luiz\/ RR\n\nCep: 69370-00\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079303\/2019-11\n\nINTERESSADOS: TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE RORAIMA - CART&Oacute;RIO DA 4&ordf; ZONA ELEITORAL\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Chefe de Cart&oacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem,&nbsp; e &nbsp;em resposta ao OF&Iacute;CIO n&deg; 012\/2019\/4&ordf;ZE\/RR., datado de 11&nbsp;de novembro de 2019, encaminho&nbsp; COTA n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, juntamente, com a c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&deg; 398\/2019\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(assinatura digital)\n\nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629973975,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 11:40:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 11:40:42"
				},
				"volume": {
					"id": 16511146,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 10:32:41"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-26 10:32:41"
					},
					"pasta": {
						"id": 16923597,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000079303201911",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-26 00:00:00"
						},
						"titulo": "C\u00d3PIA DO PROCESSO N\u00ba 2-80.2018.6.23.0004",
						"chaveAcesso": "b1af3d0f",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 10:32:41"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 11:43:31"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16923597
				},
				"volume_id": 16511146
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02903******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br",
				"emailCanonical": "victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:17:11"
				},
				"roles": ["ROLE_TERCEIRIZADO"],
				"id": 48800,
				"nome": "VICTOR HENRIQUE DA SILVA",
				"nivelAcesso": 0,
				"assinaturaHTML": "VICTOR HENRIQUE DA SILVA"
			},
			"pasta": {
				"id": 16923597,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000079303201911",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-26 00:00:00"
				},
				"titulo": "C\u00d3PIA DO PROCESSO N\u00ba 2-80.2018.6.23.0004",
				"chaveAcesso": "b1af3d0f",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-26 10:32:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 11:43:31"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 48800,
			"pasta_id": 16923597,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 633318740,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 17:39:38"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 18:35:32"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366296882,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "243d907e7dbaf88f1a86387dae5ee24fc9b52768ab36b1fd5f8afdcf523e6b34",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12502,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 17:41:05"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:39:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:41:05"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00059\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000016\/2020-91 (REF. 71000.034432\/2019-81)\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA-MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor para Assuntos Judiciais, nos termos da Ordem de Servi&ccedil;o n&deg; 1\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000016202091 e da chave de acesso 4b48aad6\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629630755,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632707664 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 18:35:32"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 18:35:32"
				},
				"volume": {
					"id": 16581541,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 09:54:44"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-13 09:54:44"
					},
					"pasta": {
						"id": 16992275,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000016202091",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-13 09:54:42"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.034432\/2019-81",
						"chaveAcesso": "4b48aad6",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 09:54:44"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 17:02:56"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16992275
				},
				"volume_id": 16581541
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "79367******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:34:03"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 245,
				"nome": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16992275,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000016202091",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-13 09:54:42"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.034432\/2019-81",
				"chaveAcesso": "4b48aad6",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 09:54:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:02:56"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 245,
			"pasta_id": 16992275,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633318775,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 17:40:49"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 17:42:10"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366297152,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "82f087704f627b3eb35b106f069c40b147fae29b77f6ee1682668f5a82f8e344",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12020,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 17:41:19"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:40:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:41:19"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000017\/2020-35 (REF. 00500.001202\/2019-56)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE ASSIS CHATEAUBRIAND E OUTROS\n\nASSUNTOS: FUNDO DE PARTICIPA&Ccedil;&Atilde;O DOS MUNIC&Iacute;PIOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629587151,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633272034 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:42:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:42:10"
				},
				"volume": {
					"id": 16600386,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 10:50:32"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 10:50:32"
					},
					"pasta": {
						"id": 17011095,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000017202035",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 10:50:30"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00500.001202\/2019-56",
						"chaveAcesso": "51758969",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 10:50:32"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 17:58:17"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17011095
				},
				"volume_id": 16600386
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 17011095,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000017202035",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 10:50:30"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00500.001202\/2019-56",
				"chaveAcesso": "51758969",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 10:50:32"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:58:17"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 17011095,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633326283,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 18:27:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 18:27:21"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 11:37:16"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366303375,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "dd16584cad20042f6fef92cec7161abe45fd372aabc0de9b4677a02f5d7b951c",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13183,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 18:36:49"
				},
				"usernameLockEdicao": "02903285195",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 18:27:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 18:36:49"
				},
				"highlights": "UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA Sua Excel&ecirc;ncia o Senhor\n\nEmilson da Silva Nery\n\nJuiz Federal Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria De Itumbiara\n\nTribunal Regional Federal Da Primeira Regi&atilde;o\n\nAv. Jo&atilde;o Paulo II, n&ordm; 185, Bairro Ernestina Borges de Andrade, Itumbiara\/GO\n\nCEP: 75528-370\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080383\/2019-58\n\nINTERESSADOS: TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA PRIMEIRA REGI&Atilde;O\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, e em resposta ao OF&Iacute;CIO N&deg;. 131\/2019\/GABJU\/SSJ\/IUB, datado de 06&nbsp;de dezembro de 2019, encaminho COTA n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, juntamente, com a c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&deg; 1\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n(assinatura digital)\n\nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629965387,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 11:37:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 11:37:16"
				},
				"volume": {
					"id": 16517556,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-27 16:01:15"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-27 16:01:15"
					},
					"pasta": {
						"id": 16930023,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 2341,
						"NUP": "71000080383201958",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-27 00:00:00"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO. ",
						"chaveAcesso": "1be7b6f7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-27 16:01:15"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 16:50:44"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16930023
				},
				"volume_id": 16517556
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02903******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br",
				"emailCanonical": "victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:17:11"
				},
				"roles": ["ROLE_TERCEIRIZADO"],
				"id": 48800,
				"nome": "VICTOR HENRIQUE DA SILVA",
				"nivelAcesso": 0,
				"assinaturaHTML": "VICTOR HENRIQUE DA SILVA"
			},
			"pasta": {
				"id": 16930023,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 2341,
				"NUP": "71000080383201958",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-27 00:00:00"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO. ",
				"chaveAcesso": "1be7b6f7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-27 16:01:15"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:50:44"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 48800,
			"pasta_id": 16930023,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 633355069,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 19:50:06"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 19:50:07"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 19:52:28"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366349968,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "207b4177bd051cd6cd1dcfb0bb01e40b70cd5e06b9fc5d7b5e490f57238b18e4",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12805,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 19:50:55"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:50:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:50:55"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079705\/2019-16\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTERIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; Secretaria Executiva.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000079705201916 e da chave de acesso 85ab11e1\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629660531,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:52:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:52:28"
				},
				"volume": {
					"id": 16605902,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 16:51:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 16:51:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 17016591,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000079705201916",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 00:00:00"
						},
						"titulo": "MINUTA DE PORTARIA QUE TRATA DA RECONDU\u00c7\u00c3O E INDICA\u00c7\u00c3O DOS NOVOS MEMBROS PARA COMPOR O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DESPORTIVA ANTIDOPAGEM.",
						"chaveAcesso": "85ab11e1",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 16:51:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 20:25:16"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17016591
				},
				"volume_id": 16605902
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17016591,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000079705201916",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 00:00:00"
				},
				"titulo": "MINUTA DE PORTARIA QUE TRATA DA RECONDU\u00c7\u00c3O E INDICA\u00c7\u00c3O DOS NOVOS MEMBROS PARA COMPOR O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DESPORTIVA ANTIDOPAGEM.",
				"chaveAcesso": "85ab11e1",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:51:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 20:25:16"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 17016591,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 633359499,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 19:02:42"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 19:02:43"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 19:09:39"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366336027,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "71d0b65df9cfc9e24c6606770fcf982259a2f3c1cad5b3253adbdcc2611beb8f",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12834,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 19:05:53"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:02:43"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:05:53"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.072259\/2019-19\n\nINTERESSADOS: ASPAR - ASSESSORIA PARLAMENTAR E FEDERATIVA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o&nbsp;PARECER n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; , acolhido pelo&nbsp;DESPACHO n. 00058\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000072259201919 e da chave de acesso 63368a86\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629636827,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MINUTA DE ATO NORMATIVO PELA AUTORIDADE HIERARQUICAMENTE SUPERIOR, APROVA\u00c7\u00c3O INTEGRAL DE",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:09:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:09:39"
				},
				"volume": {
					"id": 16547458,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 12:38:24"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 12:38:24"
					},
					"pasta": {
						"id": 16959246,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000072259201919",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-02 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2021-12-02 00:00:00"
						},
						"titulo": "PROJETO DE LEI N\u00ba 2721\/2019",
						"chaveAcesso": "63368a86",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 12:38:24"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 20:28:17"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16959246
				},
				"volume_id": 16547458
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16959246,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000072259201919",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-02 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2021-12-02 00:00:00"
				},
				"titulo": "PROJETO DE LEI N\u00ba 2721\/2019",
				"chaveAcesso": "63368a86",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 12:38:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 20:28:17"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 16959246,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 633362063,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 19:43:56"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 19:43:57"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 08:47:03"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366339321,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "4b798ccf2249fa88b00e6eed2b4cf944681cf83b7c62be0985fbe9466ed1e4c3",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12920,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 19:46:19"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:43:57"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:46:19"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079922\/2019-14\n\nINTERESSADOS: GM-GABINETE DO MINISTRO DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00538\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, acolhidas&nbsp;pelos Despachos&nbsp;&nbsp;n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp;e&nbsp;n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos ao Gabinete do Sr. Ministro&nbsp;da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000079922201914 e da chave de acesso 4ccae3d3\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629640727,
				"numeracaoSequencial": 14,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627591689 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:47:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 08:47:03"
				},
				"volume": {
					"id": 16509287,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-24 14:09:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-24 14:09:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16921804,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000079922201914",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-24 00:00:00"
						},
						"titulo": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N\u00ba 25611\/DF",
						"chaveAcesso": "4ccae3d3",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-24 14:09:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 20:22:50"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16921804
				},
				"volume_id": 16509287
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16921804,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000079922201914",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-24 00:00:00"
				},
				"titulo": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N\u00ba 25611\/DF",
				"chaveAcesso": "4ccae3d3",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-24 14:09:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 20:22:50"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 16921804,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 633572924,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 08:34:48"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 08:34:49"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 17:14:38"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366462504,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "53bb9e5f4ad265c3f714f262846e5976af56199d3b4915ff8b8ca1ad07cea85b",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12092,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 08:36:24"
				},
				"usernameLockEdicao": "87434512172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 08:34:49"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 08:36:24"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00063\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000850\/2019-42 (REF. 00428.006098\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: ORGANIZACAO CIVICA DA AMAZONIA - OCA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Informa&ccedil;&atilde;o n&ordm; 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais desta Conjur.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630145000,
				"numeracaoSequencial": 30,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633356055 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:04:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:14:38"
				},
				"volume": {
					"id": 16503908,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-23 13:55:59"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-23 13:55:59"
					},
					"pasta": {
						"id": 16916421,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000850201942",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-23 13:55:35"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14",
						"chaveAcesso": "00e47fee",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-23 13:55:59"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 17:27:49"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16916421
				},
				"volume_id": 16503908
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87434******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:01:47"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1834,
				"nome": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16916421,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000850201942",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-23 13:55:35"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14",
				"chaveAcesso": "00e47fee",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-23 13:55:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:27:49"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1834,
			"pasta_id": 16916421,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633579198,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 08:28:11"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 08:28:15"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 18:17:01"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366475398,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "4a6a662bdbc5b278c0b4f15e137def633dcdc8b09649b3f0a76b055dae7c2445",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12088,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 08:32:33"
				},
				"usernameLockEdicao": "87434512172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 08:28:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 08:32:33"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00062\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Cota n&ordm;&nbsp; 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais desta Conjur.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630250113,
				"numeracaoSequencial": 12,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:17:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:17:01"
				},
				"volume": {
					"id": 16615220,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-15 13:43:14"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-15 13:43:14"
					},
					"pasta": {
						"id": 17025887,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000025202081",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-15 13:43:13"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44",
						"chaveAcesso": "e9e1c52f",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-15 13:43:14"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-03 13:20:24"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17025887
				},
				"volume_id": 16615220
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87434******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:01:47"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1834,
				"nome": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 17025887,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000025202081",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-15 13:43:13"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44",
				"chaveAcesso": "e9e1c52f",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 13:43:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-03 13:20:24"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1834,
			"pasta_id": 17025887,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633642405,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 10:27:21"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 16:08:32"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366510395,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "50be370e0a6a05465e72e87ce62d707bfac7497e7cfba87b4ee3b694b54d1bf5",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12055,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 10:32:57"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 10:27:22"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 10:32:57"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630165390,
				"numeracaoSequencial": 9,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633305798 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:08:32"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:08:32"
				},
				"volume": {
					"id": 16527922,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16939728,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000002202077",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 16:30:56"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
						"chaveAcesso": "c7447dd0",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 16:31:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:22:46"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16939728
				},
				"volume_id": 16527922
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16939728,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000002202077",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 16:30:56"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
				"chaveAcesso": "c7447dd0",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:31:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:22:46"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 16939728,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633706102,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 12:00:13"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 12:00:15"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 18:14:00"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366568681,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "5199befcb09ae676ef3084365fab781751798ad9a6404f7ea7affef0e0189d56",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12803,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 12:01:41"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:00:15"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:01:41"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081384\/2019-10\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA - SE-MC\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o&nbsp;PARECER n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, acolhido pelo&nbsp;DESPACHO n. 00043\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; Secretaria Executiva.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000081384201910 e da chave de acesso 740b792d\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630249527,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:14:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:14:00"
				},
				"volume": {
					"id": 16524098,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-31 11:40:27"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-31 11:40:27"
					},
					"pasta": {
						"id": 16936360,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000081384201910",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-31 00:00:00"
						},
						"titulo": "INUTA DE PORTARIA QUE DESIGNA RESPONS\u00c1VEIS PELA INSCRI\u00c7\u00c3O DE NOTA DE EMPENHO EM RESTOS A PAGAR N\u00c3O PROCESSADOS A LIQUIDAR\/EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O E SEU SUBSTITUTO NA UNIDADE GESTORA 550003.",
						"chaveAcesso": "740b792d",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-31 11:40:27"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 18:42:04"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16936360
				},
				"volume_id": 16524098
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16936360,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000081384201910",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-31 00:00:00"
				},
				"titulo": "INUTA DE PORTARIA QUE DESIGNA RESPONS\u00c1VEIS PELA INSCRI\u00c7\u00c3O DE NOTA DE EMPENHO EM RESTOS A PAGAR N\u00c3O PROCESSADOS A LIQUIDAR\/EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O E SEU SUBSTITUTO NA UNIDADE GESTORA 550003.",
				"chaveAcesso": "740b792d",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-31 11:40:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:42:04"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 16936360,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 633739977,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 12:21:25"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 12:21:26"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 13:11:40"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366578379,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "0a16c6555b64daec7b02b336e6853ccc6194b1663411fc2a20d6175b8363dd07",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12855,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 12:23:04"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:21:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:23:04"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001511\/2020-49\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o&nbsp;PARECER n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, acolhido pelo&nbsp;DESPACHO n. 00047\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000001511202049 e da chave de acesso 882b51b3\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630006717,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630197006 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:23:52"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 13:11:40"
				},
				"volume": {
					"id": 16552120,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 21:08:46"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 21:08:46"
					},
					"pasta": {
						"id": 16964021,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000001511202049",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-08 00:00:00"
						},
						"titulo": "VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INADIMPL\u00caNCIA - PRECAT\u00d3RIOS - CELEBRA\u00c7\u00c3O DE CONV\u00caNIOS.",
						"chaveAcesso": "882b51b3",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 21:08:46"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 13:12:12"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16964021
				},
				"volume_id": 16552120
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16964021,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000001511202049",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-08 00:00:00"
				},
				"titulo": "VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INADIMPL\u00caNCIA - PRECAT\u00d3RIOS - CELEBRA\u00c7\u00c3O DE CONV\u00caNIOS.",
				"chaveAcesso": "882b51b3",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 21:08:46"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 13:12:12"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 16964021,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 633789283,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 13:42:56"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"redator": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 13:42:57"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-20 10:54:26"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366603667,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "6c18bd89a7522da36816ffa5417f30a6e7395239db2c7bbf6fccee61cee36385",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 14772,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 14,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 17:06:05"
				},
				"usernameLockEdicao": "00465441513",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 13:42:57"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:06:05"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n&ordm;&nbsp;00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.008721\/2012-60\n\nINTERESSADOS: MINC\/SEFIC\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto a minha concord&acirc;ncia com o Parecer n&ordm; 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Procuradora Federal Dra. Danielle Tellez, e com o Despacho n&ordm; 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, do Advogado da Uni&atilde;o Dr. Eduardo Magalh&atilde;es, Coordenador-Geral de Assuntos Culturais desta Consultoria Jur&iacute;dica, adotando-os como fundamento do presente despacho, em conformidade com o que preceitua o &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 1999.\n\n&nbsp;\n\nDiante disso, registro tarefa para o Protocolo desta Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania, a fim de que proceda &agrave; ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias administrativas cab&iacute;veis e encaminhe os autos &agrave; Secretaria"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 631590146,
				"numeracaoSequencial": 6,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-20 10:54:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 10:54:26"
				},
				"volume": {
					"id": 16273032,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-04 10:19:37"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-04 10:19:37"
					},
					"pasta": {
						"id": 16685678,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "01400008721201260",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-05-18 00:00:00"
						},
						"titulo": "INTERCAMBIO PRONAC 12-2343",
						"chaveAcesso": "83cc21c1",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-04 10:19:37"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-20 13:44:08"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16685678
				},
				"volume_id": 16273032
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00465******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-06 15:10:33"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 8330,
				"nome": "IVAN SANTOS NUNES ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "(assinado eletronicamente)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n"
			},
			"pasta": {
				"id": 16685678,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "01400008721201260",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-05-18 00:00:00"
				},
				"titulo": "INTERCAMBIO PRONAC 12-2343",
				"chaveAcesso": "83cc21c1",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-04 10:19:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 13:44:08"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 8330,
			"pasta_id": 16685678,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 633807490,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 14:53:12"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 14:55:21"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366637899,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "910ff8d83cd790ca9319e74598d5dc1bdceb8cfaa5aaa79a7132c54c744d9be7",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12309,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 14:54:07"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 14:53:12"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 14:54:07"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002290\/2020-26\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002290202026 e da chave de acesso 6bf6a56c\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630102924,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633815220 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 14:55:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 14:55:21"
				},
				"volume": {
					"id": 16623886,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 10:14:27"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 10:14:27"
					},
					"pasta": {
						"id": 17034595,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000002290202026",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-16 00:00:00"
						},
						"titulo": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL N\u00ba 5002448-22.2019.4.02.5101\/RJ",
						"chaveAcesso": "6bf6a56c",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 10:14:27"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 18:26:22"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17034595
				},
				"volume_id": 16623886
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 17034595,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000002290202026",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-16 00:00:00"
				},
				"titulo": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL N\u00ba 5002448-22.2019.4.02.5101\/RJ",
				"chaveAcesso": "6bf6a56c",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 10:14:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:26:22"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 17034595,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633857812,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 15:47:41"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 15:47:44"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 17:15:00"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366683958,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "58fc554a1c9634fd912061d9212988a2d5f88a01a84fe6105edc26be7eb1d606",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12601,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 16:03:36"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 15:47:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:03:36"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000850\/2019-42 (REF. 00428.006098\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: ORGANIZACAO CIVICA DA AMAZONIA - OCA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Amazonas, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630144999,
				"numeracaoSequencial": 31,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633356055 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:04:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:15:00"
				},
				"volume": {
					"id": 16503908,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-23 13:55:59"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-23 13:55:59"
					},
					"pasta": {
						"id": 16916421,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000850201942",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-23 13:55:35"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14",
						"chaveAcesso": "00e47fee",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-23 13:55:59"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 17:27:49"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16916421
				},
				"volume_id": 16503908
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16916421,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000850201942",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-23 13:55:35"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14",
				"chaveAcesso": "00e47fee",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-23 13:55:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:27:49"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16916421,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633877646,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 16:09:56"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 16:09:56"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 17:00:59"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366693987,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "ff00127b5a86844e81135f62ce299fffcb3c6f69a60d47c2bb3f35861e887ce1",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12468,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 16:10:32"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:09:56"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:10:32"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000020\/2020-59 (REF. 00416.000149\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: DYULLIA FERNANDES DE MELOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 4&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630146400,
				"numeracaoSequencial": 6,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633722421 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:11:12"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:00:59"
				},
				"volume": {
					"id": 16601940,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 12:26:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 12:26:35"
					},
					"pasta": {
						"id": 17012607,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000020202059",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 12:26:35"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69",
						"chaveAcesso": "d563032a",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 12:26:35"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-05 17:06:52"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17012607
				},
				"volume_id": 16601940
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17012607,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000020202059",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 12:26:35"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69",
				"chaveAcesso": "d563032a",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 12:26:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-05 17:06:52"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 17012607,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633882462,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 16:07:15"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 16:07:16"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 17:14:35"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366687535,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "434e2a0f4c534a7668c69b143ca5096e27b9201cb9f6bd60904f4be964482b20",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12452,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 16:07:53"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:07:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:07:53"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 2&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630165389,
				"numeracaoSequencial": 10,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633305798 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:08:32"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:14:35"
				},
				"volume": {
					"id": 16527922,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16939728,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000002202077",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 16:30:56"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
						"chaveAcesso": "c7447dd0",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 16:31:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:22:46"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16939728
				},
				"volume_id": 16527922
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16939728,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000002202077",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 16:30:56"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
				"chaveAcesso": "c7447dd0",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:31:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:22:46"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16939728,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633892241,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 16:13:18"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 16:13:19"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 16:41:10"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366683296,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "3cfca2aa51bdb6ef82ab131703ee761c6250c60b2837c769c99859a415ed37b8",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12648,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 16:14:36"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:13:19"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:14:36"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00070\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000016\/2020-91 (REF. 71000.034432\/2019-81)\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA-MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SEI &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos, conforme proposto.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000016202091 e da chave de acesso 4b48aad6\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630154987,
				"numeracaoSequencial": 6,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632707664 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:15:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:41:10"
				},
				"volume": {
					"id": 16581541,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 09:54:44"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-13 09:54:44"
					},
					"pasta": {
						"id": 16992275,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000016202091",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-13 09:54:42"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.034432\/2019-81",
						"chaveAcesso": "4b48aad6",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 09:54:44"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 17:02:56"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16992275
				},
				"volume_id": 16581541
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16992275,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000016202091",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-13 09:54:42"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.034432\/2019-81",
				"chaveAcesso": "4b48aad6",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 09:54:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:02:56"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16992275,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633898505,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 16:16:30"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 16:16:31"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 16:25:33"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366694982,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "39202fa22d32b7720313bfe79be278cea5baaf345a6331452789e3b87b77a35a",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12783,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 16:24:41"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:16:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:24:41"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00037\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00659.000790\/2016-64 (REF. 0001729-77.2007.4.01.3807)\n\nINTERESSADOS: MPF\/PROCURADORIA DA REPUBLICAS EM MINAS GERAIS E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITOS IND&Iacute;GENAS\n\n&nbsp;\n\nN&atilde;o vislumbrando, por ora, provid&ecirc;ncias a serem adotadas no &acirc;mbito desta Consultoria Jur&iacute;dica, cumpre t&atilde;o somente ratificar os termos da NOTA n. 01098\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU e aguardar a resposta da Secretaria Nacional de Inclus&atilde;o Social e Produtiva Rural, quanto ao cumprimento da decis&atilde;o judicial.\n\n&nbsp;\n\nRegistre-se que, nos termos da referida manifesta&ccedil;&atilde;o, solicitou-se a abertura de tarefa no Sapiens &agrave; PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM MONTES CLAROS\/MG para mera ci&ecirc;ncia das provid&ecirc;ncias adotadas at&eacute; o momento.\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para provid&ecirc;ncias de sua al&ccedil;ada.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630157274,
				"numeracaoSequencial": 537,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:25:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:25:33"
				},
				"volume": {
					"id": 2063715,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2016-12-22 14:32:11"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2016-12-22 14:32:11"
					},
					"pasta": {
						"id": 2178685,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 200000,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00659000790201664",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2016-12-22 14:32:11"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2021-12-22 14:32:11"
						},
						"titulo": "DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00017297720074013807",
						"chaveAcesso": "c49abe6b",
						"criadoEm": {
							"date": "2016-12-22 14:32:11"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 14:24:58"
						},
						"setor": {
							"id": 31970,
							"nome": "JUDICIAL",
							"endereco": "AV. DULCE SARMENTO, 140 - 6\u00ba ANDAR - CENTRO EMPRESARIAL MASTER CENTER\nBAIRRO S\u00c3O JOS\u00c9 - CEP: 39.400-318 - MONTES CLAROS\/MG  - TEL. (38)2101 2450\/2455\n",
							"sigla": "JUDICIAL",
							"prefixoNUP": "00659",
							"sequenciaInicialNUP": 300,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": true,
							"lft": 2,
							"lvl": 1,
							"rgt": 5,
							"root": 268,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": false,
							"comPrevencaoRelativa": false,
							"criadoEm": {
								"date": "2016-11-21 11:37:56"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-02-13 17:06:27"
							},
							"unidade": {
								"id": 268,
								"nome": "PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM MONTES CLAROS\/MG",
								"sigla": "PSUMCL",
								"prefixoNUP": "00659",
								"sequenciaInicialNUP": 300,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 24,
								"root": 268,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2013-02-14 23:12:31"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-01-23 12:47:08"
								}
							},
							"unidade_id": 268
						},
						"processoJudicial": {
							"id": 879528,
							"numero": "00017297720074013807",
							"numeroAlternativo": "200738070017445",
							"numeroAlternativoAscii": "200738070017445",
							"fonteDados": "TRF1_ECINT_VARA_JEF",
							"dataHoraAjuizamento": {
								"date": "2007-04-18 00:00:00"
							},
							"codigoLocalidade": "3807",
							"intervencaoMP": false,
							"AJG": false,
							"eletronico": false,
							"valorCausa": 200000,
							"criadoEm": {
								"date": "2016-12-22 14:32:09"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-28 16:46:12"
							}
						},
						"setor_id": 31970,
						"processoJudicial_id": 879528
					},
					"pasta_id": 2178685
				},
				"volume_id": 2063715
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 2178685,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 200000,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00659000790201664",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2016-12-22 14:32:11"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2021-12-22 14:32:11"
				},
				"titulo": "DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00017297720074013807",
				"chaveAcesso": "c49abe6b",
				"criadoEm": {
					"date": "2016-12-22 14:32:11"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:24:58"
				},
				"setor": {
					"id": 31970,
					"nome": "JUDICIAL",
					"endereco": "AV. DULCE SARMENTO, 140 - 6\u00ba ANDAR - CENTRO EMPRESARIAL MASTER CENTER\nBAIRRO S\u00c3O JOS\u00c9 - CEP: 39.400-318 - MONTES CLAROS\/MG  - TEL. (38)2101 2450\/2455\n",
					"sigla": "JUDICIAL",
					"prefixoNUP": "00659",
					"sequenciaInicialNUP": 300,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": true,
					"lft": 2,
					"lvl": 1,
					"rgt": 5,
					"root": 268,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": false,
					"comPrevencaoRelativa": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2016-11-21 11:37:56"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-02-13 17:06:27"
					},
					"unidade": {
						"id": 268,
						"nome": "PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM MONTES CLAROS\/MG",
						"sigla": "PSUMCL",
						"prefixoNUP": "00659",
						"sequenciaInicialNUP": 300,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 24,
						"root": 268,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:31"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-01-23 12:47:08"
						}
					},
					"unidade_id": 268
				},
				"processoJudicial": {
					"id": 879528,
					"numero": "00017297720074013807",
					"numeroAlternativo": "200738070017445",
					"numeroAlternativoAscii": "200738070017445",
					"fonteDados": "TRF1_ECINT_VARA_JEF",
					"dataHoraAjuizamento": {
						"date": "2007-04-18 00:00:00"
					},
					"codigoLocalidade": "3807",
					"intervencaoMP": false,
					"AJG": false,
					"eletronico": false,
					"valorCausa": 200000,
					"criadoEm": {
						"date": "2016-12-22 14:32:09"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-28 16:46:12"
					}
				},
				"setor_id": 31970,
				"processoJudicial_id": 879528
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 2178685,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 633936550,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 17:16:21"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 17:16:22"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 17:25:00"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366728084,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "4610314d1def34abc22fb39a9295a14ab8ae15a4bd0d24092fe9634fbd39bb5e",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12678,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 17:19:54"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:16:22"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:19:54"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00071\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00043\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SEI &agrave; Secretaria Especial do Esporte, conforme proposto.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002337202051 e da chave de acesso 14958137\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630219555,
				"numeracaoSequencial": 6,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:25:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:25:00"
				},
				"volume": {
					"id": 16623394,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 09:44:04"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 09:44:04"
					},
					"pasta": {
						"id": 17034083,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000002337202051",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-13 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2022-01-13 00:00:00"
						},
						"titulo": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).",
						"outroNumero": "71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41",
						"outroNumeroAscii": "7100000435320208971000004706202041",
						"chaveAcesso": "14958137",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 09:44:04"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-06 17:05:47"
						},
						"setor": {
							"id": 1364,
							"nome": "DEPARTAMENTO DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO (DSP)",
							"sigla": "DSP",
							"prefixoNUP": "00405",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": true,
							"lft": 58,
							"lvl": 1,
							"rgt": 73,
							"root": 17,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2013-12-03 15:21:21"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2017-03-10 17:02:23"
							},
							"unidade": {
								"id": 17,
								"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O",
								"sigla": "PGU",
								"prefixoNUP": "00405",
								"sequenciaInicialNUP": 3000,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": false,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 210,
								"root": 17,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2013-02-14 23:12:30"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-07-31 15:12:51"
								}
							},
							"unidade_id": 17
						},
						"setor_id": 1364
					},
					"pasta_id": 17034083
				},
				"volume_id": 16623394
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17034083,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000002337202051",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-13 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2022-01-13 00:00:00"
				},
				"titulo": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).",
				"outroNumero": "71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41",
				"outroNumeroAscii": "7100000435320208971000004706202041",
				"chaveAcesso": "14958137",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 09:44:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-06 17:05:47"
				},
				"setor": {
					"id": 1364,
					"nome": "DEPARTAMENTO DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO (DSP)",
					"sigla": "DSP",
					"prefixoNUP": "00405",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": true,
					"lft": 58,
					"lvl": 1,
					"rgt": 73,
					"root": 17,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2013-12-03 15:21:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-03-10 17:02:23"
					},
					"unidade": {
						"id": 17,
						"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O",
						"sigla": "PGU",
						"prefixoNUP": "00405",
						"sequenciaInicialNUP": 3000,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": false,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 210,
						"root": 17,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-07-31 15:12:51"
						}
					},
					"unidade_id": 17
				},
				"setor_id": 1364
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 17034083,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633970192,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 18:13:31"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 18:13:31"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 18:17:01"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366765018,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "c613f76f04f21345b0558aecae83c0cc5fe57c356d303e54413dec52f5e8a16c",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12294,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 18:14:50"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:13:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:14:50"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00072\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se como proposto.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630250112,
				"numeracaoSequencial": 13,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:17:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:17:01"
				},
				"volume": {
					"id": 16615220,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-15 13:43:14"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-15 13:43:14"
					},
					"pasta": {
						"id": 17025887,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000025202081",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-15 13:43:13"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44",
						"chaveAcesso": "e9e1c52f",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-15 13:43:14"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-03 13:20:24"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17025887
				},
				"volume_id": 16615220
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17025887,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000025202081",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-15 13:43:13"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44",
				"chaveAcesso": "e9e1c52f",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 13:43:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-03 13:20:24"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 17025887,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 634491716,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 12:08:01"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 12:08:02"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 13:34:12"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367099658,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "b19be94ebb52395f80b454b39215b8c369497d80a47d200fed212a84ab8f832e",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12931,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 12:08:59"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 12:08:02"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 12:08:59"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.046957\/2017-05\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVO DA SECRETARIA - EXECUTIVA - SE\/CGAA\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, acolhido pelo&nbsp;DESPACHO n. 00048\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000046957201705 e da chave de acesso efa4cca7\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630759586,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628930809 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 12:10:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 13:34:12"
				},
				"volume": {
					"id": 16516708,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-27 13:48:06"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-27 13:48:06"
					},
					"pasta": {
						"id": 16929187,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000046957201705",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-27 00:00:00"
						},
						"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA O FORNECIMENTO DE ASSINATURAS E SERVI\u00c7OS DA MICROSOFT, NA MODALIDADE SOFTWARE AS A SERVICE \u00bf SAAS, ATRAV\u00c9S DE CONTRATO CLOUD SERVICE PROVIDER - CSP,",
						"chaveAcesso": "efa4cca7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-27 13:48:06"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 13:48:57"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16929187
				},
				"volume_id": 16516708
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16929187,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000046957201705",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-27 00:00:00"
				},
				"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA O FORNECIMENTO DE ASSINATURAS E SERVI\u00c7OS DA MICROSOFT, NA MODALIDADE SOFTWARE AS A SERVICE \u00bf SAAS, ATRAV\u00c9S DE CONTRATO CLOUD SERVICE PROVIDER - CSP,",
				"chaveAcesso": "efa4cca7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-27 13:48:06"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 13:48:57"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 16929187,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 634545525,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 14:14:21"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 14:14:22"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 14:42:13"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367159681,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "485e7f36611a8b3a978ac01e14e246f403619229c275fc8383e346b3d277ae11",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12653,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 14:16:40"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:14:22"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:16:40"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, acolhidas&nbsp;pelos Despachos&nbsp;n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; e&nbsp;&nbsp;n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nProceda-se conforme mencionado no&nbsp;Despacho&nbsp;n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630839407,
				"numeracaoSequencial": 16,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632533640 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:18:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:42:13"
				},
				"volume": {
					"id": 16511875,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 11:44:01"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-26 11:44:01"
					},
					"pasta": {
						"id": 16924326,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000856201910",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-26 11:43:34"
						},
						"titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13",
						"chaveAcesso": "65df74ca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 11:44:01"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 15:45:54"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16924326
				},
				"volume_id": 16511875
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16924326,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000856201910",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-26 11:43:34"
				},
				"titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13",
				"chaveAcesso": "65df74ca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-26 11:44:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:45:54"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 16924326,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 634570468,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 14:21:21"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 14:21:22"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 14:46:38"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367152670,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "88f52f7c046f65c35bed46234dd750531d832b4809ec02c6b67ce674f784bb1d",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12815,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 14:22:17"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:21:22"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:22:17"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080873\/2019-54\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo a&nbsp;NOTA n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, acolhido pelo&nbsp;DESPACHO n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000080873201954 e da chave de acesso 7f07b0ca\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630840045,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629031200 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:23:54"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:46:38"
				},
				"volume": {
					"id": 16507290,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-24 09:07:30"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-24 09:07:30"
					},
					"pasta": {
						"id": 16919767,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000080873201954",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-24 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2024-12-24 00:00:00"
						},
						"titulo": "SUBDELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA AO CENTRO T\u00c9CNICO AUDIOVISUAL - CTAV, UNIDADE GESTORA 420036, PARA A PR\u00c1TICA DOS ATOS ELENCADOS NOS INCISOS I A VII DO ART. 1\u00ba DA PORTARIA SE\/MINC N\u00ba 32, DE 23\/01\/2004..",
						"chaveAcesso": "7f07b0ca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-24 09:07:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 15:10:09"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16919767
				},
				"volume_id": 16507290
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16919767,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000080873201954",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-24 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2024-12-24 00:00:00"
				},
				"titulo": "SUBDELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA AO CENTRO T\u00c9CNICO AUDIOVISUAL - CTAV, UNIDADE GESTORA 420036, PARA A PR\u00c1TICA DOS ATOS ELENCADOS NOS INCISOS I A VII DO ART. 1\u00ba DA PORTARIA SE\/MINC N\u00ba 32, DE 23\/01\/2004..",
				"chaveAcesso": "7f07b0ca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-24 09:07:30"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:10:09"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 16919767,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 634585092,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 14:49:20"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"redator": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 14:49:20"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 16:40:37"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367186676,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "519841884efe4008de677613378827874ef8b169d43dff69e9c0d0d1104bd41a",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 17260,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 14:57:39"
				},
				"usernameLockEdicao": "78789974115",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:49:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:57:39"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00046\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor meio da&nbsp;COTA n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovada pelo DESPACHO n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; e pelo&nbsp;DESPACHO n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, ambos de 16 de janeiro de 2020, esta Consultoria Jur&iacute;dica sugeriu o envio &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o do &quot;OF&Iacute;CIO N&ordm; Despacho n&ordm; 6\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CF (SEI 6549921) e Despacho n&ordm; 1\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEBEN\/CGCAB&nbsp;(SEI 6561459), em resposta ao OF&Iacute;CIO n. 00002\/2020\/CDF\/PRU2R\/PGU\/AGU -&nbsp;ACMG&quot;.\n\n2. Posteriormente, houve a juntada, no Sapiens, de esclarecimentos da&nbsp;Secretaria Nacional de Renda da Cidadania"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630937914,
				"numeracaoSequencial": 13,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:40:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:40:37"
				},
				"volume": {
					"id": 16527922,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16939728,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000002202077",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 16:30:56"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
						"chaveAcesso": "c7447dd0",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 16:31:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:22:46"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16939728
				},
				"volume_id": 16527922
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "78789******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:01:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2971,
				"nome": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16939728,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000002202077",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 16:30:56"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
				"chaveAcesso": "c7447dd0",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:31:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:22:46"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112670878,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:27:43"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:27:43"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 634623731,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-17 15:27:43"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 16:40:37"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 367196258,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "9f08092128f4bb77676b2a83411deaf9947dd7b414118821a5994c22a7075b8f",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12057,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-17 15:29:08"
						},
						"usernameLockEdicao": "68879156187",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-17 15:27:44"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 15:29:08"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 634623731
			}, {
				"id": 112684748,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:16:32"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:16:32"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 634681101,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-17 16:38:36"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-17 16:38:38"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 17:16:32"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 367228557,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "3e55bff201844813391568ffe1ddeae9864b5035bb8aff9d5053c367e6169c53",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12282,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-17 16:39:51"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-17 16:38:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 16:39:51"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 634681101
			}],
			"criadoPor_id": 2971,
			"pasta_id": 16939728,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 634623731,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 15:27:43"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 16:40:37"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367196258,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "9f08092128f4bb77676b2a83411deaf9947dd7b414118821a5994c22a7075b8f",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12057,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 15:29:08"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:27:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:29:08"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00073\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor para Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630937913,
				"numeracaoSequencial": 14,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634585092 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:40:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:40:37"
				},
				"volume": {
					"id": 16527922,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16939728,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000002202077",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 16:30:56"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
						"chaveAcesso": "c7447dd0",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 16:31:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:22:46"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16939728
				},
				"volume_id": 16527922
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16939728,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000002202077",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 16:30:56"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
				"chaveAcesso": "c7447dd0",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:31:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:22:46"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 16939728,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 634632161,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 15:44:19"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
			"redator": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 15:44:20"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 16:37:47"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367217039,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "b5ab730447de36255befd1cdfe7f13e72f20b32bb84e632a0d140ac619780886",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13461,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 8,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 16:02:54"
				},
				"usernameLockEdicao": "09410792606",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:44:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:02:54"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000007\/2020-08 (REF. 00510.004205\/2017-61)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO N&deg; 042\/2004\u200b\u200b\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;as Informa&ccedil;&otilde;es n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,&nbsp;por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo&nbsp;&agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor&nbsp;de Assuntos Judiciais,&nbsp;nos termos dos art. 5&ordm; e 6&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados, via Sapiens, &agrave;&nbsp;Procuradoria&nbsp;da Uni&atilde;o no Estado do Piau&iacute;, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado por meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00010\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-fa&nbsp;&nbsp;(seq. 1).\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17&nbsp;de"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630937407,
				"numeracaoSequencial": 11,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:37:47"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:37:47"
				},
				"volume": {
					"id": 16549495,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 15:13:48"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 15:13:48"
					},
					"pasta": {
						"id": 16961363,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000007202008",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-08 15:13:47"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61",
						"chaveAcesso": "50e2bbb8",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 15:13:48"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:32:53"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16961363
				},
				"volume_id": 16549495
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "09410******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR",
				"emailCanonical": "gustavo.almeida@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 17:35:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 40988,
				"nome": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16961363,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000007202008",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-08 15:13:47"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61",
				"chaveAcesso": "50e2bbb8",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:13:48"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:32:53"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112686519,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:26:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:26:50"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 634663994,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-17 16:36:06"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-17 16:36:07"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 17:26:50"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 367246225,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "5ec85bc09bad49acb74d53d4afe4e5f2e3899a0bb90855dec271c78e523d1220",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12522,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-17 16:37:06"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-17 16:36:07"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 16:37:06"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 634663994
			}],
			"criadoPor_id": 40988,
			"pasta_id": 16961363,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 634638632,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 15:30:20"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 15:33:56"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367205824,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "1829f496b1e518899f5bb7f856e3d4f12aa977d43212af8eb566516c97eda4cb",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12324,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 15:31:09"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:30:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:31:09"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002650\/2020-90\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo&nbsp; para as provid&ecirc;ncia cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002650202090 e da chave de acesso 5bc8d259\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630895084,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634612029 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:33:56"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:33:56"
				},
				"volume": {
					"id": 16624622,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 10:49:59"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 10:49:59"
					},
					"pasta": {
						"id": 17035369,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000002650202090",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2022-01-14 00:00:00"
						},
						"titulo": "REQUISI\u00c7\u00c3O\/SOLICITA\u00c7\u00c3O",
						"chaveAcesso": "5bc8d259",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 10:49:59"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-03 08:40:03"
						},
						"setor": {
							"id": 2496,
							"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "CGAS",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 38,
							"lvl": 1,
							"rgt": 39,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-10 16:37:45"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-01-31 12:43:07"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2496
					},
					"pasta_id": 17035369
				},
				"volume_id": 16624622
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 17035369,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000002650202090",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2022-01-14 00:00:00"
				},
				"titulo": "REQUISI\u00c7\u00c3O\/SOLICITA\u00c7\u00c3O",
				"chaveAcesso": "5bc8d259",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 10:49:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-03 08:40:03"
				},
				"setor": {
					"id": 2496,
					"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "CGAS",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 38,
					"lvl": 1,
					"rgt": 39,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-10 16:37:45"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-01-31 12:43:07"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2496
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 17035369,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 634663994,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 16:36:06"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 16:36:07"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 17:26:50"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367246225,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "5ec85bc09bad49acb74d53d4afe4e5f2e3899a0bb90855dec271c78e523d1220",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12522,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 16:37:06"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:36:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:37:06"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000007\/2020-08 (REF. 00510.004205\/2017-61)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: INTERDI&Ccedil;&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Piau&iacute;, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630937406,
				"numeracaoSequencial": 12,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634632161 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:37:47"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:26:50"
				},
				"volume": {
					"id": 16549495,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 15:13:48"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 15:13:48"
					},
					"pasta": {
						"id": 16961363,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000007202008",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-08 15:13:47"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61",
						"chaveAcesso": "50e2bbb8",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 15:13:48"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:32:53"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16961363
				},
				"volume_id": 16549495
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16961363,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000007202008",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-08 15:13:47"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61",
				"chaveAcesso": "50e2bbb8",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:13:48"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:32:53"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16961363,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 634681101,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 16:38:36"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 16:38:38"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 17:16:32"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367228557,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "3e55bff201844813391568ffe1ddeae9864b5035bb8aff9d5053c367e6169c53",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12282,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 16:39:51"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:38:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:39:51"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00077\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00046\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se conforme proposto.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630937912,
				"numeracaoSequencial": 15,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634585092 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:40:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:16:32"
				},
				"volume": {
					"id": 16527922,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16939728,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000002202077",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 16:30:56"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
						"chaveAcesso": "c7447dd0",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 16:31:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:22:46"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16939728
				},
				"volume_id": 16527922
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16939728,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000002202077",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 16:30:56"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
				"chaveAcesso": "c7447dd0",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:31:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:22:46"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16939728,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 634683941,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 16:55:58"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 16:55:59"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 16:59:47"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367230940,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "4d12a8d36a5caa17b26bf38d2f16544e6de260b09dde89ca085e200a1f654047",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12803,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 16:58:44"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:55:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:58:44"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00037\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.013372\/2016-51\n\nINTERESSADOS: CORREGEDORIA-GERAL DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA - COGER\/MC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Ministro.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 58000013372201651 e da chave de acesso bf1e917a\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630951980,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:59:47"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:59:47"
				},
				"volume": {
					"id": 15599017,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-09 17:04:55"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-09 17:04:55"
					},
					"pasta": {
						"id": 16011477,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "58000013372201651",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-09 00:00:00"
						},
						"titulo": "RELAT\u00d3RIO FINAL DE CPAD - JULGAMENTO DA AUTORIDADE COMPETENTE ARTS. 166 E 168 DA LEI 8.112, DE 11 DE DEZEMBRO DE 1990.",
						"chaveAcesso": "bf1e917a",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-09 17:04:55"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:26:08"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16011477
				},
				"volume_id": 15599017
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16011477,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "58000013372201651",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-09 00:00:00"
				},
				"titulo": "RELAT\u00d3RIO FINAL DE CPAD - JULGAMENTO DA AUTORIDADE COMPETENTE ARTS. 166 E 168 DA LEI 8.112, DE 11 DE DEZEMBRO DE 1990.",
				"chaveAcesso": "bf1e917a",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-09 17:04:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:26:08"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 16011477,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 634693552,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 17:18:22"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 17:18:22"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-21 14:50:08"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367252733,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "3c23dd2cf6a09e69f9fea3b815a931620bb15e2366de9520055543a84ec15574",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13064,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 17:27:06"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:18:22"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:27:06"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71004.000077\/2020-40\n\nINTERESSADOS: OUVIDORIA GERAL DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00039\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave;&nbsp;Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Transpar&ecirc;ncia e Acesso &agrave; Informa&ccedil;&atilde;o, conforme proposto no item 9 da Nota.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71004000077202040 e da chave de acesso a346c947\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630981331,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633813525 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:27:51"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-21 14:50:08"
				},
				"volume": {
					"id": 16605214,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 16:10:08"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 16:10:08"
					},
					"pasta": {
						"id": 17015930,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71004000077202040",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 00:00:00"
						},
						"titulo": "PEDIDO DE ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O",
						"chaveAcesso": "a346c947",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 16:10:08"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:29:03"
						},
						"setor": {
							"id": 2343,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": true,
							"lft": 32,
							"lvl": 1,
							"rgt": 33,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2018-05-28 11:46:10"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2343
					},
					"pasta_id": 17015930
				},
				"volume_id": 16605214
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17015930,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71004000077202040",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 00:00:00"
				},
				"titulo": "PEDIDO DE ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O",
				"chaveAcesso": "a346c947",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:10:08"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:29:03"
				},
				"setor": {
					"id": 2343,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": true,
					"lft": 32,
					"lvl": 1,
					"rgt": 33,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-05-28 11:46:10"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2343
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 17015930,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 635354835,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-20 11:38:08"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"redator": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-20 11:38:09"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-20 17:15:41"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367693634,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "089db2d2e1a8f5f5533cde1fa852f6acccc5e572391b00838d6f2d7d7a2eb139",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12292,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-20 11:38:51"
				},
				"usernameLockEdicao": "96768657372",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-20 11:38:09"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 11:38:51"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00086\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00190.108470\/2019-49\n\nINTERESSADA: CONTROLADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O - CGU E OUTROS\n\nASSUNTO: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Providencie-se conforme sugerido.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00190108470201949 e da chave de acesso 3ffe7bca\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 631622097,
				"numeracaoSequencial": 15,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 631714544 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-20 11:39:47"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 17:15:41"
				},
				"volume": {
					"id": 15518438,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-03 12:16:53"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-03 12:16:53"
					},
					"pasta": {
						"id": 15930897,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 3958,
						"NUP": "00190108470201949",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-03 12:04:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2024-10-03 12:04:00"
						},
						"titulo": "RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ",
						"chaveAcesso": "3ffe7bca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-03 12:16:53"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-21 08:58:23"
						},
						"setor": {
							"id": 3960,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00723",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 5,
							"root": 3958,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-06-06 09:54:36"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2016-12-14 09:53:35"
							},
							"unidade": {
								"id": 3958,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO \u00c0 CONTROLADORIA GERAL DA UNI\u00c3O",
								"sigla": "CONJUR-CGU",
								"prefixoNUP": "00723",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 26,
								"root": 3958,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-06-06 09:54:36"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-01-07 15:56:47"
								}
							},
							"unidade_id": 3958
						},
						"setor_id": 3960
					},
					"pasta_id": 15930897
				},
				"volume_id": 15518438
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "96768******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "william.olivindo@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-04 17:41:04"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3293,
				"nome": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15930897,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 3958,
				"NUP": "00190108470201949",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-03 12:04:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2024-10-03 12:04:00"
				},
				"titulo": "RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ",
				"chaveAcesso": "3ffe7bca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-03 12:16:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-21 08:58:23"
				},
				"setor": {
					"id": 3960,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00723",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 5,
					"root": 3958,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-06-06 09:54:36"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2016-12-14 09:53:35"
					},
					"unidade": {
						"id": 3958,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO \u00c0 CONTROLADORIA GERAL DA UNI\u00c3O",
						"sigla": "CONJUR-CGU",
						"prefixoNUP": "00723",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 26,
						"root": 3958,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-06-06 09:54:36"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-01-07 15:56:47"
						}
					},
					"unidade_id": 3958
				},
				"setor_id": 3960
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3293,
			"pasta_id": 15930897,
			"tipoDocumento_id": 19
		}]
	}
}]