[{
	"type": "rpc",
	"tid": 50,
	"action": "SapiensAdministrativo_Documento",
	"method": "getDocumento",
	"result": {
		"success": true,
		"total": 243,
		"records": [{
			"id": 627802172,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 15:14:38"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"redator": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 15:14:39"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 18:08:56"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362395719,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "3849a572f44d16f9a92e922b4d123c00dae5adc7a419e1cf0826ae59f7501e5a",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 31682,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-03 17:02:26"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 15:14:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 17:02:26"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00002\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080743\/2019-11\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Direito Administrativo. Acordo de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica. \n\n\nII.&nbsp; Interesses comuns. Art. 116. Lei n&ordm; 8.666\/93. Observ&acirc;ncia dos princ&iacute;pios da Administra&ccedil;&atilde;o P&uacute;blica.\n\n\nIII. An&aacute;lise dos requisitos formais e legais.\n\n\nIV. Minuta-padr&atilde;o da Advocacia-Geral da Uni&atilde;o.\n\n\nV. Parecer favor&aacute;vel.\n\n\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; O presente processo vem a esta Consultoria para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o sobre minuta de Acordo de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica (n&ordm; SEI&nbsp;6416889) a ser celebrado com o Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Regional.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; O Acordo tem"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624493121,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:08:56"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:08:56"
				},
				"volume": {
					"id": 16521111,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-30 12:05:50"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-30 12:05:50"
					},
					"pasta": {
						"id": 16933415,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000080743201911",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-23 14:01:00"
						},
						"titulo": "ACT ENTRE MC E MDR PARA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES CONJUNTAS",
						"chaveAcesso": "415e6f49",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-30 12:05:50"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 19:24:26"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16933415
				},
				"volume_id": 16521111
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16933415,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000080743201911",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-23 14:01:00"
				},
				"titulo": "ACT ENTRE MC E MDR PARA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES CONJUNTAS",
				"chaveAcesso": "415e6f49",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-30 12:05:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 19:24:26"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 16933415,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 627802646,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 15:24:09"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"redator": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 15:24:10"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 11:56:20"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362396276,
				"fileName": "INFORMA\u00c7\u00d5ES.html",
				"hash": "c717755d38395fd0a05d6e33eb40bff87158e72d971e27d278100a10e6173f3a",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 33351,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 19,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 16:21:15"
				},
				"usernameLockEdicao": "78789974115",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 15:24:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:21:15"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000852\/2019-31 (REF. 00452.007129\/2019-49)\n\nINTERESSADOS: JANAINA FERNANDES DE SOUZA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 01158\/2019\/E-NCM\/PUGO\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Goi&aacute;s solicita manifesta&ccedil;&atilde;o deste Minist&eacute;rio em demanda judicial atinente a programa de transfer&ecirc;ncia de renda.\n\n2. Consta nos autos que Jana&iacute;na Fernandes de Souza ajuizou A&ccedil;&atilde;o Declarat&oacute;ria c\/c Obriga&ccedil;&atilde;o de Fazer c\/c Danos Morais em desfavor do Munic&iacute;pio de Niquel&acirc;ndia\/GO, tendo postulado, em sede liminar, o restabelecimento imediato do benef&iacute;cio concedido no &acirc;mbito do Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF), e posterior confirma&ccedil;&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624327532,
				"numeracaoSequencial": 6,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 11:56:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 11:56:20"
				},
				"volume": {
					"id": 16504742,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-23 15:00:32"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-23 15:00:32"
					},
					"pasta": {
						"id": 16917227,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000852201931",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-23 15:00:31"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00452.007129\/2019-49",
						"chaveAcesso": "b87d85db",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-23 15:00:32"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 14:53:41"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16917227
				},
				"volume_id": 16504742
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "78789******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:01:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2971,
				"nome": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16917227,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000852201931",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-23 15:00:31"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00452.007129\/2019-49",
				"chaveAcesso": "b87d85db",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-23 15:00:32"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:53:41"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 26,
				"sigla": "INFO",
				"nome": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"descricao": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2016-07-26 16:32:18"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111229791,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:26:09"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:26:09"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 627794009,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-02 16:26:10"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
					"redator": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:26:11"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-03 14:26:09"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 362388041,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "a47a724346df121ae286bf6f29e2162615600cfd8f307affed930711fffdf904",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12031,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-02 16:26:43"
						},
						"usernameLockEdicao": "96768657372",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 16:26:11"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-02 16:26:43"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 627794009
			}, {
				"id": 111229793,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:26:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:26:13"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 627897291,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-03 11:43:52"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-03 11:43:57"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-03 14:26:13"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 362474304,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "1aac254da1630b1d8639f8176e08752a1dbedf30e61333a25c73c49a2ae1f45c",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12489,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-03 11:55:41"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-03 11:43:57"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 11:55:41"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 627897291
			}, {
				"id": 111229924,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:32:25"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:32:25"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 627951785,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-03 14:31:00"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-03 14:32:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-03 14:32:18"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 362519819,
						"fileName": "00742000852201931.pdf",
						"hash": "0749de30c74b3262216816c247bd8507682e0419a2b039fe6a0093e366e17c59",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 186812,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "application\/pdf",
						"extensao": "pdf",
						"editavel": false,
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-03 14:32:10"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 14:32:10"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 186,
						"sigla": "OUTROS",
						"nome": "OUTROS",
						"descricao": "OUTROS",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-23 08:33:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-02-27 10:53:14"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 186
				},
				"documentoVinculado_id": 627951785
			}],
			"criadoPor_id": 2971,
			"pasta_id": 16917227,
			"tipoDocumento_id": 26
		}, {
			"id": 627820419,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 16:27:34"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"redator": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:27:34"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-07 17:35:11"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362402500,
				"fileName": "INFORMA\u00c7\u00d5ES.html",
				"hash": "827347660465f3b56d84f711c03ff803997f13b7d7b30b6fcd589033c125803c",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 27701,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 16,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 16:32:28"
				},
				"usernameLockEdicao": "78789974115",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:27:34"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 16:32:28"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00002\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000848\/2019-73 (REF. 00432.010177\/2019-52)\n\nINTERESSADOS: EDEILDE ALVES DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PAGAMENTO INDEVIDO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 14337\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o (PRU\/1&ordf; Regi&atilde;o) solicita subs&iacute;dios de fato e de direito para a defesa da Uni&atilde;o em demanda judicial atinente a programa de transfer&ecirc;ncia de renda (Sapiens - Seq. 1).\n\n2. Na a&ccedil;&atilde;o judicial ajuizada por Edeilde Alves dos Santos, por meio da Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o, em desfavor da Uni&atilde;o (MC) e da Caixa Econ&ocirc;mica Federal, a requerente noticia que &eacute; benefici&aacute;ria do&nbsp;Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF) e que, nos meses de julho e agosto de 2018, houve"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625408254,
				"numeracaoSequencial": 43,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:35:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:35:10"
				},
				"volume": {
					"id": 16500463,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-23 10:21:41"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-23 10:21:41"
					},
					"pasta": {
						"id": 16912972,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000848201973",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-23 10:21:35"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.010177\/2019-52",
						"chaveAcesso": "0ffdf6c8",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-23 10:21:41"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-07 17:57:50"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16912972
				},
				"volume_id": 16500463
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "78789******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:01:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2971,
				"nome": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16912972,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000848201973",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-23 10:21:35"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.010177\/2019-52",
				"chaveAcesso": "0ffdf6c8",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-23 10:21:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:57:50"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 26,
				"sigla": "INFO",
				"nome": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"descricao": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2016-07-26 16:32:18"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111461698,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:33:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:33:37"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 629097490,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-07 17:33:37"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-07 17:35:11"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 363495042,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "068216e77f032d4094aa50b3b149f669230e92273c2dca3386fbd03eb4500106",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12011,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-07 17:34:19"
						},
						"usernameLockEdicao": "68879156187",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-07 17:33:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-07 17:34:19"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 629097490
			}],
			"criadoPor_id": 2971,
			"pasta_id": 16912972,
			"tipoDocumento_id": 26
		}, {
			"id": 627820888,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 16:32:34"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"redator": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:32:35"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 18:19:38"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362402904,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "5664c58ac7feed20407f688d74095975878039f797c33e904729b7c8f8fcf0c0",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 24976,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 8,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 16:48:41"
				},
				"usernameLockEdicao": "78789974115",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:32:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:48:41"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.082706\/2019-48\n\nINTERESSADOS: ASSESSORIA ESPECIAL PARLAMENTAR E FEDERATIVA \n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nI &ndash; Projeto de Lei n&ordm; 2.573, de 2019 (n&ordm; 10.119\/18, na C&acirc;mara dos Deputados), que altera a Lei n&ordm; 12.764, de 27 de dezembro de 2012 (Lei Berenice Piana), e a Lei n&ordm; 9.265, de 12 de fevereiro de 1996, para instituir a Carteira de Identifica&ccedil;&atilde;o da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista (Ciptea), e d&aacute; outras provid&ecirc;ncias.\n\n\nII - Projeto em fase de san&ccedil;&atilde;o presidencial. \n\n\nIII - Possibilidade de veto por contrariedade ao interesse p&uacute;blico. Art. 66, &sect; 1&ordm;, da CF\/88. M&eacute;rito administrativo, n&atilde;o sujeito ao crivo desta CONJUR. Proposi&ccedil;&atilde;o apta a receber o &ldquo;visto&rdquo; deste &oacute;rg&atilde;o jur&iacute;dico.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624493390,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:19:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:19:38"
				},
				"volume": {
					"id": 16524156,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:08:48"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:08:48"
					},
					"pasta": {
						"id": 16936406,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000082706201948",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-31 11:01:00"
						},
						"titulo": "PROJETO DE LEI EM FASE DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba 2573 DE 2019",
						"chaveAcesso": "24a8fc0d",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-31 12:08:48"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 19:17:28"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16936406
				},
				"volume_id": 16524156
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "78789******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:01:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2971,
				"nome": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16936406,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000082706201948",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-31 11:01:00"
				},
				"titulo": "PROJETO DE LEI EM FASE DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba 2573 DE 2019",
				"chaveAcesso": "24a8fc0d",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-31 12:08:48"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 19:17:28"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2971,
			"pasta_id": 16936406,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 627823233,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 16:57:20"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "LIANA ANTERO DE MELO",
			"redator": "LIANA ANTERO DE MELO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:57:21"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 18:09:41"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362414760,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "2dffbcaf1cb365cd6afc759c9018674cfc7f35135dfed3e7d5b9d3bda057025d",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 20677,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 8,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 17:25:36"
				},
				"usernameLockEdicao": "04611832422",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:57:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:25:36"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.074056\/2019-67\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE PANEJAMENTO, SELE&Ccedil;&Atilde;O E AVALIA&Ccedil;&Atilde;O DE DESEMPENHO\/SE\/SAA\/CGGP\/COAD\n\nASSUNTOS: Minuta de Portaria. Crit&eacute;rios para progress&atilde;o funcional e promo&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. MINUTA DE PORTARIA. PROGRESS&Atilde;O FUNCIONAL E PROMO&Ccedil;&Atilde;O. CARGO EFETIVO DE ANALISTA T&Eacute;CNICO DE POL&Iacute;TICAS SOCIAIS. CARREIRA DE DESENVOLVIMENTO DE POL&Iacute;TICAS SOCIAIS\n\n\nI. Lei n&ordm; 12.094\/2019 e Decreto n&ordm; 8.435\/2015.\n\n\nII. Aus&ecirc;ncias de &oacute;bices jur&iacute;dico-formais. Decreto n&ordm; 9.191\/2017.\n\n\nIII. Possibilidade de assinatura da minuta.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Consultora Jur&iacute;dica Substituta,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Despacho n&ordm; 590 \/2019\/SE\/SAA\/CGGP\/COAD (Doc. SEI 6338934), a Subsecretaria de Assuntos Administrativos"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624493144,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:09:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:09:41"
				},
				"volume": {
					"id": 16519863,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-30 09:22:26"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-30 09:22:26"
					},
					"pasta": {
						"id": 16932286,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000074056201967",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-30 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2024-12-30 00:00:00"
						},
						"titulo": "PORTARIA PROGRESS\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O FUNCIONAL DOS ATPS",
						"chaveAcesso": "91b4ca70",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-30 09:22:26"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 19:22:36"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16932286
				},
				"volume_id": 16519863
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "04611******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "liana.melo@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "liana.melo@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 08:34:51"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 42047,
				"nome": "LIANA ANTERO DE MELO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16932286,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000074056201967",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-30 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2024-12-30 00:00:00"
				},
				"titulo": "PORTARIA PROGRESS\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O FUNCIONAL DOS ATPS",
				"chaveAcesso": "91b4ca70",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-30 09:22:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 19:22:36"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 42047,
			"pasta_id": 16932286,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 627825224,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 17:18:12"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"redator": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 17:18:12"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-02 17:32:40"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362416125,
				"fileName": "INFORMA\u00c7\u00d5ES.html",
				"hash": "6bb3447935d2d5f4f2267352c0a5286b9b4aa6295754d5072898e5e8c4d96538",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 31555,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 17:22:02"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:18:12"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:22:02"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000863\/2019-11 (REF. 00460.007319\/2019-67)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO COM ENTES P&Uacute;BLICOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nI - RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00602\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/AIRO, a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O&nbsp;solicita,&nbsp;o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial proposto pelo&nbsp;Munic&iacute;pio de Graja&uacute; prop&otilde;e contra&quot; CEF e a UNI&Atilde;O, pleiteando tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, em car&aacute;ter antecedente, &quot;a fim de determinar (...) a prorroga&ccedil;&atilde;o do prazo de vig&ecirc;ncia do Contrato do Repasse n. 863415\/2017\/ME\/CAIXA, por mais 180 (cento e oitenta) dias (...) para o fim de que haja tempo h&aacute;bil para realizar nova licita&ccedil;&atilde;o e solucionar"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624216281,
				"numeracaoSequencial": 7,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:32:40"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:32:40"
				},
				"volume": {
					"id": 16524135,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:01:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:01:35"
					},
					"pasta": {
						"id": 16936419,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000863201911",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-31 12:01:33"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67",
						"chaveAcesso": "556051c5",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-31 12:01:35"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 17:24:04"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16936419
				},
				"volume_id": 16524135
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16936419,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000863201911",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-31 12:01:33"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67",
				"chaveAcesso": "556051c5",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-31 12:01:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:24:04"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 26,
				"sigla": "INFO",
				"nome": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"descricao": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2016-07-26 16:32:18"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111206547,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:45:36"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:45:36"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 627831347,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-02 17:29:20"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 17:29:20"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 17:45:36"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 362426327,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "10c240648f5901d44ebda595597342587292f6bdcb92dc22088faee5e21d9369",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 13523,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-02 17:31:23"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 17:29:20"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-02 17:31:23"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 627831347
			}],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 16936419,
			"tipoDocumento_id": 26
		}, {
			"id": 627828154,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 16:51:10"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"redator": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:51:11"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:40:58"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362423706,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "b32e778c2858ab6485cf9e837131a9118e707f33620add86d9147cc83d64f857",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 51649,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 85,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 16:56:45"
				},
				"usernameLockEdicao": "78789974115",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:51:11"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:56:45"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081050\/2019-46\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL - SECRETARIA ESPECIAL DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL - MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\nI. An&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o acerca de minuta de portaria que regulamenta a averigua&ccedil;&atilde;o dos requisitos do art. 30 da Lei n&ordm; 8.742, de 1993. \n\n\nII. Amparo legal. Art. 204, I e II, e art. 87, par&aacute;grafo &uacute;nico, I e II, da Constitui&ccedil;&atilde;o. Lei n&ordm; 8.742, de 1993. Art. 23 da Lei n&ordm; 13.844, de 2019. Art. 1&ordm;&nbsp;do Anexo I do Decreto n&ordm; 9.674, de 2019.\n\n\nIII. Proposta inserida dentro dos limites do poder regulamentar.&nbsp;Aspectos jur&iacute;dico-formais. Lei Complementar n&ordm; 95, de 1998, c\/c Decreto n&ordm; 9.191, de 2017. Adequa&ccedil;&atilde;o &agrave;s regras de t&eacute;cnica legislativa.\n\n\nIV. Minuta de portaria"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628999835,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MINUTA DE ATO NORMATIVO PELA AUTORIDADE HIERARQUICAMENTE SUPERIOR, APROVA\u00c7\u00c3O INTEGRAL DE",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:40:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:40:58"
				},
				"volume": {
					"id": 16512482,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 13:38:41"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-26 13:38:41"
					},
					"pasta": {
						"id": 16924933,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000081050201946",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-26 00:00:00"
						},
						"titulo": "AVERIGUA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DO ART. 30, DA LEI 8.742, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1993",
						"chaveAcesso": "5cb4c4be",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 13:38:41"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 20:30:56"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16924933
				},
				"volume_id": 16512482
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "78789******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:01:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2971,
				"nome": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16924933,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000081050201946",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-26 00:00:00"
				},
				"titulo": "AVERIGUA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DO ART. 30, DA LEI 8.742, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1993",
				"chaveAcesso": "5cb4c4be",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-26 13:38:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 20:30:56"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2971,
			"pasta_id": 16924933,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 627946691,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-03 14:56:43"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 18:20:20"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362522052,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "e4da9d619c377517013f24cdb60fea6945cfbe41d82f539410294f3f8cffd976",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 25219,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 12,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-03 16:08:19"
				},
				"usernameLockEdicao": "04611832422",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:56:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 16:08:19"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.026592\/2019-56\n\nINTERESSADOS: SAA-SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica Substituta,\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 01431\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, com a complementa&ccedil;&atilde;o abaixo.\n\n&nbsp;\n\nEm rela&ccedil;&atilde;o ao planejamento da contrata&ccedil;&atilde;o, &eacute; preciso que os Estudos T&eacute;cnicos Preliminares (Doc. 4331767) e o Mapa de Riscos (Doc. SEI 4369750) juntados aos autos sejam assinados por todos os integrantes da Equipe de Planejamento da Contrata&ccedil;&atilde;o, o que n&atilde;o &eacute; o caso. Assim, a situa&ccedil;&atilde;o deve ser remediada.\n\n&nbsp;\n\nNo que toca ao Termo de Refer&ecirc;ncia (Doc. SEI 6140379), apontam-se as seguintes orienta&ccedil;&otilde;es, as quais poder&atilde;o ser apreciadas ou justificadas"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624523108,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627382800 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:20:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:20:20"
				},
				"volume": {
					"id": 16518104,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-27 17:31:52"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-27 17:31:52"
					},
					"pasta": {
						"id": 16930591,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000026592201956",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-27 00:00:00"
						},
						"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7\u00c3O DE VIDEOCONFER\u00caNCIA.",
						"chaveAcesso": "f4a04fe7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-27 17:31:52"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 19:19:53"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16930591
				},
				"volume_id": 16518104
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "04611******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "liana.melo@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "liana.melo@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 08:34:51"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 42047,
				"nome": "LIANA ANTERO DE MELO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16930591,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000026592201956",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-27 00:00:00"
				},
				"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7\u00c3O DE VIDEOCONFER\u00caNCIA.",
				"chaveAcesso": "f4a04fe7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-27 17:31:52"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 19:19:53"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 42047,
			"pasta_id": 16930591,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 628603274,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-06 16:38:38"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "LIANA ANTERO DE MELO",
			"redator": "LIANA ANTERO DE MELO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-06 16:38:46"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 15:12:26"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363137158,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "22317827d97b06e2bf69c775abb4e8d3697138174c72c473f0ea1799e2d9067e",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 21527,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 7,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-06 17:54:03"
				},
				"usernameLockEdicao": "04611832422",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 16:38:46"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-06 17:54:03"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081213\/2019-91\n\nINTERESSADOS: ASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE - MC\n\nASSUNTOS: LOCA&Ccedil;&Atilde;O \/ PERMISS&Atilde;O \/ CONCESS&Atilde;O \/ AUTORIZA&Ccedil;&Atilde;O \/ CESS&Atilde;O DE USO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Of&iacute;cio n&ordm; 177\/2019\/SEESP-ADJUNTO\/MC (Doc. SEI 6461685), a Secretaria Especial do Esporte deste Minist&eacute;rio da Cidadania encaminha os autos com d&uacute;vida jur&iacute;dica espec&iacute;fica a respeito da compet&ecirc;ncia para a autoriza&ccedil;&atilde;o de que trata a Lei n&ordm; 13.474\/2017.\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo destinado a permitir a utiliza&ccedil;&atilde;o de parte do Parque Ol&iacute;mpico da Barra para realiza&ccedil;&atilde;o de evento, nos termos da Lei n&ordm; 13.474\/2017 e do Decreto n&ordm; 9.466\/2018.\n\n&nbsp;\n\n&Eacute; o relat&oacute;rio.\n\n&nbsp;"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625864471,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:12:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:12:26"
				},
				"volume": {
					"id": 16523030,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-30 18:56:43"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-30 18:56:43"
					},
					"pasta": {
						"id": 16935351,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000081213201991",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-30 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2021-12-30 00:00:00"
						},
						"titulo": "EVENTO MUSICAL DENOMINADO HAPPY HOLI",
						"chaveAcesso": "8d4ca1e3",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-30 18:56:43"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 15:49:43"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16935351
				},
				"volume_id": 16523030
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "04611******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "liana.melo@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "liana.melo@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 08:34:51"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 42047,
				"nome": "LIANA ANTERO DE MELO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16935351,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000081213201991",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-30 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2021-12-30 00:00:00"
				},
				"titulo": "EVENTO MUSICAL DENOMINADO HAPPY HOLI",
				"chaveAcesso": "8d4ca1e3",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-30 18:56:43"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:49:43"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111438832,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:54:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:54:31"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 629020837,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-07 15:54:31"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 15:12:26"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 363412230,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "fe855acff5f03cad55e77ed6e89855861037b781e95bb7f5f17f803bad984504",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12477,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 4,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-07 16:11:21"
						},
						"usernameLockEdicao": "79367208120",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-07 15:54:31"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-07 16:11:21"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 629020837
			}, {
				"id": 111574091,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:41:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:41:55"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 629380524,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-08 10:40:28"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
					"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 10:40:28"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 15:41:55"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 363661500,
						"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
						"hash": "39222b4908cdcb1ecfe96e551034416897af09266a2f14ae2e50a0b319e0c806",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12764,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-08 15:08:24"
						},
						"usernameLockEdicao": "87457091149",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 10:40:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 15:08:24"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 1045,
						"sigla": "DESPAPROV",
						"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2015-04-29 15:28:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-08-21 10:22:37"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 1045
				},
				"documentoVinculado_id": 629380524
			}],
			"criadoPor_id": 42047,
			"pasta_id": 16935351,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 628678016,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-06 17:15:21"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"redator": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-06 17:15:27"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-07 15:18:46"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363193910,
				"fileName": "INFORMA\u00c7\u00d5ES.html",
				"hash": "278ed0386007051eb326a27faa1b776d037284c6f129670840ff0287043490d8",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 50289,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 15:17:59"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 17:15:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:17:59"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000854\/2019-21 (REF. 00490.003730\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 01953\/2019\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba solicita o encaminhamento dos subs&iacute;dios necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0820672-91.2019.4.05.8200, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Ana Paula Fernandes da Silva com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia e o pagamento das verbas retroativas &agrave; data do cancelamento.\n\n&nbsp;\n\n2. Al&eacute;m de solicitar subs&iacute;dios, a Procuradoria solicita o cumprimento da decis&atilde;o liminar"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625285332,
				"numeracaoSequencial": 18,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:18:46"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:18:46"
				},
				"volume": {
					"id": 16509342,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-24 15:45:19"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-24 15:45:19"
					},
					"pasta": {
						"id": 16921783,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000854201921",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-24 15:45:18"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00490.003730\/2019-14",
						"chaveAcesso": "58a672a0",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-24 15:45:19"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:22:59"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16921783
				},
				"volume_id": 16509342
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16921783,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000854201921",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-24 15:45:18"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00490.003730\/2019-14",
				"chaveAcesso": "58a672a0",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-24 15:45:19"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:22:59"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 26,
				"sigla": "INFO",
				"nome": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"descricao": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2016-07-26 16:32:18"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 16921783,
			"tipoDocumento_id": 26
		}, {
			"id": 628710859,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-06 19:52:59"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI",
			"redator": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-06 19:53:01"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 14:24:30"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363221965,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "74eba7e3f38dc11a2c74bba18630aff14e4518b1a3f695bbbbc521c46c3e07a7",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 26764,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 28,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 18:37:32"
				},
				"usernameLockEdicao": "22107720100",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 19:53:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 18:37:32"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.052811\/2019-52\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nI &ndash; Ato Normativo. Minuta de Portaria que aprova o Regimento Interno da Comiss&atilde;o Permanente para o Aperfei&ccedil;oamento da Gest&atilde;o Coletiva - CPAGC.\n\n\nII &ndash; Atendimento t&eacute;cnico &agrave;s recomenda&ccedil;&otilde;es exaradas por esta Consultoria Jur&iacute;dica, por meio do Parecer n&ordm; 01071\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, de 09 de outubro de 2019. \n\n\nIII &ndash; Aus&ecirc;ncia de &oacute;bices jur&iacute;dicos relevantes, constitucionais ou legais. \n\n\nIV &ndash; Parecer favor&aacute;vel, com ressalva formal.\n\n\nV &ndash; &Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral\n\n&nbsp;\n\nRetorna o presente processo a esta Consultoria Jur&iacute;dica por for&ccedil;a da Nota T&eacute;cnica n&ordm; 6\/2019, abaixo transcrita, para avalia&ccedil;&atilde;o do atendimento"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626481106,
				"numeracaoSequencial": 7,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:24:30"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:24:30"
				},
				"volume": {
					"id": 15563023,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-07 17:30:06"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-07 17:30:06"
					},
					"pasta": {
						"id": 15975485,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000052811201952",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-07 00:00:00"
						},
						"titulo": "PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ",
						"chaveAcesso": "d96b9ed7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-07 17:30:06"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 15:01:25"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 15975485
				},
				"volume_id": 15563023
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "22107******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "maria.garotti@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "maria.garotti@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 17:16:29"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1852,
				"nome": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI"
			},
			"pasta": {
				"id": 15975485,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000052811201952",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-07 00:00:00"
				},
				"titulo": "PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ",
				"chaveAcesso": "d96b9ed7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-07 17:30:06"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:01:25"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111701072,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:00:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:00:01"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 629324964,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-08 09:43:15"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
					"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 09:43:16"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:00:01"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 363642678,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "01ac7e984754cdda9cad117202201ddb9c5599374cc63980861d81b4caac997e",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12255,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-08 09:44:15"
						},
						"usernameLockEdicao": "87434512172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 09:43:16"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 09:44:15"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 629324964
			}, {
				"id": 111701073,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:00:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:00:10"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 630113792,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-09 12:19:42"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "IVAN SANTOS NUNES ",
					"redator": "IVAN SANTOS NUNES ",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 12:19:43"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:00:10"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 364145156,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "2ab02982f3304e91bf093f13586e3c75be6e47252e429a59bfc8506720d730f7",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12844,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 6,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-09 12:36:33"
						},
						"usernameLockEdicao": "00465441513",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 12:19:43"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 12:36:33"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 630113792
			}, {
				"id": 111700560,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:00:18"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:00:18"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 630123244,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-09 12:49:13"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
					"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 12:49:14"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:00:18"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 364136521,
						"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
						"hash": "28100cba0c7d60a29823947b0a4665cda9475d3ff3edb05349f29f96abecd085",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 13034,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 5,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-09 13:01:02"
						},
						"usernameLockEdicao": "87457091149",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 12:49:14"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 13:01:02"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 1045,
						"sigla": "DESPAPROV",
						"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2015-04-29 15:28:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-08-21 10:22:37"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 1045
				},
				"documentoVinculado_id": 630123244
			}],
			"criadoPor_id": 1852,
			"pasta_id": 15975485,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 628930809,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-07 14:20:45"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "LIANA ANTERO DE MELO",
			"redator": "LIANA ANTERO DE MELO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 14:20:47"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 12:10:10"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363386747,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "2f9b576289d7abd5c94c5a1bfbeb1aba1fc5b94720e5fcf2fd895a46a18633cf",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 129789,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 66,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 13:19:01"
				},
				"usernameLockEdicao": "04611832422",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 14:20:47"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 13:19:01"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.046957\/2017-05\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVO DA SECRETARIA - EXECUTIVA - SE\/CGAA\n\nASSUNTOS: An&aacute;lise de minuta de edital de licita&ccedil;&atilde;o. Preg&atilde;o eletr&ocirc;nico. Servi&ccedil;o de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O MEDIANTE LICITA&Ccedil;&Atilde;O. PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO. SERVI&Ccedil;O DE INFORM&Aacute;TICA. FORNECIMENTO DE ASSINATURAS DA MICROSOFT E SERVI&Ccedil;OS DA MICROSOFT, NA MODALIDADE SOFTWARE AS A SERVICE &ndash; SAAS. \n\n\nI. I. Lei n&ordm; 8.666\/93, Lei n&ordm; 10.520\/2002, Decreto n&ordm; 10.024\/2019 e IN SGD\/ME n&ordm; 01\/2019;\n\n\nII. Pela regularidade jur&iacute;dica da minuta de edital e seus respectivos anexos, desde que observadas as recomenda&ccedil;&otilde;es constantes desta manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica.\n\n\nValor: R$ 15"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630759588,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 12:10:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 12:10:10"
				},
				"volume": {
					"id": 16516708,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-27 13:48:06"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-27 13:48:06"
					},
					"pasta": {
						"id": 16929187,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000046957201705",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-27 00:00:00"
						},
						"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA O FORNECIMENTO DE ASSINATURAS E SERVI\u00c7OS DA MICROSOFT, NA MODALIDADE SOFTWARE AS A SERVICE \u00bf SAAS, ATRAV\u00c9S DE CONTRATO CLOUD SERVICE PROVIDER - CSP,",
						"chaveAcesso": "efa4cca7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-27 13:48:06"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 13:48:57"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16929187
				},
				"volume_id": 16516708
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "04611******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "liana.melo@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "liana.melo@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 08:34:51"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 42047,
				"nome": "LIANA ANTERO DE MELO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16929187,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000046957201705",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-27 00:00:00"
				},
				"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA O FORNECIMENTO DE ASSINATURAS E SERVI\u00c7OS DA MICROSOFT, NA MODALIDADE SOFTWARE AS A SERVICE \u00bf SAAS, ATRAV\u00c9S DE CONTRATO CLOUD SERVICE PROVIDER - CSP,",
				"chaveAcesso": "efa4cca7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-27 13:48:06"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 13:48:57"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112225459,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:56:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:56:27"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 632604365,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 15:56:27"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 12:10:10"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365807356,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "e0b1d069365afece8f57ced0b8ec4d37812a978fd193c28392fd3dc0c6406396",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12494,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-14 16:11:46"
						},
						"usernameLockEdicao": "79367208120",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 15:56:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 16:11:46"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 632604365
			}, {
				"id": 112647528,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 13:34:12"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 13:34:12"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 634491716,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-17 12:08:01"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
					"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-17 12:08:02"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 13:34:12"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 367099658,
						"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
						"hash": "b19be94ebb52395f80b454b39215b8c369497d80a47d200fed212a84ab8f832e",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12931,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-17 12:08:59"
						},
						"usernameLockEdicao": "70583528015",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-17 12:08:02"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 12:08:59"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 1045,
						"sigla": "DESPAPROV",
						"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2015-04-29 15:28:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-08-21 10:22:37"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 1045
				},
				"documentoVinculado_id": 634491716
			}],
			"criadoPor_id": 42047,
			"pasta_id": 16929187,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 628944394,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-07 14:59:20"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 14:59:23"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-07 15:25:16"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363394242,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "db6e6742130b490daedc4708004399550b2f9ddd6fe875b5e636049d9b1cf674",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 19796,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 6,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 15:24:29"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 14:59:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:24:29"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00412.045278\/2018-00 (REF. 5045231-63.2018.4.02.5101)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO CULTURAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00003\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O solicita as provid&ecirc;ncias necess&aacute;rias ao cumprimento do despacho judicial constante de seq 485, assim grafado:\n\n&nbsp;\n\n\nDESPACHO\/DECIS&Atilde;O\n\n\nIntimem-se COM URG&Ecirc;NCIA os r&eacute;us&nbsp;UNI&Atilde;O - ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O,&nbsp;FUNDA&Ccedil;&Atilde;O CULTURAL PALMARES - FCP e&nbsp;ASSOCIACAO COMITE RIO DA ACAO DA CIDADANIA CONTRA A FOME, A MISERIA E PELA VIDA&nbsp;e, pessoalmente,&nbsp;o Presidente da FUNDA&Ccedil;&Atilde;O PALMARES e o Secret&aacute;rio Especial de Cultura do Minist&eacute;rio do Turismo&nbsp;a comprovarem, no prazo de 15 (quinze) dias, o&nbsp;cumprimento da liminar deferida"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625309357,
				"numeracaoSequencial": 516,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:25:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:25:16"
				},
				"volume": {
					"id": 12001967,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2018-12-13 17:35:38"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-12-13 17:35:38"
					},
					"pasta": {
						"id": 12414925,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 1373000000,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00412045278201800",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2018-12-13 17:35:37"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2023-12-13 17:35:37"
						},
						"titulo": "DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50452316320184025101",
						"chaveAcesso": "0384dcb8",
						"criadoEm": {
							"date": "2018-12-13 17:35:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-30 15:56:14"
						},
						"setor": {
							"id": 322,
							"nome": "ARQUIVO",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00412",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 6,
							"lvl": 1,
							"rgt": 7,
							"root": 25,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2013-02-14 23:12:31"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2015-01-05 12:46:08"
							},
							"unidade": {
								"id": 25,
								"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O",
								"sigla": "PRU2R",
								"prefixoNUP": "00412",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 102,
								"root": 25,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2013-02-14 23:12:30"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-07-31 15:13:38"
								}
							},
							"unidade_id": 25
						},
						"processoJudicial": {
							"id": 8856638,
							"numero": "50452316320184025101",
							"fonteDados": "TRF2_1_RJ_V2",
							"dataHoraAjuizamento": {
								"date": "2018-12-12 10:10:44"
							},
							"competencia": 3,
							"codigoLocalidade": "01",
							"nivelSigilo": 0,
							"intervencaoMP": true,
							"AJG": false,
							"eletronico": true,
							"tamanhoProcesso": 423008860,
							"valorCausa": 1373000000,
							"criadoEm": {
								"date": "2018-12-13 17:35:38"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2020-01-28 09:06:37"
							}
						},
						"setor_id": 322,
						"processoJudicial_id": 8856638
					},
					"pasta_id": 12414925
				},
				"volume_id": 12001967
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 12414925,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 1373000000,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00412045278201800",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2018-12-13 17:35:37"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2023-12-13 17:35:37"
				},
				"titulo": "DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50452316320184025101",
				"chaveAcesso": "0384dcb8",
				"criadoEm": {
					"date": "2018-12-13 17:35:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-30 15:56:14"
				},
				"setor": {
					"id": 322,
					"nome": "ARQUIVO",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00412",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 6,
					"lvl": 1,
					"rgt": 7,
					"root": 25,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2013-02-14 23:12:31"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2015-01-05 12:46:08"
					},
					"unidade": {
						"id": 25,
						"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O",
						"sigla": "PRU2R",
						"prefixoNUP": "00412",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 102,
						"root": 25,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-07-31 15:13:38"
						}
					},
					"unidade_id": 25
				},
				"processoJudicial": {
					"id": 8856638,
					"numero": "50452316320184025101",
					"fonteDados": "TRF2_1_RJ_V2",
					"dataHoraAjuizamento": {
						"date": "2018-12-12 10:10:44"
					},
					"competencia": 3,
					"codigoLocalidade": "01",
					"nivelSigilo": 0,
					"intervencaoMP": true,
					"AJG": false,
					"eletronico": true,
					"tamanhoProcesso": 423008860,
					"valorCausa": 1373000000,
					"criadoEm": {
						"date": "2018-12-13 17:35:38"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-28 09:06:37"
					}
				},
				"setor_id": 322,
				"processoJudicial_id": 8856638
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 12414925,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 629031200,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-07 15:57:23"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO",
			"redator": "JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 15:57:24"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 14:23:54"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363421870,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "0d2c98a3b7979a44e09815ce340b450bc1166dd4a2853f7e454da8823ce37e41",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 31703,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 49,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 15:59:34"
				},
				"usernameLockEdicao": "62172743372",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:57:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 15:59:34"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080873\/2019-54\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS:&nbsp;ATOS NECESS&Aacute;RIOS &Agrave; EXECU&Ccedil;&Atilde;O OR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA.\u200b&nbsp;SUBDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA. CENTRO T&Eacute;CNICO AUDIOVISUAL - CTAV.\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm; 10\/2019\/SECULT\/SAV\/DEPAV\/CTAV\/MC (SEI n&ordm; 6409434), o&nbsp;Secret&aacute;rio do Audiovisual Substituto encaminha os autos a esta Consultoria Jur&iacute;dica solicitando esclarecimento a respeito da vig&ecirc;ncia e efic&aacute;cia das Portarias SECULT n&ordm; 13 (SEI n&ordm;&nbsp;6406425) e n&ordm; 14 (SEI n&deg;&nbsp;6406449), que&nbsp; estabelecem a subdelega&ccedil;&atilde;o de&nbsp;compet&ecirc;ncia ao&nbsp;Centro T&eacute;cnico Audiovisual -&nbsp;CTAv e a designa&ccedil;&atilde;o dos servidores para praticar os atos necess&aacute;rios &agrave; execu&ccedil;&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630840047,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:23:54"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:23:54"
				},
				"volume": {
					"id": 16507290,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-24 09:07:30"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-24 09:07:30"
					},
					"pasta": {
						"id": 16919767,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000080873201954",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-24 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2024-12-24 00:00:00"
						},
						"titulo": "SUBDELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA AO CENTRO T\u00c9CNICO AUDIOVISUAL - CTAV, UNIDADE GESTORA 420036, PARA A PR\u00c1TICA DOS ATOS ELENCADOS NOS INCISOS I A VII DO ART. 1\u00ba DA PORTARIA SE\/MINC N\u00ba 32, DE 23\/01\/2004..",
						"chaveAcesso": "7f07b0ca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-24 09:07:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 15:10:09"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16919767
				},
				"volume_id": 16507290
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "62172******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "jose.albuquerque@esporte.gov.br",
				"emailCanonical": "jose.albuquerque@esporte.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 09:08:51"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 14709,
				"nome": "JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16919767,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000080873201954",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-24 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2024-12-24 00:00:00"
				},
				"titulo": "SUBDELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA AO CENTRO T\u00c9CNICO AUDIOVISUAL - CTAV, UNIDADE GESTORA 420036, PARA A PR\u00c1TICA DOS ATOS ELENCADOS NOS INCISOS I A VII DO ART. 1\u00ba DA PORTARIA SE\/MINC N\u00ba 32, DE 23\/01\/2004..",
				"chaveAcesso": "7f07b0ca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-24 09:07:30"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:10:09"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112043154,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:08:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:08:21"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 631840046,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 16:08:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 14:23:54"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365249960,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "8f9e95f48c554c2c4839f94eb9c10926ec3ec5a691b002dc78172f876f75416d",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 14622,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 8,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-16 18:51:09"
						},
						"usernameLockEdicao": "79367208120",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 16:08:22"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 18:51:09"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 631840046
			}, {
				"id": 112662326,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:46:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:46:38"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 634570468,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-17 14:21:21"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
					"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-17 14:21:22"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 14:46:38"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 367152670,
						"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
						"hash": "88f52f7c046f65c35bed46234dd750531d832b4809ec02c6b67ce674f784bb1d",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12815,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-17 14:22:17"
						},
						"usernameLockEdicao": "70583528015",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-17 14:21:22"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 14:22:17"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 1045,
						"sigla": "DESPAPROV",
						"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2015-04-29 15:28:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-08-21 10:22:37"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 1045
				},
				"documentoVinculado_id": 634570468
			}],
			"criadoPor_id": 14709,
			"pasta_id": 16919767,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 629045287,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-07 16:24:15"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
			"redator": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 16:24:17"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:42:04"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363433012,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "9780973fab6256d73150109c9fb43692ea9641691a88720e223cc1365d23b69f",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 38398,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 22,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 18:11:42"
				},
				"usernameLockEdicao": "44127979968",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 16:24:17"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:11:42"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.011576\/2016-16\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/SE\/MDS\n\nASSUNTOS: LICITA&Ccedil;&Otilde;ES, CONTRATOS E PATRIM&Ocirc;NIO\n\n&nbsp;\n\n\n\n\tTermo Aditivo. Prorroga&ccedil;&atilde;o do prazo de vig&ecirc;ncia. .Possibilidade. \n\tOrienta&ccedil;&atilde;o Normativa AGU n&ordm; 36, de 13 de dezembro de 2011\n\tParecer favor&aacute;vel com ressalvas \n\tValor estimado da contrata&ccedil;&atilde;o. R$ 1.001.000,00&nbsp;(um milh&atilde;o e um mil reais)\n\n\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Despacho n&ordm; 1135\/2019\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIERC, o Subsecret&aacute;rio de Assuntos Administrativos encaminha os presentes autos para a manifesta&ccedil;&atilde;o desta Consultoria Jur&iacute;dica, acerca da Minuta do Terceiro&nbsp; Termo Aditivo ao Contrato n&ordm; 02\/2017, nos termos do inciso VI e do par&aacute;grafo"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628986215,
				"numeracaoSequencial": 9,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:42:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:42:04"
				},
				"volume": {
					"id": 1993873,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2016-12-13 14:44:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2016-12-13 14:44:21"
					},
					"pasta": {
						"id": 2099764,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000011576201616",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2016-12-13 13:27:00"
						},
						"titulo": " TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO",
						"chaveAcesso": "1f839a93",
						"criadoEm": {
							"date": "2016-12-13 14:44:21"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 18:54:49"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 2099764
				},
				"volume_id": 1993873
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "44127******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "julio.oba@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "julio.oba@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 09:12:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 288,
				"nome": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 2099764,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000011576201616",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2016-12-13 13:27:00"
				},
				"titulo": " TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO",
				"chaveAcesso": "1f839a93",
				"criadoEm": {
					"date": "2016-12-13 14:44:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:54:49"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112050332,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:16:30"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:16:30"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 631863748,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 16:16:30"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 18:42:04"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365232240,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "55f0ed673b6a0117b67a8332b69d004acee6e5995652cdb482b78fc19f9f1ac8",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 14274,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 6,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-13 16:27:44"
						},
						"usernameLockEdicao": "79367208120",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 16:16:31"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 16:27:44"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 631863748
			}],
			"criadoPor_id": 288,
			"pasta_id": 2099764,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 629064081,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-07 16:25:26"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 16:25:27"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 16:20:03"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363451033,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "96dd1dc866d5bfb55763b0fb0bd174c34e624c209f61367279e9ed6a3db6263e",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 24750,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 26,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 16:17:06"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 16:25:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:17:06"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.000713\/2020-73\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: A&Ccedil;&Atilde;O CIVIL P&Uacute;BLICA\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 78\/2020\/GM\/MC, o Gabinete do Ministro encaminha a esta Consultoria Jur&iacute;dica, para exame e manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica, o processo em ep&iacute;grafe, autuado em raz&atilde;o do recebimento do OF&Iacute;CIO N&ordm; 200\/2019, oriundo da&nbsp;1&ordf; Vara Previdenci&aacute;ria de S&atilde;o Paulo e dirigida ao Exmo. Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\nO citado Of&iacute;cio limita-se a informar que foi proferida senten&ccedil;a nos autos da A&Ccedil;&Atilde;O CIVIL P&Uacute;BLICA N&ordm;&nbsp;5013268-62.2018.4.03.6183, proposta pelo Sindicato Nacional dos Aposentados, Pensionistas e Idosos da For&ccedil;a Sindical contra o INSS e a Uni&atilde;o Federal, objetivando garantir, em todo o pa&iacute;s: a) a impossibilidade de"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625923437,
				"numeracaoSequencial": 1,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 71000.000713\/2020-73 POR GUSTAVO NABUCO MACHADO EM 08\/01\/2020 16:21",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:21:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:21:38"
				},
				"volume": {
					"id": 16550398,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 16:21:38"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 16:21:38"
					},
					"pasta": {
						"id": 16962287,
						"documentoAvulso": true,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000008202044",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-08 16:21:36"
						},
						"titulo": "A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5013268-62.2018.4.03.6183.   ",
						"chaveAcesso": "2082c40e",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 16:21:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 16:21:38"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16962287
				},
				"volume_id": 16550398
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16962287,
				"documentoAvulso": true,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000008202044",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-08 16:21:36"
				},
				"titulo": "A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5013268-62.2018.4.03.6183.   ",
				"chaveAcesso": "2082c40e",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:21:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:21:38"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16962287,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 629468151,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 12:44:34"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"redator": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 12:44:35"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 17:32:16"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363721434,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "f61f8f2fb5e43eb0dd66c1889c4b989e8ff54a38fa51f3b18fea0e65fccc89d1",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 48029,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 10,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 14:03:59"
				},
				"usernameLockEdicao": "00923768190",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 12:44:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 14:03:59"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003803\/2016-30\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MDSA\n\nASSUNTOS: PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR OU SINDIC&Acirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: Processo Administrativo de Responsabiliza&ccedil;&atilde;o &ndash; PAR. Relat&oacute;rio final inconclusivo. Observ&acirc;ncia do rito legal. Art. 10, &sect; 3&ordm;, da Lei n&ordm; 12.846\/2013. Arts. 9&ordm;, &sect; 3&ordm;, e 20 do Decreto n&ordm; 8.420\/2015. Constitui&ccedil;&atilde;o de nova Comiss&atilde;o para retomada dos trabalhos.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1 &ndash; RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de Processo Administrativo de Responsabiliza&ccedil;&atilde;o &ndash; PAR instaurado originalmente pela Portaria\/SE\/MDSA n&ordm; 341, de 22 de mar&ccedil;o de 2017, publicada no Boletim de Pessoal e Servi&ccedil;o de 24 de mar&ccedil;o de 2017 (fl. 05, SEI 2760901), para apurar os fatos relacionados no Processo n&ordm; 71000.003803\/2016-30.\n\nAp&oacute;s provoca&ccedil;&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625969492,
				"numeracaoSequencial": 7,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:32:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:32:16"
				},
				"volume": {
					"id": 3725129,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2017-05-02 13:51:55"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-05-02 13:51:55"
					},
					"pasta": {
						"id": 4139401,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000003803201630",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2017-05-02 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2022-05-02 00:00:00"
						},
						"titulo": "RESERVADO",
						"chaveAcesso": "602c2bf1",
						"criadoEm": {
							"date": "2017-05-02 13:51:55"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 17:48:32"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 4139401
				},
				"volume_id": 3725129
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00923******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1727,
				"nome": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 4139401,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000003803201630",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2017-05-02 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2022-05-02 00:00:00"
				},
				"titulo": "RESERVADO",
				"chaveAcesso": "602c2bf1",
				"criadoEm": {
					"date": "2017-05-02 13:51:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:48:32"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1727,
			"pasta_id": 4139401,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 629567682,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 15:37:03"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "LIANA ANTERO DE MELO",
			"redator": "LIANA ANTERO DE MELO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 15:37:03"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 18:14:00"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363825944,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "f41775e37cfb6b94216318634d58dc63db71332397d44111b040e59364e797b1",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 25180,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 14,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 17:35:32"
				},
				"usernameLockEdicao": "04611832422",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:37:03"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:35:32"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081384\/2019-10\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA - SE-MC\n\nASSUNTOS: Minuta de Portaria. Delega&ccedil;&atilde;o de Compet&ecirc;ncia. Encargo de gest&atilde;o financeira.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. MINUTA DE PORTARIA.\n\n\nI. Delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia. Decreto-Lei n&ordm; 200, de 1967. Lei 9.794\/99\n\n\nII. Aus&ecirc;ncias de &oacute;bices jur&iacute;dico-formais. Decreto n&ordm; 9.191\/2017.\n\n\nII. Possibilidade de assinatura da minuta, observada as recomenda&ccedil;&otilde;es desse opinativo.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Gral, de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nVieram os autos do procedimento em ep&iacute;grafe, por meio do Despacho n&ordm; 4764\/2019\/SE\/CGAA (Doc. SEI 6476265), para an&aacute;lise desta Consultoria Jur&iacute;dica acerca da minuta de portaria pela qual a Secret&aacute;ria Executiva"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630249529,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:14:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:14:00"
				},
				"volume": {
					"id": 16524098,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-31 11:40:27"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-31 11:40:27"
					},
					"pasta": {
						"id": 16936360,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000081384201910",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-31 00:00:00"
						},
						"titulo": "INUTA DE PORTARIA QUE DESIGNA RESPONS\u00c1VEIS PELA INSCRI\u00c7\u00c3O DE NOTA DE EMPENHO EM RESTOS A PAGAR N\u00c3O PROCESSADOS A LIQUIDAR\/EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O E SEU SUBSTITUTO NA UNIDADE GESTORA 550003.",
						"chaveAcesso": "740b792d",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-31 11:40:27"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 18:42:04"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16936360
				},
				"volume_id": 16524098
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "04611******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "liana.melo@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "liana.melo@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 08:34:51"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 42047,
				"nome": "LIANA ANTERO DE MELO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16936360,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000081384201910",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-31 00:00:00"
				},
				"titulo": "INUTA DE PORTARIA QUE DESIGNA RESPONS\u00c1VEIS PELA INSCRI\u00c7\u00c3O DE NOTA DE EMPENHO EM RESTOS A PAGAR N\u00c3O PROCESSADOS A LIQUIDAR\/EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O E SEU SUBSTITUTO NA UNIDADE GESTORA 550003.",
				"chaveAcesso": "740b792d",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-31 11:40:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:42:04"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112085626,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:13:43"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:13:43"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 632000801,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 17:13:43"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 18:14:00"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365338608,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "9256feb6570bd7f3bf2405390305f638c4bf079741537c1c79e8cfeecebd5096",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12357,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-13 17:15:17"
						},
						"usernameLockEdicao": "79367208120",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 17:13:44"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 17:15:17"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 632000801
			}],
			"criadoPor_id": 42047,
			"pasta_id": 16936360,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 629619633,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 16:23:03"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 16:23:04"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 17:18:01"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363854105,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "41a3661d85caf66047d11ffb4b0e93f7fb2fdfe06a5b35c1a1121a3ec57570cc",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 24270,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 16:24:57"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:23:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:24:57"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.000713\/2020-73\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: A&Ccedil;&Atilde;O CIVIL P&Uacute;BLICA\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 78\/2020\/GM\/MC, o Gabinete do Ministro encaminha a esta Consultoria Jur&iacute;dica, para exame e manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica, o processo em ep&iacute;grafe, autuado em raz&atilde;o do recebimento do OF&Iacute;CIO N&ordm; 200\/2019, oriundo da&nbsp;1&ordf; Vara Previdenci&aacute;ria de S&atilde;o Paulo e dirigida ao Exmo. Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\nO citado Of&iacute;cio limita-se a informar que foi proferida senten&ccedil;a nos autos da A&Ccedil;&Atilde;O CIVIL P&Uacute;BLICA N&ordm;&nbsp;5013268-62.2018.4.03.6183, proposta pelo Sindicato Nacional dos Aposentados, Pensionistas e Idosos da For&ccedil;a Sindical contra o INSS e a Uni&atilde;o Federal, objetivando garantir, em todo o pa&iacute;s: a) a impossibilidade de"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625953549,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:18:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:18:01"
				},
				"volume": {
					"id": 16539963,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-07 15:46:48"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-07 15:46:48"
					},
					"pasta": {
						"id": 16951713,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000000713202073",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-07 00:00:00"
						},
						"titulo": "A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5013268-62.2018.4.03.6183.   ",
						"chaveAcesso": "0b46701e",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-07 15:46:48"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-03 11:29:36"
						},
						"setor": {
							"id": 4859,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00414",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 10,
							"lvl": 1,
							"rgt": 11,
							"root": 4858,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-07-11 10:45:19"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-03-25 08:36:02"
							},
							"unidade": {
								"id": 4858,
								"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O",
								"endereco": "Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003",
								"sigla": "PRU3R",
								"prefixoNUP": "00414",
								"sequenciaInicialNUP": 5000,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 104,
								"root": 4858,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-07-11 10:45:19"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-03-27 10:36:39"
								}
							},
							"unidade_id": 4858
						},
						"setor_id": 4859
					},
					"pasta_id": 16951713
				},
				"volume_id": 16539963
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16951713,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000000713202073",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-07 00:00:00"
				},
				"titulo": "A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5013268-62.2018.4.03.6183.   ",
				"chaveAcesso": "0b46701e",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:46:48"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-03 11:29:36"
				},
				"setor": {
					"id": 4859,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00414",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 10,
					"lvl": 1,
					"rgt": 11,
					"root": 4858,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-07-11 10:45:19"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-03-25 08:36:02"
					},
					"unidade": {
						"id": 4858,
						"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O",
						"endereco": "Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003",
						"sigla": "PRU3R",
						"prefixoNUP": "00414",
						"sequenciaInicialNUP": 5000,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 104,
						"root": 4858,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-07-11 10:45:19"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-03-27 10:36:39"
						}
					},
					"unidade_id": 4858
				},
				"setor_id": 4859
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16951713,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 629681841,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 19:03:32"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
			"redator": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 19:03:33"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 16:29:23"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363889531,
				"fileName": "INFORMA\u00c7\u00d5ES.html",
				"hash": "7f7167177771d61c07ceb2ad2c3eb50495b4c077ecfc9ae4bbc9bf6d7204af6a",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 69639,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 15,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 16:24:59"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 19:03:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:24:59"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000831\/2019-16 (REF. 00410.058241\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: JERUSA NETTO RAMOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: EMPREGADO P&Uacute;BLICO \/ TEMPOR&Aacute;RIO\n\nProcesso : . 0024767-58.2019.4.01.3400 \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n&ordm; 14134\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de subs&iacute;dios &agrave; defesa da Uni&atilde;o, de fato e de direito, quanto aos fundamentos constantes da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; . 0024767-58.2019.4.01.3400, movida por Ana Karina Nascimento Leite, Jerusa Netto Ramos e Lu&iacute;s Fernando Portela de Faria.\n\n&nbsp;\n\nOs autores ajuizaram a a&ccedil;&atilde;o em face da Uni&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628183734,
				"numeracaoSequencial": 6,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:29:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:29:23"
				},
				"volume": {
					"id": 16419780,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-16 14:28:13"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-16 14:28:13"
					},
					"pasta": {
						"id": 16832189,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000831201916",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-16 14:28:10"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34",
						"chaveAcesso": "d6228461",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-16 14:28:13"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 18:38:44"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16832189
				},
				"volume_id": 16419780
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "44127******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "julio.oba@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "julio.oba@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 09:12:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 288,
				"nome": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16832189,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000831201916",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-16 14:28:10"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34",
				"chaveAcesso": "d6228461",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-16 14:28:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:38:44"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 26,
				"sigla": "INFO",
				"nome": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"descricao": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2016-07-26 16:32:18"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111847210,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:45:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:45:33"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 630980828,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-10 16:45:33"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-13 16:29:23"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 364699993,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "b2b3994e00c8ee6191938b0d0d022eb6f5c234888d27eb25d1173eb8efed0d3f",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12332,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-10 16:47:23"
						},
						"usernameLockEdicao": "79367208120",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-10 16:45:34"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 16:47:23"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 630980828
			}, {
				"id": 112095609,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:32:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:32:29"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 631874201,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-13 16:25:57"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 16:25:58"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-13 18:32:29"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365255465,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "32c4a7897d476de0fb483dc4311a97c3f1c9768470721e5f5e15cc7bf1280e8c",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12466,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-13 16:27:48"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 16:25:58"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 16:27:48"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 631874201
			}],
			"criadoPor_id": 288,
			"pasta_id": 16832189,
			"tipoDocumento_id": 26
		}, {
			"id": 630197006,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 15:04:34"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
			"redator": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 15:04:35"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 12:23:52"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364195388,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "99441c81ecebdd58e5bbd3af48dd922a62e1943b080cbb9fe6ba72fc168bd03c",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 72795,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 91,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 10:03:09"
				},
				"usernameLockEdicao": "09410792606",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:04:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 10:03:09"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001511\/2020-49\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: CONSULTA. PRECAT&Oacute;RIOS.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Consulta. Direito Administrativo.&nbsp;Conv&ecirc;nio.\n\n\nII. Impedimento de celebra&ccedil;&atilde;o de conv&ecirc;nios com entes federados em raz&atilde;o de inadimpl&ecirc;ncia decorrente do n&atilde;o pagamento de precat&oacute;rios judiciais.\n\n\nIII. Crit&eacute;rio de resolu&ccedil;&atilde;o de antinomias aparentes. Hierarquia. Cronologia. Norma Constitucional.\n\n\nIV. Constitui&ccedil;&atilde;o Federal. Lei de Responsabilidade Fiscal (LC n&ordm; 101, de 4 de maio de 2000). Lei n&ordm; 13.707, de 14 de agosto de 2018 (LDO 2019).&nbsp;Lei &ordm; 13.898, de 11 de novembro de 2019&nbsp;(LDO 2020).\n\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de consulta realizada pela Secretaria de Gest&atilde;o de Fundo e Transfer&ecirc;ncias acerca do&nbsp;poss&iacute;vel"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630006719,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:23:52"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:23:52"
				},
				"volume": {
					"id": 16552120,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 21:08:46"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 21:08:46"
					},
					"pasta": {
						"id": 16964021,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000001511202049",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-08 00:00:00"
						},
						"titulo": "VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INADIMPL\u00caNCIA - PRECAT\u00d3RIOS - CELEBRA\u00c7\u00c3O DE CONV\u00caNIOS.",
						"chaveAcesso": "882b51b3",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 21:08:46"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 13:12:12"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16964021
				},
				"volume_id": 16552120
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "09410******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR",
				"emailCanonical": "gustavo.almeida@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 17:35:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 40988,
				"nome": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16964021,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000001511202049",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-08 00:00:00"
				},
				"titulo": "VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INADIMPL\u00caNCIA - PRECAT\u00d3RIOS - CELEBRA\u00c7\u00c3O DE CONV\u00caNIOS.",
				"chaveAcesso": "882b51b3",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 21:08:46"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 13:12:12"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112164969,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 09:50:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 09:50:35"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 632333582,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 09:50:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 12:23:52"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365596400,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "9552c055cd3a2c8bb13656e7cda72d19bba434a33f7eeb5d11e075fbca0419e4",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 13065,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-14 14:30:15"
						},
						"usernameLockEdicao": "66641470172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 09:50:36"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 14:30:15"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 632333582
			}, {
				"id": 112470671,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 13:11:40"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 13:11:40"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633739977,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-16 12:21:25"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
					"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 12:21:26"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 13:11:40"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366578379,
						"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
						"hash": "0a16c6555b64daec7b02b336e6853ccc6194b1663411fc2a20d6175b8363dd07",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12855,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-16 12:23:04"
						},
						"usernameLockEdicao": "70583528015",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 12:21:26"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 12:23:04"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 1045,
						"sigla": "DESPAPROV",
						"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2015-04-29 15:28:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-08-21 10:22:37"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 1045
				},
				"documentoVinculado_id": 633739977
			}],
			"criadoPor_id": 40988,
			"pasta_id": 16964021,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 630276174,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 17:22:12"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "LIANA ANTERO DE MELO",
			"redator": "LIANA ANTERO DE MELO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 17:22:13"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 18:41:51"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364243818,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "3198c00d9e6b65b70e704d99cf4e31aaf5fd71441b7267001dcb3ac7e5e55f3b",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 55422,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 27,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 15:39:00"
				},
				"usernameLockEdicao": "04611832422",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:22:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 15:39:00"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.016355\/2017-27\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE PLANEJAMENTO OR&Ccedil;AMENTO E ADMINISTRA&Ccedil;&Atilde;O - SPOA\/MINC E OUTROS\n\nASSUNTOS: PRESTA&Ccedil;&Atilde;O DE SERVI&Ccedil;OS\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. CONTRATO ADMINISTRATIVO. SUSPENS&Atilde;O DOS PRAZOS DE VIG&Ecirc;NCIA E DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAIS. AN&Aacute;LISE DA MINUTA DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N.&ordm; 04\/2018.\n\n\nI. Arts. 57, &sect; 1&ordm;, inciso III, e &sect; 2&ordm;, 60, e 79, &sect; 5&ordm;, da Lei n&ordm; 8.666\/93.\n\n\nII. Pela regularidade jur&iacute;dica da medida, observadas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste parecer.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo encaminhado a esta Consultoria para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o acerca dos aspectos jur&iacute;dicos que envolvem a celebra&ccedil;&atilde;o do"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627331314,
				"numeracaoSequencial": 17,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:41:51"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:41:51"
				},
				"volume": {
					"id": 6383688,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2017-10-10 14:30:56"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-10-10 14:30:56"
					},
					"pasta": {
						"id": 6797444,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "01400016355201727",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2017-07-11 00:00:00"
						},
						"titulo": "BIBLIOTECA DEMONSTRATIVA: QUADRO DE ENTRADA",
						"chaveAcesso": "85f6a513",
						"criadoEm": {
							"date": "2017-10-10 14:30:56"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 19:21:56"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 6797444
				},
				"volume_id": 6383688
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "04611******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "liana.melo@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "liana.melo@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 08:34:51"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 42047,
				"nome": "LIANA ANTERO DE MELO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 6797444,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "01400016355201727",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2017-07-11 00:00:00"
				},
				"titulo": "BIBLIOTECA DEMONSTRATIVA: QUADRO DE ENTRADA",
				"chaveAcesso": "85f6a513",
				"criadoEm": {
					"date": "2017-10-10 14:30:56"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 19:21:56"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111841010,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 15:49:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 15:49:53"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 630924005,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-10 15:49:53"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-10 18:41:51"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 364675003,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "978a01302f70687afc8391f0bd80285b0a907164bfbd4ff7c2bc26f77cfd7c18",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12449,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-10 15:51:05"
						},
						"usernameLockEdicao": "79367208120",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-10 15:49:54"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 15:51:05"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 630924005
			}],
			"criadoPor_id": 42047,
			"pasta_id": 6797444,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 630277198,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 17:36:42"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 17:36:43"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 19:13:25"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364275151,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "32614768813c0ca53b91b599c0efc344aac55731450ef74838ab7eeb7b981de8",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 26311,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 9,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 18:13:33"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:36:43"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 18:13:33"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.023752\/2019-13\n\nINTERESSADOS: SE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DO ESTADO DE GOI&Aacute;S - 4&ordf; VARA FEDERAL C&Iacute;VEL DA SJGO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 22\/2020\/MC\/SEDS\/SNAS\/CGGI, a&nbsp;Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna da Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social cientifica esta Consultoria Jur&iacute;dica acerca do Mandado de&nbsp;Intima&ccedil;&atilde;o recebido, oriundo da Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Estado de Goi&aacute;s - 4&ordf; Vara Federal C&iacute;vel da SJGO, expedido no bojo do Processo n. 1002922-41.2019.4.01.3500, por meio do qual INTIMA&nbsp; a SECRET&Aacute;RIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL de senten&ccedil;a proferida nos referidos autos.\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de mandado de seguran&ccedil;a impetrado pela ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O DAS VOLUNT&Aacute;RIAS DE GOI&Aacute;S em face de ato da SECRET&Aacute;RIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626614711,
				"numeracaoSequencial": 26,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630187863 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 18:14:48"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 19:13:25"
				},
				"volume": {
					"id": 13645154,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-05-10 11:14:30"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-05-10 11:14:30"
					},
					"pasta": {
						"id": 14057888,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000023752201913",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-05-09 16:48:00"
						},
						"titulo": "MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500",
						"outroNumero": "1002922-41.2019.4.01.3500",
						"outroNumeroAscii": "10029224120194013500",
						"chaveAcesso": "8894d2b3",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-05-10 11:14:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-22 09:19:26"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 14057888
				},
				"volume_id": 13645154
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 14057888,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000023752201913",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-05-09 16:48:00"
				},
				"titulo": "MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500",
				"outroNumero": "1002922-41.2019.4.01.3500",
				"outroNumeroAscii": "10029224120194013500",
				"chaveAcesso": "8894d2b3",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-05-10 11:14:30"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-22 09:19:26"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 14057888,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 630310458,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 18:06:38"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"redator": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 18:06:39"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 17:42:42"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364269580,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "ffc58a9a1f5c0c17c66ecf631cf45d73403a780ec52cf94cde8484edd2a29045",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 25663,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 13:45:25"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 18:06:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 13:45:25"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001470\/2020-91\n\nINTERESSADOS: SECRET&Aacute;RIO NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA SECRETARIA ESPECIAL DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 11\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC, por meio do qual a Secretaria Nacional de Renda de Cidadania &ndash; SENARC informa o seguinte, verbis: \n\n&nbsp;\n\n\n&ldquo;1. Com os meus cumprimentos encaminho o Processo SEI n&ordm; 71000.001470\/2020-91 e anexos, que tratam do cumprimento de decis&atilde;o judicial proferida nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5038516-05.2018.4.02.5101, proposta pela Senhora Geane Silva Alves, CPF n&ordm; 084.457.854-19, para conhecimento das a&ccedil;&otilde;es adotadas por esta Secretaria e provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis. Desta forma, presto os seguintes esclarecimentos"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 634445687,
				"numeracaoSequencial": 14,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "JUNTADA POR ANEXA\u00c7\u00c3O DO NUP n. 71000.001470\/2020-91",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-23 15:16:22"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-23 15:16:22"
				},
				"volume": {
					"id": 12010559,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2018-12-14 11:07:24"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-12-14 11:07:24"
					},
					"pasta": {
						"id": 12423474,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000577201875",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2018-12-14 11:07:24"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39",
						"chaveAcesso": "da01dc78",
						"criadoEm": {
							"date": "2018-12-14 11:07:24"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 15:58:50"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 12423474
				},
				"volume_id": 12010559
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 12423474,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000577201875",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2018-12-14 11:07:24"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39",
				"chaveAcesso": "da01dc78",
				"criadoEm": {
					"date": "2018-12-14 11:07:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 15:58:50"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112210667,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:00:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:00:55"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 631639521,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-13 12:22:04"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
					"redator": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 12:22:05"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 15:00:55"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365116521,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "0dbb20a77d29811c3182acf56f5dc318d83fe204d7ad0e38f92b1f34600d1e58",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12305,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-13 12:22:37"
						},
						"usernameLockEdicao": "96768657372",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 12:22:05"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 12:22:37"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 631639521
			}, {
				"id": 112212706,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:01:02"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:01:02"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 632006137,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-13 17:34:18"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 17:34:25"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 15:01:02"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365363958,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "01f14d13d400e0b3269945612be13ee55df5569a6319b16d28742b5bf43b731c",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12846,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-13 17:36:38"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 17:34:25"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 17:36:38"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 632006137
			}],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 12423474,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 630731737,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 12:05:13"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO",
			"redator": "JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 12:05:14"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 11:44:36"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364531139,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "f5d2d7d1f22516e40919442c978399e7f8426fc44704a50044555074ce7364d9",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 27662,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 77,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 15:05:23"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 12:05:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:05:23"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 47975.000671\/2015-10\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE SERGIPE - GOVERNO DO ESTADO\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Administrativo. Termo Aditivo n&ordm; 05 ao Conv&ecirc;nio 821237\/2015\n\n\nII. Sub-roga&ccedil;&atilde;o do conv&ecirc;nio.\n\n\nIII.Alterar&nbsp;o &nbsp;Cadastro Nacional de Pessoa Jur&iacute;dica - CNPJ.\n\n\nIII. Recomenda&ccedil;&otilde;es. Possibilidade.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nForam remetidos, por meio do Despacho n&ordm; 12\/2020\/SEDS\/SENISP\/DESOL (SEI n&ordm; 6529491), os autos do processo em ep&iacute;grafe, para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o acerca da minuta do quinto Termo Aditivo ao Conv&ecirc;nio n&ordm; 821237\/2015, celebrado entre a Uni&atilde;o, por interm&eacute;dio do MC, e a Secretaria de Estado &nbsp;da Justi&ccedil;a Defesa do Consumidor - SEJUC do Governo do Estado de Sergipe, tendo por objeto o &quot;a implanta&ccedil;&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630740611,
				"numeracaoSequencial": 9,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 11:44:36"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 11:44:36"
				},
				"volume": {
					"id": 765007,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2015-11-24 16:30:07"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2015-11-24 16:30:07"
					},
					"pasta": {
						"id": 774911,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "47975000671201510",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2015-11-24 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2015-11-24 16:31:24"
						},
						"titulo": "DESPACHO",
						"chaveAcesso": "ab9ff2f4",
						"criadoEm": {
							"date": "2015-11-24 16:30:07"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 13:51:39"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 774911
				},
				"volume_id": 765007
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "09910******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "joao.filho@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "joao.filho@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2969,
				"nome": "JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 774911,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "47975000671201510",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2015-11-24 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2015-11-24 16:31:24"
				},
				"titulo": "DESPACHO",
				"chaveAcesso": "ab9ff2f4",
				"criadoEm": {
					"date": "2015-11-24 16:30:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 13:51:39"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112093363,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:00:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:00:42"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 632021724,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 18:00:42"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 11:44:36"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365358030,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "c632f65b47789c95bad3b710961c8044e2c44a2d3c154ddde2d4cf70ed0be1b5",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 13298,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-14 15:29:26"
						},
						"usernameLockEdicao": "66641470172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 18:00:43"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 15:29:26"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 632021724
			}],
			"criadoPor_id": 2969,
			"pasta_id": 774911,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 630804916,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 13:48:39"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"redator": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 13:48:40"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 17:29:58"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364572381,
				"fileName": "INFORMA\u00c7\u00d5ES.html",
				"hash": "4e3ccee76aac7192754f78972cc7d1d500c1ae32099f0c06ff0774c3f1ea75e7",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 44749,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 13:53:25"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 13:48:40"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 13:53:25"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000834\/2019-50 (REF. 00410.059188\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: FEDERACAO BRASILEIRA DE ENTIDADES DE COMBATE AO CANCER E OUTROS\n\nASSUNTOS: MANDADO DE INJUN&Ccedil;&Atilde;O. CNAS. TIPIFICA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DOS SERVI&Ccedil;OS SOCIOASSISTENCIAIS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 14174\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o solicita o encaminhamento de subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 1013503-95.2017.4.01.3400, decorrente de mandado de injun&ccedil;&atilde;o coletivo impetrado pela Federa&ccedil;&atilde;o Brasileira de Entidades de Combate ao C&acirc;ncer &ndash; FEBEC contra suposta omiss&atilde;o normativa atribu&iacute;da ao Conselho Nacional de Assist&ecirc;ncia Social. Confira o pedido da autora:\n\n&nbsp;\n\n\n&ldquo;a) Que o presente"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628295404,
				"numeracaoSequencial": 13,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:29:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:29:58"
				},
				"volume": {
					"id": 16439619,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-17 15:19:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-17 15:19:35"
					},
					"pasta": {
						"id": 16852028,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000834201950",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-17 15:19:34"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.059188\/2019-99",
						"chaveAcesso": "c79bdb97",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-17 15:19:35"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 18:11:41"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16852028
				},
				"volume_id": 16439619
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16852028,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000834201950",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-17 15:19:34"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.059188\/2019-99",
				"chaveAcesso": "c79bdb97",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-17 15:19:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:11:41"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 26,
				"sigla": "INFO",
				"nome": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"descricao": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2016-07-26 16:32:18"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112093459,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:01:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:01:23"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 631638968,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-13 12:14:52"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
					"redator": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 12:14:53"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-13 18:01:23"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365115333,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "7c05aa52a6b0ff6bebc17b151bcaf6c29b48b3e0c411ae8d61903b978920d22e",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12073,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-13 12:15:37"
						},
						"usernameLockEdicao": "96768657372",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 12:14:53"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 12:15:37"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 631638968
			}, {
				"id": 112093478,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:01:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:01:33"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 631971531,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-13 16:57:36"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 16:58:07"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-13 18:01:33"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365306741,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "822e9be8121fed7d742b91edf09e43ad4939cfb65bd258f9575a8f38fa7069bd",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12501,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-13 17:28:05"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 16:58:07"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 17:28:05"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 631971531
			}],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 16852028,
			"tipoDocumento_id": 26
		}, {
			"id": 630955341,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 16:17:51"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KELLY REINA DE CARVALHO",
			"redator": "KELLY REINA DE CARVALHO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 16:17:52"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 19:26:44"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364682823,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "5ddf66bf8530142ad6ac9d87da1a5d76af2d69ef0d60817f8f5af888040fb832",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 80124,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 97,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 15:19:43"
				},
				"usernameLockEdicao": "00439051967",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:17:52"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 15:19:43"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002017\/2020-00\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTES - SEESP-MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I - D&Uacute;VIDA JUR&Iacute;DICA. II - Bolsa Aux&iacute;lio. III - Respostas nos termos do parecer.\n\n\n&nbsp;\n\nI - Do Relat&oacute;rio\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de d&uacute;vida jur&iacute;dica formulada na NOTA T&Eacute;CNICA N&ordm; 2\/2020, encaminhada pelo Departamento de Incentivo e Fomento ao Esporte, nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nTrata a presente Nota T&eacute;cnica sobre a possibilidade de recebimento pelos atletas, cumulativamente, de valores referentes ao programa Bolsa Atleta e valores referentes ao &quot;Bolsa Aux&iacute;lio, no &acirc;mbito dos projetos da Lei de Incentivo ao Esporte. \n\n\nConforme consta na p&aacute;gina da oficial do Bolsa Atleta (http:\/\/www2.esporte.gov.br\/snear\/bolsaAtleta\/sobre.jsp)"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630292238,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 19:26:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 19:26:44"
				},
				"volume": {
					"id": 16574321,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-10 16:08:50"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-10 16:08:50"
					},
					"pasta": {
						"id": 16985450,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000002017202000",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-10 00:00:00"
						},
						"titulo": "AC\u00daMULO DE BOLSA ATLETA",
						"chaveAcesso": "6ef79ea2",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-10 16:08:50"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 07:56:33"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16985450
				},
				"volume_id": 16574321
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00439******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "kelly.carvalho@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "kelly.carvalho@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:29:43"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 7046,
				"nome": "KELLY REINA DE CARVALHO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16985450,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000002017202000",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-10 00:00:00"
				},
				"titulo": "AC\u00daMULO DE BOLSA ATLETA",
				"chaveAcesso": "6ef79ea2",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:08:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 07:56:33"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112594188,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 07:40:18"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 07:40:18"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 632451963,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-14 12:30:09"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
					"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 12:30:11"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 07:40:18"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365683802,
						"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
						"hash": "7713a98874a65cb008105c3f45bb5d8ea2cd008ac021089fc5eb27f93398202e",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12869,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 6,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-16 19:24:32"
						},
						"usernameLockEdicao": "70583528015",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 12:30:11"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 19:24:32"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 1045,
						"sigla": "DESPAPROV",
						"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2015-04-29 15:28:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-08-21 10:22:37"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 1045
				},
				"documentoVinculado_id": 632451963
			}],
			"criadoPor_id": 7046,
			"pasta_id": 16985450,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 630982522,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 16:52:08"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
			"redator": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 16:52:08"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 18:16:31"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364701118,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "8ae42d805c740c09ca8798229ad9ff5b851275a43adc2ac676bb52ae80895ce7",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 60084,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 73,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 18:06:14"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:52:08"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:06:14"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58021.000165\/2017-70\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OLIMPICO - AGLO\n\nASSUNTOS: PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATO ADMINISTRATIVO. SERVI&Ccedil;OS CONTINUADOS COM DEDICA&Ccedil;&Atilde;O EXCLUSIVA DE M&Atilde;O DE OBRA. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DO PRAZO DE VIG&Ecirc;NCIA CONTRATUAL.\n\n\n&nbsp;\n\n\nI. Arts. 57, inciso II, da Lei n.&ordm; 8.666\/1993. IN SLTI\/MPOG n&ordm; 02\/2008.\n\n\nII. Possibilidade jur&iacute;dica condicionada ao pr&eacute;vio atendimento das recomenda&ccedil;&otilde;es.\n\n\n&nbsp;\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo encaminhado a esta Consultoria Jur&iacute;dica para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o acerca dos aspectos jur&iacute;dicos que envolvem a celebra&ccedil;&atilde;o do Quarto Termo Aditivo ao Contrato n&ordm; 01\/2018, cujo objetivo &eacute; promover"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628333618,
				"numeracaoSequencial": 23,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:16:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 18:16:31"
				},
				"volume": {
					"id": 6719562,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2017-10-31 10:03:46"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-10-31 10:03:46"
					},
					"pasta": {
						"id": 7133265,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "58021000165201770",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2017-10-30 19:07:00"
						},
						"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE VIGIL\u00c2NCIA ARMADA E DESARMADA ININTERRUPTA, VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL MEDIANTE USO DE ARMA LETAL E N\u00c3O-LETAL, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO \u00bf AGLO",
						"chaveAcesso": "747cd20b",
						"criadoEm": {
							"date": "2017-10-31 10:03:46"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 11:32:12"
						},
						"setor": {
							"id": 3831,
							"nome": "ARQUIVO",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00903",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 2,
							"lvl": 1,
							"rgt": 3,
							"root": 3830,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-06-03 08:15:58"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2017-07-11 16:34:41"
							},
							"unidade": {
								"id": 3830,
								"nome": "PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO",
								"sigla": "PFAGLO",
								"prefixoNUP": "00903",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": false,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 16,
								"root": 3830,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-06-03 08:15:58"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-08-07 14:55:27"
								}
							},
							"unidade_id": 3830
						},
						"setor_id": 3831
					},
					"pasta_id": 7133265
				},
				"volume_id": 6719562
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "79367******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:34:03"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 245,
				"nome": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 7133265,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "58021000165201770",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2017-10-30 19:07:00"
				},
				"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE VIGIL\u00c2NCIA ARMADA E DESARMADA ININTERRUPTA, VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL MEDIANTE USO DE ARMA LETAL E N\u00c3O-LETAL, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO \u00bf AGLO",
				"chaveAcesso": "747cd20b",
				"criadoEm": {
					"date": "2017-10-31 10:03:46"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 11:32:12"
				},
				"setor": {
					"id": 3831,
					"nome": "ARQUIVO",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00903",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 2,
					"lvl": 1,
					"rgt": 3,
					"root": 3830,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-06-03 08:15:58"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-07-11 16:34:41"
					},
					"unidade": {
						"id": 3830,
						"nome": "PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO",
						"sigla": "PFAGLO",
						"prefixoNUP": "00903",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": false,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 16,
						"root": 3830,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-06-03 08:15:58"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-08-07 14:55:27"
						}
					},
					"unidade_id": 3830
				},
				"setor_id": 3831
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 245,
			"pasta_id": 7133265,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 631599576,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 11:53:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIELLE JANDIROBA TELLEZ",
			"redator": "DANIELLE JANDIROBA TELLEZ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 11:53:01"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-20 10:54:26"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365087856,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "809f695c8a3f606fcee8b0920603e03235b5167ae0c4a14988dbf0a78f9b61ce",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 61808,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 99,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 17:39:44"
				},
				"usernameLockEdicao": "89810813104",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 11:53:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:39:44"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.008721\/2012-60\n\nINTERESSADOS: MINC\/SEFIC\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I - PRONAC. Edital de Interc&acirc;mbio n.&ordm; 1\/2012. II - N&atilde;o comprova&ccedil;&atilde;o do cumprimento do objeto e contrapartida . III - Irregularidade do Projeto. IV - Recurso Administrativo. IV- Parecer pela juridicidade do entendimento exarado pela SEFIC.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de pedido de an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o advindo da Secretaria Especial da Cultura, nos termos da Nota T&eacute;cnica n.&ordm; 26\/2019, em aten&ccedil;&atilde;o ao recurso administrativo interposto pelos beneficiados do Projeto Cultural &quot;Ponto e Equil&iacute;brio no Festival AZGO&quot;, com vistas a subsidiar decis&atilde;o final a ser proferida pelo Exmo. Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;O projeto cultural &quot;Ponto de Equil&iacute;brio"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 631590148,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-20 10:54:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 10:54:26"
				},
				"volume": {
					"id": 16273032,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-04 10:19:37"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-04 10:19:37"
					},
					"pasta": {
						"id": 16685678,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "01400008721201260",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-05-18 00:00:00"
						},
						"titulo": "INTERCAMBIO PRONAC 12-2343",
						"chaveAcesso": "83cc21c1",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-04 10:19:37"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-20 13:44:08"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16685678
				},
				"volume_id": 16273032
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "89810******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "danielle.tellez@previdencia.gov.br",
				"emailCanonical": "danielle.tellez@previdencia.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:35:11"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1773,
				"nome": "DANIELLE JANDIROBA TELLEZ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"
			},
			"pasta": {
				"id": 16685678,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "01400008721201260",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-05-18 00:00:00"
				},
				"titulo": "INTERCAMBIO PRONAC 12-2343",
				"chaveAcesso": "83cc21c1",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-04 10:19:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 13:44:08"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1773,
			"pasta_id": 16685678,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 632533640,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 14:28:22"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
			"redator": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 14:28:23"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 14:18:26"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365749129,
				"fileName": "INFORMA\u00c7\u00d5ES.html",
				"hash": "3f162edd5adbd6d3fc9eb4e8c3a874e9340c86f630b7ad15f39034c53d04681f",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 43053,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 36,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 16:16:37"
				},
				"usernameLockEdicao": "09410792606",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 14:28:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:16:37"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: TOMADA DE CONTAS ESPECIAL. CAUC.\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de a&ccedil;&atilde;o c&iacute;vel origin&aacute;ria, com pedido de tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, proposta pelo Estado de Roraima&nbsp;em face da Uni&atilde;o, na qual pleiteia a exclus&atilde;o da sua inscri&ccedil;&atilde;o nos registros dos cadastros federais e a absten&ccedil;&atilde;o de novas inscri&ccedil;&otilde;es, com base nos&nbsp;princ&iacute;pios do devido processo legal, do contradit&oacute;rio e da ampla defesa, bem como no postulado de intranscend&ecirc;ncia subjetiva das san&ccedil;&otilde;es jur&iacute;dicas.\n\nAlega o Estado autor que seu pedido tamb&eacute;m est&aacute; baseado na&nbsp;jurisprud&ecirc;ncia da&nbsp;Suprema Corte que exige a pr&eacute;via realiza&ccedil;&atilde;o de Tomada de Contas Especial para apura&ccedil;&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630839410,
				"numeracaoSequencial": 13,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:18:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:18:26"
				},
				"volume": {
					"id": 16511875,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 11:44:01"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-26 11:44:01"
					},
					"pasta": {
						"id": 16924326,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000856201910",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-26 11:43:34"
						},
						"titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13",
						"chaveAcesso": "65df74ca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 11:44:01"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 15:45:54"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16924326
				},
				"volume_id": 16511875
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "09410******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR",
				"emailCanonical": "gustavo.almeida@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 17:35:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 40988,
				"nome": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16924326,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000856201910",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-26 11:43:34"
				},
				"titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13",
				"chaveAcesso": "65df74ca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-26 11:44:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:45:54"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 26,
				"sigla": "INFO",
				"nome": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"descricao": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2016-07-26 16:32:18"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112243832,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:27:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:27:10"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 632702771,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 18:27:10"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 14:18:26"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365878719,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "f93e39801f8851591d4dccd7671c32a04a0f22e220dff8b746479de0be26ed40",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 14199,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 4,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-14 18:44:36"
						},
						"usernameLockEdicao": "66641470172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 18:27:10"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 18:44:36"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 632702771
			}, {
				"id": 112662024,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:42:05"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:42:05"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 632714848,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-14 18:51:27"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 18:51:28"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 14:42:05"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365893846,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "b3f925be3887912796227c93bb452f737d78fa8ce9a026f4a4df8a3760a66fdf",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12374,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-14 18:55:38"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 18:51:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 18:55:38"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 632714848
			}, {
				"id": 112662041,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:42:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:42:13"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 634545525,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-17 14:14:21"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
					"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-17 14:14:22"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 14:42:13"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 367159681,
						"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
						"hash": "485e7f36611a8b3a978ac01e14e246f403619229c275fc8383e346b3d277ae11",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12653,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-17 14:16:40"
						},
						"usernameLockEdicao": "70583528015",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-17 14:14:22"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 14:16:40"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 1045,
						"sigla": "DESPAPROV",
						"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2015-04-29 15:28:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-08-21 10:22:37"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 1045
				},
				"documentoVinculado_id": 634545525
			}, {
				"id": 112662478,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:49:49"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:49:49"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 634591608,
					"numeroFolhas": 0,
					"ticketUpload": "14757_20200117144838",
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-17 14:49:36"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 14:49:36"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 367169464,
						"fileName": "SEI 6556218.pdf",
						"hash": "821a21514125d4e6ddd2d7a9b0664026737165bd1b7fa0a639c59ca335f6ea5f",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 700656,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "application\/pdf",
						"extensao": "pdf",
						"editavel": false,
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-17 14:49:36"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 14:49:36"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 2285,
						"sigla": "DOCS",
						"nome": "DOCUMENTOS",
						"descricao": "DOCUMENTOS",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2016-11-29 16:06:39"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2016-11-29 16:06:39"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 2285
				},
				"documentoVinculado_id": 634591608
			}, {
				"id": 112670385,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:44:05"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:44:05"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 634641349,
					"numeroFolhas": 0,
					"ticketUpload": "14757_20200117154335",
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-17 15:43:56"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 15:43:56"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 367207891,
						"fileName": "Acesso externo ao advogado.pdf",
						"hash": "213d364cd6997b1f62648d3326f2ab353dbf56920af2f9058f9b31c94de4cbf9",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 219355,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "application\/pdf",
						"extensao": "pdf",
						"editavel": false,
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-17 15:43:56"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 15:43:56"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 2285,
						"sigla": "DOCS",
						"nome": "DOCUMENTOS",
						"descricao": "DOCUMENTOS",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2016-11-29 16:06:39"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2016-11-29 16:06:39"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 2285
				},
				"documentoVinculado_id": 634641349
			}, {
				"id": 112671212,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:45:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:45:07"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 629332346,
					"numeroFolhas": 0,
					"ticketUpload": "8878_20200108092343",
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 09:23:50"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 09:23:50"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 363630418,
						"fileName": "SEI_00742.000856_2019_10.pdf",
						"hash": "5e7ca6717a4b9ff8d07eea2f1d76b7785c97ba0cfecf550b1e9c02b26012d2b9",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 931276,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "application\/pdf",
						"extensao": "pdf",
						"editavel": false,
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 09:23:50"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 09:23:50"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 186,
						"sigla": "OUTROS",
						"nome": "OUTROS",
						"descricao": "OUTROS",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-23 08:33:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-02-27 10:53:14"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 186
				},
				"documentoVinculado_id": 629332346
			}, {
				"id": 112671215,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:45:19"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:45:19"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 627120941,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2019-12-26 14:52:00"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 14:52:56"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 15:45:19"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 361805020,
						"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
						"hash": "faa906d0729c4cb2e2fa17d5c7e6c8281f779a40b1f8b7f4c2a0fe288042fc49",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 13548,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 6,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2019-12-26 16:28:04"
						},
						"usernameLockEdicao": "18565280144",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 14:52:56"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-12-26 16:28:04"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 31,
						"sigla": "OFICIO",
						"nome": "OF\u00cdCIO",
						"descricao": "OF\u00cdCIO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 31
				},
				"documentoVinculado_id": 627120941
			}, {
				"id": 112671217,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:45:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:45:27"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 627120929,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2019-12-26 14:52:00"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 14:52:41"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 15:45:27"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 361805008,
						"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
						"hash": "fb5b75fdcd8a4daf049a31e1f4add0b17121e8aa69acb4be718152eba34a211d",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 13806,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 4,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2019-12-26 16:56:52"
						},
						"usernameLockEdicao": "18565280144",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 14:52:41"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-12-26 16:56:52"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 31,
						"sigla": "OFICIO",
						"nome": "OF\u00cdCIO",
						"descricao": "OF\u00cdCIO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 31
				},
				"documentoVinculado_id": 627120929
			}],
			"criadoPor_id": 40988,
			"pasta_id": 16924326,
			"tipoDocumento_id": 26
		}, {
			"id": 632603862,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 15:52:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"redator": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 15:52:50"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 19:09:39"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365806907,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "9bd1572477b3f0d30538df75cacd258590cd8bd1bbece4ac6613a32a192651de",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 31189,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 44,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 15:58:55"
				},
				"usernameLockEdicao": "35671386349",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:52:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:58:55"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.072259\/2019-19\n\nINTERESSADOS: ASPAR - ASSESSORIA PARLAMENTAR E FEDERATIVA\n\nASSUNTOS: AN&Aacute;LISE DE P, EM FASE DE SAN&Ccedil;&Atilde;O. BI&Ecirc;NIO DA PRIMEIRA INF&Acirc;NCIA.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Projeto de Lei n&ordm;&nbsp; 2.721 de 2019 (em fase de san&ccedil;&atilde;o), de autoria da Deputada Paula Belmonte, que &quot;Institui o Bi&ecirc;nio da Primeira Inf&acirc;ncia do Brasil no per&iacute;odo de 2020-2021&quot;.\n\n\nII. Proposta cujo m&eacute;rito insere-se na tem&aacute;tica do desenvolvimento social\/humano e assist&ecirc;ncia social com foco na primeira inf&acirc;ncia, cuja implementa&ccedil;&atilde;o e normatiza&ccedil;&atilde;o s&atilde;o de compet&ecirc;ncia do Minist&eacute;rio da Cidadania. Iniciativa de lei parlamentar. Art. 61, da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal.\n\n\nIII. Amparo legal. Art. 203, I e II, e art. 227, da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal. Art. 23 da Lei"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629636829,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MINUTA DE ATO NORMATIVO PELA AUTORIDADE HIERARQUICAMENTE SUPERIOR, APROVA\u00c7\u00c3O INTEGRAL DE",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:09:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:09:39"
				},
				"volume": {
					"id": 16547458,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 12:38:24"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 12:38:24"
					},
					"pasta": {
						"id": 16959246,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000072259201919",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-02 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2021-12-02 00:00:00"
						},
						"titulo": "PROJETO DE LEI N\u00ba 2721\/2019",
						"chaveAcesso": "63368a86",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 12:38:24"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 20:28:17"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16959246
				},
				"volume_id": 16547458
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "35671******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1774,
				"nome": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16959246,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000072259201919",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-02 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2021-12-02 00:00:00"
				},
				"titulo": "PROJETO DE LEI N\u00ba 2721\/2019",
				"chaveAcesso": "63368a86",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 12:38:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 20:28:17"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112369724,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:32:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:32:35"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633275532,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-15 16:32:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-15 19:09:39"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366284833,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "55f88b7b3af759ea7f0cb02cbc208c6c9e4b30d55314b9cfda16984440b294f9",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12306,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-15 16:33:28"
						},
						"usernameLockEdicao": "68879156187",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-15 16:32:36"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 16:33:28"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 633275532
			}],
			"criadoPor_id": 1774,
			"pasta_id": 16959246,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 632637077,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 16:31:37"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
			"redator": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 16:31:37"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:50:41"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365827807,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "e195a9330fd3e99b23c5edeeaa6d05f225e8091fe1bf841db32fe3703bcd8f69",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 23828,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 7,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 17:06:19"
				},
				"usernameLockEdicao": "09410792606",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:31:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:06:19"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000763\/2019-95 (REF. 00580.003935\/2019-82)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE SERGIPE E OUTROS\n\nASSUNTOS: EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAL\n\n&nbsp;\n\nPor meio da&nbsp;NOTA n. 01085\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (seq. 17), esta Consultoria Jur&iacute;dica encaminhou os autos, via sapiens, &agrave;&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE SERGIPE&nbsp;para que o &oacute;rg&atilde;o contencioso tomasse&nbsp;ci&ecirc;ncia das novas informa&ccedil;&otilde;es prestadas pela &aacute;rea t&eacute;cnica deste Minist&eacute;rio, presente na seq. 16, fls. 28\/30.\n\n&nbsp;\n\nEm s&iacute;ntese, a &aacute;rea t&eacute;cnica deste Minist&eacute;rio informou sobre o&nbsp;Contrato de Repasse n&ordm; 1048.045-74\/2017&nbsp;(SEI n&ordm;&nbsp;6332892):\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nPor meio da Nota n&ordm;&nbsp;01003\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (6218760) esta Secretaria foi instada a se manifestar sobre interesse na manuten&ccedil;&atilde;o do referido contrato"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628994529,
				"numeracaoSequencial": 21,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:50:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:50:41"
				},
				"volume": {
					"id": 16088113,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-11-19 12:03:28"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-11-19 12:03:28"
					},
					"pasta": {
						"id": 16500717,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000763201995",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-11-19 12:03:20"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00580.003935\/2019-82",
						"chaveAcesso": "ef775611",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-11-19 12:03:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 19:40:26"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16500717
				},
				"volume_id": 16088113
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "09410******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR",
				"emailCanonical": "gustavo.almeida@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 17:35:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 40988,
				"nome": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16500717,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000763201995",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-11-19 12:03:20"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00580.003935\/2019-82",
				"chaveAcesso": "ef775611",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-11-19 12:03:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 19:40:26"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112241786,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:17:54"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:17:54"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 632702277,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 18:17:54"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 18:50:41"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365878152,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "8fc7851bb518430a43d734b8a741c6830aa24a1b45ecfbcd588986b767e270e7",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 13286,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-14 18:21:48"
						},
						"usernameLockEdicao": "66641470172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 18:17:54"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 18:21:48"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 632702277
			}, {
				"id": 112246781,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 19:37:17"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 19:37:17"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 632705727,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-14 18:48:02"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 18:48:04"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 19:37:17"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365880849,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "b78cdc7f65eb250c88a3ab32294143a856d3f3e5c7ab0f26b02affcdae1d60d2",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12479,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-14 18:49:20"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 18:48:04"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 18:49:20"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 632705727
			}],
			"criadoPor_id": 40988,
			"pasta_id": 16500717,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 632682452,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 17:05:47"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KELLY REINA DE CARVALHO",
			"redator": "KELLY REINA DE CARVALHO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 17:05:48"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 19:52:28"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365841487,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "24991edd3ed3435232312efe84f0fe812efc2750a8118fe745bb1feece161b1d",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 31288,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 39,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 16:26:40"
				},
				"usernameLockEdicao": "00439051967",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:05:48"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:26:40"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079705\/2019-16\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTERIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I - ATO NORMATIVO - elabora&ccedil;&atilde;o\/an&aacute;lise de ato normativo interno. II - ATIVIDADE FINAL&Iacute;STICA DO ASSESSORADO. III - MINUTA DE PORTARIA -&nbsp;&quot;designa&ccedil;&atilde;o da fun&ccedil;&atilde;o de Auditor do Tribunal de Justi&ccedil;a Desportiva Antidopagem&quot;.&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\nI - Do Relat&oacute;rio\n\n&nbsp;\n\nO&nbsp;Despacho n&ordm; 93\/2020\/SE\/CGAA&nbsp;&nbsp;solicita a an&aacute;lise jur&iacute;dica de&nbsp;minuta de portaria (SEI 6363894) que disp&otilde;e sobre a &quot;designa&ccedil;&atilde;o da fun&ccedil;&atilde;o de Auditor do Tribunal de Justi&ccedil;a Desportiva Antidopagem&quot;.\n\n&Eacute; o relat&oacute;rio.\n\n&nbsp;\n\nII - Da Fundamenta&ccedil;&atilde;o\n\n&nbsp;\n\nCita-se a legisla&ccedil;&atilde;o pertinente:\n\n&nbsp;\n\n\nLei n&ordm; 9615\/98\n\n\nArt. 55-A. &nbsp;Fica criada a Justi&ccedil;a Desportiva Antidopagem - JAD, composta"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629660532,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:52:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:52:28"
				},
				"volume": {
					"id": 16605902,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 16:51:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 16:51:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 17016591,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000079705201916",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 00:00:00"
						},
						"titulo": "MINUTA DE PORTARIA QUE TRATA DA RECONDU\u00c7\u00c3O E INDICA\u00c7\u00c3O DOS NOVOS MEMBROS PARA COMPOR O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DESPORTIVA ANTIDOPAGEM.",
						"chaveAcesso": "85ab11e1",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 16:51:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 20:25:16"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17016591
				},
				"volume_id": 16605902
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00439******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "kelly.carvalho@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "kelly.carvalho@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:29:43"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 7046,
				"nome": "KELLY REINA DE CARVALHO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17016591,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000079705201916",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 00:00:00"
				},
				"titulo": "MINUTA DE PORTARIA QUE TRATA DA RECONDU\u00c7\u00c3O E INDICA\u00c7\u00c3O DOS NOVOS MEMBROS PARA COMPOR O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DESPORTIVA ANTIDOPAGEM.",
				"chaveAcesso": "85ab11e1",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:51:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 20:25:16"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 7046,
			"pasta_id": 17016591,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 633144247,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 13:26:13"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"redator": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 13:26:14"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 13:31:06"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366175685,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "4f387fb65e401686d2eb807b35082ac00c6216d584e3d9e0b50b47e7506cf93b",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 20794,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 13:28:46"
				},
				"usernameLockEdicao": "00923768190",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 13:26:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 13:28:46"
				}
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629425000,
				"numeracaoSequencial": 18,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 13:31:06"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 13:31:06"
				},
				"volume": {
					"id": 13835530,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-05-24 11:26:01"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-05-24 11:26:01"
					},
					"pasta": {
						"id": 14248203,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 2341,
						"NUP": "00405008856201999",
						"visibilidadeRestrita": true,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-05-24 11:26:01"
						},
						"titulo": "OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO",
						"chaveAcesso": "d04274f5",
						"descricao": "OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-05-24 11:26:01"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-24 09:54:54"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 14248203
				},
				"volume_id": 13835530
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00923******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1727,
				"nome": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 14248203,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 2341,
				"NUP": "00405008856201999",
				"visibilidadeRestrita": true,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-05-24 11:26:01"
				},
				"titulo": "OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO",
				"chaveAcesso": "d04274f5",
				"descricao": "OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-05-24 11:26:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-24 09:54:54"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1727,
			"pasta_id": 14248203,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 633312107,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 17:43:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 17:43:04"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 19:12:41"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366308211,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "00d0baca253d84c2b666b1ea60ce296e9a580ab3440157d5659251c609e4d1db",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 29473,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 11,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 18:33:57"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:43:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 18:33:57"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000842\/2019-04 (REF. 00692.000881\/2015-11)\n\nINTERESSADOS: CONFEDERA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DE SA&Uacute;DE-HOSPITAIS, ESTABELECIMENTOS E SERVI&Ccedil;OS - CNS E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00183\/2019\/DCC\/SGCT\/AGU, a SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO informa a esta Consultoria Jur&iacute;dica que, em 18&nbsp;de dezembro&nbsp;de 2019, em decis&atilde;o exarada nas ADIs n&ordm; 2028, 2036,&nbsp;2228 e&nbsp;2621, o Supremo Tribunal Federal acolheu parcialmente os embargos de declara&ccedil;&atilde;o opostos ao ac&oacute;rd&atilde;o prolatado no julgamento das a&ccedil;&otilde;es mencionadas, sem efeito modificativo, para (i) sanando erro material, excluir das ementas das ADIs 2028 e 2036 a express&atilde;o &quot;ao inaugurar a diverg&ecirc;ncia&quot;, tendo em vista que o julgamento dessas duas a&ccedil;&otilde;es se deu por unanimidade; e (ii) prestar esclarecimentos"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629637241,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:12:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:12:41"
				},
				"volume": {
					"id": 16480311,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-19 17:40:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-19 17:40:21"
					},
					"pasta": {
						"id": 16892832,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000842201904",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-19 17:40:21"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00692.000881\/2015-11",
						"chaveAcesso": "ab1708ae",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-19 17:40:21"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 09:04:42"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16892832
				},
				"volume_id": 16480311
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16892832,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000842201904",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-19 17:40:21"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00692.000881\/2015-11",
				"chaveAcesso": "ab1708ae",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-19 17:40:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 09:04:42"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16892832,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 633676997,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 11:20:14"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"redator": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 11:20:15"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 16:59:47"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366541975,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "1969d78d443b9aa607f5ad7aee81f9032411afeded56adc9824c663577f7d6c9",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 84220,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 11:30:39"
				},
				"usernameLockEdicao": "00923768190",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 11:20:15"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 11:30:39"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.013372\/2016-51\n\nINTERESSADOS: CORREGEDORIA-GERAL DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA - COGER\/MC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR. Aus&ecirc;ncia de indiciamento formal. Inexist&ecirc;ncia de cita&ccedil;&atilde;o para apresenta&ccedil;&atilde;o de defesa escrita. Arts. 161 e 165 da Lei n&ordm; 8.112\/90. Princ&iacute;pios do devido processo legal e da ampla defesa. Princ&iacute;pio da busca da verdade real. Conclus&atilde;o do Parecer pelo n&atilde;o acatamento do Relat&oacute;rio Final da Comiss&atilde;o. Nulidade parcial e reinstaura&ccedil;&atilde;o da Comiss&atilde;o de Processo Administrativo Disciplinar.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1 &ndash; RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de Processo Administrativo Disciplinar instaurado pela Portaria\/SE\/ME n&ordm; 143, de 23 de novembro de 2016, publicada"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630951981,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:59:47"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:59:47"
				},
				"volume": {
					"id": 15599017,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-09 17:04:55"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-09 17:04:55"
					},
					"pasta": {
						"id": 16011477,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "58000013372201651",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-09 00:00:00"
						},
						"titulo": "RELAT\u00d3RIO FINAL DE CPAD - JULGAMENTO DA AUTORIDADE COMPETENTE ARTS. 166 E 168 DA LEI 8.112, DE 11 DE DEZEMBRO DE 1990.",
						"chaveAcesso": "bf1e917a",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-09 17:04:55"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:26:08"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16011477
				},
				"volume_id": 15599017
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00923******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1727,
				"nome": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16011477,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "58000013372201651",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-09 00:00:00"
				},
				"titulo": "RELAT\u00d3RIO FINAL DE CPAD - JULGAMENTO DA AUTORIDADE COMPETENTE ARTS. 166 E 168 DA LEI 8.112, DE 11 DE DEZEMBRO DE 1990.",
				"chaveAcesso": "bf1e917a",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-09 17:04:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:26:08"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1727,
			"pasta_id": 16011477,
			"tipoDocumento_id": 33
		}, {
			"id": 633705944,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 11:59:12"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 11:59:19"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 12:25:27"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366568487,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "d1f61a7c43ee10b8d4b9387bc32bd0e3e401ca9cea540c7d44508f063aed7f32",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 27737,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 6,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 12:24:11"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 11:59:19"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:24:11"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000745\/2019-11 (REF. 00412.031329\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO - AGLO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO AMBIENTAL\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00078\/2019\/ADVOGADOS\/PUTO\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5025453-73.2019.4.02.5101, referente &agrave; a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica, com pedido de tutela de urg&ecirc;ncia, ajuizada&nbsp;pela UNI&Atilde;O FEDERAL&nbsp;e pela AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO &ndash; AGLO em face do MUNIC&Iacute;PIO DO RIO DE JANEIRO e da RIO URBE, por meio da qual requerem a condena&ccedil;&atilde;o dos r&eacute;us a: &ldquo;(i) fornecer\/regularizar a documenta&ccedil;&atilde;o pertinente &agrave;s obras do Parque Ol&iacute;mpico da Barra da Tijuca e do Complexo"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630019528,
				"numeracaoSequencial": 1,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 00742.000745\/2019-11 POR GUSTAVO NABUCO MACHADO EM 16\/01\/2020 12:41",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:41:18"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:41:18"
				},
				"volume": {
					"id": 16626282,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 12:41:18"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 12:41:18"
					},
					"pasta": {
						"id": 17036969,
						"documentoAvulso": true,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000027202071",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-16 12:41:15"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99",
						"chaveAcesso": "de7e531d",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 12:41:18"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 12:41:18"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17036969
				},
				"volume_id": 16626282
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17036969,
				"documentoAvulso": true,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000027202071",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-16 12:41:15"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99",
				"chaveAcesso": "de7e531d",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:41:18"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:41:18"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 17036969,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 633722421,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 11:52:30"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"redator": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 11:52:31"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 16:11:12"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366553270,
				"fileName": "INFORMA\u00c7\u00d5ES.html",
				"hash": "0e030ce09f0246c6b91024a09ba9a0553598f344221e6274be609af915edbf8d",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 30015,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 14:54:17"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 11:52:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 14:54:17"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000020\/2020-59 (REF. 00416.000149\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: DYULLIA FERNANDES DE MELOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00034\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o solicita o encaminhamento das informa&ccedil;&otilde;es sobre os fatos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 5003773-29.2019.4.04.7121, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Dyullia Fernandes de Melos, representada por sua genitora Onira Cardoso Fernandes, com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia &ndash; PBF e pagamento dos valores atrasados. \n\n&nbsp;\n\n2. Na a&ccedil;&atilde;o, a autora sustenta, basicamente"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630146401,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:11:12"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:11:12"
				},
				"volume": {
					"id": 16601940,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 12:26:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 12:26:35"
					},
					"pasta": {
						"id": 17012607,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000020202059",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 12:26:35"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69",
						"chaveAcesso": "d563032a",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 12:26:35"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-05 17:06:52"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17012607
				},
				"volume_id": 16601940
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 17012607,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000020202059",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 12:26:35"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69",
				"chaveAcesso": "d563032a",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 12:26:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-05 17:06:52"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 26,
				"sigla": "INFO",
				"nome": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"descricao": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2016-07-26 16:32:18"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112497550,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:00:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:00:59"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633877646,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-16 16:09:56"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 16:09:56"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 17:00:59"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366693987,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "ff00127b5a86844e81135f62ce299fffcb3c6f69a60d47c2bb3f35861e887ce1",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12468,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-16 16:10:32"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 16:09:56"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 16:10:32"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 633877646
			}],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 17012607,
			"tipoDocumento_id": 26
		}, {
			"id": 633737193,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 12:49:19"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 12:49:20"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 12:52:24"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366595738,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "a1a7588c5b52ea4e456f7e00d271cc12addb020da122483fab44b235a1737771",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 27161,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 12:51:45"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:49:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:51:45"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000745\/2019-11 (REF. 00412.031329\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO - AGLO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO AMBIENTAL\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00078\/2019\/ADVOGADOS\/PUTO\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5025453-73.2019.4.02.5101, referente &agrave; a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica, com pedido de tutela de urg&ecirc;ncia, ajuizada&nbsp;pela UNI&Atilde;O FEDERAL&nbsp;e pela AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO &ndash; AGLO em face do MUNIC&Iacute;PIO DO RIO DE JANEIRO e da RIO URBE, por meio da qual requerem a condena&ccedil;&atilde;o dos r&eacute;us a: &ldquo;(i) fornecer\/regularizar a documenta&ccedil;&atilde;o pertinente &agrave;s obras do Parque Ol&iacute;mpico da Barra da Tijuca e do Complexo"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630016837,
				"numeracaoSequencial": 11,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:52:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:52:24"
				},
				"volume": {
					"id": 16033772,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-11-13 12:55:54"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-11-13 12:55:54"
					},
					"pasta": {
						"id": 16446253,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000745201911",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-11-13 12:55:52"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99",
						"outroNumero": "71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)",
						"outroNumeroAscii": "71000003457202076DECISO15012020",
						"chaveAcesso": "3ee363a6",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-11-13 12:55:54"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-24 08:32:15"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16446253
				},
				"volume_id": 16033772
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16446253,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000745201911",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-11-13 12:55:52"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99",
				"outroNumero": "71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)",
				"outroNumeroAscii": "71000003457202076DECISO15012020",
				"chaveAcesso": "3ee363a6",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-11-13 12:55:54"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-24 08:32:15"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16446253,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 633750145,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 12:40:34"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 12:40:36"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 12:43:42"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366587923,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "798d0d7f1be56d8ba0cb0966c0df5c784d1113670f64e0ee2dc59fb4e2b3af81",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 27161,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 12:42:47"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:40:36"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:42:47"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00037\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000745\/2019-11 (REF. 00412.031329\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO - AGLO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO AMBIENTAL\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00078\/2019\/ADVOGADOS\/PUTO\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5025453-73.2019.4.02.5101, referente &agrave; a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica, com pedido de tutela de urg&ecirc;ncia, ajuizada&nbsp;pela UNI&Atilde;O FEDERAL&nbsp;e pela AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO &ndash; AGLO em face do MUNIC&Iacute;PIO DO RIO DE JANEIRO e da RIO URBE, por meio da qual requerem a condena&ccedil;&atilde;o dos r&eacute;us a: &ldquo;(i) fornecer\/regularizar a documenta&ccedil;&atilde;o pertinente &agrave;s obras do Parque Ol&iacute;mpico da Barra da Tijuca e do Complexo"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630016488,
				"numeracaoSequencial": 1,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 00742.000745\/2019-11 POR GUSTAVO NABUCO MACHADO EM 16\/01\/2020 12:50",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:50:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:50:26"
				},
				"volume": {
					"id": 16626345,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 12:50:26"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 12:50:26"
					},
					"pasta": {
						"id": 17037021,
						"documentoAvulso": true,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000028202015",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-16 12:50:24"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99",
						"chaveAcesso": "772160a6",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 12:50:26"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 12:50:26"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17037021
				},
				"volume_id": 16626345
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17037021,
				"documentoAvulso": true,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000028202015",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-16 12:50:24"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99",
				"chaveAcesso": "772160a6",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:50:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:50:26"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 17037021,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 633841767,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 15:02:15"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 15:02:16"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 15:14:55"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366640669,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "4cbdeb7324b03137beffb9357b0dad8f0a3c87ede63ab9a83d3725e90856d12a",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 20691,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 15:13:43"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 15:02:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 15:13:43"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00041\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002605\/2020-35\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 332\/2020\/GM\/MC, o Gabinete do Ministro encaminha a esta Consultoria Jur&iacute;dica, para exame e manifesta&ccedil;&atilde;o, processo autuado em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n. 000003\/2020-CPDP de 03\/01\/2020, pelo qual o Superior&nbsp;Tribunal de Justi&ccedil;a requisita,&nbsp;no prazo de 10 dias,&nbsp;informa&ccedil;&otilde;es acerca do&nbsp;MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A n. 25651\/DF (2019\/0378759-5), submetendo-o ao exame e manifesta&ccedil;&atilde;o dessa Consultoria Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nO mandado de seguran&ccedil;a caracteriza-se como um rem&eacute;dio constitucional destinado &agrave; prote&ccedil;&atilde;o de direito l&iacute;quido e certo, n&atilde;o amparado por habeas corpus ou habeas data, quando o respons&aacute;vel por eventual ilegalidade"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630132758,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 15:14:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 15:14:55"
				},
				"volume": {
					"id": 16623417,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 09:46:37"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 09:46:37"
					},
					"pasta": {
						"id": 17034124,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000002605202035",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-16 00:00:00"
						},
						"titulo": "MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ",
						"outroNumero": "0378759-81.2019.3.00.0000",
						"outroNumeroAscii": "03787598120193000000",
						"chaveAcesso": "b67dfe6d",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 09:46:37"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-27 17:49:50"
						},
						"setor": {
							"id": 306,
							"nome": "ARQUIVO",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00405",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": true,
							"lft": 2,
							"lvl": 1,
							"rgt": 3,
							"root": 17,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2013-02-14 23:12:31"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2018-03-28 14:47:34"
							},
							"unidade": {
								"id": 17,
								"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O",
								"sigla": "PGU",
								"prefixoNUP": "00405",
								"sequenciaInicialNUP": 3000,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": false,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 210,
								"root": 17,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2013-02-14 23:12:30"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-07-31 15:12:51"
								}
							},
							"unidade_id": 17
						},
						"setor_id": 306
					},
					"pasta_id": 17034124
				},
				"volume_id": 16623417
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17034124,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000002605202035",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-16 00:00:00"
				},
				"titulo": "MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ",
				"outroNumero": "0378759-81.2019.3.00.0000",
				"outroNumeroAscii": "03787598120193000000",
				"chaveAcesso": "b67dfe6d",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 09:46:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-27 17:49:50"
				},
				"setor": {
					"id": 306,
					"nome": "ARQUIVO",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00405",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": true,
					"lft": 2,
					"lvl": 1,
					"rgt": 3,
					"root": 17,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2013-02-14 23:12:31"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-03-28 14:47:34"
					},
					"unidade": {
						"id": 17,
						"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O",
						"sigla": "PGU",
						"prefixoNUP": "00405",
						"sequenciaInicialNUP": 3000,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": false,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 210,
						"root": 17,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-07-31 15:12:51"
						}
					},
					"unidade_id": 17
				},
				"setor_id": 306
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 17034124,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 633884608,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 16:24:13"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
			"redator": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 16:24:13"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 17:25:00"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366689941,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "37b954c42ca71db8c18107f5ee3a8dda90b4f3474305ad3ce345951919a231ff",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 19484,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 17,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 17:08:25"
				},
				"usernameLockEdicao": "09410792606",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:24:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:08:25"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00043\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 315\/2020\/GM\/MC (SEI n&ordm; 6588531), o Gabinete do Ministro encaminha a esta Consultoria Jur&iacute;dica, para provid&ecirc;ncia cab&iacute;veis, processo autuado em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n. 000102\/2020-CPDP,&nbsp;de 08&nbsp;de janeiro&nbsp;de 2020&nbsp;(recebido em 13\/01\/2020, conforme carimbo de recebimento), pelo qual o Superior Tribunal de Justi&ccedil;a comunica o indeferimento da liminar pleiteada pelo&nbsp;impetrante e solicita, no prazo de 10 (dez) dias, informa&ccedil;&otilde;es no Mandado de Seguran&ccedil;a n.&ordm; 25687\/DF, cujo impetrante &eacute; o Distrito Federal&nbsp;em desfavor do Exmo. Sr. Ministro de Estado da Cidadania"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630219556,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:25:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:25:00"
				},
				"volume": {
					"id": 16623394,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 09:44:04"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 09:44:04"
					},
					"pasta": {
						"id": 17034083,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000002337202051",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-13 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2022-01-13 00:00:00"
						},
						"titulo": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).",
						"outroNumero": "71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41",
						"outroNumeroAscii": "7100000435320208971000004706202041",
						"chaveAcesso": "14958137",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 09:44:04"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-06 17:05:47"
						},
						"setor": {
							"id": 1364,
							"nome": "DEPARTAMENTO DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO (DSP)",
							"sigla": "DSP",
							"prefixoNUP": "00405",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": true,
							"lft": 58,
							"lvl": 1,
							"rgt": 73,
							"root": 17,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2013-12-03 15:21:21"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2017-03-10 17:02:23"
							},
							"unidade": {
								"id": 17,
								"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O",
								"sigla": "PGU",
								"prefixoNUP": "00405",
								"sequenciaInicialNUP": 3000,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": false,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 210,
								"root": 17,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2013-02-14 23:12:30"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-07-31 15:12:51"
								}
							},
							"unidade_id": 17
						},
						"setor_id": 1364
					},
					"pasta_id": 17034083
				},
				"volume_id": 16623394
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "09410******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR",
				"emailCanonical": "gustavo.almeida@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 17:35:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 40988,
				"nome": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17034083,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000002337202051",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-13 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2022-01-13 00:00:00"
				},
				"titulo": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).",
				"outroNumero": "71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41",
				"outroNumeroAscii": "7100000435320208971000004706202041",
				"chaveAcesso": "14958137",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 09:44:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-06 17:05:47"
				},
				"setor": {
					"id": 1364,
					"nome": "DEPARTAMENTO DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO (DSP)",
					"sigla": "DSP",
					"prefixoNUP": "00405",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": true,
					"lft": 58,
					"lvl": 1,
					"rgt": 73,
					"root": 17,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2013-12-03 15:21:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-03-10 17:02:23"
					},
					"unidade": {
						"id": 17,
						"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O",
						"sigla": "PGU",
						"prefixoNUP": "00405",
						"sequenciaInicialNUP": 3000,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": false,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 210,
						"root": 17,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-07-31 15:12:51"
						}
					},
					"unidade_id": 17
				},
				"setor_id": 1364
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 40988,
			"pasta_id": 17034083,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 634739039,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 17:55:33"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 17:55:35"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-20 11:33:58"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367260662,
				"fileName": "PARECER.html",
				"hash": "ca4d74f5e7f36f1e254986da5c187b79b725a5f6596adfc987ce8210209e5904",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 32368,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 21,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 18:41:57"
				},
				"usernameLockEdicao": "87434512172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:55:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 18:41:57"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00063\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003081\/2020-08\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI - Minuta do &ldquo;PR&Ecirc;MIO NACIONAL DAS ARTES 2020&rdquo;.\n\n\nII &ndash; Manifesta&ccedil;&atilde;o do Secret&aacute;rio Especial de Cultura, Sr. Roberto Alvim, na rede Twitter. Alus&atilde;o expressa a elementos de cunho nazista. \n\n\nIII &ndash; Evidente risco jur&iacute;dico de contamina&ccedil;&atilde;o do Edital. Interpreta&ccedil;&atilde;o da teoria dos motivos determinantes. Contamina&ccedil;&atilde;o da pol&iacute;tica p&uacute;blica de fomento veiculada no Edital.\n\n\nIV - Impossibilidade da Advocacia-Geral da Uni&atilde;o analisar atos administrativos que possam remeter ao ide&aacute;rio nazista. Sugest&atilde;o de imediato arquivamento do Edital.\n\n\nV &ndash; &Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior, com sugest&atilde;o de devolu&ccedil;&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 631608480,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-20 11:33:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 11:33:58"
				},
				"volume": {
					"id": 16631216,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 19:08:13"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 19:08:13"
					},
					"pasta": {
						"id": 17041912,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000003081202008",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-16 00:00:00"
						},
						"titulo": "LAN\u00c7AMENTO DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA - PR\u00caMIO NACIONAL DAS ARTES 2020.",
						"chaveAcesso": "90ca1c4b",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 19:08:13"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-20 12:18:57"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17041912
				},
				"volume_id": 16631216
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87434******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:01:47"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1834,
				"nome": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 17041912,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000003081202008",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-16 00:00:00"
				},
				"titulo": "LAN\u00c7AMENTO DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA - PR\u00caMIO NACIONAL DAS ARTES 2020.",
				"chaveAcesso": "90ca1c4b",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 19:08:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 12:18:57"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 33,
				"sigla": "PAREC",
				"nome": "PARECER",
				"descricao": "PARECER",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:03"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1834,
			"pasta_id": 17041912,
			"tipoDocumento_id": 33
		}]
	}
}]