[{
	"type": "rpc",
	"tid": 48,
	"action": "SapiensAdministrativo_Documento",
	"method": "getDocumento",
	"result": {
		"success": true,
		"total": 243,
		"records": [{
			"id": 627764416,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 13:46:10"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 13:46:11"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-02 14:27:42"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362369096,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "47d3430a656f0360c1bae0abaf098823f4e4caf02af9831f54deabb7807fe3dd",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 23171,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 9,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 14:25:56"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 13:46:11"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 14:25:56"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000864\/2019-66 (REF. 00428.006153\/2019-68)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00704\/2019\/CCG\/PUAM\/PGU\/AGU, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO AMAZONAS solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da a&ccedil;&atilde;o ordin&aacute;ria ajuizada pelo MUNIC&Iacute;PIO DE NOVO ARIPUANA\/AM em face da UNI&Atilde;O FEDERAL e CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL, na qual busca provimento liminar o sentido de determinar que os r&eacute;us empenhem, celebrem e assinem os termos de Conv&ecirc;nios referentes As propostas n. 2047183\/2019 e 030164\/2019, bem como se abstenham de exigir comprovante de regularidade de pagamento de precat&oacute;rio e nos cadastros do CAUC\/SIAFI.\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624174653,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 14:27:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 14:27:42"
				},
				"volume": {
					"id": 16524199,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-31 13:04:38"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-31 13:04:38"
					},
					"pasta": {
						"id": 16936489,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000864201966",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-31 13:04:37"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.006153\/2019-68",
						"chaveAcesso": "3fe6dcbe",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-31 13:04:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-22 15:57:30"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16936489
				},
				"volume_id": 16524199
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16936489,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000864201966",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-31 13:04:37"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.006153\/2019-68",
				"chaveAcesso": "3fe6dcbe",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-31 13:04:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-22 15:57:30"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16936489,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 627782670,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 14:09:31"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"redator": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 14:09:31"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-02 14:15:50"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362360590,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "eebd11520a8b7dd641760a50993ce801f59d7a7d011d03b8745a89edec3663f0",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13761,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 14:12:36"
				},
				"usernameLockEdicao": "00923768190",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 14:09:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 14:12:36"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.077913\/2019-81\n\nINTERESSADOS: TRIBUNAL DE CONTAS DA UNI&Atilde;O - TCU\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 12581\/2019-TCU\/Seproc, mediante o qual o Tribunal de Contas da Uni&atilde;o encaminha c&oacute;pia do Ac&oacute;rd&atilde;o 13706\/2019-Primeira C&acirc;mara, que apreciou o processo de Tomada de Contas Especial TC 009.261\/2017-6, instaurado pelo Minist&eacute;rio do Esporte, em desfavor da Confedera&ccedil;&atilde;o Brasileira de Motociclismo e de seu ent&atilde;o presidente, Lincoln Miranda Duarte, em raz&atilde;o de irregularidades verificadas na execu&ccedil;&atilde;o financeira do Conv&ecirc;nio 70\/2007, visando &agrave; participa&ccedil;&atilde;o da equipe brasileira na 2&ordf; etapa do Campeonato Latino Americano de Motocross, realizada no per&iacute;odo de 2 a 11 de julho de 2007.\n\nA Secretaria Especial do Esporte encaminhou o referido"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624174001,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 14:15:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 14:15:50"
				},
				"volume": {
					"id": 16467573,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-19 07:59:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-19 07:59:21"
					},
					"pasta": {
						"id": 16879982,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000077913201981",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-13 17:22:00"
						},
						"titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O.",
						"chaveAcesso": "07c85d9e",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-19 07:59:21"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-02 15:12:28"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16879982
				},
				"volume_id": 16467573
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00923******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1727,
				"nome": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16879982,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000077913201981",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-13 17:22:00"
				},
				"titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O.",
				"chaveAcesso": "07c85d9e",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-19 07:59:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 15:12:28"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1727,
			"pasta_id": 16879982,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 627787898,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 14:26:41"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"redator": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 14:26:43"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:55:44"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362382208,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "23a30af2afd3d46df32a0a1216a166c7f1fc613e6b42becdc76eee6cc4761168",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 14666,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 13,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 16:53:30"
				},
				"usernameLockEdicao": "00923768190",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 14:26:43"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:53:30"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00002\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.075984\/2019-49\n\nINTERESSADOS: TRIBUNAL DE CONTAS DA UNI&Atilde;O - TCU\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&deg; 10134\/2019-TCU\/Secex-TCE -&nbsp;Bras&iacute;lia-DF, relativo ao Processo TC 013.064\/2016-9, que envia c&oacute;pia do Despacho do Ministro Relator, que conheceu do recurso de reconsidera&ccedil;&atilde;o interposto e suspendeu os efeitos dos itens 9.2, 9.3 e 9.4 do Ac&oacute;rd&atilde;o n&ordm; 2.934\/2019-TCU-2&ordf; C&acirc;mara.\n\nNos autos, consta Despacho n&ordm; 425\/2019\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA&nbsp;&agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento c\/c&nbsp;CONJUR e AECI&nbsp;para conhecimento;&nbsp;Despacho n&ordm; 1357\/2019\/SEESP\/SNEAR\/GAB ao DIE&nbsp;para conhecimento;&nbsp;Of&iacute;cio n&ordm; 652\/2019\/SEESP\/SNEAR\/DIE\/MC&nbsp;ao&nbsp;Superintendente Nacional de Desestatiza&ccedil;&atilde;o, Parcerias e Servi&ccedil;os Especiais para Governo, da Caixa Econ&ocirc;mica"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624213432,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:55:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:55:44"
				},
				"volume": {
					"id": 16467651,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-19 08:05:37"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-19 08:05:37"
					},
					"pasta": {
						"id": 16880060,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000075984201949",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-10 15:28:00"
						},
						"titulo": "TC 013.064\/2016-9 - ENCAMINHA C\u00d3PIA DE DESPACHO",
						"chaveAcesso": "73c44590",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-19 08:05:37"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-02 17:15:13"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16880060
				},
				"volume_id": 16467651
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00923******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1727,
				"nome": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16880060,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000075984201949",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-10 15:28:00"
				},
				"titulo": "TC 013.064\/2016-9 - ENCAMINHA C\u00d3PIA DE DESPACHO",
				"chaveAcesso": "73c44590",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-19 08:05:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:15:13"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1727,
			"pasta_id": 16880060,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 627794052,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 16:29:02"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"redator": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:29:03"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 16:50:42"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362388088,
				"fileName": "INFORMA\u00c7\u00d5ES.html",
				"hash": "4e8ece694a29c00cb95cd5257816f447ac6b0b945960935bd268ca4a06063d47",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 28066,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 28,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 16:41:25"
				},
				"usernameLockEdicao": "78789974115",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:29:03"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:41:25"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00734.004052\/2019-99 (REF. 00460.007235\/2019-23)\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA DA REPUBLICA NOS ESTADOS E NO DISTRITO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: TRABALHADOR MIGRANTE OU FRONTEIRI&Ccedil;O DO MERCOSUL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nA Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Maranh&atilde;o (PU\/MA), por meio do OF&Iacute;CIO n. 00582\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/ABM, requereu &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Justi&ccedil;a e Seguran&ccedil;a P&uacute;blica o fornecimento de subs&iacute;dios de fato e de direito, para subsidiar defesa da Uni&atilde;o, em a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica promovida pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal em desfavor da&nbsp;Uni&atilde;o, da&nbsp;Funda&ccedil;&atilde;o Nacional do &Iacute;ndio (FUNAI) e do Munic&iacute;pio de Imperatriz\/MA, objetivando a obten&ccedil;&atilde;o de provimento jurisdicional, inclusive"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628237066,
				"numeracaoSequencial": 27,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:50:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:50:42"
				},
				"volume": {
					"id": 16496439,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-20 17:26:45"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-20 17:26:45"
					},
					"pasta": {
						"id": 16908928,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00734004052201999",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-20 17:26:39"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23",
						"chaveAcesso": "b0229b4c",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-20 17:26:45"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-27 16:13:00"
						},
						"setor": {
							"id": 59613,
							"nome": "GABINETE PFE-FUNAI EM IMPERATRIZ-MA",
							"sigla": "GAB",
							"prefixoNUP": "90715",
							"sequenciaInicialNUP": 1,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 6,
							"lvl": 1,
							"rgt": 7,
							"root": 18235,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2018-07-05 13:32:04"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2018-08-10 10:25:24"
							},
							"unidade": {
								"id": 18235,
								"nome": "PROCURADORIA FEDERAL ESPECIALIZADA JUNTO \u00c0 FUNAI EM IMPERATRIZ",
								"sigla": "PFE-FUNAI-ITZ",
								"prefixoNUP": "90715",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": false,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 10,
								"root": 18235,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2016-03-31 11:14:15"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-08-07 11:17:02"
								}
							},
							"unidade_id": 18235
						},
						"setor_id": 59613
					},
					"pasta_id": 16908928
				},
				"volume_id": 16496439
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "78789******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:01:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2971,
				"nome": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16908928,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00734004052201999",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-20 17:26:39"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23",
				"chaveAcesso": "b0229b4c",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-20 17:26:45"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-27 16:13:00"
				},
				"setor": {
					"id": 59613,
					"nome": "GABINETE PFE-FUNAI EM IMPERATRIZ-MA",
					"sigla": "GAB",
					"prefixoNUP": "90715",
					"sequenciaInicialNUP": 1,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 6,
					"lvl": 1,
					"rgt": 7,
					"root": 18235,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2018-07-05 13:32:04"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-08-10 10:25:24"
					},
					"unidade": {
						"id": 18235,
						"nome": "PROCURADORIA FEDERAL ESPECIALIZADA JUNTO \u00c0 FUNAI EM IMPERATRIZ",
						"sigla": "PFE-FUNAI-ITZ",
						"prefixoNUP": "90715",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": false,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 10,
						"root": 18235,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2016-03-31 11:14:15"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-08-07 11:17:02"
						}
					},
					"unidade_id": 18235
				},
				"setor_id": 59613
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 26,
				"sigla": "INFO",
				"nome": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"descricao": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2016-07-26 16:32:18"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112090375,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:41:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:41:31"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 631629572,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-13 12:10:33"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
					"redator": "WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 12:10:36"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-13 17:41:31"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365104988,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "1f75058addcfd9805f5d2c2917dd314f9e8e88217ee5a669195ae8c32bde2f22",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12106,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-13 12:11:34"
						},
						"usernameLockEdicao": "96768657372",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 12:10:36"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 12:11:34"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 631629572
			}, {
				"id": 112091232,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:41:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:41:39"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 631945208,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-13 16:48:25"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 16:48:28"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-13 17:41:39"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365270780,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "6b24bd6556f70c837696c5335a28a56126e315946ac57ed96970eae86c512cc8",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12572,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-13 16:50:00"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 16:48:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 16:50:00"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 631945208
			}],
			"criadoPor_id": 2971,
			"pasta_id": 16908928,
			"tipoDocumento_id": 26
		}, {
			"id": 627798493,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 14:30:59"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 14:31:00"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:08:31"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362372331,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "45116f0dd0364ce822efc7aa51777272b79f530300358fa0ad89e9b67c650d91",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13603,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 14:36:31"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 14:31:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 14:36:31"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.000911\/2009-63\n\nINTERESSADOS: APECE SERVICOS GERAIS LTDA E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 01099\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nSolicito ao Apoio Administrativo, conforme proposto:\n\n&nbsp;\n\n\na) O envio desta nota &agrave; Divis&atilde;o de Avalia&ccedil;&atilde;o Econ&ocirc;mica de Contratos, para que aguarde o tr&acirc;nsito em julgado da decis&atilde;o proferida no processo judicial n&ordm; 0063446-35.2016.4.01.3400, a fim de dar continuidade aos tr&acirc;mites referentes &agrave; repactua&ccedil;&atilde;o do Contrato n&ordm; 35\/2009; e\n\n\nb) O encaminhamento desta nota, juntamente com os Docs. SEI 4943263, 5987727,&nbsp;5989473 e 5989764, para ci&ecirc;ncia das conclus&otilde;es exaradas pela &aacute;rea t&eacute;cnica, com a respectiva ado&ccedil;&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624175334,
				"numeracaoSequencial": 8,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627604837 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 14:37:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:08:31"
				},
				"volume": {
					"id": 2851357,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2017-03-13 11:06:58"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-03-13 11:06:58"
					},
					"pasta": {
						"id": 3256568,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "58000000911200963",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2017-03-13 09:23:00"
						},
						"titulo": "CONTRATO N\u00ba 35\/2009 - REPACTUA\u00c7\u00c3O CCT\/2014 - MINUTA DO TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA",
						"chaveAcesso": "1617b4bc",
						"criadoEm": {
							"date": "2017-03-13 11:06:58"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-02 16:20:19"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 3256568
				},
				"volume_id": 2851357
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 3256568,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "58000000911200963",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2017-03-13 09:23:00"
				},
				"titulo": "CONTRATO N\u00ba 35\/2009 - REPACTUA\u00c7\u00c3O CCT\/2014 - MINUTA DO TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA",
				"chaveAcesso": "1617b4bc",
				"criadoEm": {
					"date": "2017-03-13 11:06:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:20:19"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 3256568,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 627799588,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 14:47:44"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"redator": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 14:47:45"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:07:38"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362393672,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "ef0e226505b722ba1543d7174843cf928f50810041ed3218f2d51a7dfe1040ce",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 14866,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 7,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 15:11:14"
				},
				"usernameLockEdicao": "78789974115",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 14:47:45"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 15:11:14"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00190.108470\/2019-49\n\nINTERESSADOS: CONTROLADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O - CGU E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\nPor meio da COTA n. 00094\/2019\/CONJUR-CGU\/CGU\/AGU (Sapiens - Seq. 7), aprovada pelo DESPACHO n. 00813\/2019\/CONJUR-CGU\/CGU\/AGU (Sapiens - Seq. 8), a Consultoria Jur&iacute;dica junto &agrave; Controladoria Geral da Uni&atilde;o solicita esclarecimentos a esta Consultoria Jur&iacute;dica, os quais se transcrevem:\n\n&nbsp;\n\n\nComo o Relat&oacute;rio de Auditoria 201801137 (Sei n&deg; 1231460) &eacute; referente ao ano de 2018 e teve como escopo &quot;avaliar o cumprimento da norma que veda o pagamento dos benef&iacute;cios do Programa Bolsa Fam&iacute;lia em concomit&acirc;ncia com o recebimento do Seguro-Desemprego ao Pescador Artesanal&quot;"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624204715,
				"numeracaoSequencial": 9,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:07:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:07:38"
				},
				"volume": {
					"id": 15518438,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-03 12:16:53"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-03 12:16:53"
					},
					"pasta": {
						"id": 15930897,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 3958,
						"NUP": "00190108470201949",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-03 12:04:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2024-10-03 12:04:00"
						},
						"titulo": "RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ",
						"chaveAcesso": "3ffe7bca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-03 12:16:53"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-21 08:58:23"
						},
						"setor": {
							"id": 3960,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00723",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 5,
							"root": 3958,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-06-06 09:54:36"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2016-12-14 09:53:35"
							},
							"unidade": {
								"id": 3958,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO \u00c0 CONTROLADORIA GERAL DA UNI\u00c3O",
								"sigla": "CONJUR-CGU",
								"prefixoNUP": "00723",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 26,
								"root": 3958,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-06-06 09:54:36"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-01-07 15:56:47"
								}
							},
							"unidade_id": 3958
						},
						"setor_id": 3960
					},
					"pasta_id": 15930897
				},
				"volume_id": 15518438
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "78789******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:01:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2971,
				"nome": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15930897,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 3958,
				"NUP": "00190108470201949",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-03 12:04:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2024-10-03 12:04:00"
				},
				"titulo": "RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ",
				"chaveAcesso": "3ffe7bca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-03 12:16:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-21 08:58:23"
				},
				"setor": {
					"id": 3960,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00723",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 5,
					"root": 3958,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-06-06 09:54:36"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2016-12-14 09:53:35"
					},
					"unidade": {
						"id": 3958,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO \u00c0 CONTROLADORIA GERAL DA UNI\u00c3O",
						"sigla": "CONJUR-CGU",
						"prefixoNUP": "00723",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 26,
						"root": 3958,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-06-06 09:54:36"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-01-07 15:56:47"
						}
					},
					"unidade_id": 3958
				},
				"setor_id": 3960
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2971,
			"pasta_id": 15930897,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 627816419,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 15:56:43"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"redator": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 15:56:44"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:01:59"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362399360,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "7129675fb02177cf4bfb3815eeb1aad4e31dd911fafc4f539300fe245082be52",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 15589,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 15:58:29"
				},
				"usernameLockEdicao": "00923768190",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 15:56:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 15:58:29"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00688.000311\/2019-13 (REF. 00692.000435\/2019-21)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DO ESP&Iacute;RITO SANTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de solicita&ccedil;&atilde;o, oriunda da Secretaria-Geral de Contencioso da Advocacia-Geral da Uni&atilde;o, para instaura&ccedil;&atilde;o de concilia&ccedil;&atilde;o entre a Uni&atilde;o e o Estado do Esp&iacute;rito Santo, perante a C&acirc;mara de Concilia&ccedil;&atilde;o e Arbitragem da Administra&ccedil;&atilde;o Federal, em raz&atilde;o da inscri&ccedil;&atilde;o do referido Estado nos registros dos cadastros federais em virtude do Conv&ecirc;nio n&ordm; 756.728\/2011.\n\nAp&oacute;s a realiza&ccedil;&atilde;o de reuni&atilde;o inicial perante a C&acirc;mara de Concilia&ccedil;&atilde;o, novos documentos apresentados pelo Estado do Esp&iacute;rito Santo foram submetidos ao Minist&eacute;rio da Cidadania para an&aacute;lise.\n\nMediante o Parecer n&ordm; 9\/2019\/SEESP\/SNEAR\/DEBAR\/CGTCE\/DITCE"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624204248,
				"numeracaoSequencial": 30,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:01:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:01:59"
				},
				"volume": {
					"id": 12822372,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-03-01 15:49:01"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-03-01 15:49:01"
					},
					"pasta": {
						"id": 13235204,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00688000311201913",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-03-01 15:48:57"
						},
						"titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.000435\/2019-21",
						"chaveAcesso": "de1cd792",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-03-01 15:49:01"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 19:01:49"
						},
						"setor": {
							"id": 788,
							"nome": "ARQUIVO",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00688",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 14,
							"lvl": 1,
							"rgt": 15,
							"root": 258,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2013-02-14 23:12:33"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2013-02-14 23:12:33"
							},
							"unidade": {
								"id": 258,
								"nome": "CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O",
								"sigla": "CGU",
								"prefixoNUP": "00688",
								"sequenciaInicialNUP": 500,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 152,
								"root": 258,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2013-02-14 23:12:31"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-07-31 14:55:34"
								}
							},
							"unidade_id": 258
						},
						"setor_id": 788
					},
					"pasta_id": 13235204
				},
				"volume_id": 12822372
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00923******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1727,
				"nome": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 13235204,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00688000311201913",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-03-01 15:48:57"
				},
				"titulo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.000435\/2019-21",
				"chaveAcesso": "de1cd792",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-03-01 15:49:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 19:01:49"
				},
				"setor": {
					"id": 788,
					"nome": "ARQUIVO",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00688",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 14,
					"lvl": 1,
					"rgt": 15,
					"root": 258,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2013-02-14 23:12:33"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2013-02-14 23:12:33"
					},
					"unidade": {
						"id": 258,
						"nome": "CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O",
						"sigla": "CGU",
						"prefixoNUP": "00688",
						"sequenciaInicialNUP": 500,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 152,
						"root": 258,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:31"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-07-31 14:55:34"
						}
					},
					"unidade_id": 258
				},
				"setor_id": 788
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1727,
			"pasta_id": 13235204,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 627818145,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 16:07:39"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"redator": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:07:40"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:32:46"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362400751,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "5c6a00149f0c953cfeea1139f56040464a7792406a08877bd451b58be277b11b",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 14562,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 16:10:04"
				},
				"usernameLockEdicao": "00465441513",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:07:40"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:10:04"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n&ordm;&nbsp;00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.000803\/2019-32\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nDe in&iacute;cio, &eacute;&nbsp;importante ressaltar que a proponente Gege Produ&ccedil;&otilde;es Art&iacute;sticas Ltda&nbsp;impetrou o Mandado de Seguran&ccedil;a n&ordm; 25611\/DF, no qual&nbsp;requer, em breve s&iacute;ntese,&nbsp;a suspens&atilde;o tempor&aacute;ria da decis&atilde;o ministerial que indeferiu o pedido de revis&atilde;o apresentado, bem como da pr&oacute;pria&nbsp;exigibilidade do valor a ser ressarcido ao Er&aacute;rio.\n\n&nbsp;\n\nEm sua linha de argumenta&ccedil;&atilde;o, fundamenta&nbsp;a empresa proponente que teve os direitos da ampla defesa e do contradit&oacute;rio cerceados, pelo fato do seu pedido de revis&atilde;o n&atilde;o ter sido conhecido, situa&ccedil;&atilde;o f&aacute;tico-jur&iacute;dica que n&atilde;o condiz com a realidade&nbsp;dos autos.\n\n&nbsp;\n\nDessa feita, considerando que foram analisados"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624207048,
				"numeracaoSequencial": 9,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:32:46"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:32:46"
				},
				"volume": {
					"id": 13227693,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-04-04 16:07:19"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-04-04 16:07:19"
					},
					"pasta": {
						"id": 13640500,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "01400000803201932",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-01-17 00:00:00"
						},
						"titulo": "PROJETO: GIL 10 GILBERTO GIL CONVIDA",
						"chaveAcesso": "699ea879",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-04-04 16:07:19"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 16:02:38"
						},
						"setor": {
							"id": 65206,
							"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR",
							"sigla": "CGAC",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 1,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 46,
							"lvl": 1,
							"rgt": 47,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2019-01-31 12:54:08"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-01-31 12:54:08"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 65206
					},
					"pasta_id": 13640500
				},
				"volume_id": 13227693
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00465******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-06 15:10:33"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 8330,
				"nome": "IVAN SANTOS NUNES ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "(assinado eletronicamente)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n"
			},
			"pasta": {
				"id": 13640500,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "01400000803201932",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-01-17 00:00:00"
				},
				"titulo": "PROJETO: GIL 10 GILBERTO GIL CONVIDA",
				"chaveAcesso": "699ea879",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-04-04 16:07:19"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:02:38"
				},
				"setor": {
					"id": 65206,
					"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR",
					"sigla": "CGAC",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 1,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 46,
					"lvl": 1,
					"rgt": 47,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-01-31 12:54:08"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-01-31 12:54:08"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 65206
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111229022,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 12:46:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 12:46:16"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 627948387,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-03 12:45:00"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-03 12:45:24"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-03 12:46:09"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 362524258,
						"fileName": "Minuta de decis\u00e3o_Proc  01400 000803_2019-32_Conhece do recurso e nega provimento.pdf",
						"hash": "da8110446ed4d242526af77ff97c004e51a5f82964b883c879f83fd6ed51d0d6",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 240341,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "application\/pdf",
						"extensao": "pdf",
						"editavel": false,
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-03 12:45:49"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 12:45:49"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 1905,
						"sigla": "MIN",
						"nome": "MINUTA",
						"descricao": "MINUTA",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2016-11-03 09:39:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2016-11-03 09:39:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 1905
				},
				"documentoVinculado_id": 627948387
			}],
			"criadoPor_id": 8330,
			"pasta_id": 13640500,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 627822854,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 16:53:36"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 16:53:37"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-02 17:15:36"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362414525,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "22ed4f1eae012d68296565916f93f8f4b4f6c78a597ab05b4605a5ab85a5ac03",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 21302,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 17:13:43"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:53:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:13:43"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000842\/2019-04 (REF. 00692.000881\/2015-11)\n\nINTERESSADOS: CONFEDERA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DE SA&Uacute;DE-HOSPITAIS, ESTABELECIMENTOS E SERVI&Ccedil;OS - CNS E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00183\/2019\/DCC\/SGCT\/AGU, a SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO informa a esta Consultoria Jur&iacute;dica que, em 18&nbsp;de dezembro&nbsp;de 2019, em decis&atilde;o exarada nas ADIs n&ordm; 2028, 2036,&nbsp;2228 e&nbsp;2621, o Supremo Tribunal Federal acolheu parcialmente os embargos de declara&ccedil;&atilde;o opostos ao ac&oacute;rd&atilde;o prolatado no julgamento das a&ccedil;&otilde;es mencionadas, sem efeito modificativo, para (i) sanando erro material, excluir das ementas das ADIs 2028 e 2036 a express&atilde;o &quot;ao inaugurar a diverg&ecirc;ncia&quot;, tendo em vista que o julgamento dessas duas a&ccedil;&otilde;es se deu por unanimidade; e (ii) prestar esclarecimentos"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624215702,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:15:36"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:15:36"
				},
				"volume": {
					"id": 16480311,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-19 17:40:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-19 17:40:21"
					},
					"pasta": {
						"id": 16892832,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000842201904",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-19 17:40:21"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00692.000881\/2015-11",
						"chaveAcesso": "ab1708ae",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-19 17:40:21"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 09:04:42"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16892832
				},
				"volume_id": 16480311
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16892832,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000842201904",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-19 17:40:21"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00692.000881\/2015-11",
				"chaveAcesso": "ab1708ae",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-19 17:40:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 09:04:42"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16892832,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 627824062,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 17:02:37"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"redator": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 17:02:39"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 14:24:35"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362415319,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "3a86917d9dc6013d826086e6eee4a0467fc7a1ac583d00f5d4c4811bc4ee1004",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13958,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 7,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-03 14:21:12"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:02:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:21:12"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 02 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania - SENARC\n\nBras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n. 00002\/2020\/CDF\/PRU2R\/PGU\/AGU - ACMG e&nbsp;anexos, da Procuradoria-Regional&nbsp;da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, no qual informa&nbsp;que o Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal ajuizou a&ccedil;&atilde;o civil de improbidade administrativa, em face de&nbsp;CLEUDER BERTOLDI,&nbsp;Coordenador do Programa Bolsa Fam&iacute;lia no Munic&iacute;pio de Rio Bananal\/E, e&nbsp;solicita"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624362458,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:24:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:24:35"
				},
				"volume": {
					"id": 16527922,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16939728,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000002202077",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 16:30:56"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
						"chaveAcesso": "c7447dd0",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 16:31:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:22:46"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16939728
				},
				"volume_id": 16527922
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "18565******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 19:20:57"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR", "ROLE_ADMIN", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1485,
				"nome": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"
			},
			"pasta": {
				"id": 16939728,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000002202077",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 16:30:56"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
				"chaveAcesso": "c7447dd0",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:31:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:22:46"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1485,
			"pasta_id": 16939728,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 627831573,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-02 17:37:25"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-02 17:37:26"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-02 18:02:39"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362426610,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "6d8531020d6db3742fa1b429b021876238d2ad0db4a628b671cd3f01ec833c70",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 18234,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 8,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-02 18:01:57"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 17:37:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 18:01:57"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00734.004052\/2019-99 (REF. 00460.007235\/2019-23)\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA DA REPUBLICA NOS ESTADOS E NO DISTRITO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: TRABALHADOR MIGRANTE OU FRONTEIRI&Ccedil;O DO MERCOSUL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00582\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/ABM (redirecionada a esta Consultoria Jur&iacute;dica atrav&eacute;s da COTA n. 02801\/2019\/CONJUR-MJSP\/CGU\/AGU, da&nbsp;CONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA JUSTI&Ccedil;A E SEGURAN&Ccedil;A P&Uacute;BLICA), a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; &nbsp;1008503-16.2019.4.01.3701, ajuizado pelo MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL em face da UNI&Atilde;O, a FUNAI e do MUNIC&Iacute;PIO DE IMPERATRIZ\/MA objetivando a obten&ccedil;&atilde;o de provimento jurisdicional, inclusive em"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624223064,
				"numeracaoSequencial": 20,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 18:02:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-02 18:02:39"
				},
				"volume": {
					"id": 16496439,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-20 17:26:45"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-20 17:26:45"
					},
					"pasta": {
						"id": 16908928,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00734004052201999",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-20 17:26:39"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23",
						"chaveAcesso": "b0229b4c",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-20 17:26:45"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-27 16:13:00"
						},
						"setor": {
							"id": 59613,
							"nome": "GABINETE PFE-FUNAI EM IMPERATRIZ-MA",
							"sigla": "GAB",
							"prefixoNUP": "90715",
							"sequenciaInicialNUP": 1,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 6,
							"lvl": 1,
							"rgt": 7,
							"root": 18235,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2018-07-05 13:32:04"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2018-08-10 10:25:24"
							},
							"unidade": {
								"id": 18235,
								"nome": "PROCURADORIA FEDERAL ESPECIALIZADA JUNTO \u00c0 FUNAI EM IMPERATRIZ",
								"sigla": "PFE-FUNAI-ITZ",
								"prefixoNUP": "90715",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": false,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 10,
								"root": 18235,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2016-03-31 11:14:15"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-08-07 11:17:02"
								}
							},
							"unidade_id": 18235
						},
						"setor_id": 59613
					},
					"pasta_id": 16908928
				},
				"volume_id": 16496439
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16908928,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00734004052201999",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-20 17:26:39"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23",
				"chaveAcesso": "b0229b4c",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-20 17:26:45"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-27 16:13:00"
				},
				"setor": {
					"id": 59613,
					"nome": "GABINETE PFE-FUNAI EM IMPERATRIZ-MA",
					"sigla": "GAB",
					"prefixoNUP": "90715",
					"sequenciaInicialNUP": 1,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 6,
					"lvl": 1,
					"rgt": 7,
					"root": 18235,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2018-07-05 13:32:04"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-08-10 10:25:24"
					},
					"unidade": {
						"id": 18235,
						"nome": "PROCURADORIA FEDERAL ESPECIALIZADA JUNTO \u00c0 FUNAI EM IMPERATRIZ",
						"sigla": "PFE-FUNAI-ITZ",
						"prefixoNUP": "90715",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": false,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 10,
						"root": 18235,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2016-03-31 11:14:15"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-08-07 11:17:02"
						}
					},
					"unidade_id": 18235
				},
				"setor_id": 59613
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16908928,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 627941268,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-03 13:50:30"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-03 13:50:31"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 14:17:40"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362517358,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "f27a5a83b2bcfef9b18f42e13c01a01f326dc7c43971ca8edf1677dc858f76d9",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 15636,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 6,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-03 14:17:05"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 13:50:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:17:05"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081047\/2019-22\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL \n\nASSUNTOS: LIMINAR \n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do Despacho n&ordm; 21 \/2020\/SEDS, a SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL solicita esta Consultoria Jur&iacute;dica &nbsp;orienta&ccedil;&atilde;o quanto aos procedimentos a serem adotados em face&nbsp; do&nbsp;Oficio n.&nbsp;403\/2019\/AAPI\/SERBRAS - SEI&nbsp;6418866, por interm&eacute;dio do qual o Senhor&nbsp;Secret&aacute;rio de Estado da Representa&ccedil;&atilde;o do Governo de Roraima em Bras&iacute;lia noticia proferimento de&nbsp;decis&atilde;o &nbsp;Liminar&nbsp; pelo Ministro Dias Toffoli na ACO 3332 STF, em 23\/12\/2019, por interm&eacute;dio da qual haveria&nbsp;determina&ccedil;&atilde;o &agrave; Uni&atilde;o no sentido de&nbsp;se abster&nbsp;de inscrever ou retirar&nbsp; a inscri&ccedil;&atilde;o, caso efetuada, dos cadastros de inadimpl&ecirc;ncias federais do Estado de Roraima.\n\n&nbsp;\n\nRegistre-se"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624373171,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:17:40"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 14:17:40"
				},
				"volume": {
					"id": 16529464,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-03 11:52:12"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-03 11:52:12"
					},
					"pasta": {
						"id": 16941278,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000081047201922",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-03 00:00:00"
						},
						"titulo": "LIMINAR ACO 3332 STF - CADASTROS DE INADIMPL\u00caNCIAS FEDERAIS DO ESTADO DE RORAIMA.",
						"chaveAcesso": "5f9f9690",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-03 11:52:12"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 16:12:27"
						},
						"setor": {
							"id": 1905,
							"nome": "DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO",
							"sigla": "DCD",
							"prefixoNUP": "00692",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 13,
							"root": 263,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-02-19 17:18:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2017-01-30 11:39:44"
							},
							"unidade": {
								"id": 263,
								"nome": "SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO",
								"sigla": "SGCT",
								"prefixoNUP": "00692",
								"sequenciaInicialNUP": 1000,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 263,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2013-02-14 23:12:31"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-12-31 11:19:22"
								}
							},
							"unidade_id": 263
						},
						"setor_id": 1905
					},
					"pasta_id": 16941278
				},
				"volume_id": 16529464
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16941278,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000081047201922",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-03 00:00:00"
				},
				"titulo": "LIMINAR ACO 3332 STF - CADASTROS DE INADIMPL\u00caNCIAS FEDERAIS DO ESTADO DE RORAIMA.",
				"chaveAcesso": "5f9f9690",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 11:52:12"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:12:27"
				},
				"setor": {
					"id": 1905,
					"nome": "DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO",
					"sigla": "DCD",
					"prefixoNUP": "00692",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 13,
					"root": 263,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-02-19 17:18:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-01-30 11:39:44"
					},
					"unidade": {
						"id": 263,
						"nome": "SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO",
						"sigla": "SGCT",
						"prefixoNUP": "00692",
						"sequenciaInicialNUP": 1000,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 263,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:31"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-12-31 11:19:22"
						}
					},
					"unidade_id": 263
				},
				"setor_id": 1905
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16941278,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 628077577,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-03 15:24:45"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"redator": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-03 15:24:51"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 18:08:55"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362653637,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "4da7d6180b4a4ea37518021eec53b69dfcc092db8deadd13959bcc8fcf15c6ea",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 17132,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-03 15:32:23"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 15:24:51"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 15:32:23"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000736\/2019-12 (REF. 00545.000525\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA DA REP&Uacute;BLICA NO ESTADO DE RONDONIA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES SOBRE ANALISE FINANCEIRA DE CONV&Ecirc;NIO.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO n. 01668\/2019\/DIAP\/PURO\/PGU\/AGU (seq. 11), a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Rond&ocirc;nia solicita &agrave; COORDENA&Ccedil;&Atilde;O GERAL DE PRESTA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTAS (vinculada &agrave; DIRETORIA DE TRANSFER&Ecirc;NCIAS DO ESPORTE E DESENVOLVIMENTO SOCIAL DA SECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS&nbsp; DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA) INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES acerca da an&aacute;lise financeira do CONV&Ecirc;NIO n&ordm; 177\/2003 firmado entre o Governo do Estado de Rond&ocirc;nia, por interm&eacute;dio da Secretaria de Estado dos Esportes"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624493119,
				"numeracaoSequencial": 14,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:08:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:08:55"
				},
				"volume": {
					"id": 15979788,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-11-08 14:12:54"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-11-08 14:12:54"
					},
					"pasta": {
						"id": 16392249,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000736201912",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-11-08 14:12:51"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000525\/2019-14",
						"chaveAcesso": "2dbc9655",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-11-08 14:12:54"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-27 19:16:37"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16392249
				},
				"volume_id": 15979788
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16392249,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000736201912",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-11-08 14:12:51"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000525\/2019-14",
				"chaveAcesso": "2dbc9655",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-11-08 14:12:54"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-27 19:16:37"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111260557,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 19:29:57"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 19:29:57"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 628149634,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-03 17:07:11"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
					"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-03 17:07:13"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-03 19:29:57"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 362715689,
						"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
						"hash": "14076486ffd788ff2b60ed07141cf21d5af22ab8e44f524d3f5583012ea3726d",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12315,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 4,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-03 17:28:26"
						},
						"usernameLockEdicao": "87457091149",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-03 17:07:13"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 17:28:26"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 1045,
						"sigla": "DESPAPROV",
						"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2015-04-29 15:28:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-08-21 10:22:37"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 1045
				},
				"documentoVinculado_id": 628149634
			}],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 16392249,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 628149635,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-03 17:07:10"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-03 17:07:13"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-03 18:20:20"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 362715690,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "9098d3b086e3f2d7980aebde74252692b6175648c9aad33c4c112aac5c7d1ba4",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12802,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-03 18:15:05"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 17:07:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:15:05"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.026592\/2019-56\n\nINTERESSADOS: SAA-SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 01431\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, com a complementa&ccedil;&atilde;o do DESPACHO do Coordenadora-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal Substituta. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; Subsecretaria&nbsp;de Assuntos Administrativos, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000026592201956 e da chave de acesso f4a04fe7"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 624523107,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:20:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 18:20:20"
				},
				"volume": {
					"id": 16518104,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-27 17:31:52"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-27 17:31:52"
					},
					"pasta": {
						"id": 16930591,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000026592201956",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-27 00:00:00"
						},
						"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7\u00c3O DE VIDEOCONFER\u00caNCIA.",
						"chaveAcesso": "f4a04fe7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-27 17:31:52"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-03 19:19:53"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16930591
				},
				"volume_id": 16518104
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16930591,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000026592201956",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-27 00:00:00"
				},
				"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7\u00c3O DE VIDEOCONFER\u00caNCIA.",
				"chaveAcesso": "f4a04fe7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-27 17:31:52"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-03 19:19:53"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 16930591,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 628489030,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-06 13:54:55"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIELLE JANDIROBA TELLEZ",
			"redator": "DANIELLE JANDIROBA TELLEZ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-06 13:54:58"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 12:39:09"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363034041,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "cfca08e656e30878d694e0b8b05c6d70f183450a2e1def75b882f2bf238b3273",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 16492,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 14,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 14:25:57"
				},
				"usernameLockEdicao": "89810813104",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 13:54:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 14:25:57"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71004.002653\/2019-50\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de d&uacute;vida jur&iacute;dica por parte da Coordena&ccedil;&atilde;o de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o da Secretaria Especial da Cultura, sobre a aplicabilidade do art. 27 da Lei 8.313, de 23 de dezembro de 1991, ao questionamento levantado com base na Lei n.&ordm; 12.527, de 18 de novembro de 2011, conhecida como Lei de Acesso &agrave; Informa&ccedil;&atilde;o, que trata dos procedimentos a garantir o acesso &agrave; informa&ccedil;&atilde;o a serem observados pela Uni&atilde;o, Estados, Distrito Federal e Munic&iacute;pios.\n\nA solicitante questiona &quot;(...) se a diretoria e fundadora de um associa&ccedil;&atilde;o sem fins lucrativos pode doar, como pessoa f&iacute;sica, seu imposto de renda para a mesma associa&ccedil;&atilde;o.&quot;\n\nPrimeiramente"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626429749,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 12:39:09"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 12:39:09"
				},
				"volume": {
					"id": 16513305,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 15:31:38"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-26 15:31:38"
					},
					"pasta": {
						"id": 16925755,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71004002653201950",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-26 00:00:00"
						},
						"titulo": "QUESTIONAMENTOS RELATIVOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O PARA DIRETOR DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O SEM FINS LUCRATIVOS",
						"chaveAcesso": "7b81e7e0",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 15:31:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 14:46:44"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16925755
				},
				"volume_id": 16513305
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "89810******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "danielle.tellez@previdencia.gov.br",
				"emailCanonical": "danielle.tellez@previdencia.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:35:11"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1773,
				"nome": "DANIELLE JANDIROBA TELLEZ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"
			},
			"pasta": {
				"id": 16925755,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71004002653201950",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-26 00:00:00"
				},
				"titulo": "QUESTIONAMENTOS RELATIVOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O PARA DIRETOR DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O SEM FINS LUCRATIVOS",
				"chaveAcesso": "7b81e7e0",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-26 15:31:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:46:44"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111699162,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:38:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:38:38"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 629656635,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-08 18:14:29"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
					"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 18:14:30"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 14:38:38"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 363885812,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "8999938f5403847257f511633b1c8a763bdadbbb619db2fdbe39537181a5a2c1",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12286,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-08 18:16:05"
						},
						"usernameLockEdicao": "87434512172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 18:14:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 18:16:05"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 629656635
			}, {
				"id": 111699163,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:38:45"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:38:45"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 630122498,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-09 12:32:10"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "IVAN SANTOS NUNES ",
					"redator": "IVAN SANTOS NUNES ",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 12:32:11"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 14:38:45"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 364135906,
						"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
						"hash": "5e18cb9b07f25a89f7b40d9ae7d75762cde770c4ad997fbfe67983b6cf1329d4",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 13826,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 5,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-09 12:35:37"
						},
						"usernameLockEdicao": "00465441513",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 12:32:11"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 12:35:37"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 1045,
						"sigla": "DESPAPROV",
						"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2015-04-29 15:28:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-08-21 10:22:37"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 1045
				},
				"documentoVinculado_id": 630122498
			}],
			"criadoPor_id": 1773,
			"pasta_id": 16925755,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 628677948,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-06 17:10:30"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-06 17:10:34"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-06 17:14:54"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363193851,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "3c68b8deefde1ea8d42b2e6a527d59f850dbc7c1247be1e847f8b0c6998797c2",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12544,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-06 17:11:46"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 17:10:34"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-06 17:11:46"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.078800\/2017-31\n\nINTERESSADOS: GM-GABINETE DO MINISTRO DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00174\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da lavra do&nbsp;Coordenador-Geral de Assuntos Sociais - Substituto. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000078800201731 e da chave de acesso 6759188a\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625009036,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 17:14:54"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-06 17:14:54"
				},
				"volume": {
					"id": 12576465,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-02-13 09:27:13"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-02-13 09:27:13"
					},
					"pasta": {
						"id": 12989268,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000078800201731",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-02-13 09:15:00"
						},
						"titulo": "RECURSO ADMINISTRATIVO DA SENHORA FABIANA PAVON FERNANDES",
						"chaveAcesso": "6759188a",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-02-13 09:27:13"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-07 17:48:16"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 12989268
				},
				"volume_id": 12576465
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 12989268,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000078800201731",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-02-13 09:15:00"
				},
				"titulo": "RECURSO ADMINISTRATIVO DA SENHORA FABIANA PAVON FERNANDES",
				"chaveAcesso": "6759188a",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-02-13 09:27:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:48:16"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 12989268,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 628678477,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-06 17:31:54"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"redator": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-06 17:31:56"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 16:45:33"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363194442,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "5c644ab04ef6f303e46535640b3ed18e3e6d84ea9598d20648721c71e44a21ee",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13586,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 15:47:33"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 17:31:56"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:47:33"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O OR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nressalvas\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nencaminhamento\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nKelly Reina De Carvalho\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCoordenadora-Geral de&nbsp;Assuntos Esportivos\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Ao Apoio Administrativo"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625940988,
				"numeracaoSequencial": 31,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:45:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:45:33"
				},
				"volume": {
					"id": 16525413,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"pasta": {
						"id": 16937610,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000001202022",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 10:13:21"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2025-01-02 10:13:21"
						},
						"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
						"chaveAcesso": "2d857571",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 10:13:23"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 09:02:36"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16937610
				},
				"volume_id": 16525413
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "18565******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 19:20:57"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR", "ROLE_ADMIN", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1485,
				"nome": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"
			},
			"pasta": {
				"id": 16937610,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000001202022",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 10:13:21"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2025-01-02 10:13:21"
				},
				"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
				"chaveAcesso": "2d857571",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 10:13:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 09:02:36"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1485,
			"pasta_id": 16937610,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 628678508,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-06 17:32:34"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"redator": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-06 17:32:35"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 16:45:33"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363194480,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "b612c5ead524692a435b5120a0d8de5502c4dbc3bd32e1fea797059ede47d981",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13644,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 8,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 17:27:24"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 17:32:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:27:24"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDEN&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E&nbsp;PARCERIAS\u200b\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nressalvas\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nencaminhamento\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura Digital)\n\nDaniela Guimar&atilde;es Goulart \n\nAdvogada Da Uni&atilde;o\n\nCoordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e&nbsp;Parcerias\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Ao Apoio"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625940986,
				"numeracaoSequencial": 33,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:45:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:45:33"
				},
				"volume": {
					"id": 16525413,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"pasta": {
						"id": 16937610,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000001202022",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 10:13:21"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2025-01-02 10:13:21"
						},
						"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
						"chaveAcesso": "2d857571",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 10:13:23"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 09:02:36"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16937610
				},
				"volume_id": 16525413
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "18565******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 19:20:57"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR", "ROLE_ADMIN", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1485,
				"nome": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"
			},
			"pasta": {
				"id": 16937610,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000001202022",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 10:13:21"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2025-01-02 10:13:21"
				},
				"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
				"chaveAcesso": "2d857571",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 10:13:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 09:02:36"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1485,
			"pasta_id": 16937610,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 628678538,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-06 17:33:18"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"redator": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-06 17:33:19"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 16:45:33"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363194511,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "d97cc233910222f8666f9dfd77369f1a90b920142408d978ca292516d34840dc",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13600,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 15:33:32"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 17:33:19"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:33:32"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES, CONTRATOS E&nbsp;PESSOAL\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nressalvas\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nencaminhamento\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nLeslei Lester Dos Anjos Magalh&atilde;es\n\nAdvogado&nbsp;Da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e&nbsp;Pessoal"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625940984,
				"numeracaoSequencial": 35,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:45:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:45:33"
				},
				"volume": {
					"id": 16525413,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"pasta": {
						"id": 16937610,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000001202022",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 10:13:21"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2025-01-02 10:13:21"
						},
						"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
						"chaveAcesso": "2d857571",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 10:13:23"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 09:02:36"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16937610
				},
				"volume_id": 16525413
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "18565******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 19:20:57"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR", "ROLE_ADMIN", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1485,
				"nome": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"
			},
			"pasta": {
				"id": 16937610,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000001202022",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 10:13:21"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2025-01-02 10:13:21"
				},
				"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
				"chaveAcesso": "2d857571",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 10:13:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 09:02:36"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1485,
			"pasta_id": 16937610,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 628688186,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-06 17:31:32"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"redator": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-06 17:31:35"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 16:45:33"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363204212,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "44ae81732498d9e419b1eb414534bfa0cd29d4b2888a25c37bdc8c22199acc93",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13481,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 11,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 10:51:15"
				},
				"usernameLockEdicao": "96768657372",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 17:31:34"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 10:51:15"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O OR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nressalvas\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nencaminhamento\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinado eletronicamente)\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Sociais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Ao Apoio"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625940989,
				"numeracaoSequencial": 30,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:45:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:45:33"
				},
				"volume": {
					"id": 16525413,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"pasta": {
						"id": 16937610,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000001202022",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 10:13:21"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2025-01-02 10:13:21"
						},
						"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
						"chaveAcesso": "2d857571",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 10:13:23"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 09:02:36"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16937610
				},
				"volume_id": 16525413
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "18565******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 19:20:57"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR", "ROLE_ADMIN", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1485,
				"nome": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"
			},
			"pasta": {
				"id": 16937610,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000001202022",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 10:13:21"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2025-01-02 10:13:21"
				},
				"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
				"chaveAcesso": "2d857571",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 10:13:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 09:02:36"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1485,
			"pasta_id": 16937610,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 628688249,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-06 17:32:59"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"redator": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-06 17:32:59"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 16:45:33"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363204282,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "247440a2048402deb991e71ee045aedf73be6602fd45e004a5e731c391a96113",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13476,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 8,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 18:12:54"
				},
				"usernameLockEdicao": "87434512172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 17:32:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 18:12:54"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS&nbsp;\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nressalvas\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nencaminhamento\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n(Assinatura digital)\n\nEduardo Magalh&atilde;es Teixeira\n\nAdvogado&nbsp;Da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Ao Apoio Administrativo"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625940985,
				"numeracaoSequencial": 34,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:45:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:45:33"
				},
				"volume": {
					"id": 16525413,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"pasta": {
						"id": 16937610,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000001202022",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 10:13:21"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2025-01-02 10:13:21"
						},
						"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
						"chaveAcesso": "2d857571",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 10:13:23"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 09:02:36"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16937610
				},
				"volume_id": 16525413
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "18565******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 19:20:57"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR", "ROLE_ADMIN", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1485,
				"nome": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"
			},
			"pasta": {
				"id": 16937610,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000001202022",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 10:13:21"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2025-01-02 10:13:21"
				},
				"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
				"chaveAcesso": "2d857571",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 10:13:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 09:02:36"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1485,
			"pasta_id": 16937610,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 628689497,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-06 18:21:56"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"redator": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-06 18:21:57"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-06 18:43:57"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363205793,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "e91a5d850d657932578a7393e74e3311b85efc297d7eac9286a6418f9e8d50b0",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 17237,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-06 18:42:51"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 18:21:57"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-06 18:42:51"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000827\/2019-58 (REF. 00525.008196\/2019-80)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTO: A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica de Improbidade Administrativa n&deg; 0800374-48.2019.4.05.8404\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO n. 01785\/2019\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU (seq. 1) a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O, em aten&ccedil;&atilde;o a Decis&atilde;o judicial proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o em ep&iacute;grafe, promovida pelo Munic&iacute;pio de Lu&iacute;s Gomes\/RN em face do Sr. FRANCISCO TADEU NUNES, ex-Prefeito, com tr&acirc;mite na 12&ordf; Vara Federal do RN, solicitou a este Minist&eacute;rio que informe, at&eacute; o dia 13\/01\/2020, se foi instaurado processo apurat&oacute;rio ou TCE acerca do Contrato de Repasse n&ordm; 265.756-33\/2008, para que a Uni&atilde;o possa"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625037759,
				"numeracaoSequencial": 358,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 18:43:57"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-06 18:43:57"
				},
				"volume": {
					"id": 16396001,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-13 10:13:24"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-13 10:13:24"
					},
					"pasta": {
						"id": 16808422,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000827201958",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-13 10:12:19"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.008196\/2019-80",
						"chaveAcesso": "bf44372e",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-13 10:13:24"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-23 15:08:18"
						},
						"setor": {
							"id": 2516,
							"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "CGCP",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 40,
							"lvl": 1,
							"rgt": 41,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-10 16:38:52"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-01-31 12:44:22"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2516
					},
					"pasta_id": 16808422
				},
				"volume_id": 16396001
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16808422,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000827201958",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-13 10:12:19"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.008196\/2019-80",
				"chaveAcesso": "bf44372e",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-13 10:13:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-23 15:08:18"
				},
				"setor": {
					"id": 2516,
					"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "CGCP",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 40,
					"lvl": 1,
					"rgt": 41,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-10 16:38:52"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-01-31 12:44:22"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2516
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 16808422,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 628848004,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-07 11:29:19"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 11:29:20"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-07 12:10:29"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363309980,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "8b67f3931e47279ac133f75602667a9c8de8d964c93cfac7a658be3420539463",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 18469,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 8,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 12:09:50"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 11:29:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 12:09:50"
				},
				"highlights": "BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081047\/2019-22\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL \n\nASSUNTOS: LIMINAR \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRetornam a esta Consultoria Jur&iacute;dica os autos em ep&iacute;grafe, que tratam do Despacho n&ordm; 21 \/2020\/SEDS, da SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL solicitando a esta Consultoria Jur&iacute;dica &nbsp;orienta&ccedil;&atilde;o quanto aos procedimentos a serem adotados em face&nbsp; do&nbsp;Oficio n.&nbsp;403\/2019\/AAPI\/SERBRAS - SEI&nbsp;6418866, por interm&eacute;dio do qual o Senhor&nbsp;Secret&aacute;rio de Estado da Representa&ccedil;&atilde;o do Governo de Roraima em Bras&iacute;lia noticia proferimento de&nbsp;decis&atilde;o &nbsp;Liminar&nbsp; pelo Ministro Dias Toffoli na ACO 3332 STF, em 23\/12\/2019, por interm&eacute;dio da qual haveria&nbsp;determina&ccedil;&atilde;o &agrave; Uni&atilde;o no sentido de&nbsp;se abster&nbsp;de inscrever ou retirar&nbsp; a inscri&ccedil;&atilde;o, caso efetuada, dos cadastros de inadimpl&ecirc;ncias federais do Estado de Roraima.\n\n&nbsp;\n\nEm face da citada solicita&ccedil;&atilde;o, esta Consultoria Jur&iacute;dica emitiu a NOTA n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; solicitando &agrave; Secretaria-Geral"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625189136,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 12:10:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 12:10:29"
				},
				"volume": {
					"id": 16529464,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-03 11:52:12"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-03 11:52:12"
					},
					"pasta": {
						"id": 16941278,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000081047201922",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-03 00:00:00"
						},
						"titulo": "LIMINAR ACO 3332 STF - CADASTROS DE INADIMPL\u00caNCIAS FEDERAIS DO ESTADO DE RORAIMA.",
						"chaveAcesso": "5f9f9690",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-03 11:52:12"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 16:12:27"
						},
						"setor": {
							"id": 1905,
							"nome": "DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO",
							"sigla": "DCD",
							"prefixoNUP": "00692",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 13,
							"root": 263,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-02-19 17:18:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2017-01-30 11:39:44"
							},
							"unidade": {
								"id": 263,
								"nome": "SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO",
								"sigla": "SGCT",
								"prefixoNUP": "00692",
								"sequenciaInicialNUP": 1000,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 263,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2013-02-14 23:12:31"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-12-31 11:19:22"
								}
							},
							"unidade_id": 263
						},
						"setor_id": 1905
					},
					"pasta_id": 16941278
				},
				"volume_id": 16529464
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16941278,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000081047201922",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-03 00:00:00"
				},
				"titulo": "LIMINAR ACO 3332 STF - CADASTROS DE INADIMPL\u00caNCIAS FEDERAIS DO ESTADO DE RORAIMA.",
				"chaveAcesso": "5f9f9690",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-03 11:52:12"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:12:27"
				},
				"setor": {
					"id": 1905,
					"nome": "DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO",
					"sigla": "DCD",
					"prefixoNUP": "00692",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 13,
					"root": 263,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-02-19 17:18:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-01-30 11:39:44"
					},
					"unidade": {
						"id": 263,
						"nome": "SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO",
						"sigla": "SGCT",
						"prefixoNUP": "00692",
						"sequenciaInicialNUP": 1000,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 263,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:31"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-12-31 11:19:22"
						}
					},
					"unidade_id": 263
				},
				"setor_id": 1905
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16941278,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 628874912,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-07 13:11:50"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"redator": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 13:11:51"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-07 13:17:15"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363348489,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "56cd70796a3facd767679eb8867e04038a7a9704712ea033c08bf8071d5c2097",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12587,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 13:16:04"
				},
				"usernameLockEdicao": "00465441513",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 13:11:51"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 13:16:04"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n&ordm;&nbsp;00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01530.001413\/2019-02\n\nINTERESSADOS: FUNDA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DE ARTES - FUNARTE\n\nASSUNTOS: EDITAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nConsiderando a resposta acostada na Seq. 9&nbsp;&agrave; consulta formulada&nbsp;por e-mail pela Secretaria Especial da Cultura, solicito o arquivamento dos autos, haja vista que n&atilde;o restam novas provid&ecirc;ncias a serem adotadas por esta Consultoria Jur&iacute;dica.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(assinado eletronicamente)\n\nIVAN NUNES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nGabinete da CONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01530001413201902 e da chave de acesso ae5b7849\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625198361,
				"numeracaoSequencial": 10,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 13:17:15"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 13:17:15"
				},
				"volume": {
					"id": 15300698,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-09-17 16:45:06"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-09-17 16:45:06"
					},
					"pasta": {
						"id": 15713180,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": -1,
						"NUP": "01530001413201902",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-09-17 00:00:00"
						},
						"titulo": "VIABILIZAR O PROJETO DE REVITALIZA\u00c7\u00c3O D REDE FEDERAL DE TEATRO\/ITINER\u00c2NCIA - TEATRO PL\u00cdNIO MARCOS.",
						"chaveAcesso": "ae5b7849",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-09-17 16:45:06"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-21 11:47:15"
						},
						"setor": {
							"id": 45832,
							"nome": "GABINETE DA PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE ARTES",
							"sigla": "GABINETE",
							"prefixoNUP": "00802",
							"sequenciaInicialNUP": 1,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 6,
							"lvl": 1,
							"rgt": 9,
							"root": 3602,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2017-04-25 12:46:21"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2017-04-25 12:52:52"
							},
							"unidade": {
								"id": 3602,
								"nome": "PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE ARTES",
								"sigla": "PFFUNARTE",
								"prefixoNUP": "00802",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": false,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 10,
								"root": 3602,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-06-02 10:10:03"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-08-07 14:57:55"
								}
							},
							"unidade_id": 3602
						},
						"setor_id": 45832
					},
					"pasta_id": 15713180
				},
				"volume_id": 15300698
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00465******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-06 15:10:33"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 8330,
				"nome": "IVAN SANTOS NUNES ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "(assinado eletronicamente)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n"
			},
			"pasta": {
				"id": 15713180,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": -1,
				"NUP": "01530001413201902",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-09-17 00:00:00"
				},
				"titulo": "VIABILIZAR O PROJETO DE REVITALIZA\u00c7\u00c3O D REDE FEDERAL DE TEATRO\/ITINER\u00c2NCIA - TEATRO PL\u00cdNIO MARCOS.",
				"chaveAcesso": "ae5b7849",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-09-17 16:45:06"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-21 11:47:15"
				},
				"setor": {
					"id": 45832,
					"nome": "GABINETE DA PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE ARTES",
					"sigla": "GABINETE",
					"prefixoNUP": "00802",
					"sequenciaInicialNUP": 1,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 6,
					"lvl": 1,
					"rgt": 9,
					"root": 3602,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2017-04-25 12:46:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-04-25 12:52:52"
					},
					"unidade": {
						"id": 3602,
						"nome": "PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE ARTES",
						"sigla": "PFFUNARTE",
						"prefixoNUP": "00802",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": false,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 10,
						"root": 3602,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-06-02 10:10:03"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-08-07 14:57:55"
						}
					},
					"unidade_id": 3602
				},
				"setor_id": 45832
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 8330,
			"pasta_id": 15713180,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 628950626,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-07 14:30:44"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"redator": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 14:30:45"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-07 15:18:46"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363378187,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "38a899ac7552a08eab9556ef0e69154caae4ebf6c9f8bde3c014de23ac529ff1",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 19532,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 14:32:32"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 14:30:45"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 14:32:32"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000854\/2019-21 (REF. 00490.003730\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 01953\/2019\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba solicita o encaminhamento dos subs&iacute;dios necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0820672-91.2019.4.05.8200, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Ana Paula Fernandes da Silva com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia e o pagamento das verbas retroativas &agrave; data do cancelamento.\n\n&nbsp;\n\n2. Al&eacute;m de solicitar subs&iacute;dios, a Procuradoria solicita o cumprimento da decis&atilde;o liminar proferida"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625285331,
				"numeracaoSequencial": 19,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:18:46"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:18:46"
				},
				"volume": {
					"id": 16509342,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-24 15:45:19"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-24 15:45:19"
					},
					"pasta": {
						"id": 16921783,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000854201921",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-24 15:45:18"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00490.003730\/2019-14",
						"chaveAcesso": "58a672a0",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-24 15:45:19"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:22:59"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16921783
				},
				"volume_id": 16509342
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16921783,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000854201921",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-24 15:45:18"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00490.003730\/2019-14",
				"chaveAcesso": "58a672a0",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-24 15:45:19"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:22:59"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 16921783,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 629006505,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-07 15:47:33"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"redator": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 15:47:34"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 14:21:47"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363420252,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "be3e89f79ab242c36e39cd385d6fd0c609d4aa5ec0bb6911fc379c693eca290c",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13857,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 15:49:15"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:47:34"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:49:15"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080412\/2019-81\n\nINTERESSADOS: MARLENE DA SILVA SANTOS.\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 132\/2019\/GABJUS\/SSJ\/IUB, por meio do qual o Ju&iacute;zo Federal da Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de Itumbiara solicita o fornecimento de informa&ccedil;&otilde;es referentes ao cadastro de Marlene da Silva Santos, para averigua&ccedil;&atilde;o da validade das contribui&ccedil;&otilde;es vertidas no per&iacute;odo de 03\/2008 a 03\/2009, 02\/2012 a 12\/2012, 02\/2013 a 09\/2013 e 02\/2014 a 08\/2018, que se deram na categoria de contribuinte facultativo de baixa renda (Processo Judicial n&ordm; 0000617-14.2018.4.01.3508). \n\n&nbsp;\n\n2. Por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 400\/2019\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, a Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625826209,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 14:21:47"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 14:21:47"
				},
				"volume": {
					"id": 16517546,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-27 15:55:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-27 15:55:51"
					},
					"pasta": {
						"id": 16930013,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000080412201981",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-27 00:00:00"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO.",
						"chaveAcesso": "6602ae5b",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-27 15:55:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 16:16:22"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16930013
				},
				"volume_id": 16517546
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16930013,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000080412201981",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-27 00:00:00"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO.",
				"chaveAcesso": "6602ae5b",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-27 15:55:51"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:16:22"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 16930013,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 629011858,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-07 15:47:38"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 15:47:39"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-07 16:02:49"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363403385,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "48364c2cea6891f12cd799ab4871267044b803075d8a49a724962120002bc929",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 17123,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 16:02:14"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 15:47:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 16:02:14"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000649\/2019-65 (REF. 00460.005842\/2019-59)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE CANTANHEDE E OUTROS\n\nASSUNTOS: CADASTRO DE INADIMPLENTES - CADIN E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00011\/2020\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 1010603-44.2019.4.01.3700, movido por MUNIC&Iacute;PIO DE CANTANHEDE\/MA, onde a parte autora pretende objetivando, em sede de tutela de urg&ecirc;ncia, a imediata libera&ccedil;&atilde;o dos recursos referentes a dois contratos de repasse com o ent&atilde;o Minist&eacute;rio do Esporte, atual Minist&eacute;rio da Cidadania, envolvendo a constru&ccedil;&atilde;o de duas&nbsp;quadras esportivas no Povoado Trizidela, no valor total de&nbsp;R$ 1.032.142,38 (um milh&atilde;o, trinta e dois mil"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625352356,
				"numeracaoSequencial": 66,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 16:02:49"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 16:02:49"
				},
				"volume": {
					"id": 15555917,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-07 12:35:39"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-07 12:35:39"
					},
					"pasta": {
						"id": 15968399,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000649201965",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-07 12:35:38"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.005842\/2019-59",
						"chaveAcesso": "c766f837",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-07 12:35:39"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-23 08:14:02"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 15968399
				},
				"volume_id": 15555917
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15968399,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000649201965",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-07 12:35:38"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.005842\/2019-59",
				"chaveAcesso": "c766f837",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-07 12:35:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-23 08:14:02"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 15968399,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 629051721,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-07 16:11:03"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"redator": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 16:11:04"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-07 16:12:55"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363436620,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "2b1dadf4ccd6c7e4b8c4b2c8d572152b04e5b6cd63786d88e04e8e7671526095",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13421,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 16:11:54"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 16:11:03"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 16:11:54"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.127090\/2010-11\n\nINTERESSADOS: GABINETE DO MINISTRO - MDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\n&nbsp;\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto.\n\n&nbsp;\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se apta a ser aprovada\/subscrita, raz&atilde;o pela qual se recomenda o retorno dos autos ao Gabinete do Ministro, para a ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625365076,
				"numeracaoSequencial": 10,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 16:12:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 16:12:55"
				},
				"volume": {
					"id": 9854611,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2018-06-29 16:27:15"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-06-29 16:27:15"
					},
					"pasta": {
						"id": 10267890,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000127090201011",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2018-06-29 00:00:00"
						},
						"titulo": "ECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO ISRAELITA DE APOIO MULTIDISCIPLINAR - CIAM\", DE S\u00c3O PAULO\/SP, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS",
						"chaveAcesso": "f6cc7c49",
						"criadoEm": {
							"date": "2018-06-29 16:27:15"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-07 17:04:37"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 10267890
				},
				"volume_id": 9854611
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 10267890,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000127090201011",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2018-06-29 00:00:00"
				},
				"titulo": "ECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO ISRAELITA DE APOIO MULTIDISCIPLINAR - CIAM\", DE S\u00c3O PAULO\/SP, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS",
				"chaveAcesso": "f6cc7c49",
				"criadoEm": {
					"date": "2018-06-29 16:27:15"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:04:37"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 10267890,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 629080848,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-07 16:55:33"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"redator": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-07 16:55:34"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 15:09:50"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363475882,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "93aef1cd96fb6c30014faf6571be4ae87ee6f2bd47c116d672dc35b3f3de319a",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 15771,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-07 17:03:40"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 16:55:34"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-07 17:03:40"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.038410\/2019-90\n\nINTERESSADOS: COMIT&Ecirc; BRASILEIRO DE ESPORTES MASTERS - CBEM\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tratam os autos de Acordo de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica que se pretende &nbsp;celebrar entre o&nbsp;Minist&eacute;rio da Cidadania, o&nbsp;Minist&eacute;rio da Defesa e o&nbsp;Comit&ecirc; Organizador dos Jogos Pan-Americanos Rio Master 2020, tendo por objetivo apoiar&nbsp;a realiza&ccedil;&atilde;o dos JOGOS PAN-AMERICANOS RIO MASTER 2020, no per&iacute;odo de 04 de setembro de 2020 a 13 de setembro de 2020, instituindo diretrizes que ir&atilde;o reger esta parceria.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Esta Consultoria manifestou-se sobre a demanda por meio do PARECER n. 01423\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (6424308), que teceu recomenda&ccedil;&otilde;es de"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625873005,
				"numeracaoSequencial": 8,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:09:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:09:50"
				},
				"volume": {
					"id": 16472154,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-19 11:41:41"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-19 11:41:41"
					},
					"pasta": {
						"id": 16884575,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000038410201990",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-08-02 14:20:00"
						},
						"titulo": "SOLICITA RESERVA DO PARQUE OL\u00cdMPICO PARA OS II JOGOS PAN AMERICANOS - RIO MASTER 2020.",
						"chaveAcesso": "e9ed0ab3",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-19 11:41:41"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 15:40:48"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16884575
				},
				"volume_id": 16472154
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16884575,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000038410201990",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-08-02 14:20:00"
				},
				"titulo": "SOLICITA RESERVA DO PARQUE OL\u00cdMPICO PARA OS II JOGOS PAN AMERICANOS - RIO MASTER 2020.",
				"chaveAcesso": "e9ed0ab3",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-19 11:41:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:40:48"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111571788,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:33:46"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:33:46"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 629380525,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-08 10:40:27"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
					"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 10:40:28"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 15:33:46"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 363661501,
						"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
						"hash": "d8e84e40c4dee709ca4639ac8410dfccdcf85ad180f059e77db5f855a35a4271",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12692,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-08 13:50:38"
						},
						"usernameLockEdicao": "87457091149",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 10:40:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 13:50:38"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 1045,
						"sigla": "DESPAPROV",
						"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2015-04-29 15:28:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-08-21 10:22:37"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 1045
				},
				"documentoVinculado_id": 629380525
			}],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 16884575,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 629526114,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 14:31:38"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 14:31:40"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 14:36:31"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363763125,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "9a880f218abf2ad51a55e803f4b95dc288ff4c2b08eaa03619ba52d228cecee8",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13816,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 14:35:52"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 14:31:40"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 14:35:52"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000586\/2019-47 (REF. 00408.022697\/2016-62)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00150\/2019\/NUCPMA\/PSUNRI\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM NITER&Oacute;I\/RJ encaminhar decis&atilde;o proferida nos autos do processo judicial n&ordm; 0000233-63.2007.4.02.5107,&nbsp;&nbsp; N&uacute;mero antigo: 2007.51.07.000233-6, em andamento na 2&ordf; Vara Federal de Itabora&iacute;\/RJ, que trata de a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica movida por MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL em face de IPHAN e UNI&Atilde;O FEDERAL para realiza&ccedil;&atilde;o das obras de restaura&ccedil;&atilde;o na Igreja Matriz de S&atilde;o Jo&atilde;o Batista, que determina a intima&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o para que, no prazo de 30 (trinta) dias 1) forne&ccedil;a cronograma que contemple todas as fases necess&aacute;rias ao alcance"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625828858,
				"numeracaoSequencial": 20,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 14:36:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 14:36:31"
				},
				"volume": {
					"id": 15185308,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-09-09 17:15:29"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-09-09 17:15:29"
					},
					"pasta": {
						"id": 15597790,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000586201947",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-09-09 17:15:28"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00408.022697\/2016-62",
						"chaveAcesso": "98e05d8c",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-09-09 17:15:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 15:01:39"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 15597790
				},
				"volume_id": 15185308
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15597790,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000586201947",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-09-09 17:15:28"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00408.022697\/2016-62",
				"chaveAcesso": "98e05d8c",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-09-09 17:15:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:01:39"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 15597790,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 629548723,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 14:42:39"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 14:46:13"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363776461,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "de4125407e8d44d247e97aad545b7e7aba2b442b9227f121929e225ccdcd729e",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13393,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 14:45:00"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 14:42:40"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 14:45:00"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000832\/2019-61 (REF. 00478.002763\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: DOUGLAS DA CUNHA SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00537\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nConforme sugerido, solicito que o Apoio Administrativo desta Conjur providencie:\n\n&nbsp;\n\na) a remessa desta informa&ccedil;&atilde;o e de todos os documentos que instruem os autos SEI, para ci&ecirc;ncia e avalia&ccedil;&atilde;o da&nbsp; ,PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM UBERL&Acirc;NDIA\/MG, pelo SAPIENS&nbsp; e para o&nbsp;e-mail&nbsp;do &oacute;rg&atilde;o&nbsp; e do&nbsp;Advogado&nbsp;da Uni&atilde;o, Dr. Pedro Humberto de Carvalho Vieira.\n\nb) caso a &Aacute;rea Administrativa e\/ou a Coordena&ccedil;&atilde;o - Geral do Esporte da CJ\/MC receba"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625846390,
				"numeracaoSequencial": 19,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627520947 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 14:46:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 14:46:13"
				},
				"volume": {
					"id": 16422363,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-16 16:12:03"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-16 16:12:03"
					},
					"pasta": {
						"id": 16834772,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000832201961",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-16 16:12:03"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002763\/2019-05",
						"chaveAcesso": "96aadd59",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-16 16:12:03"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-23 11:11:46"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16834772
				},
				"volume_id": 16422363
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16834772,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000832201961",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-16 16:12:03"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002763\/2019-05",
				"chaveAcesso": "96aadd59",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-16 16:12:03"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-23 11:11:46"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16834772,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 629574266,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 15:24:44"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"redator": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 15:24:45"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 18:10:42"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363814642,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "801317612d90bb25f9f7aad69c3dcea97d0f8e946ff4960ee82b072bb1812e7b",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13726,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 16:33:30"
				},
				"usernameLockEdicao": "02533494194",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:24:45"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:33:30"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nRoberto Alvim\n\nSecret&aacute;rio Especial de Cultura\n\nSecretaria Especial de Cultura\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco B CEP: 70068-900 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000007\/2020-08 (REF. 00510.004205\/2017-61)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO PIAU&Iacute;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00010\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-fa e anexos da PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO PIAU&Iacute;, o qual solicita saber: &quot;a&nbsp;situa&ccedil;&atilde;o atual do Conv&ecirc;nio n&ordm;. 042\/2004, notadamente se houve rescis&atilde;o de seus termos e se os recursos eventualmente transferidos"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625980985,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 18:10:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 18:10:42"
				},
				"volume": {
					"id": 16549495,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 15:13:48"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 15:13:48"
					},
					"pasta": {
						"id": 16961363,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000007202008",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-08 15:13:47"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61",
						"chaveAcesso": "50e2bbb8",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 15:13:48"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:32:53"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16961363
				},
				"volume_id": 16549495
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "18565******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 19:20:57"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR", "ROLE_ADMIN", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1485,
				"nome": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"
			},
			"pasta": {
				"id": 16961363,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000007202008",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-08 15:13:47"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61",
				"chaveAcesso": "50e2bbb8",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:13:48"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:32:53"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1485,
			"pasta_id": 16961363,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 629613928,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 16:25:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 16:25:38"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 18:05:53"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363836793,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "24ab383357506a205f450a8507d0ca10fdf8c48fdfca0332b834cda83a1ed6aa",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13462,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 16:33:20"
				},
				"usernameLockEdicao": "02533494194",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:25:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:33:20"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - Substituta\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000006\/2020-55 (REF. 00423.000344\/2016-13)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00002\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625964697,
				"numeracaoSequencial": 21,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 18:05:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 18:05:53"
				},
				"volume": {
					"id": 16541967,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-07 18:49:01"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-07 18:49:01"
					},
					"pasta": {
						"id": 16953758,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000006202055",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-07 18:49:00"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13",
						"chaveAcesso": "750e03ae",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-07 18:49:01"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-29 16:57:09"
						},
						"setor": {
							"id": 2343,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": true,
							"lft": 32,
							"lvl": 1,
							"rgt": 33,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2018-05-28 11:46:10"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2343
					},
					"pasta_id": 16953758
				},
				"volume_id": 16541967
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16953758,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000006202055",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-07 18:49:00"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13",
				"chaveAcesso": "750e03ae",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 18:49:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-29 16:57:09"
				},
				"setor": {
					"id": 2343,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": true,
					"lft": 32,
					"lvl": 1,
					"rgt": 33,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-05-28 11:46:10"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2343
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 16953758,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 629617320,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 16:46:21"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"redator": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 16:46:21"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 14:26:41"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363839452,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "6760bb02edb5dd9455f1eb9748358a1d37431bcaf9b33f885bf2ac49c85b6acf",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 16596,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 14,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 14:24:05"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:46:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:24:05"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora\n\nCristiane do Monte Soares\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o de Administra&ccedil;&atilde;o de Pessoas - COAP\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora,\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO CIRCULAR N&ordm; 2\/2019\/MC\/SE\/SAA\/CGGP\/COAP, encaminho as folhas de atividades\/frequ&ecirc;ncia referente ao m&ecirc;s de DEZEMBRO de 2019 dos Advogados da Uni&atilde;o e servidores lotados nesta Consultoria Jur&iacute;dica.\n\nServidores:&nbsp;ELDER RAMALHO SOARES&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;CRISTIANE DE CARVALHO CARDOSO\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; N&Aacute;DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;FERDINAN DE OLIVEIRA"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626482790,
				"numeracaoSequencial": 36,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:26:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:26:41"
				},
				"volume": {
					"id": 16525413,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"pasta": {
						"id": 16937610,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000001202022",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 10:13:21"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2025-01-02 10:13:21"
						},
						"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
						"chaveAcesso": "2d857571",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 10:13:23"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 09:02:36"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16937610
				},
				"volume_id": 16525413
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "18565******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 19:20:57"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR", "ROLE_ADMIN", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1485,
				"nome": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"
			},
			"pasta": {
				"id": 16937610,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000001202022",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 10:13:21"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2025-01-02 10:13:21"
				},
				"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
				"chaveAcesso": "2d857571",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 10:13:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 09:02:36"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1485,
			"pasta_id": 16937610,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 629618277,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 16:12:33"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"redator": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 16:12:34"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 18:05:53"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363832529,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "a167b8182cba9f1fae51f316ef324f5f7c964593b1e43ab5969f88d05da92d6b",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13352,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 16:33:09"
				},
				"usernameLockEdicao": "02533494194",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:12:34"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 16:33:09"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000006\/2020-55 (REF. 00423.000344\/2016-13)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00002\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades apuradas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625964698,
				"numeracaoSequencial": 20,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 18:05:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 18:05:53"
				},
				"volume": {
					"id": 16541967,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-07 18:49:01"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-07 18:49:01"
					},
					"pasta": {
						"id": 16953758,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000006202055",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-07 18:49:00"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13",
						"chaveAcesso": "750e03ae",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-07 18:49:01"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-29 16:57:09"
						},
						"setor": {
							"id": 2343,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": true,
							"lft": 32,
							"lvl": 1,
							"rgt": 33,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2018-05-28 11:46:10"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2343
					},
					"pasta_id": 16953758
				},
				"volume_id": 16541967
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "18565******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 19:20:57"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR", "ROLE_ADMIN", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1485,
				"nome": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"
			},
			"pasta": {
				"id": 16953758,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000006202055",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-07 18:49:00"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13",
				"chaveAcesso": "750e03ae",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-07 18:49:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-29 16:57:09"
				},
				"setor": {
					"id": 2343,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": true,
					"lft": 32,
					"lvl": 1,
					"rgt": 33,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-05-28 11:46:10"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2343
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1485,
			"pasta_id": 16953758,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 629635706,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 17:06:44"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 17:06:45"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 17:44:50"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363850914,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "2913a7f25c8d8fbfdccce02fdb91a2b63edb17e4b0650a2bedcab9ad7ac29b44",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12762,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 17:27:18"
				},
				"usernameLockEdicao": "87457091149",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:06:45"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:27:18"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.049812\/2019-10\n\nINTERESSADOS: GM-GABINETE DO MINISTRO DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;01365\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, acolhido pelo Despacho n&ordm; 02218\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parceria. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; Secretaria Executiva.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000049812201910 e da chave de acesso 43aa36b1\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625970357,
				"numeracaoSequencial": 10,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:44:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:44:50"
				},
				"volume": {
					"id": 15257324,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-09-13 11:59:27"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-09-13 11:59:27"
					},
					"pasta": {
						"id": 15669806,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000049812201910",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-09-13 11:53:00"
						},
						"titulo": "SUGEST\u00c3O DE EDI\u00c7\u00c3O DE PORTARIA DE DELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA DO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA PARA O SECRET\u00c1RIO DE GEST\u00c3O DE FUNDOS",
						"chaveAcesso": "43aa36b1",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-09-13 11:59:27"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-08 18:25:41"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 15669806
				},
				"volume_id": 15257324
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87457******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "karine.ribas@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:55:27"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2726,
				"nome": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15669806,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000049812201910",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-09-13 11:53:00"
				},
				"titulo": "SUGEST\u00c3O DE EDI\u00c7\u00c3O DE PORTARIA DE DELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA DO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA PARA O SECRET\u00c1RIO DE GEST\u00c3O DE FUNDOS",
				"chaveAcesso": "43aa36b1",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-09-13 11:59:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 18:25:41"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2726,
			"pasta_id": 15669806,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 629643312,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 17:16:27"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-08 17:43:39"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363843483,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "0b7d5fbd665e2fef20cbd9d26dca436d2e089a41e0da98cdf0cae288a3f53933",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12439,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-08 17:20:10"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:16:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:20:10"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.040638\/2019-40\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OLIMPICO - AGLO\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 01386\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000040638201940 e da chave de acesso 855c9583\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 625962492,
				"numeracaoSequencial": 14,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 623793255 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:43:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-08 17:43:39"
				},
				"volume": {
					"id": 15223966,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-09-11 16:33:19"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-09-11 16:33:19"
					},
					"pasta": {
						"id": 15636448,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000040638201940",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-09-11 00:00:00"
						},
						"titulo": "ACERTO FINANCEIRO EM RAZ\u00c3O DE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM COMISS\u00c3O",
						"chaveAcesso": "855c9583",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-09-11 16:33:19"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-06 16:49:15"
						},
						"setor": {
							"id": 2476,
							"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "CGCLP",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 36,
							"lvl": 1,
							"rgt": 37,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-10 16:36:44"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-03-28 13:56:04"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2476
					},
					"pasta_id": 15636448
				},
				"volume_id": 15223966
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "79367******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:34:03"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 245,
				"nome": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15636448,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000040638201940",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-09-11 00:00:00"
				},
				"titulo": "ACERTO FINANCEIRO EM RAZ\u00c3O DE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM COMISS\u00c3O",
				"chaveAcesso": "855c9583",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-09-11 16:33:19"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-06 16:49:15"
				},
				"setor": {
					"id": 2476,
					"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "CGCLP",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 36,
					"lvl": 1,
					"rgt": 37,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-10 16:36:44"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-03-28 13:56:04"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2476
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 245,
			"pasta_id": 15636448,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 629678641,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-08 18:42:51"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KELLY REINA DE CARVALHO",
			"redator": "KELLY REINA DE CARVALHO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-08 18:42:53"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 18:40:42"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 363887890,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "9b28c2d0c59fae4cfcfb3742e92d6684b8ce72198c6362617562e26a3c8d1853",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 17575,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 32,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 15:07:01"
				},
				"usernameLockEdicao": "00439051967",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 18:42:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 15:07:01"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.003192\/2018-23\n\nINTERESSADOS: GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE \n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo parcialmente o PARECER n. 01437\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, apenas para discordar da conclus&atilde;o dada nos itens 22 e 23.\n\nIsto porque, dando continuidade aos fundamentos apresentados no citado parecer (itens 10 a 21), e,&nbsp;em especial, nos itens&nbsp;17 e 18, tem-se que a veda&ccedil;&atilde;o estabelecida&nbsp;pelo art. 5&ordm;, &sect; 2&ordm;, do&nbsp;Decreto n&ordm; 6.180, de 3 de agosto de 2007, constitui elemento&nbsp;a ser analisado na admissibilidade do projeto, cuja compet&ecirc;ncia &eacute; do&nbsp;DIFE, segundo determina&ccedil;&atilde;o do art. 16, da&nbsp;&nbsp;Portaria ME n&ordm; 269\/2018 (que disp&otilde;e sobre&nbsp;a tramita&ccedil;&atilde;o, a avalia&ccedil;&atilde;o e a aprova&ccedil;&atilde;o do enquadramento dos projetos desportivos ou paradesportivos)"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627359301,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:40:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:40:42"
				},
				"volume": {
					"id": 16515104,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-27 09:26:44"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-27 09:26:44"
					},
					"pasta": {
						"id": 16927571,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 157420193,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "58000003192201823",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-27 00:00:00"
						},
						"titulo": "NOVO BASQUETE BRASIL II",
						"chaveAcesso": "abb40cca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-27 09:26:44"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 18:53:49"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16927571
				},
				"volume_id": 16515104
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00439******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "kelly.carvalho@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "kelly.carvalho@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:29:43"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 7046,
				"nome": "KELLY REINA DE CARVALHO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16927571,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 157420193,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "58000003192201823",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-27 00:00:00"
				},
				"titulo": "NOVO BASQUETE BRASIL II",
				"chaveAcesso": "abb40cca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-27 09:26:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:53:49"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 7046,
			"pasta_id": 16927571,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 629963862,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 09:58:14"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"redator": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 09:58:15"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 16:58:42"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364048463,
				"fileName": "INFORMA\u00c7\u00d5ES.html",
				"hash": "c937c03b0ee91662bddc69ff49a7df8008b02d8db2c121702bbc2031c9a90e52",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 26669,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 15:55:32"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 09:58:15"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:55:32"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000863\/2019-11 (REF. 00460.007319\/2019-67)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONTRATO DE REPASSE. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE PRAZO. \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00602\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/AIRO, a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O&nbsp;solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial proposto pelo&nbsp;Munic&iacute;pio de Graja&uacute; prop&otilde;e contra&quot; CEF e a UNI&Atilde;O, pleiteando tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, em car&aacute;ter antecedente, &quot;a fim de determinar (...) a prorroga&ccedil;&atilde;o do prazo de vig&ecirc;ncia do Contrato do Repasse n. 863415\/2017\/ME\/CAIXA, por mais 180 (cento e oitenta) dias (...) para o fim de que haja tempo h&aacute;bil para realizar nova licita&ccedil;&atilde;o e solucionar"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626574358,
				"numeracaoSequencial": 12,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:58:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:58:42"
				},
				"volume": {
					"id": 16524135,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:01:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-31 12:01:35"
					},
					"pasta": {
						"id": 16936419,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000863201911",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-31 12:01:33"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67",
						"chaveAcesso": "556051c5",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-31 12:01:35"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 17:24:04"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16936419
				},
				"volume_id": 16524135
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16936419,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000863201911",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-31 12:01:33"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67",
				"chaveAcesso": "556051c5",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-31 12:01:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:24:04"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 26,
				"sigla": "INFO",
				"nome": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"descricao": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2016-07-26 16:32:18"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111722876,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:16:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:16:33"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 630271947,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-09 16:54:00"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 16:54:01"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 17:16:33"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 364239786,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "0af4ea721e5cd8a4b30473dfe5b80750e24faa943639e2385d785eb5b7bd92d8",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 13226,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-09 16:57:50"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 16:54:01"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 16:57:50"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 630271947
			}, {
				"id": 111722948,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:21:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:21:59"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 630293694,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-09 17:21:00"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 17:21:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 17:21:52"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 364256061,
						"fileName": "SEI_00742.000863_2019_11.pdf",
						"hash": "b4c63bfc4426ea5b3808482ec59ffbba1349972bed7f420062ed7f90ef955971",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 380232,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "application\/pdf",
						"extensao": "pdf",
						"editavel": false,
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 17:21:41"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 17:21:41"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 186,
						"sigla": "OUTROS",
						"nome": "OUTROS",
						"descricao": "OUTROS",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-23 08:33:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-02-27 10:53:14"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 186
				},
				"documentoVinculado_id": 630293694
			}],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 16936419,
			"tipoDocumento_id": 26
		}, {
			"id": 629967137,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 10:05:46"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
			"redator": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 10:05:47"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 16:15:07"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364050320,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "1769f99016e4cddcb88ddc36ead4768b4ff17b3a86fc64a60c11776869cd3e0f",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13645,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 9,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 15:31:28"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 10:05:47"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:31:28"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000646\/2019-21 (REF. 00410.043922\/2019-06)\n\nINTERESSADOS: A. J. F. E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nConsiderando que em 08\/01\/2019, decorreu o prazo estabelecido no Of&iacute;cio n&ordm; 837\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU para que a Subsecretaria de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o - STI, solicito que a Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio Administrativo da Conjur&nbsp;MC reitere o pedido junto &agrave; STI, para que a mesma&nbsp;informe&nbsp;se os dados referentes ao preposto indicado na Informa&ccedil;&atilde;o n&ordm; 451\/2019\/ CONJUR-MC\/CGU\/AGU, est&atilde;o corretos, conforme reproduzido abaixo:\n\n\n&nbsp;indica&ccedil;&atilde;o do servidor MUNIQUE REIS BRAZ COUTINHO para funcionar como preposto na audi&ecirc;ncia designada, e-mail: munique.coutinho@cidadania.gov.br, tel. 061 2030-3600,\n\n\n&nbsp;\n\nNa reitera&ccedil;&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626557682,
				"numeracaoSequencial": 13,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:15:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:15:07"
				},
				"volume": {
					"id": 15541735,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-04 17:32:04"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-04 17:32:04"
					},
					"pasta": {
						"id": 15954159,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000646201921",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-04 17:32:03"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06",
						"chaveAcesso": "76b8e6d7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-04 17:32:04"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 15:41:16"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 15954159
				},
				"volume_id": 15541735
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "44127******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "julio.oba@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "julio.oba@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 09:12:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 288,
				"nome": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15954159,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000646201921",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-04 17:32:03"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06",
				"chaveAcesso": "76b8e6d7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-04 17:32:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:41:16"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111713166,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:11:43"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:11:43"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 630251752,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 16:11:43"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 16:15:07"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 364223363,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "acb3b3bcb70c8b05432dbbbd3f6be25bbdd22ede80686445b87157abd5bdae88",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12186,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 4,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-09 16:14:14"
						},
						"usernameLockEdicao": "79367208120",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 16:11:44"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 16:14:14"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 630251752
			}],
			"criadoPor_id": 288,
			"pasta_id": 15954159,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 630001286,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 10:47:38"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"redator": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 10:47:40"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 11:38:52"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364060891,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "e21ccbd8986e9777fabb4c57acaf0db7ac905fa3f7c7ba6b37319d39fead4b64",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 15717,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 16:22:17"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 10:47:40"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:22:17"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.051695\/2019-54\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA-MC\n\nASSUNTOS: MINUTA DE PORTARIA.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tratam os autos de minuta&nbsp;de portaria que&nbsp;objetiva a&nbsp;divulga&ccedil;&atilde;o de procedimentos relativos &agrave; celebra&ccedil;&atilde;o, monitoramento, revis&atilde;o e encerramento de projetos de coopera&ccedil;&atilde;o t&eacute;cnica internacional e projetos financiados com recursos de acordos de empr&eacute;stimo, bem como procedimentos e fluxos orientadores da contrata&ccedil;&atilde;o de consultores&nbsp;pessoas f&iacute;sica e jur&iacute;dica, e solicita&ccedil;&atilde;o de passagens e di&aacute;rias no &acirc;mbito dos referidos projetos.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Esta Consultoria manifestou-se oportunamente sobre a demanda por meio do PARECER n. 01355\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626988689,
				"numeracaoSequencial": 6,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 11:38:52"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 11:38:52"
				},
				"volume": {
					"id": 16259350,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-03 12:32:41"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-03 12:32:41"
					},
					"pasta": {
						"id": 16671977,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000051695201954",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-03 00:00:00"
						},
						"titulo": " SOLICITA EDI\u00c7\u00c3O E PUBLICA\u00c7\u00c3O",
						"chaveAcesso": "7f0b1e96",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-03 12:32:41"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 14:05:29"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16671977
				},
				"volume_id": 16259350
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16671977,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000051695201954",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-03 00:00:00"
				},
				"titulo": " SOLICITA EDI\u00c7\u00c3O E PUBLICA\u00c7\u00c3O",
				"chaveAcesso": "7f0b1e96",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-03 12:32:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:05:29"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111823898,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 13:58:17"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 13:58:17"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 630701394,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-10 11:25:22"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
					"redator": "KARINE BERBIGIER RIBAS",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-10 11:25:24"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-10 13:58:17"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 364515605,
						"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
						"hash": "89e28cbbfc0323bbf66bfda9ebfcf8e0e4f6211166fbb9b9e4229fd232249e8d",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12647,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-10 11:37:11"
						},
						"usernameLockEdicao": "87457091149",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-10 11:25:24"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 11:37:11"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 1045,
						"sigla": "DESPAPROV",
						"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2015-04-29 15:28:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-08-21 10:22:37"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 1045
				},
				"documentoVinculado_id": 630701394
			}],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 16671977,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 630113792,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 12:19:42"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"redator": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 12:19:43"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 15:00:10"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364145156,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "2ab02982f3304e91bf093f13586e3c75be6e47252e429a59bfc8506720d730f7",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12844,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 6,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 12:36:33"
				},
				"usernameLockEdicao": "00465441513",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 12:19:43"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 12:36:33"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n&ordm;&nbsp;00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.052811\/2019-52\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nDe acordo. Encaminhem-se os autos para aprecia&ccedil;&atilde;o da Senhora Consultora Jur&iacute;dica Substituta, com a recomenda&ccedil;&atilde;o de que devolva o processo &agrave; Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual da Secretaria Especial da Cultura, para conhecimento da&nbsp;manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica aprovada e encaminhamento&nbsp;dos autos ao Gabinete do Ministro de Estado da Cidadania, seguindo as cautelas e diretrizes de praxe.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(assinado eletronicamente)\n\nIVAN SANTOS NUNES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nGabinete da CONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626481104,
				"numeracaoSequencial": 9,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628710859 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:24:30"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:00:10"
				},
				"volume": {
					"id": 15563023,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-07 17:30:06"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-07 17:30:06"
					},
					"pasta": {
						"id": 15975485,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000052811201952",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-07 00:00:00"
						},
						"titulo": "PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ",
						"chaveAcesso": "d96b9ed7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-07 17:30:06"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 15:01:25"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 15975485
				},
				"volume_id": 15563023
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00465******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-06 15:10:33"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 8330,
				"nome": "IVAN SANTOS NUNES ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "(assinado eletronicamente)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n"
			},
			"pasta": {
				"id": 15975485,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000052811201952",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-07 00:00:00"
				},
				"titulo": "PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ",
				"chaveAcesso": "d96b9ed7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-07 17:30:06"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:01:25"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 8330,
			"pasta_id": 15975485,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 630173726,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 14:25:12"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 14:25:14"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 14:35:17"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364184002,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "6296124acca280c62901a21d5667c06af48e43b934f23494a8670a42a86f6be8",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 15027,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 14:34:16"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:25:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:34:16"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000703\/2019-72 (REF. 00428.001875\/2017-64)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: IM&Oacute;VEL FUNCIONAL\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00029\/2019\/INFRA\/PUAM\/PGU\/AGU e ao MEMORANDO n. 00017\/2019\/DIPA\/PUAM\/PGU\/AGU, cientifique-se a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO AMAZONAS acerca do teor do OF&Iacute;CIO N&ordm; 40\/2020\/SECULT\/GAB\/MC, da Secretaria Especial de Cultura e anexos, solicitando a dila&ccedil;&atilde;o do prazo para atendimento da demanda em ep&iacute;grafe em 15 dias.\n\n&nbsp;\n\nCom efeito, conforme ressalta a Superintend&ecirc;ncia do IPHAN no Estado do Amazonas, atrav&eacute;s do&nbsp;Of&iacute;cio n&ordm; 29\/2020\/IPHAN-AM-IPHAN, &quot;tal prazo faz-se necess&aacute;rio, uma vez que, como a senten&ccedil;a n&atilde;o identifica a obriga&ccedil;&atilde;o de cada r&eacute;u, pretendemos realizar uma reuni&atilde;o com os mesmos para"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626493053,
				"numeracaoSequencial": 11,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:35:17"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:35:17"
				},
				"volume": {
					"id": 15826797,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-25 19:06:40"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-25 19:06:40"
					},
					"pasta": {
						"id": 16239240,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000703201972",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-25 19:06:40"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64",
						"chaveAcesso": "bfb1b0f1",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-25 19:06:40"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-30 18:18:45"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16239240
				},
				"volume_id": 15826797
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16239240,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000703201972",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-25 19:06:40"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64",
				"chaveAcesso": "bfb1b0f1",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-25 19:06:40"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-30 18:18:45"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111709228,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:48:18"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:48:18"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 629975798,
					"numeroFolhas": 0,
					"ticketUpload": "8878_20200109101112",
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 10:11:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 10:11:21"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 364055869,
						"fileName": "SEI_00742.000703_2019_72 (1).pdf",
						"hash": "e26e6ae53ea8d463796449270b1189ea04bf3f2a38b2374eebbbb4f95b5bb055",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 669100,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "application\/pdf",
						"extensao": "pdf",
						"editavel": false,
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 10:11:21"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 10:11:21"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 186,
						"sigla": "OUTROS",
						"nome": "OUTROS",
						"descricao": "OUTROS",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-23 08:33:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-02-27 10:53:14"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 186
				},
				"documentoVinculado_id": 629975798
			}],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16239240,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 630190696,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 14:38:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 14:38:20"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 19:07:23"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364171703,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "46c2e1220a919b3c6c001f60d2693aecfd6f94f48157eff58c99262d8cfdc088",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13425,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 17:47:51"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:38:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:47:51"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades apuradas no"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626633282,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 19:07:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 19:07:23"
				},
				"volume": {
					"id": 16551964,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 19:45:53"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 19:45:53"
					},
					"pasta": {
						"id": 16963872,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000009202099",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-08 19:45:51"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12",
						"chaveAcesso": "8fcbed6d",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 19:45:53"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-28 08:50:27"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16963872
				},
				"volume_id": 16551964
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16963872,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000009202099",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-08 19:45:51"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12",
				"chaveAcesso": "8fcbed6d",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 19:45:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-28 08:50:27"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 16963872,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 630198672,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 14:38:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 14:38:40"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 19:07:23"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364187708,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "12cf5dec68bc7096294ac7e2b5f4698c1f54a3a7a246f7ce9f7f17d93107c3e5",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13482,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 14:41:16"
				},
				"usernameLockEdicao": "02533494194",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:38:40"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 14:41:16"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - Substituta\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626633281,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 19:07:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 19:07:23"
				},
				"volume": {
					"id": 16551964,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 19:45:53"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 19:45:53"
					},
					"pasta": {
						"id": 16963872,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000009202099",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-08 19:45:51"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12",
						"chaveAcesso": "8fcbed6d",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 19:45:53"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-28 08:50:27"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16963872
				},
				"volume_id": 16551964
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16963872,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000009202099",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-08 19:45:51"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12",
				"chaveAcesso": "8fcbed6d",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 19:45:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-28 08:50:27"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 16963872,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 630221308,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 15:25:48"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"redator": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 15:25:49"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 16:10:50"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364198139,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "9b76e65570b8f8e8c9864e6fa859c34ba0db58e8b6c7741c8e0849746edef17b",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 14835,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 16:09:49"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:25:49"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:09:49"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000751\/2019-61 (REF. 00410.049478\/2019-24)\n\nINTERESSADA: PROCURADORIA REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\nASSUNTOS: CONTRATO DE REPASSE. PROPRIEDADE DO IM&Oacute;VEL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO n. 12949\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU (seq. 1), de 14\/11\/2019, a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, solicitou os elementos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 1034034-37.2019.4.01.3400, movida pelo Munic&iacute;pio de Itaju da Col&ocirc;nia, BA, em desfavor da Uni&atilde;o e Caixa Econ&ocirc;mica Federal.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Posteriormente, por meio do OF&Iacute;CIO n. 00088\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU (seq. 26), de 08\/01\/2020, a PRU-1&ordf; Regi&atilde;o formulou solicita&ccedil;&atilde;o id&ecirc;ntica"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626557291,
				"numeracaoSequencial": 41,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:10:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:10:50"
				},
				"volume": {
					"id": 16049209,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-11-14 12:58:36"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-11-14 12:58:36"
					},
					"pasta": {
						"id": 16461652,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000751201961",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-11-14 12:58:29"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.049478\/2019-24",
						"chaveAcesso": "31ec1707",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-11-14 12:58:36"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-09 16:18:06"
						},
						"setor": {
							"id": 2343,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": true,
							"lft": 32,
							"lvl": 1,
							"rgt": 33,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2018-05-28 11:46:10"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2343
					},
					"pasta_id": 16461652
				},
				"volume_id": 16049209
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16461652,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000751201961",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-11-14 12:58:29"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.049478\/2019-24",
				"chaveAcesso": "31ec1707",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-11-14 12:58:36"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:18:06"
				},
				"setor": {
					"id": 2343,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": true,
					"lft": 32,
					"lvl": 1,
					"rgt": 33,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-05-28 11:46:10"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2343
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 16461652,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 630270780,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 16:45:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 16:45:42"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 18:30:15"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364238649,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "15dc3a2b2938406857df282af3b54ede1f093632df13fc7fe2a2f8de3b1a7ab6",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13596,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 17:48:03"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:45:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:48:03"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nRoberto Alvim\n\nSecret&aacute;rio Especial de Cultura\n\nSecretaria Especial de Cultura\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco B CEP: 70068-900 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\n\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM UBERL&Acirc;NDIA\/MG\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho o MEMORANDO n. 00003\/2020\/RES\/PSUULA\/PGU\/AGU e anexos da PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM UBERL&Acirc;NDIA\/MG, o qual solicita informa&ccedil;&otilde;es acerca de eventual interesse &ldquo;no exerc&iacute;cio do direito de prefer&ecirc;ncia estabelecido no artigo&nbsp;889"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626616050,
				"numeracaoSequencial": 5,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 18:30:15"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 18:30:15"
				},
				"volume": {
					"id": 16560927,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:57:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:57:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16972934,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": -1,
						"NUP": "00742000010202013",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-09 15:56:58"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96",
						"chaveAcesso": "a37bd25a",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 15:57:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-20 15:45:42"
						},
						"setor": {
							"id": 2982,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00745",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 5,
							"root": 2980,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-05-12 21:41:28"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-09-17 08:42:43"
							},
							"unidade": {
								"id": 2980,
								"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL",
								"sigla": "PGFN",
								"prefixoNUP": "00745",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 72,
								"root": 2980,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-05-12 21:41:28"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-07-01 11:00:19"
								}
							},
							"unidade_id": 2980
						},
						"setor_id": 2982
					},
					"pasta_id": 16972934
				},
				"volume_id": 16560927
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16972934,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": -1,
				"NUP": "00742000010202013",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-09 15:56:58"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96",
				"chaveAcesso": "a37bd25a",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:57:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 15:45:42"
				},
				"setor": {
					"id": 2982,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00745",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 5,
					"root": 2980,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-05-12 21:41:28"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-09-17 08:42:43"
					},
					"unidade": {
						"id": 2980,
						"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL",
						"sigla": "PGFN",
						"prefixoNUP": "00745",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 72,
						"root": 2980,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-05-12 21:41:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-07-01 11:00:19"
						}
					},
					"unidade_id": 2980
				},
				"setor_id": 2982
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 16972934,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 630295422,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 17:37:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 17:37:26"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 18:35:13"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364265636,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "3ecc67cd5eb559484f4c58c66c345c6c21e5e1ba57c4df62aa96f39980a828eb",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13360,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 17:38:22"
				},
				"usernameLockEdicao": "02533494194",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:37:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:38:22"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000011\/2020-68 (REF. 00549.001188\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE RORAIMA\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00012\/2020\/SECJUDPURR\/PURR\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Roraima, que requer informa&ccedil;&otilde;es no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0828765-38.2019.8.23"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626616567,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 18:35:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 18:35:13"
				},
				"volume": {
					"id": 16561472,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 16:31:27"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 16:31:27"
					},
					"pasta": {
						"id": 16973479,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000011202068",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-09 16:31:26"
						},
						"titulo": "COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00549.001188\/2019-34",
						"chaveAcesso": "2c5b1950",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 16:31:27"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-20 09:44:42"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16973479
				},
				"volume_id": 16561472
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16973479,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000011202068",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-09 16:31:26"
				},
				"titulo": "COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00549.001188\/2019-34",
				"chaveAcesso": "2c5b1950",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:31:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 09:44:42"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 16973479,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 630303029,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 18:16:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 18:16:36"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 19:34:58"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364280584,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "5bd323c164997186f6960465a9cd9b05fe14867f7472ddb5f970ef53ed5aa74d",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13795,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 18:25:14"
				},
				"usernameLockEdicao": "02533494194",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 18:16:36"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 18:25:14"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - Substituta\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000013\/2020-57 (REF. 00405.009465\/2015-68)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE JUSCIMEIRA\/MT\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00172\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es a respeito dos desdobramentos no &acirc;mbito da pasta com rela&ccedil;&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626642581,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 19:34:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 19:34:58"
				},
				"volume": {
					"id": 16562397,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 17:41:19"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 17:41:19"
					},
					"pasta": {
						"id": 16974404,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000013202057",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-09 17:41:18"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68",
						"chaveAcesso": "9be03341",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 17:41:19"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-27 16:45:43"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16974404
				},
				"volume_id": 16562397
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16974404,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000013202057",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-09 17:41:18"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68",
				"chaveAcesso": "9be03341",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:41:19"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-27 16:45:43"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 16974404,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 630303033,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 18:16:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 18:16:49"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-09 19:34:58"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364280588,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "76197c6596f094eec93617f818c64d74fab916823346874129a7999849a2881d",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13809,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 18:25:20"
				},
				"usernameLockEdicao": "02533494194",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 18:16:49"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 18:25:20"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000013\/2020-57 (REF. 00405.009465\/2015-68)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE JUSCIMEIRA\/MT\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00172\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es a respeito dos desdobramentos no &acirc;mbito da pasta com rela&ccedil;&atilde;o as irregularidades apuradas no&nbsp;Relat&oacute;rio"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 626642580,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 19:34:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 19:34:58"
				},
				"volume": {
					"id": 16562397,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 17:41:19"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 17:41:19"
					},
					"pasta": {
						"id": 16974404,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000013202057",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-09 17:41:18"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68",
						"chaveAcesso": "9be03341",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 17:41:19"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-27 16:45:43"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16974404
				},
				"volume_id": 16562397
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16974404,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000013202057",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-09 17:41:18"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68",
				"chaveAcesso": "9be03341",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 17:41:19"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-27 16:45:43"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 16974404,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 630334254,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-09 19:34:40"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI",
			"redator": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-09 19:34:41"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 14:02:02"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364292166,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "673cfbc8c7979cd8f775826dc0a7b436c08113157e54a6d8deebdef009d51994",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 15123,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-09 19:36:40"
				},
				"usernameLockEdicao": "22107720100",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 19:34:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-09 19:36:40"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\n\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Memorando n&ordm; 00003\/2020\/RES\/PSUULA\/\/PGU\/AGU, datado de 07 de janeiro de 2020, oriundo da Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Uberl&acirc;ndia\/MG, com solicita&ccedil;&atilde;o de manifesta&ccedil;&atilde;o acerca de eventual interesse no exerc&iacute;cio do direito de prefer&ecirc;ncia estabelecido no artigo&nbsp;889, inciso VIII, e no artigo 892, &sect; 3&ordm;, ambos&nbsp;do C&oacute;digo de Processo Civil, acerca do im&oacute;vel objeto de aliena&ccedil;&atilde;o judicial nos autos da a&ccedil;&atilde;o de Execu&ccedil;&atilde;o Fiscal n&ordm; 702.062.797.015, movida pelo"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627131658,
				"numeracaoSequencial": 6,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:02:02"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:02:02"
				},
				"volume": {
					"id": 16560927,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:57:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 15:57:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16972934,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": -1,
						"NUP": "00742000010202013",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-09 15:56:58"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96",
						"chaveAcesso": "a37bd25a",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 15:57:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-20 15:45:42"
						},
						"setor": {
							"id": 2982,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00745",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 5,
							"root": 2980,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-05-12 21:41:28"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-09-17 08:42:43"
							},
							"unidade": {
								"id": 2980,
								"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL",
								"sigla": "PGFN",
								"prefixoNUP": "00745",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 72,
								"root": 2980,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-05-12 21:41:28"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-07-01 11:00:19"
								}
							},
							"unidade_id": 2980
						},
						"setor_id": 2982
					},
					"pasta_id": 16972934
				},
				"volume_id": 16560927
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "22107******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "maria.garotti@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "maria.garotti@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 17:16:29"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1852,
				"nome": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI"
			},
			"pasta": {
				"id": 16972934,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": -1,
				"NUP": "00742000010202013",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-09 15:56:58"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96",
				"chaveAcesso": "a37bd25a",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 15:57:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 15:45:42"
				},
				"setor": {
					"id": 2982,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00745",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 5,
					"root": 2980,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-05-12 21:41:28"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-09-17 08:42:43"
					},
					"unidade": {
						"id": 2980,
						"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL",
						"sigla": "PGFN",
						"prefixoNUP": "00745",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 72,
						"root": 2980,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-05-12 21:41:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-07-01 11:00:19"
						}
					},
					"unidade_id": 2980
				},
				"setor_id": 2982
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 111825480,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:09:05"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:09:05"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 630604160,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-10 10:29:20"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
					"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-10 10:29:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-10 14:09:05"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 364467489,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "3ea0922ca79af50e4702c115d7cc73e34efaddc4d3ab2acecc683a1dc663363b",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12123,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-10 10:32:20"
						},
						"usernameLockEdicao": "87434512172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-10 10:29:21"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 10:32:20"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 630604160
			}, {
				"id": 111826968,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:09:11"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:09:11"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 630803304,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-10 13:38:36"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-10 13:38:37"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-10 14:09:11"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 364570977,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "fd97161ebcf279493b38dd6d70f57b6b8e216a5745e6bbba68ef419ba47bbaac",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12725,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-10 13:53:40"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-10 13:38:37"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 13:53:40"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 630803304
			}],
			"criadoPor_id": 1852,
			"pasta_id": 16972934,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 630828323,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 13:58:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 13:59:07"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 16:23:36"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364604667,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "983df3b8738cae000095bb4b7cfd43fba49e4a878edfdacba9f8b1db5752e90f",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 19295,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 15:26:32"
				},
				"usernameLockEdicao": "02903285195",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 13:59:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 15:26:32"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora\n\nCristiane do Monte Soares\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o de Administra&ccedil;&atilde;o de Pessoas - COAP\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora,\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO CIRCULAR N&ordm; 2\/2019\/MC\/SE\/SAA\/CGGP\/COAP, encaminho as folhas de atividades\/frequ&ecirc;ncia referente ao m&ecirc;s de DEZEMBRO de 2019 dos Advogados da Uni&atilde;o e servidores lotados nesta Consultoria Jur&iacute;dica.\n\nServidores:&nbsp;ELDER RAMALHO SOARES&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;CRISTIANE DE CARVALHO CARDOSO\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; N&Aacute;DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;FERDINAN&nbsp;DE OLIVEIRA"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627256675,
				"numeracaoSequencial": 37,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:23:36"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:23:36"
				},
				"volume": {
					"id": 16525413,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"pasta": {
						"id": 16937610,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000001202022",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 10:13:21"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2025-01-02 10:13:21"
						},
						"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
						"chaveAcesso": "2d857571",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 10:13:23"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 09:02:36"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16937610
				},
				"volume_id": 16525413
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02903******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br",
				"emailCanonical": "victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:17:11"
				},
				"roles": ["ROLE_TERCEIRIZADO"],
				"id": 48800,
				"nome": "VICTOR HENRIQUE DA SILVA",
				"nivelAcesso": 0,
				"assinaturaHTML": "VICTOR HENRIQUE DA SILVA"
			},
			"pasta": {
				"id": 16937610,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000001202022",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 10:13:21"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2025-01-02 10:13:21"
				},
				"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
				"chaveAcesso": "2d857571",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 10:13:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 09:02:36"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 48800,
			"pasta_id": 16937610,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 630896062,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 15:11:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 15:12:02"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 16:24:41"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364642339,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "daff02f4b23cef3688e383b4d6d07b4d75d007c5ad6bce0a20b8db54c3a3a20b",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13495,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 15:27:53"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 15:12:02"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 15:27:53"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000015\/2020-46 (REF. 00545.001081\/2015-01)\n\nINTERESSADOS: UNIAO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00177\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627262356,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:24:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:24:41"
				},
				"volume": {
					"id": 16562985,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 18:49:07"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 18:49:07"
					},
					"pasta": {
						"id": 16974992,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000015202046",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-09 18:49:06"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01",
						"chaveAcesso": "a7add24c",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 18:49:07"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-29 17:20:36"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16974992
				},
				"volume_id": 16562985
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16974992,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000015202046",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-09 18:49:06"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01",
				"chaveAcesso": "a7add24c",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 18:49:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-29 17:20:36"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 16974992,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 630896201,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 15:12:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 15:12:18"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 16:24:41"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364642417,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "0412e98023bee2e5032b091af3204643ebcaf4fb5ea125dbf67c72132321848e",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13450,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 15:28:18"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 15:12:18"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 15:28:18"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000015\/2020-46 (REF. 00545.001081\/2015-01)\n\nINTERESSADOS: UNIAO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00177\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades apuradas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627262355,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:24:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 16:24:41"
				},
				"volume": {
					"id": 16562985,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 18:49:07"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 18:49:07"
					},
					"pasta": {
						"id": 16974992,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000015202046",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-09 18:49:06"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01",
						"chaveAcesso": "a7add24c",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 18:49:07"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-29 17:20:36"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16974992
				},
				"volume_id": 16562985
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16974992,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000015202046",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-09 18:49:06"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01",
				"chaveAcesso": "a7add24c",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 18:49:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-29 17:20:36"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 16974992,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 630993944,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 17:12:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 17:12:59"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 17:18:59"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364718546,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "3561f2dc75d895435939dc0ea7ac85dc25476c4afcb0995b4379e6fa39f4d72c",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12986,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 17:18:18"
				},
				"usernameLockEdicao": "57842833168",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 17:12:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 17:18:18"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.109846\/2017-41\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATOS E LICITA&Ccedil;&Otilde;ES- CONLIC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;Ciente do&nbsp;PARECER n. 00041\/2019\/DECOR\/CGU\/AGU&nbsp;e respectivos despachos de aprova&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;De ordem da Sra. Consultora Jur&iacute;dica Substituta, restitua-se &agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para abrir tarefa de ci&ecirc;ncia aos advogados da Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal desta&nbsp;Consultoria. &nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete ci\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627294871,
				"numeracaoSequencial": 46,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 17:18:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 17:18:59"
				},
				"volume": {
					"id": 5722346,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2017-08-28 15:23:55"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-08-28 15:23:55"
					},
					"pasta": {
						"id": 6136142,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "58000109846201741",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2017-08-28 15:03:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2018-04-24 14:52:50"
						},
						"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O",
						"chaveAcesso": "3305e4d3",
						"criadoEm": {
							"date": "2017-08-28 15:23:55"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 19:08:23"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 6136142
				},
				"volume_id": 5722346
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "57842******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "rejane.castro@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "rejane.castro@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 09:37:12"
				},
				"roles": ["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO", "ROLE_ADMIN", "ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 1948,
				"nome": "REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nAssessora",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 6136142,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "58000109846201741",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2017-08-28 15:03:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2018-04-24 14:52:50"
				},
				"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O",
				"chaveAcesso": "3305e4d3",
				"criadoEm": {
					"date": "2017-08-28 15:23:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 19:08:23"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1948,
			"pasta_id": 6136142,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 630995186,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 17:20:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 17:20:56"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 17:24:15"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364719267,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "830ab6830fd02659a05e34a42f21ce4d5f4283082a84b990b5c3d2671d2c842a",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12607,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 17:23:35"
				},
				"usernameLockEdicao": "57842833168",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 17:20:56"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 17:23:35"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 12600.122356\/2019-31\n\nINTERESSADOS: CORTE DE JUSTI&Ccedil;A ARBITRAL DE BRAS&Iacute;LIA E OUTROS\n\nASSUNTOS: DESAPROPRIA&Ccedil;&Atilde;O INDIRETA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nCiente do&nbsp;PARECER n. 00027\/2019\/ADVNEASP\/NEA-SP\/CGU\/AGU&nbsp;e respectivos despachos de aprova&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para abrir tarefa de ci&ecirc;ncia &agrave; Assessoria para Assuntos Extrajudiciais desta Consultoria.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 12600122356201931 e da chave de acesso d14ac6ca\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627295307,
				"numeracaoSequencial": 43,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 17:24:15"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 17:24:15"
				},
				"volume": {
					"id": 15148951,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-09-05 14:57:06"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-09-05 14:57:06"
					},
					"pasta": {
						"id": 15561432,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "12600122356201931",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-08-14 00:00:00"
						},
						"titulo": "INSCRI\u00c7\u00c3O OCUPA\u00c7\u00c3O - OUTORGA",
						"chaveAcesso": "d14ac6ca",
						"descricao": "ARBITRAGEM - RESP 1.717.098\/BA - NUP 0091577-31.1999.4.01.0000",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-09-05 14:57:06"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 11:48:30"
						},
						"setor": {
							"id": 62179,
							"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O NEA\/SP",
							"endereco": "RUA BELA CINTRA, 667 - 9\u00ba ANDAR - BAIRRO CONSOLA\u00c7\u00c3O\nCEP: 01.415-003 - S\u00c3O PAULO - SP",
							"sigla": "CORDNEASP",
							"prefixoNUP": "90795",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 6,
							"lvl": 1,
							"rgt": 11,
							"root": 62175,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2018-09-28 15:43:43"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-03-08 13:57:41"
							},
							"unidade": {
								"id": 62175,
								"nome": "N\u00daCLEO ESPECIALIZADO EM ARBITRAGEM EM S\u00c3O PAULO",
								"sigla": "NEA-SP",
								"prefixoNUP": "90795",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"gerenciamento": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 12,
								"root": 62175,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 25,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2018-09-28 08:34:29"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2018-10-11 14:15:24"
								}
							},
							"unidade_id": 62175
						},
						"setor_id": 62179
					},
					"pasta_id": 15561432
				},
				"volume_id": 15148951
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "57842******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "rejane.castro@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "rejane.castro@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 09:37:12"
				},
				"roles": ["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO", "ROLE_ADMIN", "ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 1948,
				"nome": "REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nAssessora",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15561432,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "12600122356201931",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-08-14 00:00:00"
				},
				"titulo": "INSCRI\u00c7\u00c3O OCUPA\u00c7\u00c3O - OUTORGA",
				"chaveAcesso": "d14ac6ca",
				"descricao": "ARBITRAGEM - RESP 1.717.098\/BA - NUP 0091577-31.1999.4.01.0000",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-09-05 14:57:06"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 11:48:30"
				},
				"setor": {
					"id": 62179,
					"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O NEA\/SP",
					"endereco": "RUA BELA CINTRA, 667 - 9\u00ba ANDAR - BAIRRO CONSOLA\u00c7\u00c3O\nCEP: 01.415-003 - S\u00c3O PAULO - SP",
					"sigla": "CORDNEASP",
					"prefixoNUP": "90795",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 6,
					"lvl": 1,
					"rgt": 11,
					"root": 62175,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2018-09-28 15:43:43"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-03-08 13:57:41"
					},
					"unidade": {
						"id": 62175,
						"nome": "N\u00daCLEO ESPECIALIZADO EM ARBITRAGEM EM S\u00c3O PAULO",
						"sigla": "NEA-SP",
						"prefixoNUP": "90795",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"gerenciamento": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 12,
						"root": 62175,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 25,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2018-09-28 08:34:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2018-10-11 14:15:24"
						}
					},
					"unidade_id": 62175
				},
				"setor_id": 62179
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1948,
			"pasta_id": 15561432,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 631018527,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 18:01:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"redator": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 18:01:01"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 18:41:16"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364736840,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "b20b9b47452684deb3c58ce8d49f743abb5d8ec6f4060c9182c00acc3abb1db6",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 18320,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 18:02:57"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:01:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:02:57"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.014189\/2010-58\n\n&nbsp;\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA\n\nASSUNTOS: &nbsp;TERMO ADITIVO AO TERMO DE FOMENTO N&ordm; 749400\/2010\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 278\/2020\/GM\/MC (6562506), o Chefe de Gabinete do Ministro&nbsp;solicita a esta Consultoria Jur&iacute;dica an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o sobre Termo Aditivo que visa prorrogar o Termo de Fomento celebrado&nbsp; pela Uni&atilde;o (por interm&eacute;dio do extinto Minist&eacute;rio da Cultura),&nbsp;com a &nbsp;Sociedade amigos da Cultura Afro-Brasileira, cuja vig&ecirc;ncia expirar&aacute; em 23\/01\/2020, conforme consta da &uacute;ltima prorroga&ccedil;&atilde;o de of&iacute;cio, juntada ao Volume XXIV - SEI 3872026 &ndash; fl. 9.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; O instrumento foi celebrado como Conv&ecirc;nio (Volume IV - SEI"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627331301,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:41:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 18:41:16"
				},
				"volume": {
					"id": 16573149,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-10 14:57:44"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-10 14:57:44"
					},
					"pasta": {
						"id": 16984313,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "01400014189201058",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-10 00:00:00"
						},
						"titulo": "TERMO DE FOMENTO",
						"chaveAcesso": "0a4150f0",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-10 14:57:44"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-10 19:07:45"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16984313
				},
				"volume_id": 16573149
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16984313,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "01400014189201058",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-10 00:00:00"
				},
				"titulo": "TERMO DE FOMENTO",
				"chaveAcesso": "0a4150f0",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 14:57:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 19:07:45"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 16984313,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 631071204,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-10 19:13:20"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "FRAN\u00c7OIS DA SILVA",
			"redator": "FRAN\u00c7OIS DA SILVA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-10 19:13:28"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-10 19:17:38"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 364786990,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "408768a996d1b00661b80a9a358eb657a5c1570beaa85add8a1f1cd8d8b7612f",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12725,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-10 19:17:05"
				},
				"usernameLockEdicao": "41362357120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 19:13:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 19:17:05"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE GOI&Aacute;S\n\nPROCURADOR-CHEFE\n\nRUA 10, ESQUINA COM RUA 09, QD. F-7, LOTES 82\/62, 7&ordm; ANDAR, SETOR OESTE - CEP: 74120-020, FONE: 3257.5103\/05, E-MAIL: PU.GO@AGU.GOV.BR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00009\/2020\/PCGO\/PUGO\/PGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.023752\/2019-13\n\nINTERESSADOS: SE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DO ESTADO DE GOI&Aacute;S - 4&ordf; VARA FEDERAL C&Iacute;VEL DA SJGO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o &agrave; NOTA n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, seq. 26, abra-se tarefa ao N&uacute;cleo tem&aacute;tico correspondente &agrave; mat&eacute;ria vertida nos autos do MS n.&nbsp; 1002922-41.2019.4.01.3500, em curso perante a 4&ordf; Vara Federal\/GO, adotando-se as provid&ecirc;ncias pertinentes ao caso.\n\nProvidencie-se.\n\n\n\t&nbsp;\t&nbsp;\n&nbsp;\n\n\n\n\nGoi&acirc;nia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nFRAN&Ccedil;OIS DA SILVA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADOR CHEFE DA UNI&Atilde;O EM GOI&Aacute;S\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP)"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 627333651,
				"numeracaoSequencial": 27,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE MERO EXPEDIENTE",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-10 19:17:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-10 19:17:38"
				},
				"volume": {
					"id": 13645154,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-05-10 11:14:30"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-05-10 11:14:30"
					},
					"pasta": {
						"id": 14057888,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000023752201913",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-05-09 16:48:00"
						},
						"titulo": "MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500",
						"outroNumero": "1002922-41.2019.4.01.3500",
						"outroNumeroAscii": "10029224120194013500",
						"chaveAcesso": "8894d2b3",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-05-10 11:14:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-22 09:19:26"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 14057888
				},
				"volume_id": 13645154
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "41362******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "francois.silva@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "francois.silva@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 08:15:21"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO", "ROLE_ARQUIVISTA", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],
				"id": 7228,
				"nome": "FRAN\u00c7OIS DA SILVA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "FRAN\u00c7OIS DA SILVA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nPROCURADOR CHEFE DA UNI\u00c3O EM GOI\u00c1S",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 14057888,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000023752201913",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-05-09 16:48:00"
				},
				"titulo": "MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500",
				"outroNumero": "1002922-41.2019.4.01.3500",
				"outroNumeroAscii": "10029224120194013500",
				"chaveAcesso": "8894d2b3",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-05-10 11:14:30"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-22 09:19:26"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 7228,
			"pasta_id": 14057888,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 631701004,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 13:27:41"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"redator": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 13:27:42"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 13:39:26"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365145993,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "b0664d2e52859311deec96901c44b9f5cb2094e0a64fd5c36ad23b86deb3daf9",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13050,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 13:37:58"
				},
				"usernameLockEdicao": "00465441513",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 13:27:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 13:37:58"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n&ordm;&nbsp;00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079356\/2019-32\n\nINTERESSADOS: GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DE CULTURA - SECULT\/GAB\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nConsiderando a reuni&atilde;o ocorrida na Secretaria-Executiva do Minist&eacute;rio da Cidadania no dia 09\/01\/2020 (Seq. 12),&nbsp;e tendo em vista que o conte&uacute;do da&nbsp;proposta de medida provis&oacute;ria que altera&nbsp;a Lei n&ordm; 13.756, de 12 de dezembro de 2018 traz em seu bojo aspectos or&ccedil;ament&aacute;rios e financeiros, entende este &oacute;rg&atilde;o consultivo da Advocacia-Geral da Uni&atilde;o ser necess&aacute;ria a oitiva da Subsecretaria de Planejamento, Or&ccedil;amento e Governan&ccedil;a desta Pasta Ministerial, com o fito de que avalie a proposta normativa sob o ponto de vista da viabilidade or&ccedil;ament&aacute;ria e financeira.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(assinado eletronicamente)"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628002451,
				"numeracaoSequencial": 13,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "INSTRU\u00c7\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO\/EXTRAJUDICIAL, REMESSA DE DOCUMENTOS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 13:39:26"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 13:39:26"
				},
				"volume": {
					"id": 16520291,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-30 10:34:25"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-30 10:34:25"
					},
					"pasta": {
						"id": 16932738,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000079356201932",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-18 00:00:00"
						},
						"titulo": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O MINUTA - MEDIDA PROVIS\u00d3RIA FNC",
						"chaveAcesso": "48705f21",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-30 10:34:25"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 14:11:46"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16932738
				},
				"volume_id": 16520291
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00465******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-06 15:10:33"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 8330,
				"nome": "IVAN SANTOS NUNES ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "(assinado eletronicamente)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n"
			},
			"pasta": {
				"id": 16932738,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000079356201932",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-18 00:00:00"
				},
				"titulo": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O MINUTA - MEDIDA PROVIS\u00d3RIA FNC",
				"chaveAcesso": "48705f21",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-30 10:34:25"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 14:11:46"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 8330,
			"pasta_id": 16932738,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 631812368,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 15:52:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 15:52:22"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 17:14:02"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365226882,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "7f916d2c6750ce35e41bf58ec0bd5e5ae7c54af952dc46958195a24d8ae351d5",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13764,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 16:19:38"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 15:52:22"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:19:38"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora\n\nCristiane do Monte Soares\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o de Administra&ccedil;&atilde;o de Pessoas - COAP\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora,\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO CIRCULAR N&ordm; 2\/2019\/MC\/SE\/SAA\/CGGP\/COAP, encaminho a&nbsp;folha&nbsp;de atividade\/frequ&ecirc;ncia referente ao m&ecirc;s de DEZEMBRO de 2019, da&nbsp;servidora&nbsp;Layane&nbsp;T&aacute;lita&nbsp;Alves Magalh&atilde;es, lotada&nbsp;nesta Consultoria Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura&nbsp;digital)\n\nNoeme&nbsp;Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora de Apoio Administrativo\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628291944,
				"numeracaoSequencial": 39,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "JUNTADA DE DOCUMENTO ID 631812368",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:14:02"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:14:02"
				},
				"volume": {
					"id": 16525413,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 10:13:23"
					},
					"pasta": {
						"id": 16937610,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000001202022",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 10:13:21"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2025-01-02 10:13:21"
						},
						"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
						"chaveAcesso": "2d857571",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 10:13:23"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 09:02:36"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16937610
				},
				"volume_id": 16525413
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02903******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br",
				"emailCanonical": "victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:17:11"
				},
				"roles": ["ROLE_TERCEIRIZADO"],
				"id": 48800,
				"nome": "VICTOR HENRIQUE DA SILVA",
				"nivelAcesso": 0,
				"assinaturaHTML": "VICTOR HENRIQUE DA SILVA"
			},
			"pasta": {
				"id": 16937610,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000001202022",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 10:13:21"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2025-01-02 10:13:21"
				},
				"titulo": "FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019",
				"chaveAcesso": "2d857571",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 10:13:23"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 09:02:36"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 48800,
			"pasta_id": 16937610,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 631829643,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 15:47:50"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 15:47:54"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 16:18:40"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365244499,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "01dc35b822ce00fe1e47475381523af95b1d60f26d0eb2a25c0fb03f87d03596",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 19869,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 7,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 16:17:59"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 15:47:54"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:17:59"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00023\/2020\/ADVJEF\/EQUAD2R\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5038516-05.2018.4.02.5101, movido por GEANE SILVA ALVES, em face da Uni&atilde;o Federal, em que objetiva, em suma, o restabelecimento do benef&iacute;cio do programa bolsa-fam&iacute;lia e ativa&ccedil;&atilde;o de cart&atilde;o cancelado c\/c indeniza&ccedil;&atilde;o por danos morais e materiais.\n\n&nbsp;\n\nO Ju&iacute;zo do 5&ordm; Juizado Especial Federal do Rio de Janeiro proferiu decis&atilde;o DEFERINDO O PEDIDO DE TUTELA DE URG&Ecirc;NCIA, para que a Uni&atilde;o promova o restabelecimento do benef&iacute;cio, NIS"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628147353,
				"numeracaoSequencial": 7,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:18:40"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:18:40"
				},
				"volume": {
					"id": 12010559,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2018-12-14 11:07:24"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-12-14 11:07:24"
					},
					"pasta": {
						"id": 12423474,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000577201875",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2018-12-14 11:07:24"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39",
						"chaveAcesso": "da01dc78",
						"criadoEm": {
							"date": "2018-12-14 11:07:24"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 15:58:50"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 12423474
				},
				"volume_id": 12010559
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 12423474,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000577201875",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2018-12-14 11:07:24"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39",
				"chaveAcesso": "da01dc78",
				"criadoEm": {
					"date": "2018-12-14 11:07:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 15:58:50"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 12423474,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 631840046,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 16:08:21"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 14:23:54"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365249960,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "8f9e95f48c554c2c4839f94eb9c10926ec3ec5a691b002dc78172f876f75416d",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 14622,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 8,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 18:51:09"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:08:22"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:51:09"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080873\/2019-54\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, resumindo que:\n\n&nbsp;\n\na) em rela&ccedil;&atilde;o ao inciso I, do art. 1&ordm; da Portaria\/SECULT n&ordm; 14, de 2019, n&atilde;o se verificou o fundamento legal para a subdelega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia para a ordena&ccedil;&atilde;o de despesa da UG 340036, eis que n&atilde;o consta do Anexo I, da Portaria\/MC n&ordm; 34, de 2019;\n\nb) em rela&ccedil;&atilde;o ao inciso II, art. 1&ordm; da Portaria n&ordm; 14, de 2019, de acordo com o&nbsp;art. 1&ordm;, &sect;&sect;&nbsp; 3&ordm; e 4&ordm;, da&nbsp;Portaria n&ordm; 2.234, de 05\/12\/2019, cabe ao Secret&aacute;rio Especial da Cultura,&nbsp;nos processos de licita&ccedil;&otilde;es e contratos administrativos, aprovar os Projetos B&aacute;sicos, Termos de Refer&ecirc;ncia"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630840046,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629031200 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:23:54"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:23:54"
				},
				"volume": {
					"id": 16507290,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-24 09:07:30"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-24 09:07:30"
					},
					"pasta": {
						"id": 16919767,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000080873201954",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-24 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2024-12-24 00:00:00"
						},
						"titulo": "SUBDELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA AO CENTRO T\u00c9CNICO AUDIOVISUAL - CTAV, UNIDADE GESTORA 420036, PARA A PR\u00c1TICA DOS ATOS ELENCADOS NOS INCISOS I A VII DO ART. 1\u00ba DA PORTARIA SE\/MINC N\u00ba 32, DE 23\/01\/2004..",
						"chaveAcesso": "7f07b0ca",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-24 09:07:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 15:10:09"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16919767
				},
				"volume_id": 16507290
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "79367******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:34:03"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 245,
				"nome": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16919767,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000080873201954",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-24 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2024-12-24 00:00:00"
				},
				"titulo": "SUBDELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA AO CENTRO T\u00c9CNICO AUDIOVISUAL - CTAV, UNIDADE GESTORA 420036, PARA A PR\u00c1TICA DOS ATOS ELENCADOS NOS INCISOS I A VII DO ART. 1\u00ba DA PORTARIA SE\/MINC N\u00ba 32, DE 23\/01\/2004..",
				"chaveAcesso": "7f07b0ca",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-24 09:07:30"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:10:09"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 245,
			"pasta_id": 16919767,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 631859973,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 16:09:33"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KELLY REINA DE CARVALHO",
			"redator": "KELLY REINA DE CARVALHO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 16:09:35"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 16:59:59"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365230540,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "f304353ee801fa5d8870eafae538b8a8a952ad58f3251ec0634f85fd56e85020",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 14658,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 10,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 16:59:05"
				},
				"usernameLockEdicao": "00439051967",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:09:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:59:05"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.049959\/2019-18\n\nINTERESSADOS: PREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nD&aacute;-se ci&ecirc;ncia do&nbsp;DESPACHO n. 00008\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU (seq. 06), o qual afirma que, diante do sequestro parcial dos valores da contas vinculadas aos Termos de Compromisso firmados entre a Uni&atilde;o e o Munic&iacute;pio do Rio de Janeiro (DCG-0102392-05.2019.5.01.0000), &quot;qualquer pronunciamento desta Procuradoria acerca dos&nbsp; pontos&nbsp; apresentados na NOTA n. 00855\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, carece previamente &nbsp;da informa&ccedil;&atilde;o acerca da recupera&ccedil;&atilde;o dos valores sequestrados, sendo que na hip&oacute;tese de n&atilde;o ter ocorrido o ressarcimento integral, caber&aacute; ainda a esta Procuradoria o ajuizamento da a&ccedil;&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628951974,
				"numeracaoSequencial": 9,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:59:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:59:59"
				},
				"volume": {
					"id": 15397077,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-09-24 18:28:13"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-09-24 18:28:13"
					},
					"pasta": {
						"id": 15809539,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000049959201918",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-09-24 00:00:00"
						},
						"titulo": "PAC OL\u00cdMPICO - TC 0437.267-69\/2014 -DEODORO-\u00c1REA SUL, PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO DE BAIXA DA CL\u00c1USULA SUSPENSIVA.",
						"chaveAcesso": "d483cfe2",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-09-24 18:28:13"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 17:31:40"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 15809539
				},
				"volume_id": 15397077
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00439******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "kelly.carvalho@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "kelly.carvalho@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:29:43"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 7046,
				"nome": "KELLY REINA DE CARVALHO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15809539,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000049959201918",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-09-24 00:00:00"
				},
				"titulo": "PAC OL\u00cdMPICO - TC 0437.267-69\/2014 -DEODORO-\u00c1REA SUL, PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO DE BAIXA DA CL\u00c1USULA SUSPENSIVA.",
				"chaveAcesso": "d483cfe2",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-09-24 18:28:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:31:40"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 7046,
			"pasta_id": 15809539,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 631863748,
			"numeroFolhas": 0,
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 16:16:30"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:42:04"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365232240,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "55f0ed673b6a0117b67a8332b69d004acee6e5995652cdb482b78fc19f9f1ac8",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 14274,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 6,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 16:27:44"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:16:31"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:27:44"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00039\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.011576\/2016-16\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/SE\/MDS\n\nASSUNTOS: LICITA&Ccedil;&Otilde;ES, CONTRATOS E PATRIM&Ocirc;NIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo em parte oPARECER n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, para ressalvar, somente, que n&atilde;o h&aacute; necessidade da edi&ccedil;&atilde;o de nova dispensa de licita&ccedil;&atilde;o, pois neste caso, deveria se dar uma nova contrata&ccedil;&atilde;o, com a vig&ecirc;ncia indeterminada.\n\nNa verdade basta prever a altera&ccedil;&atilde;o da cl&aacute;usula contratual que estabelece a vincula&ccedil;&atilde;o ao termo de dispensa, e fazer refer&ecirc;ncia ao projeto b&aacute;sico que est&aacute; sendo alterado, nestes termos:\n\n\n1. Cl&aacute;usula Primeira - DO OBJETO\n\n\n&ldquo;1.1. &nbsp;O presente Termo Aditivo tem como objeto a altera&ccedil;&atilde;o do item 8.2 do Contrato n&ordm; 02\/2017 e item 9.1 do"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628986214,
				"numeracaoSequencial": 10,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629045287 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:42:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:42:04"
				},
				"volume": {
					"id": 1993873,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2016-12-13 14:44:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2016-12-13 14:44:21"
					},
					"pasta": {
						"id": 2099764,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000011576201616",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2016-12-13 13:27:00"
						},
						"titulo": " TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO",
						"chaveAcesso": "1f839a93",
						"criadoEm": {
							"date": "2016-12-13 14:44:21"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 18:54:49"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 2099764
				},
				"volume_id": 1993873
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "79367******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:34:03"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 245,
				"nome": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 2099764,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000011576201616",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2016-12-13 13:27:00"
				},
				"titulo": " TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO",
				"chaveAcesso": "1f839a93",
				"criadoEm": {
					"date": "2016-12-13 14:44:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:54:49"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 245,
			"pasta_id": 2099764,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 631943722,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 16:46:34"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
			"redator": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 16:46:35"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 16:53:38"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365270076,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "5cedaaf6f6b8a69e031240f05d436bf57782cbd4542727099737565a07c05965",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12435,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 16:52:17"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:46:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:52:17"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.109846\/2017-41\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATOS E LICITA&Ccedil;&Otilde;ES- CONLIC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo desta Consultoria para que seja dada ci&ecirc;ncia do Parecer &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos deste Minist&eacute;rio.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 58000109846201741 e da chave de acesso 3305e4d3\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628238778,
				"numeracaoSequencial": 56,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:53:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 16:53:38"
				},
				"volume": {
					"id": 5722346,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2017-08-28 15:23:55"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-08-28 15:23:55"
					},
					"pasta": {
						"id": 6136142,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "58000109846201741",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2017-08-28 15:03:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2018-04-24 14:52:50"
						},
						"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O",
						"chaveAcesso": "3305e4d3",
						"criadoEm": {
							"date": "2017-08-28 15:23:55"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-13 19:08:23"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 6136142
				},
				"volume_id": 5722346
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "79367******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "leslei.magalhaes@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:34:03"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 245,
				"nome": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 6136142,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "58000109846201741",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2017-08-28 15:03:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2018-04-24 14:52:50"
				},
				"titulo": "CONTRATA\u00c7\u00c3O",
				"chaveAcesso": "3305e4d3",
				"criadoEm": {
					"date": "2017-08-28 15:23:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 19:08:23"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 245,
			"pasta_id": 6136142,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 632002891,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 17:18:58"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 17:19:00"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 14:25:45"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365340720,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "589cb85b1704640236271e708a5ee0a7b7c0430ce020c82544f67ba0f31dcb53",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13258,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 7,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 17:58:21"
				},
				"usernameLockEdicao": "87434512172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:19:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:58:21"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00044\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.057997\/2019-36\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n&ordm; 01292\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\nRegistro que o entendimento esbo&ccedil;ado no presente opinativo se limita ao caso em que o proponente se omite de forma completa no seu dever de prestar contas, o que gera a impossibilidade de juntada de nova documenta&ccedil;&atilde;o comprobat&oacute;ria na fase recursal com vistas a suprir a omiss&atilde;o inicial verificada.\n\nTal situa&ccedil;&atilde;o n&atilde;o se confunde com a hip&oacute;tese em que o proponente apresenta presta&ccedil;&atilde;o de contas de forma parcial em que os &oacute;rg&atilde;os t&eacute;cnicos observam a omiss&atilde;o de algum documento comprobat&oacute;rio de despesas. Nesse caso hipot&eacute;tico, haveria possibilidade de juntada de nova documenta&ccedil;&atilde;o na fase recursal"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628757475,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 611572635 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 13:23:46"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 14:25:45"
				},
				"volume": {
					"id": 15758798,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-22 10:14:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-22 10:14:21"
					},
					"pasta": {
						"id": 16171245,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000057997201936",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-17 15:12:00"
						},
						"titulo": "PAVILH\u00c3O EXTIN\u00c7\u00c3O \u00bf MEMORIAL DE HIST\u00d3RIA NATURAL",
						"chaveAcesso": "855dd9a3",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-22 10:14:21"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 14:26:27"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16171245
				},
				"volume_id": 15758798
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87434******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:01:47"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1834,
				"nome": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16171245,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000057997201936",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-17 15:12:00"
				},
				"titulo": "PAVILH\u00c3O EXTIN\u00c7\u00c3O \u00bf MEMORIAL DE HIST\u00d3RIA NATURAL",
				"chaveAcesso": "855dd9a3",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-22 10:14:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 14:26:27"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1834,
			"pasta_id": 16171245,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 632002920,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-13 17:19:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-13 17:19:34"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-13 17:35:34"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365340753,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "b394577b7f7e3045d00cfe546389cf56358682a6f1edde82dc0bb12483061479",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12890,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-13 17:35:06"
				},
				"usernameLockEdicao": "01020657480",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:19:34"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:35:06"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000029\/2017-64\n\nINTERESSADOS: CONSULTORIA JURIDICA JUNTO AO MINISTERIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL E COMBATE A FOME GABINETE\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSra. Consultora Jur&iacute;dica,\n\n&nbsp;\n\nCom fundamento no art. 9&ordm; da Portaria n&ordm; 45, de 07 de dezembro de 2016, da Consultoria-Geral da Uni&atilde;o, e no art. 5&ordm;, XI, da Portaria n&ordm; 312, de 16 de outubro de 2018, da Advogada-Geral da Uni&atilde;o, venho por meio deste requerer a prorroga&ccedil;&atilde;o da minha participa&ccedil;&atilde;o no regime de trabalho remoto, que se iniciou em 22\/01\/2018, para os devidos fins.\n\nRessalto que me encontro em gozo de licen&ccedil;a maternidade desde 13\/12\/2019.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nHELANE MEDEIROS ALMEIDA BARROS\n\nADVOGADA DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o,"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628287108,
				"numeracaoSequencial": 60,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "JUNTADA DE DOCUMENTO ID 632002920",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:35:34"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-13 17:35:34"
				},
				"volume": {
					"id": 2213760,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2017-01-25 17:28:28"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2017-01-25 17:28:28"
					},
					"pasta": {
						"id": 2354158,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000029201764",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2017-01-25 17:28:28"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2022-01-25 17:28:28"
						},
						"titulo": "TRABALHO REMOTO. PORTARIA N\u00ba 45, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2016- DISCIPLINA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES FUNCIONAIS FORA DAS DEPEND\u00caNCIAS F\u00cdSICAS DA CGU-AGU. ",
						"chaveAcesso": "87b293df",
						"criadoEm": {
							"date": "2017-01-25 17:28:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-27 18:00:50"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 2354158
				},
				"volume_id": 2213760
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "01020******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "helane.almeida@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "helane.almeida@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-01-28 10:08:47"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1955,
				"nome": "HELANE MEDEIROS ALMEIDA BARROS",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "HELANE MEDEIROS ALMEIDA BARROS\nADVOGADA DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 2354158,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000029201764",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2017-01-25 17:28:28"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2022-01-25 17:28:28"
				},
				"titulo": "TRABALHO REMOTO. PORTARIA N\u00ba 45, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2016- DISCIPLINA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES FUNCIONAIS FORA DAS DEPEND\u00caNCIAS F\u00cdSICAS DA CGU-AGU. ",
				"chaveAcesso": "87b293df",
				"criadoEm": {
					"date": "2017-01-25 17:28:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-27 18:00:50"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1955,
			"pasta_id": 2354158,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 632411093,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 11:29:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "JOAO PEDRO BEZERRA FILHO ",
			"redator": "JOAO PEDRO BEZERRA FILHO ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 11:29:02"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 13:55:13"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365658021,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "f312f7000fe9799f48c24764526ef204fdb62cfd0cb582a1bd13f2d592c4fa34",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13514,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 13:47:16"
				},
				"usernameLockEdicao": "02326561422",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 11:29:02"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 13:47:16"
				},
				"highlights": "HERCULANDO BANDEIRA, 716 - PINA\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00124\/2020\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nRecife, 14 de janeiro de 2020.\n\nA Senhora\n\nVANESSA MAZALI\n\nConsultora Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco A &ndash; 1&ordm;andar\n\nCEP 70.050-901 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00525.008196\/2019-80 (REF. 0800374-48.2019.4.05.8404)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: Prorroga prazo de resposta.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora&nbsp;Consultora,\n\n&nbsp;\n\nCumprimentando-a, em aten&ccedil;&atilde;o a Cota n&ordm; 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, solicitando manifesta&ccedil;&atilde;o quanto a dila&ccedil;&atilde;o do prazo para atendimento da requisi&ccedil;&atilde;o do OF&Iacute;CIO n. 01785\/2019\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU (seq. 1), tendo em vista que o prazo judicial fatal &eacute; 17\/02\/2020, fica prorrogado para o dia 14\/02\/2020, impreterivelmente.\n\n&nbsp;\n\nAproveito a oportunidade para externar protestos de estima e considera&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\nADRIANO VILAR VLLA&Ccedil;A\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nGRAP5 &ndash; DEFESA DA PROBIDADE &ndash; N&Uacute;CLEO DE COMPANHAMENTO &ndash; PRU5\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628791225,
				"numeracaoSequencial": 716,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "OF\u00cdCIO, ELABORA\u00c7\u00c3O DE",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 13:55:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 13:55:13"
				},
				"volume": {
					"id": 16248552,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-02 17:16:50"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-02 17:16:50"
					},
					"pasta": {
						"id": 16661190,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00525008196201980",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-02 17:16:47"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2024-12-02 17:16:47"
						},
						"titulo": "DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08003744820194058404",
						"chaveAcesso": "59ee4fb5",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-02 17:16:50"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 14:14:17"
						},
						"setor": {
							"id": 73507,
							"nome": "GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE ACOMPANHAMENTO",
							"endereco": "AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA",
							"sigla": "G5DP-AC",
							"prefixoNUP": "00418",
							"sequenciaInicialNUP": 1200,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": true,
							"lft": 95,
							"lvl": 2,
							"rgt": 96,
							"root": 24,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": false,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2019-08-01 09:58:44"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-20 14:09:12"
							},
							"unidade": {
								"id": 24,
								"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O",
								"sigla": "PRU5R",
								"prefixoNUP": "00418",
								"sequenciaInicialNUP": 1200,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 100,
								"root": 24,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2013-02-14 23:12:30"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-07-31 15:13:16"
								}
							},
							"unidade_id": 24
						},
						"processoJudicial": {
							"id": 12126558,
							"numero": "08003744820194058404",
							"fonteDados": "TRF5_1_RN",
							"dataHoraAjuizamento": {
								"date": "2019-11-27 21:09:48"
							},
							"codigoLocalidade": "405",
							"nivelSigilo": 0,
							"intervencaoMP": false,
							"AJG": false,
							"eletronico": true,
							"valorCausa": 0,
							"criadoEm": {
								"date": "2019-12-02 17:16:45"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-12-12 12:26:48"
							}
						},
						"setor_id": 73507,
						"processoJudicial_id": 12126558
					},
					"pasta_id": 16661190
				},
				"volume_id": 16248552
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "26164******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "joao.bezerra@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "joao.bezerra@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 12:08:29"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],
				"id": 1784,
				"nome": "JOAO PEDRO BEZERRA FILHO ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "JO\u00c3O PEDRO BEZERRA FILHO"
			},
			"pasta": {
				"id": 16661190,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00525008196201980",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-02 17:16:47"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2024-12-02 17:16:47"
				},
				"titulo": "DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08003744820194058404",
				"chaveAcesso": "59ee4fb5",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-02 17:16:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 14:14:17"
				},
				"setor": {
					"id": 73507,
					"nome": "GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE ACOMPANHAMENTO",
					"endereco": "AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA",
					"sigla": "G5DP-AC",
					"prefixoNUP": "00418",
					"sequenciaInicialNUP": 1200,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": true,
					"lft": 95,
					"lvl": 2,
					"rgt": 96,
					"root": 24,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": false,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-08-01 09:58:44"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-20 14:09:12"
					},
					"unidade": {
						"id": 24,
						"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O",
						"sigla": "PRU5R",
						"prefixoNUP": "00418",
						"sequenciaInicialNUP": 1200,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 100,
						"root": 24,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-07-31 15:13:16"
						}
					},
					"unidade_id": 24
				},
				"processoJudicial": {
					"id": 12126558,
					"numero": "08003744820194058404",
					"fonteDados": "TRF5_1_RN",
					"dataHoraAjuizamento": {
						"date": "2019-11-27 21:09:48"
					},
					"codigoLocalidade": "405",
					"nivelSigilo": 0,
					"intervencaoMP": false,
					"AJG": false,
					"eletronico": true,
					"valorCausa": 0,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-02 17:16:45"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-12 12:26:48"
					}
				},
				"setor_id": 73507,
				"processoJudicial_id": 12126558
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1784,
			"pasta_id": 16661190,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 632547397,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 15:00:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 15:00:51"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 17:47:35"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365768032,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "f5256beeea1b7292db06ac3c713a2b888d16560371b85279db04e24160e70380",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13412,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 16:38:32"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:00:51"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:38:32"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000020\/2020-59 (REF. 00416.000149\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: DYULLIA FERNANDES DE MELOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00034\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU\u200b, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita subs&iacute;dios em face de a&ccedil;&atilde;o judicial que requer o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Dyullia Fernandes"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628979861,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:47:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:47:35"
				},
				"volume": {
					"id": 16601940,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 12:26:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 12:26:35"
					},
					"pasta": {
						"id": 17012607,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000020202059",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 12:26:35"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69",
						"chaveAcesso": "d563032a",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 12:26:35"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-05 17:06:52"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17012607
				},
				"volume_id": 16601940
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17012607,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000020202059",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 12:26:35"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69",
				"chaveAcesso": "d563032a",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 12:26:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-05 17:06:52"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 17012607,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 632553877,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 14:53:28"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 14:53:34"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 17:33:20"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365761124,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "62339f6f38af6f7d7d95ba95bbb5dc78a59322cee02cfc50724507f5826f8100",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 17806,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 13,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 17:32:29"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 14:53:34"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:32:29"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000018\/2020-80 (REF. 00536.000015\/2020-81)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00003\/2020\/COREPAM-SU\/PRU4R\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&nbsp; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica n&ordm; 50183648220124047107, r proposta por MARIA DA CONCEICAO BOCCHESE PAIVA em que Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal busca tutela jurisdicional para que seja determinada ao IPHAN a execu&ccedil;&atilde;o de projeto de restaura&ccedil;&atilde;o de im&oacute;vel, que faz parte de conjunto arquitet&ocirc;nico e urban&iacute;stico tombado, bem como para condenar a Uni&atilde;o Federal ao custeio da referida obra.\n\n&nbsp;\n\nO Ju&iacute;zo da 3&ordf; VF de Caxias do Sul entendeu por bem julgar parcialmente"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628957313,
				"numeracaoSequencial": 12,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:33:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:33:20"
				},
				"volume": {
					"id": 16600777,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 11:13:47"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 11:13:47"
					},
					"pasta": {
						"id": 17011486,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000018202080",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 11:13:47"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00536.000015\/2020-81",
						"chaveAcesso": "b1427a77",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 11:13:47"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 17:46:54"
						},
						"setor": {
							"id": 2343,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": true,
							"lft": 32,
							"lvl": 1,
							"rgt": 33,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2018-05-28 11:46:10"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2343
					},
					"pasta_id": 17011486
				},
				"volume_id": 16600777
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17011486,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000018202080",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 11:13:47"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00536.000015\/2020-81",
				"chaveAcesso": "b1427a77",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 11:13:47"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:46:54"
				},
				"setor": {
					"id": 2343,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": true,
					"lft": 32,
					"lvl": 1,
					"rgt": 33,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-05-28 11:46:10"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2343
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 17011486,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 632555172,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 15:00:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 15:00:24"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 17:47:35"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365762075,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "9a3ab7c19de64378fa952592975cb839ee01f1923e975c6bf2ba3479b8ac8304",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13497,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 16:38:36"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:00:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:38:36"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nVin&iacute;cius de Oliveira Botelho\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco A CEP: 70054-906 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000020\/2020-59 (REF. 00416.000149\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: DYULLIA FERNANDES DE MELOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00034\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU\u200b, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita subs&iacute;dios em face de a&ccedil;&atilde;o judicial que requer o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628979862,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:47:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:47:35"
				},
				"volume": {
					"id": 16601940,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 12:26:35"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 12:26:35"
					},
					"pasta": {
						"id": 17012607,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000020202059",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 12:26:35"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69",
						"chaveAcesso": "d563032a",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 12:26:35"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-05 17:06:52"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17012607
				},
				"volume_id": 16601940
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17012607,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000020202059",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 12:26:35"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69",
				"chaveAcesso": "d563032a",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 12:26:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-05 17:06:52"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 17012607,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 632573664,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 15:10:06"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"redator": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 15:10:07"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 15:24:45"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365770752,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "ea34972f01a441686cd66b8d64603bfc46827bd34cd363539925ec85922634ef",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 15337,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 15:22:31"
				},
				"usernameLockEdicao": "66641470172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:10:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:22:31"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000827\/2019-58 (REF. 00525.008196\/2019-80)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTO: A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica de Improbidade Administrativa n&deg; 0800374-48.2019.4.05.8404\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO n. 01785\/2019\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU (seq. 1) a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O, em aten&ccedil;&atilde;o a Decis&atilde;o judicial proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o em ep&iacute;grafe, promovida pelo Munic&iacute;pio de Lu&iacute;s Gomes\/RN em face do Sr. FRANCISCO TADEU NUNES, ex-Prefeito, com tr&acirc;mite na 12&ordf; Vara Federal do RN, solicitou a este Minist&eacute;rio que informe, at&eacute; o dia 13\/01\/2020, se foi instaurado processo apurat&oacute;rio ou TCE acerca do Contrato de Repasse n&ordm; 265.756-33\/2008, para que a Uni&atilde;o possa"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628884798,
				"numeracaoSequencial": 361,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:24:45"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:24:45"
				},
				"volume": {
					"id": 16396001,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-13 10:13:24"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-13 10:13:24"
					},
					"pasta": {
						"id": 16808422,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000827201958",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-13 10:12:19"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.008196\/2019-80",
						"chaveAcesso": "bf44372e",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-13 10:13:24"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-23 15:08:18"
						},
						"setor": {
							"id": 2516,
							"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "CGCP",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 40,
							"lvl": 1,
							"rgt": 41,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-10 16:38:52"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-01-31 12:44:22"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2516
					},
					"pasta_id": 16808422
				},
				"volume_id": 16396001
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "66641******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "daniela.goulart@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:15:30"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1817,
				"nome": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16808422,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000827201958",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-13 10:12:19"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.008196\/2019-80",
				"chaveAcesso": "bf44372e",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-13 10:13:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-23 15:08:18"
				},
				"setor": {
					"id": 2516,
					"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "CGCP",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 40,
					"lvl": 1,
					"rgt": 41,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-10 16:38:52"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-01-31 12:44:22"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2516
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1817,
			"pasta_id": 16808422,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 632651795,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 16:19:23"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "KELLY REINA DE CARVALHO",
			"redator": "KELLY REINA DE CARVALHO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 16:19:25"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 16:22:47"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365812899,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "f51693d478e5593c9ecb308dd756ad8a47186e23d8110b0293687060d3030c09",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12527,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 16:22:30"
				},
				"usernameLockEdicao": "00439051967",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:19:25"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:22:30"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.055952\/2019-27\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE - SEESP\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAo setor administrativo para que proceda a devolu&ccedil;&atilde;o dos autos &agrave; Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem\/SEESP, conforme solicita&ccedil;&atilde;o feita por mensagem eletr&ocirc;nica (sequencia 08).\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKELLY REINA DE CARVALHO\n\nADVOGADA DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADORA-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000055952201927 e da chave de acesso 2675d7b5\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628931152,
				"numeracaoSequencial": 8,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSO\/DOCUMENTO AVULSO, REALIZADA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:22:47"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:22:47"
				},
				"volume": {
					"id": 16069088,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-11-18 13:59:37"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-11-18 13:59:37"
					},
					"pasta": {
						"id": 16481712,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 0,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": true,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000055952201927",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-10 13:41:00"
						},
						"titulo": "REINSTITUI\u00c7\u00c3O DA PORTARIA N\u00ba 08 DE 16\/03\/2017,CAUT",
						"chaveAcesso": "2675d7b5",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-11-18 13:59:37"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 17:12:11"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16481712
				},
				"volume_id": 16069088
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00439******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "kelly.carvalho@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "kelly.carvalho@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:29:43"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 7046,
				"nome": "KELLY REINA DE CARVALHO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16481712,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 0,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": true,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000055952201927",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-10 13:41:00"
				},
				"titulo": "REINSTITUI\u00c7\u00c3O DA PORTARIA N\u00ba 08 DE 16\/03\/2017,CAUT",
				"chaveAcesso": "2675d7b5",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-11-18 13:59:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:12:11"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112232817,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:37:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:37:37"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 632635844,
					"numeroFolhas": 0,
					"ticketUpload": "7046_20200114162446",
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 16:25:02"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 16:25:02"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 365826811,
						"fileName": "E-mail devolu\u00e7\u00e3o.pdf",
						"hash": "e97e0284805f97d6f2b52c593c2ac9e61a675949e6c7c8da1d62ce775240edfe",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 578598,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "application\/pdf",
						"extensao": "pdf",
						"editavel": false,
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 16:25:02"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-14 16:25:02"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 186,
						"sigla": "OUTROS",
						"nome": "OUTROS",
						"descricao": "OUTROS",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-23 08:33:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-02-27 10:53:14"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 186
				},
				"documentoVinculado_id": 632635844
			}],
			"criadoPor_id": 7046,
			"pasta_id": 16481712,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 632675211,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 17:29:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 17:29:29"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-14 18:37:39"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365852121,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "ac00c026bdf450fc206b3a4307ef3044a65b8790f12696bef020de2260dc9d91",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13452,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 17:47:21"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:29:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 17:47:21"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nD&eacute;cio dos Santos Brasil\n\nSecret&aacute;rio Especial do Esporte\n\nSecretaria Especial do Esporte\n\nSetor de Industrias Gr&aacute;ficas, quadra 4, lote 83, Bras&iacute;lia, DF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000021\/2020-01 (REF. 00475.018957\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE RODEIRO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU) encaminho OF&Iacute;CIO n. 00007\/2020\/GEQUACOASP\/PRU1R\/PGU\/AGU, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O, que solicita que sejam enviados subs&iacute;dios no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o n&deg; 1004210-25.2019.4.01.3823, que versa sobre conv&ecirc;nio firmando entre o antigo Minist&eacute;rio"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 628992681,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:37:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 18:37:39"
				},
				"volume": {
					"id": 16604799,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 15:46:39"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 15:46:39"
					},
					"pasta": {
						"id": 17015506,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000021202001",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 15:46:38"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.018957\/2019-44",
						"chaveAcesso": "e6c51c29",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 15:46:39"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-23 17:26:02"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17015506
				},
				"volume_id": 16604799
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17015506,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000021202001",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 15:46:38"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.018957\/2019-44",
				"chaveAcesso": "e6c51c29",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 15:46:39"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-23 17:26:02"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 17015506,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 632707664,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 19:04:20"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
			"redator": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 19:04:21"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 18:35:32"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365882204,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "1907cf3182f4bc0efaca33497418ce1c7ee5b74e3fb3c74dba9a77b5ded4e9f4",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 15574,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 7,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 16:41:57"
				},
				"usernameLockEdicao": "79367208120",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 19:04:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:41:57"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000016\/2020-91 (REF. 71000.034432\/2019-81)\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA-MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral para Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal&nbsp; \n\n&nbsp;\n\nPor meio do Of&iacute;cio n. 000231\/2020\/DIAUU\/PRU1R\/PGU\/AGU, a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, encaminhou o parecer de for&ccedil;a execut&oacute;ria da senten&ccedil;a. Todavia, em que pese constar no Of&iacute;cio retrocitado que o mesmo estaria acompanhado da referida senten&ccedil;a, bem como restaria consignado o n&uacute;mero do processo judicial, n&atilde;o consta dos autos a senten&ccedil;a, muito menos o n&uacute;mero do processo judicial.\n\n&nbsp;\n\nNo tocante aos questionamentos efetuados pela &aacute;rea t&eacute;cnica, &nbsp;e que foram parcialmente respondidos"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629630756,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 18:35:32"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 18:35:32"
				},
				"volume": {
					"id": 16581541,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-13 09:54:44"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-13 09:54:44"
					},
					"pasta": {
						"id": 16992275,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000016202091",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-13 09:54:42"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.034432\/2019-81",
						"chaveAcesso": "4b48aad6",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-13 09:54:44"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 17:02:56"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16992275
				},
				"volume_id": 16581541
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "44127******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "julio.oba@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "julio.oba@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 09:12:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 288,
				"nome": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16992275,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000016202091",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-13 09:54:42"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.034432\/2019-81",
				"chaveAcesso": "4b48aad6",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-13 09:54:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:02:56"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112376693,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:39:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:39:38"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633318740,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-15 17:39:38"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-15 18:35:32"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366296882,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "243d907e7dbaf88f1a86387dae5ee24fc9b52768ab36b1fd5f8afdcf523e6b34",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12502,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-15 17:41:05"
						},
						"usernameLockEdicao": "79367208120",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-15 17:39:39"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 17:41:05"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 633318740
			}, {
				"id": 112497049,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:41:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:41:10"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633892241,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-16 16:13:18"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 16:13:19"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 16:41:10"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366683296,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "3cfca2aa51bdb6ef82ab131703ee761c6250c60b2837c769c99859a415ed37b8",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12648,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-16 16:14:36"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 16:13:19"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 16:14:36"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 633892241
			}],
			"criadoPor_id": 288,
			"pasta_id": 16992275,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 632747698,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-14 23:35:03"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
			"redator": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-14 23:35:03"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 15:04:33"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 365926641,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "3f45915b13f5f84ff8b61783c6b08ff3670a828d6d2adadde5bb190c2f854c7e",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13550,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-14 23:49:20"
				},
				"usernameLockEdicao": "44127979968",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 23:35:03"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-14 23:49:20"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000646\/2019-21 (REF. 00410.043922\/2019-06)\n\nINTERESSADOS: A. J. F. E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 14267\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, o representante da PRU da 1&ordf; regi&atilde;o, em raz&atilde;o da redesigna&ccedil;&atilde;o da audi&ecirc;ncia inaugural, solicita, que seja indicado preposto com conhecimentos dos fatos da reclama&ccedil;&atilde;o, bem como o &quot;e-mail&quot; e o telefone funcional do preposto&nbsp; indicado.\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao solicitado, O Sr. Subsecret&aacute;rio de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o, informou que a preposta indicada anteriormente ser&aacute; mantida e informa que:\n\n\nconfirmamos os dados da preposta indicada, servidora Munique Reis Braz Coutinho, SIAPE 1656019, e-mail: munique.coutinho@cidadania.gov.br, telefone (61) 2030-3600"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629495965,
				"numeracaoSequencial": 17,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:04:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:04:33"
				},
				"volume": {
					"id": 15541735,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-10-04 17:32:04"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-10-04 17:32:04"
					},
					"pasta": {
						"id": 15954159,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000646201921",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-10-04 17:32:03"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06",
						"chaveAcesso": "76b8e6d7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-10-04 17:32:04"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 15:41:16"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 15954159
				},
				"volume_id": 15541735
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "44127******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "julio.oba@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "julio.oba@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 09:12:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 288,
				"nome": "JULIO C\u00c9SAR OBA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 15954159,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000646201921",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-10-04 17:32:03"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06",
				"chaveAcesso": "76b8e6d7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-10-04 17:32:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:41:16"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112356614,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:02:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:02:44"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633215617,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-15 15:02:44"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-15 15:04:33"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366230283,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "2bd5b45aac001cd6623d3da04d8f4d9a8305cda28af294c419da04e120237349",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12108,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-15 15:03:48"
						},
						"usernameLockEdicao": "79367208120",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-15 15:02:45"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 15:03:48"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 633215617
			}],
			"criadoPor_id": 288,
			"pasta_id": 15954159,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 633050994,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 10:59:48"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 10:59:55"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 11:03:10"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366093370,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "44e81fd9a9b380ae8fcf3d82461c4750a361c7db3d4fe190665923cc87ffe6b6",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12799,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 11:02:20"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 10:59:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 11:02:20"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00023\/2020\/ADVJEF\/EQUAD2R\/PGU\/AGU, cientifque-se a&nbsp;PROCURADORIA REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O acerca da documenta&ccedil;&atilde;o enviada pela SENARC, referente ao cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5038516-05.2018.4.02.5101, movido por GEANE SILVA ALVES, em face da Uni&atilde;o Federal, em que objetiva, em suma, o restabelecimento do benef&iacute;cio do programa bolsa-fam&iacute;lia e ativa&ccedil;&atilde;o de cart&atilde;o cancelado c\/c indeniza&ccedil;&atilde;o por danos morais e materiais.\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para provid&ecirc;ncias de sua al&ccedil;ada.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629342426,
				"numeracaoSequencial": 10,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 11:03:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 11:03:10"
				},
				"volume": {
					"id": 12010559,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2018-12-14 11:07:24"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-12-14 11:07:24"
					},
					"pasta": {
						"id": 12423474,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000577201875",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2018-12-14 11:07:24"
						},
						"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39",
						"chaveAcesso": "da01dc78",
						"criadoEm": {
							"date": "2018-12-14 11:07:24"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 15:58:50"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 12423474
				},
				"volume_id": 12010559
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 12423474,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000577201875",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2018-12-14 11:07:24"
				},
				"titulo": "CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39",
				"chaveAcesso": "da01dc78",
				"criadoEm": {
					"date": "2018-12-14 11:07:24"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 15:58:50"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 12423474,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 633053900,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 11:03:01"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 11:03:03"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 11:06:08"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366114879,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "f8294c9c39fbaca774f89e27756fcb484021a6d5dd8e1202cc27bd970041d90b",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12526,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 11:05:01"
				},
				"usernameLockEdicao": "87434512172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 11:03:03"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 11:05:01"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.051047\/2019-06\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nCiente do teor do Despacho n&ordm; 4 \/2020\/SECULT\/SAV (seq. 2 do SAPIENS).\n\nRestitua-se o feito &agrave; Secretaria do Audiovisual, conforme requerido.\n\nAo Servi&ccedil;o de Apoio desta Consultoria Jur&iacute;dica para envio dos autos.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES \n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000051047201906 e da chave de acesso 00a4f95e\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629333429,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 11:06:08"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 11:06:08"
				},
				"volume": {
					"id": 16163785,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-11-25 17:42:54"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-11-25 17:42:54"
					},
					"pasta": {
						"id": 16576443,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000051047201906",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-11-25 00:00:00"
						},
						"titulo": "TERMO DE CESS\u00c3O",
						"chaveAcesso": "00a4f95e",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-11-25 17:42:54"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 13:23:06"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16576443
				},
				"volume_id": 16163785
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "87434******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "eduardo.teixeira@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:01:47"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1834,
				"nome": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16576443,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000051047201906",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-11-25 00:00:00"
				},
				"titulo": "TERMO DE CESS\u00c3O",
				"chaveAcesso": "00a4f95e",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-11-25 17:42:54"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 13:23:06"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1834,
			"pasta_id": 16576443,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 633166215,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 14:06:26"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"redator": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 14:06:28"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 18:11:08"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366191925,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "e95742c1aa2adb92b7553f70a59efcc4ba05c1fba74146a94f051f5473e2ac68",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13491,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 17:37:31"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 14:06:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:37:31"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nRoberto Alvim\n\nSecret&aacute;rio Especial de Cultura\n\nSecretaria Especial de Cultura\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco B CEP: 70068-900 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00017\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU e anexos,&nbsp;da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, o qual solicita informa&ccedil;&otilde;es para subsidiar a a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica, promovida pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal em face do IPHAN.\n\n&nbsp;Ademais, informo que"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629606423,
				"numeracaoSequencial": 10,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 18:11:08"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 18:11:08"
				},
				"volume": {
					"id": 16615220,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-15 13:43:14"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-15 13:43:14"
					},
					"pasta": {
						"id": 17025887,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000025202081",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-15 13:43:13"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44",
						"chaveAcesso": "e9e1c52f",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-15 13:43:14"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-03 13:20:24"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17025887
				},
				"volume_id": 16615220
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "18565******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 19:20:57"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR", "ROLE_ADMIN", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1485,
				"nome": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"
			},
			"pasta": {
				"id": 17025887,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000025202081",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-15 13:43:13"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44",
				"chaveAcesso": "e9e1c52f",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 13:43:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-03 13:20:24"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1485,
			"pasta_id": 17025887,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 633205990,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 14:54:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 14:54:13"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 17:34:45"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366221595,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "eca186d3ba72cf0d61ccbf105fe19778010c12e0ed92232ad0544df7b24c8df3",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13973,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 16:54:47"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 14:54:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:54:47"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nGilberto Barbosa Moreira\n\nSubsecretario de Assuntos Administrativos\n\nSubsecretaria de Assuntos Administrativos - SAA\n\nSAN, quadra 03, lote A, Edif&iacute;cio DNIT, 2&ordm; andar CEP 70040-902 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000023\/2020-92 (REF. 00737.000250\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00647\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU e anexos,&nbsp;da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O, a qual solicita subs&iacute;dios em face da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 00412.000770\/2020-62, as informa&ccedil;&otilde;es"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629576667,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:34:45"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:34:45"
				},
				"volume": {
					"id": 16612636,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-15 10:53:14"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-15 10:53:14"
					},
					"pasta": {
						"id": 17023325,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000023202092",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-15 10:53:07"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97",
						"chaveAcesso": "a7670934",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-15 10:53:14"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-23 19:36:59"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17023325
				},
				"volume_id": 16612636
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17023325,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000023202092",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-15 10:53:07"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97",
				"chaveAcesso": "a7670934",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 10:53:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-23 19:36:59"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 17023325,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 633216251,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 15:04:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 15:05:09"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 17:43:18"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366231012,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "60f73b3b849b1cd4d161c1753373097259d363293c2b29975fc735d69dfde293",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13675,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 16:55:23"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 15:05:09"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:55:23"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nGilberto Barbosa Moreira\n\nSubsecretario de Assuntos Administrativos\n\nSubsecretaria de Assuntos Administrativos - SAA\n\nSAN, quadra 03, lote A, Edif&iacute;cio DNIT, 2&ordm; andar CEP 70040-902 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000024\/2020-37 (REF. 00412.001179\/2020-22)\n\nINTERESSADOS: MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00642\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU e anexos,&nbsp;da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O, a qual solicita subs&iacute;dios em face da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0100195-23.2017.5.01.0073, as"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629578773,
				"numeracaoSequencial": 12,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:43:18"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:43:18"
				},
				"volume": {
					"id": 16612801,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-15 10:59:37"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-15 10:59:37"
					},
					"pasta": {
						"id": 17023490,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000024202037",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-15 10:59:33"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.001179\/2020-22",
						"chaveAcesso": "2544375f",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-15 10:59:37"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-05 15:42:17"
						},
						"setor": {
							"id": 321,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00412",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": true,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 5,
							"root": 25,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2013-02-14 23:12:31"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-12-04 12:38:49"
							},
							"unidade": {
								"id": 25,
								"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O",
								"sigla": "PRU2R",
								"prefixoNUP": "00412",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 102,
								"root": 25,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2013-02-14 23:12:30"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-07-31 15:13:38"
								}
							},
							"unidade_id": 25
						},
						"setor_id": 321
					},
					"pasta_id": 17023490
				},
				"volume_id": 16612801
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17023490,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000024202037",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-15 10:59:33"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.001179\/2020-22",
				"chaveAcesso": "2544375f",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 10:59:37"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-05 15:42:17"
				},
				"setor": {
					"id": 321,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00412",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": true,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 5,
					"root": 25,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2013-02-14 23:12:31"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-04 12:38:49"
					},
					"unidade": {
						"id": 25,
						"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O",
						"sigla": "PRU2R",
						"prefixoNUP": "00412",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 102,
						"root": 25,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-07-31 15:13:38"
						}
					},
					"unidade_id": 25
				},
				"setor_id": 321
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 17023490,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 633272034,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 16:06:09"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"redator": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 16:06:10"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 17:42:10"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366261274,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "90ec6f0a063034241883fa4fba32b1a985efcfa2f919a9ffdc70fdb31558017d",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13702,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 6,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 17:32:23"
				},
				"usernameLockEdicao": "35671386349",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:06:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:32:23"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000017\/2020-35 (REF. 00500.001202\/2019-56)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE ASSIS CHATEAUBRIAND E OUTROS\n\nASSUNTOS: FUNDO DE PARTICIPA&Ccedil;&Atilde;O DOS MUNIC&Iacute;PIOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 00033\/2020\/ESP\/PR\/PUPR\/PGU\/AGU, de 09\/01\/2020, a&nbsp;Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Paran&aacute; solicita o envio de subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm;&nbsp;&nbsp;5003451-33.2019.4.04.7016, ajuizada por&nbsp;MUNICIPIO DE ASSIS CHATEAUBRIAND CNPJ (76208479000118), em tr&acirc;mite perante &agrave; Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Paran&aacute;.\n\n&nbsp;\n\nDa leitura dos autos, extrai-se que trata-se de a&ccedil;&atilde;o foi proposta pelo referido munic&iacute;pio para o fim de&nbsp; determinar a majora&ccedil;&atilde;o do &iacute;ndice referente ao repasse do Fundo de Participa&ccedil;&atilde;o dos Munic&iacute;pios"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629587152,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:42:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:42:10"
				},
				"volume": {
					"id": 16600386,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 10:50:32"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 10:50:32"
					},
					"pasta": {
						"id": 17011095,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000017202035",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 10:50:30"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00500.001202\/2019-56",
						"chaveAcesso": "51758969",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 10:50:32"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 17:58:17"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17011095
				},
				"volume_id": 16600386
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "35671******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1774,
				"nome": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17011095,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000017202035",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 10:50:30"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00500.001202\/2019-56",
				"chaveAcesso": "51758969",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 10:50:32"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:58:17"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112376706,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:40:49"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:40:49"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633318775,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-15 17:40:49"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-15 17:42:10"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366297152,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "82f087704f627b3eb35b106f069c40b147fae29b77f6ee1682668f5a82f8e344",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12020,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 2,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-15 17:41:19"
						},
						"usernameLockEdicao": "68879156187",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-15 17:40:50"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 17:41:19"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 633318775
			}],
			"criadoPor_id": 1774,
			"pasta_id": 17011095,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 633288485,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 16:41:15"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"redator": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 16:41:15"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 16:42:49"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366278265,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "d2d18de26dfdc1784aa5ea045fc90df8dc96c17feb3cd3e65eac5d852adba642",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13566,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 2,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 16:41:56"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:41:15"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:41:56"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079303\/2019-11\n\nINTERESSADOS: TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE RORAIMA - CART&Oacute;RIO DA 4&ordf; ZONA ELEITORAL\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 012\/2019\/4&ordf;ZE\/RR, por meio do qual o Cart&oacute;rio da 4&ordf; Zona Eleitoral, do Tribunal Regional Eleitoral de Roraima, solicita o encaminhamento de c&oacute;pias das declara&ccedil;&otilde;es de renda da Sra. Valquirene da Cunha Ara&uacute;jo Melo. \n\n&nbsp;\n\n2. Por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 398\/2019\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, a Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o prestou as informa&ccedil;&otilde;es solicitadas. \n\n&nbsp;\n\n3. Ante o exposto, por se tratar de solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es f&aacute;ticas, ao Apoio Administrativo para que encaminhe esta cota, acompanhada do Of&iacute;cio n&ordm; 398\/2019\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, ao Cart&oacute;rio"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629562109,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:42:49"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 16:42:49"
				},
				"volume": {
					"id": 16511146,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-26 10:32:41"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-26 10:32:41"
					},
					"pasta": {
						"id": 16923597,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000079303201911",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-26 00:00:00"
						},
						"titulo": "C\u00d3PIA DO PROCESSO N\u00ba 2-80.2018.6.23.0004",
						"chaveAcesso": "b1af3d0f",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-26 10:32:41"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 11:43:31"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16923597
				},
				"volume_id": 16511146
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16923597,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000079303201911",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-26 00:00:00"
				},
				"titulo": "C\u00d3PIA DO PROCESSO N\u00ba 2-80.2018.6.23.0004",
				"chaveAcesso": "b1af3d0f",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-26 10:32:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 11:43:31"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 16923597,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 633305798,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 17:38:14"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"redator": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 17:38:14"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 16:08:32"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366314241,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "ec110eaab33a0fcf518ddbb08be9b00d5c38ce9d20959f1d0796e6736a784d24",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 21832,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 13,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 18:44:05"
				},
				"usernameLockEdicao": "35671386349",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:38:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 18:44:05"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00002\/2020\/CDF\/PRU2R\/PGU\/AGU - ACMG e&nbsp;anexos, no qual a Procuradoria-Regional&nbsp;da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, informa&nbsp;que o Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal ajuizou a&ccedil;&atilde;o civil de improbidade administrativa, em face de&nbsp;CLEUDER BERTOLDI,&nbsp;Coordenador do Programa Bolsa Fam&iacute;lia no Munic&iacute;pio de Rio Bananal\/ES, e&nbsp;solicita que se&nbsp;encaminhe&nbsp;elementos probat&oacute;rios&nbsp;&uacute;teis ao deslinde da causa,&nbsp;a fim de que seja aferido o interesse jur&iacute;dico quanto ao ingresso da Uni&atilde;o na lide.\n\n&nbsp;\n\nDe acordo o documento da PRU - 2&ordf; Regi&atilde;o, a ACP foi ajuizada com vistas a"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630165391,
				"numeracaoSequencial": 8,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:08:32"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:08:32"
				},
				"volume": {
					"id": 16527922,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-02 16:31:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16939728,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000002202077",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-02 16:30:56"
						},
						"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
						"chaveAcesso": "c7447dd0",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-02 16:31:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:22:46"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16939728
				},
				"volume_id": 16527922
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "35671******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1774,
				"nome": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16939728,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000002202077",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-02 16:30:56"
				},
				"titulo": "OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97",
				"chaveAcesso": "c7447dd0",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-02 16:31:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:22:46"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112448013,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 10:27:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 10:27:21"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633642405,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 10:27:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 16:08:32"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366510395,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "50be370e0a6a05465e72e87ce62d707bfac7497e7cfba87b4ee3b694b54d1bf5",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12055,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-16 10:32:57"
						},
						"usernameLockEdicao": "68879156187",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 10:27:22"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 10:32:57"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 633642405
			}, {
				"id": 112500188,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:14:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:14:35"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633882462,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-16 16:07:15"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 16:07:16"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 17:14:35"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366687535,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "434e2a0f4c534a7668c69b143ca5096e27b9201cb9f6bd60904f4be964482b20",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12452,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-16 16:07:53"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 16:07:16"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 16:07:53"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 633882462
			}],
			"criadoPor_id": 1774,
			"pasta_id": 16939728,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 633308453,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 17:18:47"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"redator": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 17:18:48"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-15 17:21:33"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366305267,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "12a3ba2f1ba7da45783bb1fe15715444e897719548bed32c8a2975cb8ed73b4a",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13796,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 17:20:55"
				},
				"usernameLockEdicao": "68879156187",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:18:48"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:20:55"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080383\/2019-58\n\nINTERESSADOS: TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA PRIMEIRA REGI&Atilde;O\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 131\/2019\/GABJUS\/SSJ\/IUB, por meio do qual o Ju&iacute;zo Federal da Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de Itumbiara solicita o fornecimento de informa&ccedil;&otilde;es referentes ao cadastro de Maria Aparecida Gon&ccedil;alves, para averigua&ccedil;&atilde;o da validade das contribui&ccedil;&otilde;es vertidas no per&iacute;odo de 05\/2013 a 07\/2017, que se deram na categoria de contribuinte facultativo de baixa renda (Processo Judicial n&ordm; 0001572-45.2018.4.01.3508). \n\n&nbsp;\n\n2. Por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 1\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, a Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o prestou as informa&ccedil;&otilde;es solicitadas"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629588979,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:21:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 17:21:33"
				},
				"volume": {
					"id": 16517556,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-27 16:01:15"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-27 16:01:15"
					},
					"pasta": {
						"id": 16930023,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 2341,
						"NUP": "71000080383201958",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-27 00:00:00"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO. ",
						"chaveAcesso": "1be7b6f7",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-27 16:01:15"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 16:50:44"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16930023
				},
				"volume_id": 16517556
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "68879******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "daniel.moreira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 13:44:45"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 3294,
				"nome": "DANIEL DEMONTE MOREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16930023,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 2341,
				"NUP": "71000080383201958",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-27 00:00:00"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO. ",
				"chaveAcesso": "1be7b6f7",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-27 16:01:15"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:50:44"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 3294,
			"pasta_id": 16930023,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 633345894,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 18:54:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 18:54:01"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 08:46:44"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366330723,
				"fileName": "DESPACHO.html",
				"hash": "d4bb8cd4d11f15027e60ff931b5bd9f2df85a6b50436b7e96be0a723814d70a1",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12534,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 18:59:28"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 18:54:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 18:59:28"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079922\/2019-14\n\nINTERESSADOS: GM-GABINETE DO MINISTRO DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00538\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU,&nbsp;que adoto como fundamento deste despacho na forma do art. 50, &sect;1&ordm; da Lei n&ordm; 9.784\/1999.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica em exerc&iacute;cio.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000079922201914 e da chave de acesso 4ccae3d3\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629640728,
				"numeracaoSequencial": 13,
				"ativo": true,
				"vinculada": true,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627591689 - APROVA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:47:53"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 08:46:44"
				},
				"volume": {
					"id": 16509287,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-24 14:09:00"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-24 14:09:00"
					},
					"pasta": {
						"id": 16921804,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000079922201914",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-24 00:00:00"
						},
						"titulo": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N\u00ba 25611\/DF",
						"chaveAcesso": "4ccae3d3",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-24 14:09:00"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-15 20:22:50"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16921804
				},
				"volume_id": 16509287
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16921804,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000079922201914",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-24 00:00:00"
				},
				"titulo": "MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N\u00ba 25611\/DF",
				"chaveAcesso": "4ccae3d3",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-24 14:09:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 20:22:50"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 19,
				"sigla": "DESPA",
				"nome": "DESPACHO",
				"descricao": "DESPACHO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16921804,
			"tipoDocumento_id": 19
		}, {
			"id": 633356055,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 20:07:41"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI",
			"redator": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 20:07:42"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 16:04:16"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366351415,
				"fileName": "INFORMA\u00c7\u00d5ES.html",
				"hash": "100aa0afd577260526de35fb87b345c520619ef859cb01c93bf9bed34f1f1d24",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 20947,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 20:12:53"
				},
				"usernameLockEdicao": "22107720100",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 20:07:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 20:12:53"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000850\/2019-42 (REF. 00428.006098\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: ORGANIZACAO CIVICA DA AMAZONIA - OCA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nASSUNTO: A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 1016426-44.2019.4.01.3200 ajuizada pela ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O C&Iacute;VICA DA AMAZ&Ocirc;NIA - OCA, em face da Uni&atilde;o, do Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional &ndash; IPHAN e outros.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em decorr&ecirc;ncia do recebimento do Memorando n&ordm; 00239\/2019\/CCG\/PUAM\/PGU\/AGU, enviado pela Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Amazonas,&nbsp;relativo &agrave; A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 1016426-44.2019.4.01.3200 ajuizada pela ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630145001,
				"numeracaoSequencial": 29,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:04:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 16:04:16"
				},
				"volume": {
					"id": 16503908,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-12-23 13:55:59"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-12-23 13:55:59"
					},
					"pasta": {
						"id": 16916421,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000850201942",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-23 13:55:35"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14",
						"chaveAcesso": "00e47fee",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-12-23 13:55:59"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 17:27:49"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16916421
				},
				"volume_id": 16503908
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "22107******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "maria.garotti@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "maria.garotti@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 17:16:29"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1852,
				"nome": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI"
			},
			"pasta": {
				"id": 16916421,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000850201942",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-23 13:55:35"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14",
				"chaveAcesso": "00e47fee",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-12-23 13:55:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:27:49"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 26,
				"sigla": "INFO",
				"nome": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"descricao": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2016-07-26 16:32:18"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112502099,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:14:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:14:38"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633572924,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-16 08:34:48"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
					"redator": "EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 08:34:49"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 17:14:38"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366462504,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "53bb9e5f4ad265c3f714f262846e5976af56199d3b4915ff8b8ca1ad07cea85b",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12092,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-16 08:36:24"
						},
						"usernameLockEdicao": "87434512172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 08:34:49"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 08:36:24"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 633572924
			}, {
				"id": 112500190,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:15:00"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:15:00"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633857812,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-16 15:47:41"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 15:47:44"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 17:15:00"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366683958,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "58fc554a1c9634fd912061d9212988a2d5f88a01a84fe6105edc26be7eb1d606",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12601,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 5,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-16 16:03:36"
						},
						"usernameLockEdicao": "88983587172",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 15:47:44"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 16:03:36"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 633857812
			}, {
				"id": 112500192,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:15:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:15:20"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633915269,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-16 17:13:00"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 17:13:53"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 17:14:27"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366718862,
						"fileName": "SEI_00742.000850_2019_42.pdf",
						"hash": "0ec4ee5dd6af77764723706e7ed8ee7e71ae4090929ab8454aa73cc9b71814f6",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 2765746,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "application\/pdf",
						"extensao": "pdf",
						"editavel": false,
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 17:14:13"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 17:14:13"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 186,
						"sigla": "OUTROS",
						"nome": "OUTROS",
						"descricao": "OUTROS",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-23 08:33:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-02-27 10:53:14"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 186
				},
				"documentoVinculado_id": 633915269
			}],
			"criadoPor_id": 1852,
			"pasta_id": 16916421,
			"tipoDocumento_id": 26
		}, {
			"id": 633372796,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-15 19:26:41"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI",
			"redator": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-15 19:26:42"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 18:17:01"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366357142,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "4e9e62474082d61a2b367b86e02db33842b2cfa09e083dafbf5be58a52e4eec7",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 15380,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-15 19:29:32"
				},
				"usernameLockEdicao": "22107720100",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:26:42"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-15 19:29:32"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n&ordm; 00017\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU, datado de 15 de janeiro de 2020, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de todos os elementos necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o com a m&aacute;xima urg&ecirc;ncia poss&iacute;vel, nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0215544-79.2017.4.02.5101, movida pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal\/MPF, contra o Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional &ndash; IPHAN e a UNI&Atilde;O, visando o restauro do Museu"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630250114,
				"numeracaoSequencial": 11,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:17:01"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:17:01"
				},
				"volume": {
					"id": 16615220,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-15 13:43:14"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-15 13:43:14"
					},
					"pasta": {
						"id": 17025887,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000025202081",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-15 13:43:13"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44",
						"chaveAcesso": "e9e1c52f",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-15 13:43:14"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-03 13:20:24"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17025887
				},
				"volume_id": 16615220
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "22107******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "maria.garotti@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "maria.garotti@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 17:16:29"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1852,
				"nome": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI"
			},
			"pasta": {
				"id": 17025887,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000025202081",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-15 13:43:13"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44",
				"chaveAcesso": "e9e1c52f",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-15 13:43:14"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-03 13:20:24"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1852,
			"pasta_id": 17025887,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 633588962,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 08:50:19"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"redator": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 08:50:20"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 09:11:11"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366471817,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "968f1975d22b808d8b45e1e4838df37429e6687d0ab845849ba6eefbd53e2235",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13208,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 09:05:37"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 08:50:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 09:05:37"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAgnaldo Jurandyr Silva Junior\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nConsultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio do Turismo\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 72031.015139\/2019-10\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DO TURISMO - MTUR E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Advogado da Uni&atilde;o,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, e em resposta &agrave;&nbsp;COTA n. 00008\/2020\/CONJUR-MTUR\/CGU\/AGU, encaminho as&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00538\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, para conhecimento e providencias que se fizerem necess&aacute;rias.\n\n&nbsp;\n\nRespeitosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nNoeme&nbsp;Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora de Apoio Administrativa\n\n&nbsp;\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 629880445,
				"numeracaoSequencial": 6,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 09:11:11"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 09:11:11"
				},
				"volume": {
					"id": 16533782,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-06 17:14:38"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-06 17:14:38"
					},
					"pasta": {
						"id": 16945491,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": -1,
						"NUP": "72031015139201910",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-12-30 00:00:00"
						},
						"titulo": "OF\u00cdCIO N\u00ba 013549\/2019-CPDP, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019. ",
						"chaveAcesso": "2be4bdc7",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-06 17:14:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-07 14:08:43"
						},
						"setor": {
							"id": 4722,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00747",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 4,
							"lvl": 1,
							"rgt": 5,
							"root": 4720,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-07-04 08:32:54"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2014-07-04 08:32:54"
							},
							"unidade": {
								"id": 4720,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO",
								"sigla": "CONJUR-MTUR",
								"prefixoNUP": "00747",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 24,
								"root": 4720,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-07-04 08:32:54"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-07-31 15:05:08"
								}
							},
							"unidade_id": 4720
						},
						"setor_id": 4722
					},
					"pasta_id": 16945491
				},
				"volume_id": 16533782
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "18565******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "noeme.rodrigues@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 19:20:57"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR", "ROLE_ADMIN", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 1485,
				"nome": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"
			},
			"pasta": {
				"id": 16945491,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": -1,
				"NUP": "72031015139201910",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-12-30 00:00:00"
				},
				"titulo": "OF\u00cdCIO N\u00ba 013549\/2019-CPDP, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019. ",
				"chaveAcesso": "2be4bdc7",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-06 17:14:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-07 14:08:43"
				},
				"setor": {
					"id": 4722,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00747",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 4,
					"lvl": 1,
					"rgt": 5,
					"root": 4720,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-07-04 08:32:54"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2014-07-04 08:32:54"
					},
					"unidade": {
						"id": 4720,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO",
						"sigla": "CONJUR-MTUR",
						"prefixoNUP": "00747",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 24,
						"root": 4720,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-07-04 08:32:54"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-07-31 15:05:08"
						}
					},
					"unidade_id": 4720
				},
				"setor_id": 4722
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1485,
			"pasta_id": 16945491,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 633813525,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 14:38:09"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"redator": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 14:38:10"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 17:27:51"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366644021,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "4327a08043aeba0afca2cd741e0a9c34abeebf980e95f4b907f1897e8ce5f485",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 17729,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 14:40:16"
				},
				"usernameLockEdicao": "00923768190",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 14:38:10"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 14:40:16"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00039\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71004.000077\/2020-40\n\nINTERESSADOS: OUVIDORIA GERAL DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de pedido de acesso &agrave; informa&ccedil;&atilde;o mediante o qual foi requerida, perante o Servi&ccedil;o de Informa&ccedil;&atilde;o ao Cidad&atilde;o, c&oacute;pia do Parecer n&ordm; 00388\/2018\/CONJUR-MINC\/CGU\/AGU.\n\nOs autos foram enviados a esta Consultoria Jur&iacute;dica pela Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Transpar&ecirc;ncia e Acesso &agrave; Informa&ccedil;&atilde;o, da Ouvidoria do Minist&eacute;rio da Cidadania, para manifesta&ccedil;&atilde;o.\n\nA Lei n&ordm; 12.527\/2011 regula o acesso a informa&ccedil;&otilde;es previsto no inciso XXXIII do art. 5&ordm;, no inciso II do &sect; 3&ordm; do art. 37 e no &sect; 2&ordm; do art. 216 da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal, nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nArt. 10. Qualquer interessado poder&aacute; apresentar"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630981332,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:27:51"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:27:51"
				},
				"volume": {
					"id": 16605214,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-14 16:10:08"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 16:10:08"
					},
					"pasta": {
						"id": 17015930,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71004000077202040",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 00:00:00"
						},
						"titulo": "PEDIDO DE ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O",
						"chaveAcesso": "a346c947",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-14 16:10:08"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:29:03"
						},
						"setor": {
							"id": 2343,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": true,
							"lft": 32,
							"lvl": 1,
							"rgt": 33,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2018-05-28 11:46:10"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2343
					},
					"pasta_id": 17015930
				},
				"volume_id": 16605214
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00923******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1727,
				"nome": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17015930,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71004000077202040",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 00:00:00"
				},
				"titulo": "PEDIDO DE ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O",
				"chaveAcesso": "a346c947",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-14 16:10:08"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:29:03"
				},
				"setor": {
					"id": 2343,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": true,
					"lft": 32,
					"lvl": 1,
					"rgt": 33,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2018-05-28 11:46:10"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2343
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 113068706,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-21 14:50:08"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-21 14:50:08"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 634693552,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-17 17:18:22"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
					"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-17 17:18:22"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-21 14:50:08"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 367252733,
						"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
						"hash": "3c23dd2cf6a09e69f9fea3b815a931620bb15e2366de9520055543a84ec15574",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 13064,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 4,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-17 17:27:06"
						},
						"usernameLockEdicao": "70583528015",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:18:22"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:27:06"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 1045,
						"sigla": "DESPAPROV",
						"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2015-04-29 15:28:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-08-21 10:22:37"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 1045
				},
				"documentoVinculado_id": 634693552
			}],
			"criadoPor_id": 1727,
			"pasta_id": 17015930,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 633815220,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 14:42:57"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"redator": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 14:42:57"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 14:55:21"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366644881,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "72d1060944acd7a7345dd832c768b964daabe7dd0ddfbd6d6ef1e4b2075ed1a4",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13486,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 14:50:53"
				},
				"usernameLockEdicao": "35671386349",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 14:42:57"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 14:50:53"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00040\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002290\/2020-26\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 311\/2020\/GM\/MC, de 15\/01\/2020, a Chefia de Gabinete do Ministro da Cidadania encaminha a essa CONJUR o OF&Iacute;CIO N&deg; 510002043657, de 05\/12\/2019&nbsp; (SEI 6581667), no qual o 6&deg; Juizado Especial Federal do Rio de Janeiro\/SJRJ, requisita dessa Pasta que, no prazo de 20 dias, informe, nos autos do processo n&ordm; 5002448-22.2019.4.02.5101 \/RJ, por que o bolsa fam&iacute;lia percebido pelo autor e respectiva fam&iacute;lia foi suspenso.\n\n&nbsp;\n\nConsiderando o transcurso do prazo estipulado, cumpre sugerir ao Apoio Administrativo que solicite &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630102925,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 14:55:21"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 14:55:21"
				},
				"volume": {
					"id": 16623886,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 10:14:27"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 10:14:27"
					},
					"pasta": {
						"id": 17034595,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000002290202026",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-16 00:00:00"
						},
						"titulo": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL N\u00ba 5002448-22.2019.4.02.5101\/RJ",
						"chaveAcesso": "6bf6a56c",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 10:14:27"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 18:26:22"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17034595
				},
				"volume_id": 16623886
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "35671******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1774,
				"nome": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17034595,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000002290202026",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-16 00:00:00"
				},
				"titulo": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL N\u00ba 5002448-22.2019.4.02.5101\/RJ",
				"chaveAcesso": "6bf6a56c",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 10:14:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:26:22"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112480947,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 14:53:12"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 14:53:12"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633807490,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 14:53:12"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 14:55:21"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366637899,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "910ff8d83cd790ca9319e74598d5dc1bdceb8cfaa5aaa79a7132c54c744d9be7",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12309,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-16 14:54:07"
						},
						"usernameLockEdicao": "68879156187",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 14:53:12"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 14:54:07"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 633807490
			}],
			"criadoPor_id": 1774,
			"pasta_id": 17034595,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 633863507,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 15:34:26"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 15:34:28"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 15:38:59"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366676034,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "5c68d841d7fe9584d5a9730d92f655865f6cad87b023938c5e6bb3a964be260c",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12601,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 15:38:08"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 15:34:28"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 15:38:08"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002936\/2020-75\n\nINTERESSADOS: GABINETE DO(DA) SECRET&Aacute;RIO(A)ESPECIAL DO ESPORTE ADJUNTO-SEESP-ADJUNTO\n\nASSUNTOS: DECIS&Atilde;O JUDICIAL\n\n&nbsp;\n\nConsiderando que o assunto tratado nos autos em ep&iacute;grafe j&aacute; est&atilde;o sendo discutidos no &acirc;mbito do processo n&ordm; 00742.000745\/2019-11, inclusive com a an&aacute;lise de for&ccedil;a execut&oacute;ria solicitada, solicito ao Apoio Administrativo que relacione ambos os processos no SEI e no SAPIENS, para que tramitem conjuntamente.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002936202075"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630148963,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 15:38:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 15:38:59"
				},
				"volume": {
					"id": 16626326,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 12:47:52"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 12:47:52"
					},
					"pasta": {
						"id": 17037033,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000002936202075",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-15 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2025-01-15 00:00:00"
						},
						"titulo": "A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5025453-73.2019.4.02.5101\/RJ",
						"chaveAcesso": "11f58748",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 12:47:52"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 17:20:23"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17037033
				},
				"volume_id": 16626326
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17037033,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000002936202075",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-15 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2025-01-15 00:00:00"
				},
				"titulo": "A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5025453-73.2019.4.02.5101\/RJ",
				"chaveAcesso": "11f58748",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 12:47:52"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:20:23"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 17037033,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 633942719,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-16 17:52:15"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"redator": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-16 17:52:16"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-16 18:11:32"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 366739916,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "2772d4a012dea59a4a0d4cee5f6c09242b2d6653c5787707d7907e82b9b6d12c",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12912,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 5,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-16 18:09:51"
				},
				"usernameLockEdicao": "70583528015",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 17:52:16"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:09:51"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.064969\/2019-75\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE BRASILEIRA DE CONTROLE DE DOPAGEM- ABCD\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo parcialmente o&nbsp;PARECER n. 01265\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, nos termos da ressalva exposta no&nbsp;DESPACHO n. 02272\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000064969201975 e da chave de acesso feafb8ea\n\n&nbsp;\n"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630249274,
				"numeracaoSequencial": 4,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O PARCIAL DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:11:32"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:11:32"
				},
				"volume": {
					"id": 16076383,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-11-18 18:27:34"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-11-18 18:27:34"
					},
					"pasta": {
						"id": 16489030,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000064969201975",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-11-18 00:00:00"
						},
						"titulo": " PAGAMENTO DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE PESSOAS F\u00cdSICAS E JUR\u00cdDICAS COM FINALIDADE NO TRABALHO DE TRADU\u00c7\u00c3O (TRADU\u00c7\u00c3O E VERS\u00c3O DE TEXTO, TRADU\u00c7\u00c3O JURAMENTADA, INTERPRETA\u00c7\u00c3O SIMULT\u00c2NEA M\u00d3VEL E COM CABINE)",
						"chaveAcesso": "feafb8ea",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-11-18 18:27:33"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 18:50:16"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16489030
				},
				"volume_id": 16076383
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "70583******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"emailCanonical": "sibele.grecco@agu.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 15:16:58"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 5624,
				"nome": "SIBELE REGINA LUZ GRECCO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16489030,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000064969201975",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-11-18 00:00:00"
				},
				"titulo": " PAGAMENTO DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE PESSOAS F\u00cdSICAS E JUR\u00cdDICAS COM FINALIDADE NO TRABALHO DE TRADU\u00c7\u00c3O (TRADU\u00c7\u00c3O E VERS\u00c3O DE TEXTO, TRADU\u00c7\u00c3O JURAMENTADA, INTERPRETA\u00c7\u00c3O SIMULT\u00c2NEA M\u00d3VEL E COM CABINE)",
				"chaveAcesso": "feafb8ea",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-11-18 18:27:33"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-16 18:50:16"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 5624,
			"pasta_id": 16489030,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}, {
			"id": 634426255,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 11:08:02"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO",
			"redator": "JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 11:08:03"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 17:27:49"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367059683,
				"fileName": "INFORMA\u00c7\u00d5ES.html",
				"hash": "c3a6b66ad798d86cb157ea2bdf1a7a0fe88662c99fb19da8d823edac9d6a661a",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 22343,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 20,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 15:51:32"
				},
				"usernameLockEdicao": "09410792606",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 11:08:03"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:51:32"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000007\/2020-08 (REF. 00510.004205\/2017-61)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO N&deg; 042\/2004\u200b\u200b\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Conv&ecirc;nios Substituto,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nA Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Piau&iacute;, por meio do&nbsp;Of&iacute;cio n&bull; 00010\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-fa solicitando informa&ccedil;&otilde;es pertinentes, sobre : &quot;a situa&ccedil;&atilde;o atual do Conv&ecirc;nio n&ordm;. 042\/2004, notadamente se houve rescis&atilde;o de seus termos e se os recursos eventualmente transferidos pela concedente foram restitu&iacute;dos. Em caso de n&atilde;o ter havido restitui&ccedil;&atilde;o dos recursos, imp&otilde;e-se informar a destina&ccedil;&atilde;o efetivamente dada ao montante previsto no citado Conv&ecirc;nio.&rdquo;\n\nComo se infere dos documentos anexados aos autos"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630937408,
				"numeracaoSequencial": 10,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634632161 - ANEXO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:37:47"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:27:49"
				},
				"volume": {
					"id": 16549495,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-08 15:13:48"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-08 15:13:48"
					},
					"pasta": {
						"id": 16961363,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000007202008",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-08 15:13:47"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61",
						"chaveAcesso": "50e2bbb8",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-08 15:13:48"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:32:53"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16961363
				},
				"volume_id": 16549495
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "09910******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "joao.filho@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "joao.filho@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 10:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2969,
				"nome": "JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"
			},
			"pasta": {
				"id": 16961363,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000007202008",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-08 15:13:47"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61",
				"chaveAcesso": "50e2bbb8",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-08 15:13:48"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:32:53"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 26,
				"sigla": "INFO",
				"nome": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"descricao": "INFORMA\u00c7\u00d5ES",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2016-07-26 16:32:18"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 2969,
			"pasta_id": 16961363,
			"tipoDocumento_id": 26
		}, {
			"id": 634559960,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 14:06:41"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"redator": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 14:06:41"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 14:14:35"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367142275,
				"fileName": "NOTA.html",
				"hash": "ace69bea91d177f7ddf005aa762b14057af2aad3d41903c8d364e7ea81f891f1",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 17782,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 14:09:58"
				},
				"usernameLockEdicao": "00923768190",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:06:41"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:09:58"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00045\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000029\/2020-60 (REF. 00475.000279\/2020-05)\n\nINTERESSADOS: TANIA MARIA RORIZ DE SOUZA E OUTROS\n\nASSUNTOS: DEMISS&Atilde;O OU EXONERA&Ccedil;&Atilde;O\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00031\/2020\/GSP\/PUMG\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Minas Gerais solicita o encaminhamento de subs&iacute;dios de fato e de direito para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1001298-94.2019.4.01.3810.\n\nA a&ccedil;&atilde;o foi proposta por T&acirc;nia Maria Roriz de Souza, ex-servidora do INSS, em desfavor da Uni&atilde;o, com o objetivo de anular a Portaria n&ordm; 2391\/GM\/MDS, de 10 de dezembro de 2018, do ent&atilde;o Ministro de Estado do Desenvolvimento Social, que aplicou &agrave; autora a pena de cassa&ccedil;&atilde;o de aposentadoria, no &acirc;mbito do Processo Administrativo Disciplinar n&ordm; 35163.000061\/2017-45"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630832850,
				"numeracaoSequencial": 7,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:14:35"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 14:14:35"
				},
				"volume": {
					"id": 16640421,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-17 11:26:43"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 11:26:43"
					},
					"pasta": {
						"id": 17051110,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000029202060",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-17 11:26:41"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.000279\/2020-05",
						"chaveAcesso": "9d3add90",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-17 11:26:43"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-30 11:01:32"
						},
						"setor": {
							"id": 2981,
							"nome": "ARQUIVO",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00745",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 2,
							"lvl": 1,
							"rgt": 3,
							"root": 2980,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-05-12 21:41:28"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2014-05-12 21:41:28"
							},
							"unidade": {
								"id": 2980,
								"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL",
								"sigla": "PGFN",
								"prefixoNUP": "00745",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 72,
								"root": 2980,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-05-12 21:41:28"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-07-01 11:00:19"
								}
							},
							"unidade_id": 2980
						},
						"setor_id": 2981
					},
					"pasta_id": 17051110
				},
				"volume_id": 16640421
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00923******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "andre.fraga@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1727,
				"nome": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17051110,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000029202060",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-17 11:26:41"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.000279\/2020-05",
				"chaveAcesso": "9d3add90",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 11:26:43"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-30 11:01:32"
				},
				"setor": {
					"id": 2981,
					"nome": "ARQUIVO",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00745",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 2,
					"lvl": 1,
					"rgt": 3,
					"root": 2980,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-05-12 21:41:28"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2014-05-12 21:41:28"
					},
					"unidade": {
						"id": 2980,
						"nome": "PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL",
						"sigla": "PGFN",
						"prefixoNUP": "00745",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 72,
						"root": 2980,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-05-12 21:41:28"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-07-01 11:00:19"
						}
					},
					"unidade_id": 2980
				},
				"setor_id": 2981
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 30,
				"sigla": "NOTA",
				"nome": "NOTA",
				"descricao": "NOTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:19"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 1727,
			"pasta_id": 17051110,
			"tipoDocumento_id": 30
		}, {
			"id": 634612029,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 15:06:04"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"redator": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 15:06:04"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 15:33:56"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367190407,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "b114e19818dc15e91ed6f850613286b72b942e6d20c958dd732d7d620ae158c2",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13796,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 4,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 15:14:41"
				},
				"usernameLockEdicao": "78789974115",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:06:04"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:14:41"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00039\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002650\/2020-90\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do Of&iacute;cio n&ordm; 3530709, o Ju&iacute;zo da 2&ordf; Vara C&iacute;vel e de Fazenda P&uacute;blica de Macap&aacute;\/AP solicita&nbsp;ao Ministro de Estado da Cidadania esclarecimentos quanto ao repasse de recursos socioassistenciais&nbsp;ao Estado do Amap&aacute; e ao Munic&iacute;pio de Macap&aacute;, no ano de 2013, especificamente&nbsp;quanto &agrave;&nbsp;&quot;implanta&ccedil;&atilde;o do centro de refer&ecirc;ncia para pessoas com defici&ecirc;ncia no Munic&iacute;pio de Macap&aacute;, em raz&atilde;o de sua ades&atilde;o ao &quot;Plano Viver Sem Limites&quot;, do Governo Federal (de acordo com as Resolu&ccedil;&otilde;es n27, de 12 de abril de 2012, da Comiss&atilde;o Intergestores Tripartite - CIT e CNAS n2 11, de 24 de abril de 2012"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630895085,
				"numeracaoSequencial": 2,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:33:56"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:33:56"
				},
				"volume": {
					"id": 16624622,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 10:49:59"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 10:49:59"
					},
					"pasta": {
						"id": 17035369,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000002650202090",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-14 00:00:00"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2022-01-14 00:00:00"
						},
						"titulo": "REQUISI\u00c7\u00c3O\/SOLICITA\u00c7\u00c3O",
						"chaveAcesso": "5bc8d259",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 10:49:59"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-03 08:40:03"
						},
						"setor": {
							"id": 2496,
							"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "CGAS",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 38,
							"lvl": 1,
							"rgt": 39,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-10 16:37:45"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-01-31 12:43:07"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2496
					},
					"pasta_id": 17035369
				},
				"volume_id": 16624622
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "78789******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ricardo.rosa@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-11 11:01:26"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 2971,
				"nome": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 17035369,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000002650202090",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-14 00:00:00"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2022-01-14 00:00:00"
				},
				"titulo": "REQUISI\u00c7\u00c3O\/SOLICITA\u00c7\u00c3O",
				"chaveAcesso": "5bc8d259",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 10:49:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-03 08:40:03"
				},
				"setor": {
					"id": 2496,
					"nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "CGAS",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 38,
					"lvl": 1,
					"rgt": 39,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-10 16:37:45"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-01-31 12:43:07"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2496
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112670021,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:30:20"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:30:20"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 634638632,
					"numeroFolhas": 0,
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-17 15:30:20"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 15:33:56"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 367205824,
						"fileName": "DESPACHO.html",
						"hash": "1829f496b1e518899f5bb7f856e3d4f12aa977d43212af8eb566516c97eda4cb",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 12324,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "text\/html",
						"extensao": "html",
						"editavel": true,
						"interacoes": 3,
						"dataHoraLockEdicao": {
							"date": "2020-01-17 15:31:09"
						},
						"usernameLockEdicao": "68879156187",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-17 15:30:21"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 15:31:09"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 19,
						"sigla": "DESPA",
						"nome": "DESPACHO",
						"descricao": "DESPACHO",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:29"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 19
				},
				"documentoVinculado_id": 634638632
			}],
			"criadoPor_id": 2971,
			"pasta_id": 17035369,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 634634737,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 16:02:04"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"redator": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 16:02:07"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 16:33:27"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367219326,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "179beb24a9226e25d77384f4268f95e04079042798b7aa1e021459991c9a2842",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 12860,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 6,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 16:32:32"
				},
				"usernameLockEdicao": "88983587172",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:02:07"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:32:32"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00040\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000745\/2019-11 (REF. 00412.031329\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO - AGLO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO AMBIENTAL\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00078\/2019\/ADVOGADOS\/PUTO\/PGU\/AGU, a fim de subsidiar a atua&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o&nbsp;  nos autos do processo judicial n&ordm; 5025453-73.2019.4.02.5101, referente &agrave; a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica, com pedido de tutela de urg&ecirc;ncia, ajuizada&nbsp;pela UNI&Atilde;O FEDERAL&nbsp;e pela AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO &ndash; AGLO em face do MUNIC&Iacute;PIO DO RIO DE JANEIRO e da RIO URBE, cientifique-se via Sapiens a PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O acerca da documenta&ccedil;&atilde;o juntada pela Secretaria Especial do Esporte.\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para provid&ecirc;ncias de sua al&ccedil;ada.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 630927539,
				"numeracaoSequencial": 17,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:33:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 16:33:27"
				},
				"volume": {
					"id": 16033772,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2019-11-13 12:55:54"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-11-13 12:55:54"
					},
					"pasta": {
						"id": 16446253,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000745201911",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2019-11-13 12:55:52"
						},
						"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99",
						"outroNumero": "71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)",
						"outroNumeroAscii": "71000003457202076DECISO15012020",
						"chaveAcesso": "3ee363a6",
						"criadoEm": {
							"date": "2019-11-13 12:55:54"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-24 08:32:15"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16446253
				},
				"volume_id": 16033772
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "88983******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "gustavo.machado@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:13:09"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 6939,
				"nome": "GUSTAVO NABUCO MACHADO",
				"nivelAcesso": 2,
				"assinaturaHTML": "GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16446253,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000745201911",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2019-11-13 12:55:52"
				},
				"titulo": "SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99",
				"outroNumero": "71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)",
				"outroNumeroAscii": "71000003457202076DECISO15012020",
				"chaveAcesso": "3ee363a6",
				"criadoEm": {
					"date": "2019-11-13 12:55:54"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-24 08:32:15"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112685638,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:17:55"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:17:55"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 634693497,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-17 17:17:00"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-17 17:17:21"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-17 17:17:47"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 367264495,
						"fileName": "SEI_00742.000745_2019_11.pdf",
						"hash": "964b774e4648d23cf91cae62c9741f568965a3b7a2ba7e243a52ebf6f46bb644",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 1756229,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "application\/pdf",
						"extensao": "pdf",
						"editavel": false,
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:17:36"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-17 17:17:36"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 186,
						"sigla": "OUTROS",
						"nome": "OUTROS",
						"descricao": "OUTROS",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-23 08:33:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-02-27 10:53:14"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 186
				},
				"documentoVinculado_id": 634693497
			}],
			"criadoPor_id": 6939,
			"pasta_id": 16446253,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 634640280,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 15:38:00"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 15:38:59"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 19:08:57"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367207297,
				"fileName": "OF\u00cdCIO.html",
				"hash": "079490fbd2c931e4e9e79b4ba92ba453ba30b93f028df3fbb500697362e1cf27",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 13559,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 3,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 17:29:55"
				},
				"usernameLockEdicao": "18565280144",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 15:38:59"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 17:29:55"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nWellington Coimbra\n\nSecret&aacute;rio Especial do Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Especial do Desenvolvimento Social\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00498.001204\/2016-99 (REF. 5001371-27.2013.4.04.7010)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho c&oacute;pia do OF&Iacute;CIO n. 00079\/2020\/CORAT-AP\/PRU4R\/PGU\/AGU, o qual requer &ldquo;a indica&ccedil;&atilde;o c&oacute;digos para recolhimento das competentes GRU com vistas ao pedido de convers&atilde;o de renda de valores arrecadados na execu&ccedil;&atilde;o em apre&ccedil;o, cuja senten&ccedil;a transitada em julgado condenou"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 631014242,
				"numeracaoSequencial": 418,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 19:08:57"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 19:08:57"
				},
				"volume": {
					"id": 1928519,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2016-12-05 16:39:44"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2016-12-05 16:39:44"
					},
					"pasta": {
						"id": 1983949,
						"documentoAvulso": false,
						"valorEconomico": 7515830,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 26,
						"NUP": "00498001204201699",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2016-12-05 16:39:36"
						},
						"dataHoraTransicao": {
							"date": "2021-12-05 16:39:36"
						},
						"titulo": "DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010",
						"chaveAcesso": "8c44a124",
						"criadoEm": {
							"date": "2016-12-05 16:39:44"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-02-03 11:32:52"
						},
						"setor": {
							"id": 323,
							"nome": "PROTOCOLO",
							"sigla": "PROT",
							"prefixoNUP": "00416",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": true,
							"lft": 60,
							"lvl": 1,
							"rgt": 61,
							"root": 26,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2013-02-14 23:12:31"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-11-07 15:59:08"
							},
							"unidade": {
								"id": 26,
								"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O",
								"sigla": "PRU4R",
								"prefixoNUP": "00416",
								"sequenciaInicialNUP": 6000,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": false,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 182,
								"root": 26,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2013-02-14 23:12:30"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2017-07-31 15:13:46"
								}
							},
							"unidade_id": 26
						},
						"processoJudicial": {
							"id": 777340,
							"numero": "50013712720134047010",
							"fonteDados": "TRF4_1_PR",
							"dataHoraAjuizamento": {
								"date": "2008-08-05 00:00:00"
							},
							"competencia": 1,
							"codigoLocalidade": "32",
							"nivelSigilo": 0,
							"intervencaoMP": false,
							"AJG": false,
							"eletronico": true,
							"tamanhoProcesso": 45462953,
							"valorCausa": 751583,
							"criadoEm": {
								"date": "2016-12-05 16:39:34"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2020-01-14 22:42:32"
							}
						},
						"setor_id": 323,
						"processoJudicial_id": 777340
					},
					"pasta_id": 1983949
				},
				"volume_id": 1928519
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "02533******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "elder.soares@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "elder.soares@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:38:34"
				},
				"roles": ["ROLE_SERVIDOR"],
				"id": 36717,
				"nome": "ELDER RAMALHO SOARES",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":true}"
			},
			"pasta": {
				"id": 1983949,
				"documentoAvulso": false,
				"valorEconomico": 7515830,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 26,
				"NUP": "00498001204201699",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2016-12-05 16:39:36"
				},
				"dataHoraTransicao": {
					"date": "2021-12-05 16:39:36"
				},
				"titulo": "DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010",
				"chaveAcesso": "8c44a124",
				"criadoEm": {
					"date": "2016-12-05 16:39:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-02-03 11:32:52"
				},
				"setor": {
					"id": 323,
					"nome": "PROTOCOLO",
					"sigla": "PROT",
					"prefixoNUP": "00416",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": true,
					"lft": 60,
					"lvl": 1,
					"rgt": 61,
					"root": 26,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2013-02-14 23:12:31"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-11-07 15:59:08"
					},
					"unidade": {
						"id": 26,
						"nome": "PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O",
						"sigla": "PRU4R",
						"prefixoNUP": "00416",
						"sequenciaInicialNUP": 6000,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": false,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 182,
						"root": 26,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2013-02-14 23:12:30"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2017-07-31 15:13:46"
						}
					},
					"unidade_id": 26
				},
				"processoJudicial": {
					"id": 777340,
					"numero": "50013712720134047010",
					"fonteDados": "TRF4_1_PR",
					"dataHoraAjuizamento": {
						"date": "2008-08-05 00:00:00"
					},
					"competencia": 1,
					"codigoLocalidade": "32",
					"nivelSigilo": 0,
					"intervencaoMP": false,
					"AJG": false,
					"eletronico": true,
					"tamanhoProcesso": 45462953,
					"valorCausa": 751583,
					"criadoEm": {
						"date": "2016-12-05 16:39:34"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-14 22:42:32"
					}
				},
				"setor_id": 323,
				"processoJudicial_id": 777340
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 31,
				"sigla": "OFICIO",
				"nome": "OF\u00cdCIO",
				"descricao": "OF\u00cdCIO",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 36717,
			"pasta_id": 1983949,
			"tipoDocumento_id": 31
		}, {
			"id": 634769623,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-17 19:40:21"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"redator": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-17 19:40:22"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-17 20:09:50"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367304929,
				"fileName": "COTA.html",
				"hash": "e3ffd3326ad972d410e11d0c53b1288cf41d4b3e6eeecaa380aaac14f33b5efe",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 20028,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 8,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-17 20:09:03"
				},
				"usernameLockEdicao": "35671386349",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 19:40:22"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 20:09:03"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00041\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000011\/2020-68 (REF. 00549.001188\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: GARANTIAS CONSTITUCIONAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 00012\/2020\/SECJUDPURR\/PURR\/PGU\/AGU e anexos (seq. 1), a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Roraima, que requer informa&ccedil;&otilde;es no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0828765-38.2019.8.23.0010, proposta pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico do Estado de Roraima.\n\n&nbsp;\n\nTrata-se da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n. 0828765-38.2019.8.23.0010, proposta pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico do Estado de Roraima , em desfavor do Estado de Roraima, na qual foi deferida tutela de urg&ecirc;ncia para que o Estado:\n\n&nbsp;\n\n\n&quot;a) Se abstenha de receber novos adolescentes, imigrantes ou"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 631015835,
				"numeracaoSequencial": 8,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 20:09:50"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 20:09:50"
				},
				"volume": {
					"id": 16561472,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-09 16:31:27"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-09 16:31:27"
					},
					"pasta": {
						"id": 16973479,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": true,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "00742000011202068",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-09 16:31:26"
						},
						"titulo": "COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00549.001188\/2019-34",
						"chaveAcesso": "2c5b1950",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-09 16:31:27"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-20 09:44:42"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 16973479
				},
				"volume_id": 16561472
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "35671******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"emailCanonical": "ivana.nogueira@mds.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-10 14:30:14"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO"],
				"id": 1774,
				"nome": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O",
				"configuracoes": "{\"novoAssinador\":false}"
			},
			"pasta": {
				"id": 16973479,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": true,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "00742000011202068",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-09 16:31:26"
				},
				"titulo": "COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00549.001188\/2019-34",
				"chaveAcesso": "2c5b1950",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-09 16:31:27"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 09:44:42"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 15,
				"sigla": "COTA",
				"nome": "COTA",
				"descricao": "COTA",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2013-02-14 23:12:29"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-04-01 15:50:38"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [{
				"id": 112695619,
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-17 20:13:44"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-17 20:13:44"
				},
				"documentoVinculado": {
					"id": 633941025,
					"numeroFolhas": 0,
					"dataHoraProducao": {
						"date": "2020-01-16 17:40:00"
					},
					"visibilidadeRestrita": false,
					"semEfeito": false,
					"minuta": false,
					"copia": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 17:41:04"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 17:41:27"
					},
					"componentesDigitais": [{
						"id": 366731159,
						"fileName": "SEI_00742.000011_2020_68 (1).pdf",
						"hash": "fa8a4618fdc37759bfc3e00f04057c2e94d163d2053fc9fd772326cb10a9effe",
						"numeracaoSequencial": 1,
						"indexado": false,
						"versoesEliminadas": false,
						"tamanho": 1085040,
						"nivelComposicao": 3,
						"mimetype": "application\/pdf",
						"extensao": "pdf",
						"editavel": false,
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 17:41:16"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-16 17:41:16"
						}
					}],
					"tipoDocumento": {
						"id": 186,
						"sigla": "OUTROS",
						"nome": "OUTROS",
						"descricao": "OUTROS",
						"ativo": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-23 08:33:38"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2015-02-27 10:53:14"
						}
					},
					"tipoDocumento_id": 186
				},
				"documentoVinculado_id": 633941025
			}],
			"criadoPor_id": 1774,
			"pasta_id": 16973479,
			"tipoDocumento_id": 15
		}, {
			"id": 635330882,
			"numeroFolhas": 0,
			"dataHoraProducao": {
				"date": "2020-01-20 10:59:45"
			},
			"visibilidadeRestrita": false,
			"semEfeito": false,
			"autor": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"redator": "IVAN SANTOS NUNES ",
			"minuta": false,
			"copia": false,
			"criadoEm": {
				"date": "2020-01-20 10:59:47"
			},
			"atualizadoEm": {
				"date": "2020-01-20 11:33:58"
			},
			"componentesDigitais": [{
				"id": 367679724,
				"fileName": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html",
				"hash": "03deff3d74c84d0c3886859aa04e3c200d90891092af2092ddb04fe4f8312b9c",
				"numeracaoSequencial": 1,
				"indexado": false,
				"versoesEliminadas": false,
				"tamanho": 16317,
				"nivelComposicao": 3,
				"mimetype": "text\/html",
				"extensao": "html",
				"editavel": true,
				"interacoes": 12,
				"dataHoraLockEdicao": {
					"date": "2020-01-20 11:33:07"
				},
				"usernameLockEdicao": "00465441513",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-20 10:59:47"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 11:33:07"
				},
				"highlights": "\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n&ordm;&nbsp;00039\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003081\/2020-08\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto a minha concord&acirc;ncia com o Parecer n&ordm; 00063\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da lavra do Advogado do Uni&atilde;o Dr. Eduardo Magalh&atilde;es, Coordenador-Geral de Assuntos Culturais desta Consultoria Jur&iacute;dica, adotando-o como fundamento do presente despacho, em conformidade com o que preceitua o &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 1999.\n\n&nbsp;\n\nRegistro, por oportuno, que o posicionamento deste &oacute;rg&atilde;o da Advocacia-Geral da Uni&atilde;o tem por escopo prec&iacute;puo permitir que a Administra&ccedil;&atilde;o P&uacute;blica possa revisitar as linha de futuro edital do&nbsp;incentivo cultural, tendo em vista as novas&nbsp;diretrizes da&nbsp;gest&atilde;o"
			}],
			"juntadas": [{
				"id": 631608479,
				"numeracaoSequencial": 3,
				"ativo": true,
				"vinculada": false,
				"movimento": "DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-20 11:33:58"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 11:33:58"
				},
				"volume": {
					"id": 16631216,
					"numero": "1",
					"encerrado": false,
					"criadoEm": {
						"date": "2020-01-16 19:08:13"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2020-01-16 19:08:13"
					},
					"pasta": {
						"id": 17041912,
						"documentoAvulso": false,
						"novo": false,
						"semValorEconomico": false,
						"emTramitacao": 0,
						"NUP": "71000003081202008",
						"visibilidadeRestrita": false,
						"visibilidadeExterna": false,
						"visibilidadeDisciplinar": false,
						"encerrado": false,
						"dataHoraAbertura": {
							"date": "2020-01-16 00:00:00"
						},
						"titulo": "LAN\u00c7AMENTO DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA - PR\u00caMIO NACIONAL DAS ARTES 2020.",
						"chaveAcesso": "90ca1c4b",
						"criadoEm": {
							"date": "2020-01-16 19:08:13"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2020-01-20 12:18:57"
						},
						"setor": {
							"id": 2342,
							"nome": "ARQUIVO",
							"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
							"sigla": "ARQU",
							"prefixoNUP": "00742",
							"sequenciaInicialNUP": 0,
							"ativo": true,
							"gerenciamento": false,
							"apenasProtocolo": false,
							"numeracaoDocumentoUnidade": false,
							"apenasDistribuidor": false,
							"lft": 30,
							"lvl": 1,
							"rgt": 31,
							"root": 2341,
							"distribuicaoCentena": false,
							"prazoEqualizacao": 7,
							"divergenciaMaxima": 10,
							"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
							"comPrevencaoRelativa": true,
							"criadoEm": {
								"date": "2014-04-03 15:24:51"
							},
							"atualizadoEm": {
								"date": "2019-08-09 13:43:46"
							},
							"unidade": {
								"id": 2341,
								"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
								"sigla": "CONJUR-MC",
								"prefixoNUP": "00742",
								"sequenciaInicialNUP": 1,
								"ativo": true,
								"apenasProtocolo": true,
								"numeracaoDocumentoUnidade": true,
								"apenasDistribuidor": false,
								"lft": 1,
								"lvl": 0,
								"rgt": 50,
								"root": 2341,
								"distribuicaoCentena": false,
								"prazoEqualizacao": 7,
								"divergenciaMaxima": 10,
								"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
								"comPrevencaoRelativa": true,
								"criadoEm": {
									"date": "2014-04-03 15:24:51"
								},
								"atualizadoEm": {
									"date": "2019-02-04 14:25:22"
								}
							},
							"unidade_id": 2341
						},
						"setor_id": 2342
					},
					"pasta_id": 17041912
				},
				"volume_id": 16631216
			}],
			"criadoPor": {
				"username": "00465******",
				"usernameCanonical": "",
				"email": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"emailCanonical": "ivan.nunes@cultura.gov.br",
				"enabled": true,
				"salt": "",
				"password": "",
				"lastLogin": {
					"date": "2020-02-06 15:10:33"
				},
				"roles": ["ROLE_ADVOGADO", "ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL", "ROLE_ARQUIVISTA"],
				"id": 8330,
				"nome": "IVAN SANTOS NUNES ",
				"nivelAcesso": 1,
				"assinaturaHTML": "(assinado eletronicamente)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n"
			},
			"pasta": {
				"id": 17041912,
				"documentoAvulso": false,
				"novo": false,
				"semValorEconomico": false,
				"emTramitacao": 0,
				"NUP": "71000003081202008",
				"visibilidadeRestrita": false,
				"visibilidadeExterna": false,
				"visibilidadeDisciplinar": false,
				"encerrado": false,
				"dataHoraAbertura": {
					"date": "2020-01-16 00:00:00"
				},
				"titulo": "LAN\u00c7AMENTO DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA - PR\u00caMIO NACIONAL DAS ARTES 2020.",
				"chaveAcesso": "90ca1c4b",
				"criadoEm": {
					"date": "2020-01-16 19:08:13"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2020-01-20 12:18:57"
				},
				"setor": {
					"id": 2342,
					"nome": "ARQUIVO",
					"endereco": "ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF",
					"sigla": "ARQU",
					"prefixoNUP": "00742",
					"sequenciaInicialNUP": 0,
					"ativo": true,
					"gerenciamento": false,
					"apenasProtocolo": false,
					"numeracaoDocumentoUnidade": false,
					"apenasDistribuidor": false,
					"lft": 30,
					"lvl": 1,
					"rgt": 31,
					"root": 2341,
					"distribuicaoCentena": false,
					"prazoEqualizacao": 7,
					"divergenciaMaxima": 10,
					"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
					"comPrevencaoRelativa": true,
					"criadoEm": {
						"date": "2014-04-03 15:24:51"
					},
					"atualizadoEm": {
						"date": "2019-08-09 13:43:46"
					},
					"unidade": {
						"id": 2341,
						"nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA",
						"sigla": "CONJUR-MC",
						"prefixoNUP": "00742",
						"sequenciaInicialNUP": 1,
						"ativo": true,
						"apenasProtocolo": true,
						"numeracaoDocumentoUnidade": true,
						"apenasDistribuidor": false,
						"lft": 1,
						"lvl": 0,
						"rgt": 50,
						"root": 2341,
						"distribuicaoCentena": false,
						"prazoEqualizacao": 7,
						"divergenciaMaxima": 10,
						"apenasDistribuicaoAutomatica": true,
						"comPrevencaoRelativa": true,
						"criadoEm": {
							"date": "2014-04-03 15:24:51"
						},
						"atualizadoEm": {
							"date": "2019-02-04 14:25:22"
						}
					},
					"unidade_id": 2341
				},
				"setor_id": 2342
			},
			"tipoDocumento": {
				"id": 1045,
				"sigla": "DESPAPROV",
				"nome": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"descricao": "DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O",
				"ativo": true,
				"criadoEm": {
					"date": "2015-04-29 15:28:38"
				},
				"atualizadoEm": {
					"date": "2015-08-21 10:22:37"
				}
			},
			"vinculacoesDocumentos": [],
			"criadoPor_id": 8330,
			"pasta_id": 17041912,
			"tipoDocumento_id": 1045
		}]
	}
}]