[{"type":"rpc","tid":9,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":391,"records":[{"id":725273767,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-14 09:17:12"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-14 09:17:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 09:17:13"},"componentesDigitais":[{"id":426643221,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b0ce234947d50378f90161138911d4886847177b875db0053e771c5ef97733fa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14252,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-14 09:17:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 09:17:13"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00620\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o -&nbsp;SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000490\/2020-12 (REF. 00416.012954\/2020-35)\n\nINTERESSADOS: TRAUDI PADOAN FERREIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROTE&Ccedil;&Atilde;O DA INTIMIDADE E SIGILO DE DADOS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o&nbsp;Of&iacute;cio&nbsp;n.&ordm; 40.073\/2020\/PRU4\/PGU\/AGU&nbsp; e anexos, da&nbsp;Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm; 5027594-91.2020.4.04.7100, ajuizada por&nbsp;&nbsp;TR&Aacute;UDI PADOAN FERREIRA, que deseja&nbsp;receber"}],"juntadas":[{"id":720565829,"numeracaoSequencial":32,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-14 09:17:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 09:17:13"},"volume":{"id":17948494,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 09:22:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 09:22:50"},"pasta":{"id":18363581,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":180000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416012954202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 09:22:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-08 09:22:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50275949120204047100","chaveAcesso":"8d175635","criadoEm":{"date":"2020-05-08 09:22:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 19:32:13"},"setor":{"id":5080,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO (APOIO)","sigla":"CORESP APO","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":82,"lvl":1,"rgt":83,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-21 13:23:34"},"atualizadoEm":{"date":"2018-07-31 13:33:42"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":13810279,"numero":"50275949120204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-04 09:44:41"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"7100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":4702334,"valorCausa":180000,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 09:22:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 09:22:47"}},"setor_id":5080,"processoJudicial_id":13810279},"pasta_id":18363581},"volume_id":17948494}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18363581,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":180000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416012954202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 09:22:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-08 09:22:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50275949120204047100","chaveAcesso":"8d175635","criadoEm":{"date":"2020-05-08 09:22:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 19:32:13"},"setor":{"id":5080,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO (APOIO)","sigla":"CORESP APO","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":82,"lvl":1,"rgt":83,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-21 13:23:34"},"atualizadoEm":{"date":"2018-07-31 13:33:42"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":13810279,"numero":"50275949120204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-04 09:44:41"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"7100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":4702334,"valorCausa":180000,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 09:22:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 09:22:47"}},"setor_id":5080,"processoJudicial_id":13810279},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18363581,"tipoDocumento_id":31},{"id":724822820,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-13 20:40:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"observacao":"DATAPREV","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 20:40:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 22:54:08"},"componentesDigitais":[{"id":426421885,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"1f489332b131d3c47ab1b90c149fec35c1110f85fe37738a254831415a9c7c5c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13372,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-13 20:56:08"},"usernameLockEdicao":"01987476913","criadoEm":{"date":"2020-05-13 20:40:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 20:56:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00841\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc; \n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o\n\nDATAPREV\n\nBras&iacute;lia\/Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000573\/2020-10 (REF. 00416.013312\/2020-53)\n\nINTERESSADOS: CARMEN LUCIA GONCALVES DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUX&Iacute;LIO EMERGENCIAL - COVID-19\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho-lhe o OF&Iacute;CIO n. 00623\/2020\/CORESP APO\/PRU4R\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita que seja enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito do Processo Judicial n&ordm; 5028520-72.2020.4.04.7100, impetrado por CARMEN LUCIA GONCALVES DA SILVA (CPF: 000.465.060-90).\n\nPor fim, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o &eacute; urgente e deve ocorrer at&eacute; o dia 15\/05\/2020 , para"}],"juntadas":[{"id":720167849,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 22:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 22:54:08"},"volume":{"id":18005271,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 16:02:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 16:02:35"},"pasta":{"id":18420499,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"00742000573202010","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-13 16:02:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.013312\/2020-53","chaveAcesso":"f1227c46","criadoEm":{"date":"2020-05-13 16:02:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 11:21:54"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18420499},"volume_id":18005271}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 10:41:57"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18420499,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"00742000573202010","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-13 16:02:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.013312\/2020-53","chaveAcesso":"f1227c46","criadoEm":{"date":"2020-05-13 16:02:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 11:21:54"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":18420499,"tipoDocumento_id":31},{"id":724719794,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"1485_20200513180505","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 18:06:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 18:06:02"},"componentesDigitais":[{"id":426349795,"fileName":"Of\u00edcio N\u00ba 03-2020- DATAPREV.pdf","hash":"1e85f8394fb25366c574bb99e0da9870507d8212ea107d177171ccc2b876939f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2540816,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 18:06:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 18:06:02"},"highlights":"Bras&iacute;lia\/DF &ndash; CEP 70070-931 \nPABX (61) 3207-3000 CNPJ 42.422.253\/0001-01 \n\nBras&iacute;lia, 7 de maio de 2020. \n \n&Agrave; Senhora \nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES \nCOORDENADORA DE APOIO ADMINISTRATIVO\/CONJUR \nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF \n \n \nAssunto: Informa&ccedil;&otilde;es relativas ao Aux&iacute;lio Emergencial \n                 Ref.: OF&Iacute;CIO n. 00532\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. OF&Iacute;CIO n. 00574\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\n\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. OF&Iacute;CIO n. 00569\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. OF&Iacute;CIO n. \n00538\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. OF&Iacute;CIO n. 00553\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. \nOF&Iacute;CIO n. 00537\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. \n\n \nSenhora Coordenadora, \n\n \n1. Cumprimentando-a, cordialmente, em aten&ccedil;&atilde;o aos Of&iacute;cios em refer&ecirc;ncia, expe-\n\ndientes nos quais essa Coordena&ccedil;&atilde;o solicita informa&ccedil;&otilde;es para subs&iacute;dios de defesa da Uni&atilde;o em \ndiversas A&ccedil;&otilde;es judiciais, ajuizadas por cidad&atilde;os que teriam tido o seu pedido de benef&iacute;cio de \nAux&iacute;lio Emergencial negado, a DATAPREV vem manifestar o que segue. \n \n\n2. Inicialmente"}],"juntadas":[{"id":720022459,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 18:06:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 18:06:03"},"volume":{"id":17976389,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:35:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:35:36"},"pasta":{"id":18391455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515202088","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 18:35:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00535.000260\/2020-07","chaveAcesso":"4cc691c1","criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:35:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 08:41:41"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":18391455},"volume_id":17976389}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18391455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515202088","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 18:35:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00535.000260\/2020-07","chaveAcesso":"4cc691c1","criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:35:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 08:41:41"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18391455,"tipoDocumento_id":31},{"id":724621994,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-13 16:49:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","redator":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 16:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 11:05:59"},"componentesDigitais":[{"id":426281641,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"89452d8773cfcb41ad32475492f051d47eec93592761639b2d51b6c9de808cbc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14249,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":15,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-14 10:17:27"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-05-13 16:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 10:17:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00833\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLEONARDO FAUSTINO LIMA\n\nSuperintendente Nacional Jur&iacute;dico\n\nCaixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nSBS Quadra 4, lotes 3 e 4,&nbsp;Ed Sede CAIXA\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal 70092-900\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000571\/2020-12 (REF. 00516.000323\/2020-45)\n\nINTERESSADOS: CARLOS ALBERTO DE NOVAES&nbsp; &nbsp;-&nbsp;CPF n.084.122.817- 56\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL - COVID&nbsp;19\n\n&nbsp;\n\nSenhor Superintendente,\n\n&nbsp;\n\nEncaminho-lhe o&nbsp; OFICIO&nbsp;n&ordm;&nbsp;01987\/2020\/CEN_OFICIO\/EQUAD2R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordm; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm;&nbsp;5002612-41.2020.4.02.5104&nbsp;, ajuizada por CARLOS ALBERTO DE NOVAES, CPF n. 084.122.817- 56,&nbsp;em decorr&ecirc;ncia de ter tido o pedido"}],"juntadas":[{"id":720649128,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-14 11:05:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 11:05:59"},"volume":{"id":18003042,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 13:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 13:37:42"},"pasta":{"id":18418230,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000571202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-13 13:37:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00516.000323\/2020-45","chaveAcesso":"ddf47cd4","criadoEm":{"date":"2020-05-13 13:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 14:49:29"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18418230},"volume_id":18003042}],"criadoPor":{"username":"01982******","usernameCanonical":"","email":"layane.silva@cultura.gov.br","emailCanonical":"layane.silva@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 08:15:35"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2734,"nome":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES MAGALH\u00c3ES\nCHEFE DE SERVI\u00c7O\ncONJUR\/MINC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18418230,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000571202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-13 13:37:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00516.000323\/2020-45","chaveAcesso":"ddf47cd4","criadoEm":{"date":"2020-05-13 13:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 14:49:29"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2734,"pasta_id":18418230,"tipoDocumento_id":31},{"id":724538795,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-13 15:04:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"observacao":"SE","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 15:04:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 19:28:11"},"componentesDigitais":[{"id":426212913,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"5b7e8346c87c50236276eca34d8d99dcbf6e3b69b368e57dde83dd04a8a798ad","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13467,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-13 17:02:18"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-05-13 15:04:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 17:02:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00826\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior \n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva do Minist&eacute;rio da Cidadania\n\nBras&iacute;lia\/Distrito Federal&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000570\/2020-78 (REF. 00534.000617\/2020-59)\n\nINTERESSADOS: VICTORIA MARQUES DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS:&nbsp;AUX&Iacute;LIO EMERGENCIAL - COVID-19\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio Executivo,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho-lhe o OF&Iacute;CIO n. 01231\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita que seja enviado subs&iacute;dios&nbsp;para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito do Processo Judicial&nbsp;n&ordm; 05007047-06.2020.4.04.7108, impetrada&nbsp;por VICTORIA MARQUES DA SILVA (CPF:&nbsp; 030.979.620-26) .\n\n&nbsp;\n\nPor fim, informo que a presente solicita&ccedil;&atilde;o &eacute; urgente e deve"}],"juntadas":[{"id":720076128,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 19:28:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 19:28:11"},"volume":{"id":18002748,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 13:08:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 13:08:52"},"pasta":{"id":18417977,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000570202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-13 13:08:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00534.000617\/2020-59","chaveAcesso":"c0aee83b","criadoEm":{"date":"2020-05-13 13:08:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 14:37:57"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"pasta_id":18417977},"volume_id":18002748}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 10:41:57"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18417977,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000570202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-13 13:08:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00534.000617\/2020-59","chaveAcesso":"c0aee83b","criadoEm":{"date":"2020-05-13 13:08:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 14:37:57"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":18417977,"tipoDocumento_id":31},{"id":724537659,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-13 15:03:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"observacao":"DATAPREV","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 15:04:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 19:28:11"},"componentesDigitais":[{"id":426212526,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"ca1093807b1454ff7319dcc8a2af2fea43f8555a03596d2fc6b57637b6de7191","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13316,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-13 17:02:28"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-05-13 15:04:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 17:02:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00824\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc; \n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o\n\nDATAPREV\n\nBras&iacute;lia\/Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000570\/2020-78 (REF. 00534.000617\/2020-59)\n\nINTERESSADOS: VICTORIA MARQUES DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUX&Iacute;LIO EMERGENCIAL - COVID-19\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor ,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho o OF&Iacute;CIO n. 01231\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita que seja enviado subs&iacute;dios&nbsp;para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito do&nbsp;Processo Judicia&nbsp;n&ordm; 05007047-06.2020.4.04.7108, impetrada&nbsp;por VICTORIA MARQUES DA SILVA (CPF:&nbsp; 030.979.620-26) .\n\n&nbsp;\n\nPor fim, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o &eacute; urgente e deve ocorrer at&eacute; o dia 20\/05\/2020&nbsp;para que se possa"}],"juntadas":[{"id":720076130,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 19:28:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 19:28:11"},"volume":{"id":18002748,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 13:08:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 13:08:52"},"pasta":{"id":18417977,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000570202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-13 13:08:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00534.000617\/2020-59","chaveAcesso":"c0aee83b","criadoEm":{"date":"2020-05-13 13:08:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 14:37:57"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"pasta_id":18417977},"volume_id":18002748}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 10:41:57"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18417977,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000570202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-13 13:08:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00534.000617\/2020-59","chaveAcesso":"c0aee83b","criadoEm":{"date":"2020-05-13 13:08:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 14:37:57"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":18417977,"tipoDocumento_id":31},{"id":724503661,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-13 14:24:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"observacao":"SAGI","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 14:24:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 18:32:35"},"componentesDigitais":[{"id":426185017,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"4932c0c3b09434ade7b8480e348861d8073c614ddd6bf8054b248850c4b3ab65","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13626,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-13 17:13:58"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-05-13 14:24:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 17:13:58"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00822\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva \n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000556\/2020-74 (REF. 00490.001220\/2020-38)\n\nINTERESSADOS: JOAO PEREIRA DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A - AUX&Iacute;LIO EMERGENCIAL - COVID-19\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00114\/2020\/SAS\/PUPB\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DA PARA&Iacute;BA, o qual solicita que seja&nbsp;enviado&nbsp;subs&iacute;dios&nbsp;para&nbsp;defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito do Mandado de Seguran&ccedil;a n&ordm; 0803395-28.2020.4.05.8200, impetrado por JO&Atilde;O PEREIRA DA SILVA, CPF: 048.247.414-91, e MARIA DO CARMO MACHADO PEREIRA, CPF: 160.785.274-87."}],"juntadas":[{"id":720036411,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 18:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 18:32:35"},"volume":{"id":18001399,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:42:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:42:25"},"pasta":{"id":18416628,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000556202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-13 11:42:25"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.001220\/2020-38","chaveAcesso":"3584a146","criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:42:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 15:01:23"},"setor":{"id":2516,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:38:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:44:22"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2516},"pasta_id":18416628},"volume_id":18001399}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 10:41:57"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18416628,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000556202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-13 11:42:25"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.001220\/2020-38","chaveAcesso":"3584a146","criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:42:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 15:01:23"},"setor":{"id":2516,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:38:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:44:22"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2516},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":18416628,"tipoDocumento_id":31},{"id":724329081,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-13 11:15:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:15:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:15:16"},"componentesDigitais":[{"id":426061085,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"99ff4f18c34546ec7aa61f13d924ad3e2ab2f527f4f72e565d97889bb8d0aaf8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14569,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:15:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:15:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00570\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior\n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva\n\nMinist&eacute;rio da Cidadania\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000469\/2020-17 (REF. 00416.012258\/2020-29)\n\nINTERESSADOS: CAMILA FERNANDES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho &nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00570\/2020\/CORESP APO\/PRU4R\/PGU\/AGU&nbsp;&nbsp;&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que seja&nbsp;enviado&nbsp;subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm;&nbsp;&nbsp;5027409-53.2020.4.04.7100, ajuizada&nbsp;por Camila Fernandes e&nbsp;Rafael Pohren Fernandes, que desejam receber o aux&iacute;lio"}],"juntadas":[{"id":719615954,"numeracaoSequencial":70,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:15:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:15:16"},"volume":{"id":17898969,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:23:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 09:23:15"},"pasta":{"id":18314056,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":540000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":26,"NUP":"00416012258202029","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 09:23:15"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-05 09:23:15"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50274095320204047100","chaveAcesso":"d2d0db42","criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:23:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 12:30:07"},"setor":{"id":5078,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SUM\u00c1RIA","sigla":"CORESP SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":74,"lvl":1,"rgt":75,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-21 13:06:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-15 16:08:48"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":13771630,"numero":"50274095320204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-30 17:59:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"7100","nivelSigilo":1,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":12709711,"valorCausa":540000,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 09:29:44"}},"setor_id":5078,"processoJudicial_id":13771630},"pasta_id":18314056},"volume_id":17898969}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18314056,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":540000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":26,"NUP":"00416012258202029","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 09:23:15"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-05 09:23:15"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50274095320204047100","chaveAcesso":"d2d0db42","criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:23:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 12:30:07"},"setor":{"id":5078,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SUM\u00c1RIA","sigla":"CORESP SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":74,"lvl":1,"rgt":75,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-21 13:06:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-15 16:08:48"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":13771630,"numero":"50274095320204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-30 17:59:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"7100","nivelSigilo":1,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":12709711,"valorCausa":540000,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 09:29:44"}},"setor_id":5078,"processoJudicial_id":13771630},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18314056,"tipoDocumento_id":31},{"id":724329079,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-13 11:15:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:15:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:15:16"},"componentesDigitais":[{"id":426061083,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"51ef1b921b5423015fff7a22b133fdf71ac701eb0f8f6533dc63cdee1ae6cfce","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14585,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:15:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:15:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00568\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000469\/2020-17 (REF. 00416.012258\/2020-29)\n\nINTERESSADOS: CAMILA FERNANDES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho &nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00570\/2020\/CORESP APO\/PRU4R\/PGU\/AGU&nbsp;&nbsp;&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que seja&nbsp;enviado&nbsp;subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm;&nbsp;&nbsp;5027409-53.2020.4.04.7100, ajuizada&nbsp;por Camila Fernandes e&nbsp;Rafael Pohren Fernandes, que desejam"}],"juntadas":[{"id":719615952,"numeracaoSequencial":72,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:15:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:15:16"},"volume":{"id":17898969,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:23:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 09:23:15"},"pasta":{"id":18314056,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":540000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":26,"NUP":"00416012258202029","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 09:23:15"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-05 09:23:15"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50274095320204047100","chaveAcesso":"d2d0db42","criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:23:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 12:30:07"},"setor":{"id":5078,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SUM\u00c1RIA","sigla":"CORESP SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":74,"lvl":1,"rgt":75,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-21 13:06:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-15 16:08:48"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":13771630,"numero":"50274095320204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-30 17:59:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"7100","nivelSigilo":1,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":12709711,"valorCausa":540000,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 09:29:44"}},"setor_id":5078,"processoJudicial_id":13771630},"pasta_id":18314056},"volume_id":17898969}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18314056,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":540000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":26,"NUP":"00416012258202029","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 09:23:15"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-05 09:23:15"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50274095320204047100","chaveAcesso":"d2d0db42","criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:23:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 12:30:07"},"setor":{"id":5078,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SUM\u00c1RIA","sigla":"CORESP SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":74,"lvl":1,"rgt":75,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-21 13:06:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-15 16:08:48"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":13771630,"numero":"50274095320204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-30 17:59:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"7100","nivelSigilo":1,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":12709711,"valorCausa":540000,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 09:29:44"}},"setor_id":5078,"processoJudicial_id":13771630},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18314056,"tipoDocumento_id":31},{"id":724324329,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-13 11:01:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:01:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:01:22"},"componentesDigitais":[{"id":426057503,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"63711176d8d5d6f02c6ea598b42d188b6788f2119fefa8a74020824b57655b17","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13213,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:01:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:01:22"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00644\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o da DATAPREV\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000433\/2020-33 (REF. 00495.005080\/2020-27)\n\nINTERESSADOS: ANNA CAROLINA MASCARENHAS SFIER E OUTROS\n\nASSUNTOS: ALIMENTA&Ccedil;&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho&nbsp;COTA n. 00352\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp;e anexos, para conhecimento e providencias&nbsp; que se fizerem necess&aacute;rias ao envio das informa&ccedil;&otilde;es solicitadas para a&nbsp;defesa da Uni&atilde;o.\n\nPor fim, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o &eacute; urgente e&nbsp;deve ocorrer&nbsp;at&eacute; o dia 11\/05\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRespeitosamente,\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nNoeme&nbsp;Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR"}],"juntadas":[{"id":719611174,"numeracaoSequencial":59,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:01:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:01:22"},"volume":{"id":17864949,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-30 16:04:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-30 16:04:30"},"pasta":{"id":18280036,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00495005080202027","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-30 16:04:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-30 16:04:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50208569620204047000","chaveAcesso":"d883b176","criadoEm":{"date":"2020-04-30 16:04:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-01 12:34:11"},"setor":{"id":58255,"nome":"EQUIPE ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO E RESIDUAL ","endereco":"AV. MUNHOZ DA ROCHA, 1247 - CABRAL - CURITIBA\/PR - 80035-000 - (41) 3204-5700","sigla":"ESP\/PR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":53,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-05-21 10:31:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:24:27"},"unidade":{"id":57,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla":"PUPR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":72,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:32"}},"unidade_id":57},"processoJudicial":{"id":13742581,"numero":"50208569620204047000","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-27 15:08:34"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"7000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":14928173,"valorCausa":10000,"criadoEm":{"date":"2020-04-30 16:04:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 11:39:09"}},"setor_id":58255,"processoJudicial_id":13742581},"pasta_id":18280036},"volume_id":17864949}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18280036,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00495005080202027","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-30 16:04:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-30 16:04:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50208569620204047000","chaveAcesso":"d883b176","criadoEm":{"date":"2020-04-30 16:04:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-01 12:34:11"},"setor":{"id":58255,"nome":"EQUIPE ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO E RESIDUAL ","endereco":"AV. MUNHOZ DA ROCHA, 1247 - CABRAL - CURITIBA\/PR - 80035-000 - (41) 3204-5700","sigla":"ESP\/PR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":53,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-05-21 10:31:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:24:27"},"unidade":{"id":57,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla":"PUPR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":72,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:32"}},"unidade_id":57},"processoJudicial":{"id":13742581,"numero":"50208569620204047000","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-27 15:08:34"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"7000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":14928173,"valorCausa":10000,"criadoEm":{"date":"2020-04-30 16:04:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 11:39:09"}},"setor_id":58255,"processoJudicial_id":13742581},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18280036,"tipoDocumento_id":31},{"id":724321762,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-13 11:25:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:25:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:25:21"},"componentesDigitais":[{"id":426053837,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"3f5534284d60de9e4f764510ead551d5f39bc55b2b88715d7bcfb81a9a84983a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13903,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:25:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:25:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00683\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior\n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva\/MC\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000508\/2020-86 (REF. 00418.007569\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: MARIA JOSE DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;00872\/2020\/CRAJE\/PRU5R\/PGU\/AGU\/MFHA\u200b&nbsp;e anexo, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;.&nbsp;0501675-84.2020.4.05.8302\u200b\u200b\u200b,&nbsp;ajuizada por Maria Jos&eacute; da Silva, que visa a concess&atilde;o&nbsp;do aux&iacute;lio emergencial, no qual n&atilde;o foi poss&iacute;vel concluir&nbsp;o cadastro"}],"juntadas":[{"id":719635129,"numeracaoSequencial":27,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:25:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:25:21"},"volume":{"id":17948922,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:05:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:05:01"},"pasta":{"id":18364009,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00418007569202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 10:04:59"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-08 10:04:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05016758420204058302","chaveAcesso":"f5164d52","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:05:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:27:35"},"setor":{"id":8274,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ASSUNTOS JUIZADOS ESPECIAIS","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"CRAJE","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":28,"lvl":3,"rgt":31,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-27 17:28:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 10:18:14"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":13810371,"numero":"05016758420204058302","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-04 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":360000,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:05:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 11:35:48"}},"setor_id":8274,"processoJudicial_id":13810371},"pasta_id":18364009},"volume_id":17948922}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18364009,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00418007569202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 10:04:59"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-08 10:04:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05016758420204058302","chaveAcesso":"f5164d52","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:05:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:27:35"},"setor":{"id":8274,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ASSUNTOS JUIZADOS ESPECIAIS","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"CRAJE","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":28,"lvl":3,"rgt":31,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-27 17:28:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 10:18:14"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":13810371,"numero":"05016758420204058302","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-04 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":360000,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:05:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 11:35:48"}},"setor_id":8274,"processoJudicial_id":13810371},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18364009,"tipoDocumento_id":31},{"id":724321760,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-13 11:25:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:25:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:25:21"},"componentesDigitais":[{"id":426053835,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"59395d34f5a017984ee8e6942a9c0efd7ff6df72c94a9f03ce5b5af4f25568ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13898,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:25:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:25:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00681\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute;&nbsp;Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o - DATAPREV\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000508\/2020-86 (REF. 00418.007569\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: MARIA JOSE DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;00872\/2020\/CRAJE\/PRU5R\/PGU\/AGU\/MFHA\u200b&nbsp;e anexo, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;.&nbsp;0501675-84.2020.4.05.8302\u200b\u200b\u200b,&nbsp;ajuizada por Maria Jos&eacute; da Silva, que visa a concess&atilde;o&nbsp;do aux&iacute;lio emergencial, no qual n&atilde;o foi poss&iacute;vel concluir&nbsp;o cadastro, tendo em vista que"}],"juntadas":[{"id":719635127,"numeracaoSequencial":29,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:25:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:25:21"},"volume":{"id":17948922,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:05:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:05:01"},"pasta":{"id":18364009,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00418007569202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 10:04:59"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-08 10:04:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05016758420204058302","chaveAcesso":"f5164d52","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:05:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:27:35"},"setor":{"id":8274,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ASSUNTOS JUIZADOS ESPECIAIS","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"CRAJE","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":28,"lvl":3,"rgt":31,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-27 17:28:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 10:18:14"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":13810371,"numero":"05016758420204058302","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-04 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":360000,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:05:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 11:35:48"}},"setor_id":8274,"processoJudicial_id":13810371},"pasta_id":18364009},"volume_id":17948922}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18364009,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00418007569202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 10:04:59"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-08 10:04:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05016758420204058302","chaveAcesso":"f5164d52","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:05:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:27:35"},"setor":{"id":8274,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ASSUNTOS JUIZADOS ESPECIAIS","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"CRAJE","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":28,"lvl":3,"rgt":31,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-27 17:28:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 10:18:14"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":13810371,"numero":"05016758420204058302","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-04 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":360000,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:05:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 11:35:48"}},"setor_id":8274,"processoJudicial_id":13810371},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18364009,"tipoDocumento_id":31},{"id":723823539,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 23:17:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","redator":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 23:17:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 16:41:43"},"componentesDigitais":[{"id":425765386,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"8c9c1afa5582e3d81fc6aac9cd051f08b46f2e83cb3acf67266e0f0fe124a773","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13295,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-13 14:12:34"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-05-12 23:17:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 14:12:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00800\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o\n\nDATAPREV\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00745.003583\/2020-79 (REF. 00414.011319\/2020-51)\n\nINTERESSADOS: SERGIO DE SICCO E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,\n\n&nbsp;\n\nEncaminho-lhe o&nbsp;&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm; 3106\/2020\/AGU\/PRU3\/JEF\/pata e anexos, da Procuradoria Regional da&nbsp;Uni&atilde;o da 3&ordm; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial n. 0004664-63.2020.4.03.6302, ajuizada por S&Eacute;RGIO DE SICCO, CPF n&ordm; 012.510.508-83&nbsp;e&nbsp;MARILI ABREU DE SICCO, CPF n&ordm; 150.240.242- 49, ambos tiveram o Aux&iacute;lio Emergencial negado&nbsp;em virtude de dados inconclusivos.\n\n&nbsp;\n\nPor fim, informo que a presente solicita&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":719921688,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 723823539","criadoEm":{"date":"2020-05-13 16:41:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 16:41:43"},"volume":{"id":17977134,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 19:44:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 19:44:34"},"pasta":{"id":18392200,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00745003583202079","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 19:44:29"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.011319\/2020-51","chaveAcesso":"9499397c","criadoEm":{"date":"2020-05-11 19:44:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 12:52:36"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"pasta_id":18392200},"volume_id":17977134}],"criadoPor":{"username":"01982******","usernameCanonical":"","email":"layane.silva@cultura.gov.br","emailCanonical":"layane.silva@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 08:15:35"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2734,"nome":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES MAGALH\u00c3ES\nCHEFE DE SERVI\u00c7O\ncONJUR\/MINC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18392200,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00745003583202079","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 19:44:29"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.011319\/2020-51","chaveAcesso":"9499397c","criadoEm":{"date":"2020-05-11 19:44:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 12:52:36"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2734,"pasta_id":18392200,"tipoDocumento_id":31},{"id":723803617,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 22:12:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 22:12:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:12:00"},"componentesDigitais":[{"id":425748869,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b62fd4ea53b01afcf6d658d043126df6f2fef92aa3789d2878421a9881845174","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12486,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 22:12:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:12:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00788\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLeonardo Faustino&nbsp;Lima\n\nChefe do Contencioso da Caixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000497\/2020-34 (REF. 00414.011485\/2020-57)\n\nINTERESSADOS: MARGARETI MEIRE DE SOUZA MELO E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Chefe,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho-lhe copia da COTA n. 00370\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, juntamente com a copia integral do processo 00742.000497\/2020-34, para ci&ecirc;ncia e providencias que entender pertinente&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRespeitosamente,&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":719087417,"numeracaoSequencial":27,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 6108767)","criadoEm":{"date":"2020-05-12 22:12:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:12:01"},"volume":{"id":17937314,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 14:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 14:22:43"},"pasta":{"id":18352421,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":360000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414011485202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 14:22:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-07 14:22:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00048257320204036302","chaveAcesso":"682bcea5","criadoEm":{"date":"2020-05-07 14:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 20:03:40"},"setor":{"id":4923,"nome":"CEOFI - CENTRAL DE OF\u00cdCIOS ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3.CEOFI@AGU.GOV.BR","sigla":"CEOFI","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":82,"lvl":1,"rgt":83,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:57:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 15:14:33"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13801258,"numero":"00048257320204036302","fonteDados":"TRF3_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-04 00:00:00"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"6302","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3057760,"valorCausa":360000,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 14:22:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 11:30:22"}},"setor_id":4923,"processoJudicial_id":13801258},"pasta_id":18352421},"volume_id":17937314}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 15:00:59"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":18352421,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":360000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414011485202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 14:22:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-07 14:22:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00048257320204036302","chaveAcesso":"682bcea5","criadoEm":{"date":"2020-05-07 14:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 20:03:40"},"setor":{"id":4923,"nome":"CEOFI - CENTRAL DE OF\u00cdCIOS ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3.CEOFI@AGU.GOV.BR","sigla":"CEOFI","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":82,"lvl":1,"rgt":83,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:57:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 15:14:33"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13801258,"numero":"00048257320204036302","fonteDados":"TRF3_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-04 00:00:00"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"6302","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3057760,"valorCausa":360000,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 14:22:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 11:30:22"}},"setor_id":4923,"processoJudicial_id":13801258},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":18352421,"tipoDocumento_id":31},{"id":723802576,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 21:50:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","redator":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 21:50:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 16:41:57"},"componentesDigitais":[{"id":425747904,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"bd77b861d374fe3de6b6d1dc2f092d3d9f7b5425cf2156f9dc8b4118063ff3e8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13671,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-13 14:53:28"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-05-12 21:50:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 14:53:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00794\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLeonardo Faustino Lima\n\nChefe do Contencioso da Caixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000541\/2020-14 (REF. 00490.001164\/2020-31)\n\nINTERESSADOS: JOSE ETEALDO DA SILVA PESSOA NETTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: OBRIGA&Ccedil;&Atilde;O DE FAZER \/ N&Atilde;O FAZER\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPrezado Senhor,\n\n&nbsp;\n\nEncaminho-lhe o&nbsp;&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00609\/2020\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial n. 0803435-10.2020.4.05.8200, ajuizada por JOSE ETEALDO DA SILVA PESSOA NETTO, CPF n. 602.021.064-20&nbsp;informando que teve o Aux&iacute;lio Emerg&ecirc;ncial&nbsp;(COVID - 19) &nbsp;negado em raz&atilde;o de ser um cidad&atilde;o com emprego formal &ndash; Vinculado"}],"juntadas":[{"id":719916823,"numeracaoSequencial":27,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 723802576","criadoEm":{"date":"2020-05-13 16:41:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 16:41:56"},"volume":{"id":17989550,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 16:26:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 16:26:08"},"pasta":{"id":18404729,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000541202014","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 16:26:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.001164\/2020-31","chaveAcesso":"1b05c813","criadoEm":{"date":"2020-05-12 16:26:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:54:50"},"setor":{"id":2476,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCLP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":37,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:36:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-28 13:56:04"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2476},"pasta_id":18404729},"volume_id":17989550}],"criadoPor":{"username":"01982******","usernameCanonical":"","email":"layane.silva@cultura.gov.br","emailCanonical":"layane.silva@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 08:15:35"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2734,"nome":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES MAGALH\u00c3ES\nCHEFE DE SERVI\u00c7O\ncONJUR\/MINC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18404729,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000541202014","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 16:26:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.001164\/2020-31","chaveAcesso":"1b05c813","criadoEm":{"date":"2020-05-12 16:26:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:54:50"},"setor":{"id":2476,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCLP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":37,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:36:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-28 13:56:04"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2476},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2734,"pasta_id":18404729,"tipoDocumento_id":31},{"id":723797960,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 22:45:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","redator":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 22:45:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 16:41:57"},"componentesDigitais":[{"id":425741533,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"2d4dbe9fb11efb7f29f0d2cc6abb1e2adddd8f6ebb78ba8c9a521251b9a053c9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13372,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-13 14:19:44"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-05-12 22:45:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 14:19:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00798\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior\n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva\/MC\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00745.003594\/2020-59 (REF. 00490.001220\/2020-38)\n\nINTERESSADOS: JOAO PEREIRA DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEncaminho-lhe o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00105\/2020\/SAS\/PUPB\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial n. 0803395-28.2020.4.05.8200, ajuizada por JOAO PEREIRA DA SILVA, CPF n. 048.247.414-91&nbsp;informando que teve o Aux&iacute;lio Emerg&ecirc;ncial&nbsp;(COVID - 19) &nbsp;negado em raz&atilde;o de ser um cidad&atilde;o com emprego formal &ndash; Vinculado ao RPPS&nbsp;e ainda por ser um cidad&atilde;o com emprego"}],"juntadas":[{"id":719916822,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 723797960","criadoEm":{"date":"2020-05-13 16:41:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 16:41:56"},"volume":{"id":17982650,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 08:53:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 08:53:46"},"pasta":{"id":18397718,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00745003594202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 08:53:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.001220\/2020-38","chaveAcesso":"4a53270b","criadoEm":{"date":"2020-05-12 08:53:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 20:07:17"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":18397718},"volume_id":17982650}],"criadoPor":{"username":"01982******","usernameCanonical":"","email":"layane.silva@cultura.gov.br","emailCanonical":"layane.silva@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 08:15:35"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2734,"nome":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES MAGALH\u00c3ES\nCHEFE DE SERVI\u00c7O\ncONJUR\/MINC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18397718,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00745003594202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 08:53:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.001220\/2020-38","chaveAcesso":"4a53270b","criadoEm":{"date":"2020-05-12 08:53:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 20:07:17"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2734,"pasta_id":18397718,"tipoDocumento_id":31},{"id":723795865,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 22:21:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","redator":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 22:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 20:46:16"},"componentesDigitais":[{"id":425739855,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b90dae4eed55a636434f0b6dccd03349821b46e481528b7aadffb9f33edc162f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13856,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-13 17:19:31"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-05-12 22:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 17:19:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00795\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLEONARDO FAUSTINO LIMA\n\nSuperintendente Nacional Jur&iacute;dico\n\nCaixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nSBS Quadra 4, lotes 3 e 4,&nbsp;Ed Sede CAIXA\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal 70092-900\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00745.003594\/2020-59 (REF. 00490.001220\/2020-38)\n\nINTERESSADOS: JOAO PEREIRA DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor&nbsp;Superintendente,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho-lhe o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00105\/2020\/SAS\/PUPB\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba, o qual solicita o envio de subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial n. 0803395-28.2020.4.05.8200, ajuizada por JOAO PEREIRA DA SILVA, CPF n. 048.247.414-91,&nbsp;&nbsp;informando que teve o Aux&iacute;lio Emerg&ecirc;ncial&nbsp;(COVID - 19) &nbsp;negado em raz&atilde;o de ser um cidad&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":720121198,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 20:46:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 20:46:16"},"volume":{"id":17982650,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 08:53:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 08:53:46"},"pasta":{"id":18397718,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00745003594202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 08:53:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.001220\/2020-38","chaveAcesso":"4a53270b","criadoEm":{"date":"2020-05-12 08:53:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 20:07:17"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":18397718},"volume_id":17982650}],"criadoPor":{"username":"01982******","usernameCanonical":"","email":"layane.silva@cultura.gov.br","emailCanonical":"layane.silva@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 08:15:35"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2734,"nome":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES DA SILVA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LAYANE T\u00c1TILA ALVES MAGALH\u00c3ES\nCHEFE DE SERVI\u00c7O\ncONJUR\/MINC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18397718,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00745003594202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 08:53:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.001220\/2020-38","chaveAcesso":"4a53270b","criadoEm":{"date":"2020-05-12 08:53:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 20:07:17"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2734,"pasta_id":18397718,"tipoDocumento_id":31},{"id":723766979,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 20:37:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 20:37:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:11:34"},"componentesDigitais":[{"id":425713588,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b62fd4ea53b01afcf6d658d043126df6f2fef92aa3789d2878421a9881845174","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12486,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 21:44:27"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 20:37:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 21:44:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00788\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLeonardo Faustino&nbsp;Lima\n\nChefe do Contencioso da Caixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000497\/2020-34 (REF. 00414.011485\/2020-57)\n\nINTERESSADOS: MARGARETI MEIRE DE SOUZA MELO E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Chefe,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho-lhe copia da COTA n. 00370\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, juntamente com a copia integral do processo 00742.000497\/2020-34, para ci&ecirc;ncia e providencias que entender pertinente&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRespeitosamente,&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":719087409,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 22:11:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:11:34"},"volume":{"id":17961232,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-09 15:14:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-09 15:14:00"},"pasta":{"id":18376332,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000497202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-09 15:13:49"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00414.011485\/2020-57","chaveAcesso":"15ddcfd8","criadoEm":{"date":"2020-05-09 15:14:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:11:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18376332},"volume_id":17961232}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 15:00:59"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":18376332,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000497202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-09 15:13:49"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00414.011485\/2020-57","chaveAcesso":"15ddcfd8","criadoEm":{"date":"2020-05-09 15:14:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:11:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":18376332,"tipoDocumento_id":31},{"id":723694689,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 18:06:16"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 18:06:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:12:22"},"componentesDigitais":[{"id":425655032,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"4d4e73b5152f85d422082b17dfb61b35f49dd7744e78ab5d4d201d2413130d20","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13998,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 22:14:17"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 18:06:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:14:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00772\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000534\/2020-12 (REF. 00516.000321\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: AMANDA KETLEN DA SILVA PERNAMBUCO FRANCO - CPF N&ordm; 72.331.037-98\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL - COVID 19\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;08031\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU\u200b&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regiao, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;.&nbsp;5002691-20.2020.4.02.5104,&nbsp;ajuizada por Amanda Ketlen da Silva"}],"juntadas":[{"id":719113289,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROCESSO\/DOCUMENTO AVULSO, MANTIDO SOB GUARDA NO ARQUIVO CORRENTE","criadoEm":{"date":"2020-05-12 23:12:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:12:22"},"volume":{"id":17987937,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:41:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 14:41:30"},"pasta":{"id":18403132,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000534202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 14:41:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00516.000321\/2020-56","chaveAcesso":"51ff7817","criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:41:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 16:30:20"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18403132},"volume_id":17987937}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18403132,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000534202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 14:41:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00516.000321\/2020-56","chaveAcesso":"51ff7817","criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:41:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 16:30:20"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18403132,"tipoDocumento_id":31},{"id":723684631,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 18:11:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 18:11:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:03:27"},"componentesDigitais":[{"id":425640544,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"f271b986f304c679daf47482e1b264e219d158429aeb19c915a6a1cf2338e969","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13903,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 20:18:35"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 18:11:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 20:18:35"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00777\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior\n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva\/MC\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000533\/2020-60 (REF. 00412.018307\/2020-77)\n\nINTERESSADOS: LINORROSE DA COSTA RIBEIRO - CPF N&ordm; 043.014.337-08\n\nASSUNTOS: AUXILIO COVID&nbsp;-19\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;08023\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regiao, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;.&nbsp;5003133-32.2020.4.02.5121,&nbsp;ajuizada por Linorrose da Costa Ribeiro, CPF n&deg;&nbsp;043.014.337-08,&nbsp;que&nbsp;visa a concess&atilde;o&nbsp;do aux&iacute;lio emergencial"}],"juntadas":[{"id":719098779,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 23:03:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:03:27"},"volume":{"id":17987121,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 13:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 13:41:28"},"pasta":{"id":18402281,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000533202060","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 13:41:28"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.018307\/2020-77","chaveAcesso":"1aa74442","criadoEm":{"date":"2020-05-12 13:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 15:58:33"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18402281},"volume_id":17987121}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18402281,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000533202060","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 13:41:28"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.018307\/2020-77","chaveAcesso":"1aa74442","criadoEm":{"date":"2020-05-12 13:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 15:58:33"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18402281,"tipoDocumento_id":31},{"id":723684547,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 18:10:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 18:10:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:03:27"},"componentesDigitais":[{"id":425640490,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"89a44400a6a673bce3974407715da92bd02f97f0246666e5f162b2f6986af4c2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13849,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 20:18:40"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 18:10:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 20:18:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00775\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute;&nbsp;Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o - DATAPREV\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000533\/2020-60 (REF. 00412.018307\/2020-77)\n\nINTERESSADOS: LINORROSE DA COSTA RIBEIRO - CPF N&ordm; 043.014.337-08\n\nASSUNTOS: AUXILIO COVID&nbsp;-19\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;08023\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regiao, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;.&nbsp;5003133-32.2020.4.02.5121,&nbsp;ajuizada por Linorrose da Costa Ribeiro, CPF n&deg;&nbsp;043.014.337-08,&nbsp;que&nbsp;visa a concess&atilde;o&nbsp;do aux&iacute;lio emergencial, tendo em vista que j&aacute; se passaram"}],"juntadas":[{"id":719098781,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 23:03:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:03:27"},"volume":{"id":17987121,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 13:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 13:41:28"},"pasta":{"id":18402281,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000533202060","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 13:41:28"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.018307\/2020-77","chaveAcesso":"1aa74442","criadoEm":{"date":"2020-05-12 13:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 15:58:33"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18402281},"volume_id":17987121}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18402281,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000533202060","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 13:41:28"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.018307\/2020-77","chaveAcesso":"1aa74442","criadoEm":{"date":"2020-05-12 13:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 15:58:33"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18402281,"tipoDocumento_id":31},{"id":723651572,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 18:00:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 18:00:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:18:28"},"componentesDigitais":[{"id":425622777,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"ddfd0fdee7c87b1a7b055551a826d85587888a4e41ae3eed747d096659746dff","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13905,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 22:09:10"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 18:00:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:09:10"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00769\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior\n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva\/MC\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000538\/2020-92 (REF. 00534.000606\/2020-79)\n\nINTERESSADOS: RODRIGO OLIVEIRA - CPF N&ordm; 813.598.530.49\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL - COVID 19\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;01219\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU\u200b&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf;&nbsp;Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;.&nbsp;5006944-96.2020.4.04.7108,&nbsp;ajuizada por Rodrigo Oliveira, CPF n&deg;&nbsp;813.598.530-49,&nbsp;que&nbsp;visa a concess&atilde;o&nbsp;do aux&iacute;lio emergencial, que lhe"}],"juntadas":[{"id":719121521,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 23:18:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:18:28"},"volume":{"id":17988461,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 15:15:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 15:15:37"},"pasta":{"id":18403621,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000538202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 15:15:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00534.000606\/2020-79","chaveAcesso":"cdd43eee","criadoEm":{"date":"2020-05-12 15:15:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:18:27"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"pasta_id":18403621},"volume_id":17988461}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18403621,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000538202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 15:15:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00534.000606\/2020-79","chaveAcesso":"cdd43eee","criadoEm":{"date":"2020-05-12 15:15:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:18:27"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18403621,"tipoDocumento_id":31},{"id":723628817,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 17:11:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 17:11:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:14:47"},"componentesDigitais":[{"id":425608982,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"be58e65358d4b29c1dc42e8fed6ebd820472795a2efbd32c5ac36e21d41b1cbd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13730,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 21:54:20"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 17:11:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 21:54:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00758\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000530\/2020-26 (REF. 00515.000620\/2020-09)\n\nINTERESSADOS: SANTIAGO RIBEIRO MARQUES CPF - 062.473.247-90\n\nASSUNTOS: AUX&Iacute;LIO EMERGENCIAL COVID-19\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 07998\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o Da 2&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 5001217-87.2020.4.02.5112,&nbsp;ajuizada por Santiago Ribeiro Marques, que requereu o aux&iacute;lio"}],"juntadas":[{"id":719632728,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 11:14:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:14:47"},"volume":{"id":17986956,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 13:27:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 13:27:46"},"pasta":{"id":18402145,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000530202026","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 13:27:37"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00515.000620\/2020-09","chaveAcesso":"77071b22","criadoEm":{"date":"2020-05-12 13:27:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 15:34:05"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18402145},"volume_id":17986956}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18402145,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000530202026","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 13:27:37"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00515.000620\/2020-09","chaveAcesso":"77071b22","criadoEm":{"date":"2020-05-12 13:27:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 15:34:05"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18402145,"tipoDocumento_id":31},{"id":723568769,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 16:13:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 16:14:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 09:18:03"},"componentesDigitais":[{"id":425564611,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"2ebf8ccbffb87496006f787c682d4894e28bcc6a491b4129de8bb71cb95abf89","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13421,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 21:37:43"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 16:14:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 21:37:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00746\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLeonardo Faustino Lima\n\nCaixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000520\/2020-91 (REF. 00514.001346\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: MARKSUEL MARINS DA MOTA&nbsp;- CPF 142.440.417-70\n\nASSUNTOS: AUX&Iacute;LIO EMERGENCIAL COVID-19\n\n&nbsp;\n\nPrezado Senhor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 07970\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria-regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; &nbsp;5002513-32.2020.4.02.5117,&nbsp;ajuizada por Marksuel Marins da Mota, que requereu o aux&iacute;lio emergencial, contudo o pedido ainda encontra-se em an&aacute;lise.\n\nPor fim, informo que o atendimento"}],"juntadas":[{"id":719533162,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 09:18:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 09:18:03"},"volume":{"id":17982975,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 09:27:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 09:27:00"},"pasta":{"id":18398070,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000520202091","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 09:26:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.001346\/2020-97","chaveAcesso":"8d0ac4f6","criadoEm":{"date":"2020-05-12 09:27:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 11:04:55"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18398070},"volume_id":17982975}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18398070,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000520202091","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 09:26:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.001346\/2020-97","chaveAcesso":"8d0ac4f6","criadoEm":{"date":"2020-05-12 09:27:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 11:04:55"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18398070,"tipoDocumento_id":31},{"id":723493714,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 14:58:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:58:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 09:08:28"},"componentesDigitais":[{"id":425496675,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"ed21f2b3c3704d6ac2bb8a171ae734a84d2177f2555b02de4ad0b8d26d1af8cb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13768,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 21:31:55"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:58:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 21:31:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00740\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000527\/2020-11 (REF. 00552.005770\/2020-54)\n\nINTERESSADOS: EDITE LAUREANA SCHROEDER CPF N&ordm; 849.361.009-78\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL - COVID&nbsp;19\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00099\/2020\/COESP\/PUSC\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Santa Catarina, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 5008807-05.2020.4.04.7200,&nbsp;ajuizada por&nbsp;Edite Laureana Schroeder, que requereu"}],"juntadas":[{"id":719518412,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-13 09:08:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 09:08:28"},"volume":{"id":17986744,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 13:08:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 13:08:36"},"pasta":{"id":18401884,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000527202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 13:08:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00552.005770\/2020-54","chaveAcesso":"b4d6bea0","criadoEm":{"date":"2020-05-12 13:08:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 08:47:10"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":18401884},"volume_id":17986744}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18401884,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000527202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 13:08:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00552.005770\/2020-54","chaveAcesso":"b4d6bea0","criadoEm":{"date":"2020-05-12 13:08:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 08:47:10"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18401884,"tipoDocumento_id":31},{"id":723483062,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 14:34:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:34:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:51:50"},"componentesDigitais":[{"id":425487598,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"80c1eea8acf22e84a3fb66fa7d7043cd445398929d435abf312997046ca3d336","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14072,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 19:59:12"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:34:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 19:59:12"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00729\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000521\/2020-35 (REF. 00477.000457\/2020-70)\n\nINTERESSADOS: VINICIUS RODRIGUES DE LIMA - CPF N&ordm; 083.615.406-10\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL - COVID&nbsp;19\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;00574\/2020\/JURI\/PSUUBA\/PGU\/AGU\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Uberaba\/MG, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;.&nbsp;1001426-92.2020.4.01.3806,&nbsp;ajuizada por Vinicius Rodrigues de Lima"}],"juntadas":[{"id":719102884,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 22:51:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:51:50"},"volume":{"id":17983013,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 09:30:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 09:30:43"},"pasta":{"id":18398099,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000521202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 09:30:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00477.000457\/2020-70","chaveAcesso":"fb4952ea","criadoEm":{"date":"2020-05-12 09:30:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 13:43:04"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18398099},"volume_id":17983013}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18398099,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000521202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 09:30:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00477.000457\/2020-70","chaveAcesso":"fb4952ea","criadoEm":{"date":"2020-05-12 09:30:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 13:43:04"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18398099,"tipoDocumento_id":31},{"id":723483048,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 14:33:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:33:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:51:50"},"componentesDigitais":[{"id":425487569,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"8c7d7ecd4bec481c5409f02ced03c63ffcd840d5e131facdad88e6cb0a2b3a0d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13800,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":14,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 19:59:15"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:33:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 19:59:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00727\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLeonardo Faustino Lima\n\nChefe do Contencioso da Caixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000521\/2020-35 (REF. 00477.000457\/2020-70)\n\nINTERESSADOS: VINICIUS RODRIGUES DE LIMA - CPF N&ordm; 083.615.406-10\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL - COVID&nbsp;19\n\n&nbsp;\n\nPrezado Senhor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;00574\/2020\/JURI\/PSUUBA\/PGU\/AGU\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Uberaba\/MG, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;.&nbsp;1001426-92.2020.4.01.3806,&nbsp;ajuizada por Vinicius Rodrigues de Lima, menor emancipado, CPF n&deg; 083.615.406-10,&nbsp;que&nbsp;visa a concess&atilde;o&nbsp;do aux&iacute;lio"}],"juntadas":[{"id":719102886,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 22:51:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:51:50"},"volume":{"id":17983013,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 09:30:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 09:30:43"},"pasta":{"id":18398099,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000521202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 09:30:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00477.000457\/2020-70","chaveAcesso":"fb4952ea","criadoEm":{"date":"2020-05-12 09:30:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 13:43:04"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18398099},"volume_id":17983013}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18398099,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000521202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 09:30:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00477.000457\/2020-70","chaveAcesso":"fb4952ea","criadoEm":{"date":"2020-05-12 09:30:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 13:43:04"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18398099,"tipoDocumento_id":31},{"id":723471152,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 14:46:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:28:24"},"componentesDigitais":[{"id":425494138,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"a5cd7218a186552899416b5b8b625a2899357d5abb8eb37a2db9a81a297056c8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13879,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 21:17:11"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 21:17:11"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00734\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior\n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva\/MC\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000526\/2020-68 (REF. 00440.004127\/2020-71)\n\nINTERESSADOS: JESSE NUNES DA SILVA&nbsp; - CPF N&ordm; 004.584.033-42\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL - COVID 19\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPrezado Senhor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;436\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU - CSS\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b&nbsp;e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;.&nbsp;0503154-36.2020.4.05.8101,&nbsp;ajuizada por Jess&eacute; Nunes da Silva, CPF n&deg;&nbsp;004.584.033-42,&nbsp;que&nbsp;visa a concess&atilde;o&nbsp;do aux&iacute;lio emergencial"}],"juntadas":[{"id":719088299,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 22:28:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:28:24"},"volume":{"id":17986062,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 12:28:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:28:59"},"pasta":{"id":18401222,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000526202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 12:28:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.004127\/2020-71","chaveAcesso":"815d394f","criadoEm":{"date":"2020-05-12 12:28:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:28:24"},"setor":{"id":65206,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65206},"pasta_id":18401222},"volume_id":17986062}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18401222,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000526202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 12:28:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.004127\/2020-71","chaveAcesso":"815d394f","criadoEm":{"date":"2020-05-12 12:28:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:28:24"},"setor":{"id":65206,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65206},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18401222,"tipoDocumento_id":31},{"id":723471134,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 14:46:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:46:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:28:24"},"componentesDigitais":[{"id":425494109,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"5fe7650404905a4a1e88e0b9a41cbdafdaead4e29d5d08d9a6ecd3722178ce62","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13995,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 21:16:40"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:46:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 21:16:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00733\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000526\/2020-68 (REF. 00440.004127\/2020-71)\n\nINTERESSADOS: JESSE NUNES DA SILVA&nbsp; - CPF N&ordm; 004.584.033-42\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL - COVID 19\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPrezado Senhor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;436\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU - CSS\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b&nbsp;e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;.&nbsp;0503154-36.2020.4.05.8101,&nbsp;ajuizada por Jess&eacute; Nunes da Silva, CPF n&deg;&nbsp;004"}],"juntadas":[{"id":719088300,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 22:28:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:28:24"},"volume":{"id":17986062,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 12:28:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:28:59"},"pasta":{"id":18401222,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000526202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 12:28:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.004127\/2020-71","chaveAcesso":"815d394f","criadoEm":{"date":"2020-05-12 12:28:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:28:24"},"setor":{"id":65206,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65206},"pasta_id":18401222},"volume_id":17986062}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18401222,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000526202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 12:28:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.004127\/2020-71","chaveAcesso":"815d394f","criadoEm":{"date":"2020-05-12 12:28:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:28:24"},"setor":{"id":65206,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65206},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18401222,"tipoDocumento_id":31},{"id":723466374,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 14:33:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:33:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 21:38:36"},"componentesDigitais":[{"id":425470196,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"4df0690414719b49a4cb3ea63a7c1a4875d0a48ecbfb916fb72e3536b1f581c8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14128,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 19:43:32"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:33:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 19:43:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00725\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000525\/2020-13 (REF. 00432.004076\/2020-86)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO DO ESTADO DA BAHIA E OUTROS\n\nASSUNTOS: ACP - AUXILIO EMERGENCIAL - COVID&nbsp;19\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;01780\/2020\/SPT\/PUBA\/PGU\/AGU\u200b\u200b\u200b\u200b&nbsp;e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Bahia, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;.&nbsp;1019623-61.2020.4.01.3300,&nbsp;ajuizada pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal e Minist&eacute;rio"}],"juntadas":[{"id":719086081,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 21:38:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 21:38:36"},"volume":{"id":17985491,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 12:05:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:05:46"},"pasta":{"id":18400648,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000525202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 12:05:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.004076\/2020-86","chaveAcesso":"41d115d4","criadoEm":{"date":"2020-05-12 12:05:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 13:50:17"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18400648},"volume_id":17985491}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18400648,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000525202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 12:05:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.004076\/2020-86","chaveAcesso":"41d115d4","criadoEm":{"date":"2020-05-12 12:05:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 13:50:17"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18400648,"tipoDocumento_id":31},{"id":723465452,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 14:27:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:27:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 20:53:30"},"componentesDigitais":[{"id":425469439,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"d34515aab14a462f29ca76bbfa4a4619073bfe2fd6d8b7d87e88941e3ecdf23a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13988,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 19:50:39"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:27:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 19:50:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00721\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000522\/2020-80 (REF. 00497.001577\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: SORAYA YAEKO MATOMOTO&nbsp;- CPF N&ordm; 535.676.339-53\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL - COVID&nbsp;19\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;03775\/2020\/ESP\/PR\/PUPR\/PGU\/AGU\u200b\u200b\u200b&nbsp;e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Paran&aacute;, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;.&nbsp;5006720-91.2020.4.04.7001,&nbsp;ajuizada por Soraya Yaeko Matomoto, CPF n&deg;&nbsp;535.676"}],"juntadas":[{"id":719072457,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 20:53:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 20:53:30"},"volume":{"id":17983941,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 10:30:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 10:30:26"},"pasta":{"id":18399016,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"00742000522202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 10:30:04"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00497.001577\/2020-56","chaveAcesso":"83d88e34","criadoEm":{"date":"2020-05-12 10:30:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 08:31:32"},"setor":{"id":2420,"nome":"GABINETE  - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":34,"lvl":1,"rgt":35,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-09 15:18:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:48:50"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2420},"pasta_id":18399016},"volume_id":17983941}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18399016,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"00742000522202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-12 10:30:04"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00497.001577\/2020-56","chaveAcesso":"83d88e34","criadoEm":{"date":"2020-05-12 10:30:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 08:31:32"},"setor":{"id":2420,"nome":"GABINETE  - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":34,"lvl":1,"rgt":35,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-09 15:18:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:48:50"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2420},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18399016,"tipoDocumento_id":31},{"id":723047325,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 09:57:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 09:58:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:52:22"},"componentesDigitais":[{"id":425159484,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"e60a78833fa966c1f7c3254c5ddceb35029432f8e725f637b8c464d57e5de78b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13607,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 12:20:20"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 09:58:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:20:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00717\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior\n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva\/MC\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00692.001202\/2020-80 (REF. 0091576-87.2020.1.00.0000)\n\nINTERESSADOS: PARTIDO DOS TRABALHADORES - PT DIRETORIO NACIONAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;00278\/2020\/CONSUNIAO\/CGU\/AGU\u200b\u200b&nbsp;e anexos, da Consultoria-Geral da Uni&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da ADI&nbsp;n&deg; 6409,&nbsp;impetrada pelo&nbsp;Partido dos Trabalhadores, que visa a interpreta&ccedil;&atilde;o da Lei n&deg; 13.982\/2020 e Decreto 10.316\/2020, conforme par&acirc;metros estabelecidos na Constitui&ccedil;&atilde;o Federal"}],"juntadas":[{"id":718664945,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 12:52:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:52:22"},"volume":{"id":17898604,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 08:49:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 08:49:30"},"pasta":{"id":18313711,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692001202202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 08:49:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-05 08:49:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00915768720201000000","outroNumero":"ADI 6409","outroNumeroAscii":"ADI6409","chaveAcesso":"f92a3717","criadoEm":{"date":"2020-05-05 08:49:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 08:32:17"},"setor":{"id":1633,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE CONCENTRADO (SGCT)","sigla":"SGCT\/DCC","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":60,"lvl":1,"rgt":61,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-13 15:33:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-09 14:45:40"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":13771514,"numero":"00915768720201000000","numeroAlternativo":"ADI 6409","numeroAlternativoAscii":"ADI6409","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-05 08:18:27"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3781002,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 08:49:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 16:59:26"}},"setor_id":1633,"processoJudicial_id":13771514},"pasta_id":18313711},"volume_id":17898604}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18313711,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692001202202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 08:49:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-05 08:49:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00915768720201000000","outroNumero":"ADI 6409","outroNumeroAscii":"ADI6409","chaveAcesso":"f92a3717","criadoEm":{"date":"2020-05-05 08:49:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 08:32:17"},"setor":{"id":1633,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE CONCENTRADO (SGCT)","sigla":"SGCT\/DCC","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":60,"lvl":1,"rgt":61,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-13 15:33:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-09 14:45:40"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":13771514,"numero":"00915768720201000000","numeroAlternativo":"ADI 6409","numeroAlternativoAscii":"ADI6409","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-05 08:18:27"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3781002,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 08:49:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 16:59:26"}},"setor_id":1633,"processoJudicial_id":13771514},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18313711,"tipoDocumento_id":31},{"id":723036134,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-12 09:47:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-12 09:47:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:38:45"},"componentesDigitais":[{"id":425164277,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"c3bd52dccd31e48d1431ef5c7588045a37dd970879b1a228be715785e6cf1cb7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14090,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 12:25:25"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-12 09:47:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:25:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00714\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 12 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000513\/2020-99 (REF. 00416.013093\/2020-11)\n\nINTERESSADOS: TABITA PALOMA CORDEIRO BAUMGARTEN E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;01200\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU\u200b\u200b&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;.&nbsp;5025526-71.2020.4.04.7100,&nbsp;ajuizada por Tabita Paloma Cordeiro Baumgarten, que"}],"juntadas":[{"id":718654757,"numeracaoSequencial":27,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 12:38:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:38:45"},"volume":{"id":17975599,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:10:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:10:54"},"pasta":{"id":18390685,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000513202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 18:10:53"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.013093\/2020-11","chaveAcesso":"5112a7d3","criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:10:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 08:45:07"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":18390685},"volume_id":17975599}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18390685,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000513202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 18:10:53"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.013093\/2020-11","chaveAcesso":"5112a7d3","criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:10:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 08:45:07"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18390685,"tipoDocumento_id":31},{"id":722636266,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 21:56:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 21:56:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 15:29:00"},"componentesDigitais":[{"id":424919841,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"e121e7ae0cc50b8a428d3e68b6a34fe4c926080677c6d35a7aaddfd4f3f64a8b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13634,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 13:38:23"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 21:56:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 13:38:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00702\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLeonardo Faustino Lima\n\nCaixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000511\/2020-08 (REF. 00440.004123\/2020-92)\n\nINTERESSADOS: ANA VANESSA MARQUES PEDROSA E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL\n\n&nbsp;\n\nPrezado Senhor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 01197\/2020\/CORESP&nbsp;SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 0504493-24.2020.4.05.8103,&nbsp;ajuizada por&nbsp;Ana Vanessa Marques Pedrosa, que requer o aux&iacute;lio emergencial, pois&nbsp;teve o seu pedido indeferido sob a justificativa: &ldquo;cidad&atilde;o recebe beneficio"}],"juntadas":[{"id":718806768,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 15:29:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 15:29:00"},"volume":{"id":17974687,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:28:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:28:45"},"pasta":{"id":18389773,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000511202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 17:28:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.004123\/2020-92","chaveAcesso":"8d875f3f","criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:28:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 19:47:17"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18389773},"volume_id":17974687}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18389773,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000511202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 17:28:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.004123\/2020-92","chaveAcesso":"8d875f3f","criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:28:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 19:47:17"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18389773,"tipoDocumento_id":31},{"id":722610416,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 20:49:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 20:49:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 14:57:21"},"componentesDigitais":[{"id":424904746,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"543039cadfdc21a4404604d12b5ec268410927741b6daf3340e64d5b9064efdb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13765,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 12:12:37"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 20:49:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:12:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00696\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLeonardo Faustino Lima\n\nCaixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000516\/2020-22 (REF. 00414.011315\/2020-72)\n\nINTERESSADOS: EDUARDO ROCHAEL RODRIGUES CELESTINO DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPrezado Senhor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OFICIO n&ordm; 3056\/2020\/AGU\/PRU3\/JEF\/pata&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 3&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 5001833-55.2020.4.04.7101,&nbsp;ajuizada por EDUARDO ROCHAEL RODRIGUES CELESTINO DA SILVA, que requer o aux&iacute;lio emergencial, pois&nbsp;teve o seu pedido indeferido sob"}],"juntadas":[{"id":718775279,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:57:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 14:57:21"},"volume":{"id":17977007,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 19:25:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 19:25:55"},"pasta":{"id":18392062,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000516202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 19:25:41"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.011315\/2020-72","chaveAcesso":"bbe4bf80","criadoEm":{"date":"2020-05-11 19:25:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 20:41:49"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18392062},"volume_id":17977007}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18392062,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000516202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 19:25:41"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.011315\/2020-72","chaveAcesso":"bbe4bf80","criadoEm":{"date":"2020-05-11 19:25:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 20:41:49"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18392062,"tipoDocumento_id":31},{"id":722610152,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 20:48:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 20:49:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 14:57:21"},"componentesDigitais":[{"id":424904683,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"132b1b52b8484b9278635b60f6e183bb787e21fcf57e97082bd8514dba3f9732","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14039,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 12:11:47"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 20:49:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:11:47"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00693\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior\n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva\n\nMinist&eacute;rio da Cidadania\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000516\/2020-22 (REF. 00414.011315\/2020-72)\n\nINTERESSADOS: EDUARDO ROCHAEL RODRIGUES CELESTINO DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OFICIO n&ordm; 3056\/2020\/AGU\/PRU3\/JEF\/pata&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 3&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 5001833-55.2020.4.04.7101,&nbsp;ajuizada por EDUARDO ROCHAEL RODRIGUES CELESTINO DA SILVA, que requer"}],"juntadas":[{"id":718775282,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 14:57:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 14:57:21"},"volume":{"id":17977007,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 19:25:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 19:25:55"},"pasta":{"id":18392062,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000516202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 19:25:41"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.011315\/2020-72","chaveAcesso":"bbe4bf80","criadoEm":{"date":"2020-05-11 19:25:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 20:41:49"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18392062},"volume_id":17977007}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18392062,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000516202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 19:25:41"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.011315\/2020-72","chaveAcesso":"bbe4bf80","criadoEm":{"date":"2020-05-11 19:25:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 20:41:49"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18392062,"tipoDocumento_id":31},{"id":722604806,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 20:14:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 20:14:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 20:35:01"},"componentesDigitais":[{"id":424887881,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"7f3a320622572818d6a1ff6553307fc14464ae7008fb13e9df3356e4d5f573f4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12708,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-11 20:34:04"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-05-11 20:14:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 20:34:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00688\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora\n\nSARA DE ALMEIDA AMARAL GADELHA\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nProcuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba\n\nAdvocacia-Geral da Uni&atilde;o&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000509\/2020-21 (REF. 00490.001107\/2020-52)\n\nINTERESSADOS: JOSENILDO JOSE DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITO DE IMAGEM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Advogada,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, restituo-lhe o presente processo, considerando que os subs&iacute;dios solicitados no OF&Iacute;CIO n. 00600\/2020\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU - referentes a seguro-desemprego - s&atilde;o de compet&ecirc;ncia do Minist&eacute;rio da Economia, nos termos do Decreto n&deg; 9.745, de 8 de abril de 2019.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":717928989,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"ELABORA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OFICIAL","criadoEm":{"date":"2020-05-11 20:35:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 20:35:01"},"volume":{"id":17974276,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:09:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:09:15"},"pasta":{"id":18389391,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000509202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 17:09:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.001107\/2020-52","chaveAcesso":"a63e596d","criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:09:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:10:23"},"setor":{"id":9160,"nome":"SECRETARIA GAB\/DIRED-DITB","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470","sigla":"DIRED-DITB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":7,"lvl":2,"rgt":8,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-21 16:52:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:42:45"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"setor_id":9160},"pasta_id":18389391},"volume_id":17974276}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:58:59"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18389391,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000509202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 17:09:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.001107\/2020-52","chaveAcesso":"a63e596d","criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:09:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 22:10:23"},"setor":{"id":9160,"nome":"SECRETARIA GAB\/DIRED-DITB","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470","sigla":"DIRED-DITB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":7,"lvl":2,"rgt":8,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-21 16:52:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:42:45"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"setor_id":9160},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":18389391,"tipoDocumento_id":31},{"id":722596330,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 20:08:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 20:09:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 21:38:34"},"componentesDigitais":[{"id":424873644,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b283b2b7e4e892844f36c61149fd0a690933fd8a3cbc9c92bb0c062526f02d06","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13865,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-11 20:51:14"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 20:09:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 20:51:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00686\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000515\/2020-88 (REF. 00535.000260\/2020-07)\n\nINTERESSADOS: KAMILA RIBEIRO BUENO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SEGURO-DESEMPREGO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 01197\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 5001833-55.2020.4.04.7101,&nbsp;ajuizada por&nbsp;KAMILA RIBEIRO BUENO, que requer o aux&iacute;lio emergencial, pois&nbsp;teve"}],"juntadas":[{"id":717951856,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-11 21:38:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 21:38:34"},"volume":{"id":17976389,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:35:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:35:36"},"pasta":{"id":18391455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515202088","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 18:35:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00535.000260\/2020-07","chaveAcesso":"4cc691c1","criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:35:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 08:41:41"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":18391455},"volume_id":17976389}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18391455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515202088","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 18:35:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00535.000260\/2020-07","chaveAcesso":"4cc691c1","criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:35:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 08:41:41"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18391455,"tipoDocumento_id":31},{"id":722596260,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 20:08:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 20:08:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 21:38:34"},"componentesDigitais":[{"id":424873594,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"c9585abe1b7d31f268c4870b3e0c761e5157825e14cf2ecc10b4461f33cf315b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13795,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-11 20:50:50"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 20:08:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 20:50:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00685\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o\n\nDataPrev\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000515\/2020-88 (REF. 00535.000260\/2020-07)\n\nINTERESSADOS: KAMILA RIBEIRO BUENO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SEGURO-DESEMPREGO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 01197\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 5001833-55.2020.4.04.7101,&nbsp;ajuizada por&nbsp;KAMILA RIBEIRO BUENO, que requer o aux&iacute;lio emergencial, pois&nbsp;teve o seu pedido indeferido sob a alega&ccedil;&atilde;o de ter emprego formal"}],"juntadas":[{"id":717951857,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-11 21:38:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 21:38:34"},"volume":{"id":17976389,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:35:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:35:36"},"pasta":{"id":18391455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515202088","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 18:35:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00535.000260\/2020-07","chaveAcesso":"4cc691c1","criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:35:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 08:41:41"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":18391455},"volume_id":17976389}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18391455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515202088","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 18:35:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00535.000260\/2020-07","chaveAcesso":"4cc691c1","criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:35:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 08:41:41"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18391455,"tipoDocumento_id":31},{"id":722535293,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 18:43:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:43:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 13:54:44"},"componentesDigitais":[{"id":424834663,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"5a9694ea911f49640b614573bbd4d678a809287972e59e2b55e53187d8be4878","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13858,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-12 12:57:01"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:43:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 12:57:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00678\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000504\/2020-06 (REF. 00495.005323\/2020-27)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19 E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 03821\/2020\/ESP\/PR\/PUPR\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Paran&aacute;\u200b, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm;&nbsp;5022782-15.2020.4.04.7000,&nbsp;ajuizada pela Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":718714742,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-12 13:54:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 13:54:44"},"volume":{"id":17973126,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 16:07:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 16:07:11"},"pasta":{"id":18388212,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000504202006","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 16:07:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00495.005323\/2020-27","chaveAcesso":"06ef2cc8","criadoEm":{"date":"2020-05-11 16:07:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 19:26:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18388212},"volume_id":17973126}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18388212,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000504202006","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 16:07:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00495.005323\/2020-27","chaveAcesso":"06ef2cc8","criadoEm":{"date":"2020-05-11 16:07:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 19:26:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18388212,"tipoDocumento_id":31},{"id":722443414,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 17:10:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:11:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 20:28:51"},"componentesDigitais":[{"id":424751409,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"d4a8150ba98495d90f4f65cb8c7e3d5ebff6b9f3d3f4bc871aec7d93a069136e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13698,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-11 19:25:03"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:11:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 19:25:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00668\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000506\/2020-97 (REF. 00432.003689\/2020-04)\n\nINTERESSADOS: FLAVIA PEDROSO SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm;&nbsp;01754\/2020\/SPT\/PUBA\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da&nbsp;Bahia, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 1017597-90.2020.4.01.3300,&nbsp;ajuizada por&nbsp;FLAVIA PEDROSOSILVA, que contesta o valor disponibilizado a jus de aux&iacute;lio emergencial"}],"juntadas":[{"id":717923042,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-11 20:28:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 20:28:51"},"volume":{"id":17973544,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 16:35:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 16:35:51"},"pasta":{"id":18388612,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000506202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 16:35:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.003689\/2020-04","chaveAcesso":"4311c589","criadoEm":{"date":"2020-05-11 16:35:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:08:24"},"setor":{"id":65206,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65206},"pasta_id":18388612},"volume_id":17973544}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18388612,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000506202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 16:35:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.003689\/2020-04","chaveAcesso":"4311c589","criadoEm":{"date":"2020-05-11 16:35:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:08:24"},"setor":{"id":65206,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65206},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18388612,"tipoDocumento_id":31},{"id":722435334,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 17:12:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:12:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 20:28:51"},"componentesDigitais":[{"id":424759975,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"3c385adb453998744d39cd8e64aab14e0a7b8494dc35dbbd0cff21d598a74648","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13485,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-11 19:25:42"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:12:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 19:25:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00670\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLeonardo Faustino Lima\n\nCaixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000506\/2020-97 (REF. 00432.003689\/2020-04)\n\nINTERESSADOS: FLAVIA PEDROSO SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19\n\n&nbsp;\n\nPrezado Senhor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm;&nbsp;01754\/2020\/SPT\/PUBA\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DA BAHIA, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 1017597-90.2020.4.01.3300,&nbsp;ajuizada por&nbsp;FLAVIA PEDROSOSILVA, que contesta o valor disponibilizado a jus de aux&iacute;lio emergencial, declara ser&nbsp;provedora de fam&iacute;lia monoparental, assim devendo receber o valor"}],"juntadas":[{"id":717923040,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-11 20:28:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 20:28:51"},"volume":{"id":17973544,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 16:35:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 16:35:51"},"pasta":{"id":18388612,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000506202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 16:35:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.003689\/2020-04","chaveAcesso":"4311c589","criadoEm":{"date":"2020-05-11 16:35:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:08:24"},"setor":{"id":65206,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65206},"pasta_id":18388612},"volume_id":17973544}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18388612,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000506202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 16:35:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.003689\/2020-04","chaveAcesso":"4311c589","criadoEm":{"date":"2020-05-11 16:35:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:08:24"},"setor":{"id":65206,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65206},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18388612,"tipoDocumento_id":31},{"id":722403513,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 16:46:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 16:46:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:55:38"},"componentesDigitais":[{"id":424754187,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"45b59e157c08f828b8ae62831e8abec6704e1610a961afc60bcb7c767bf0a1bd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13704,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-11 18:15:14"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 16:46:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:15:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00665\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva \n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000502\/2020-17 (REF. 00416.012698\/2020-86)\n\nINTERESSADOS: CARLA JANAINA RODRIGUES E OUTROS\n\nASSUNTOS: SEGURO-DESEMPREGO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n. 00595\/2020\/CORESP APO\/PRU4R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial n. 5027292-62.2020.4.04.7100, ajuizada por Carla Janaina Rodrigues, que visa a concess&atilde;o do aux&iacute;lio emergencial"}],"juntadas":[{"id":717857381,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:55:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:55:38"},"volume":{"id":17971017,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 14:25:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 14:25:35"},"pasta":{"id":18386152,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000502202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 14:25:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.012698\/2020-86","chaveAcesso":"6e02a477","criadoEm":{"date":"2020-05-11 14:25:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 12:48:26"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":18386152},"volume_id":17971017}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18386152,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000502202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 14:25:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.012698\/2020-86","chaveAcesso":"6e02a477","criadoEm":{"date":"2020-05-11 14:25:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 12:48:26"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18386152,"tipoDocumento_id":31},{"id":722403466,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 16:46:29"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 16:46:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:55:38"},"componentesDigitais":[{"id":424754132,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"0e439a0ea3512f19f9e46c2f13ecad9d52bf8268853e4ed83a0aad335ae65b51","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13601,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-11 18:14:43"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 16:46:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:14:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00664\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o - DATAPREV\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000502\/2020-17 (REF. 00416.012698\/2020-86)\n\nINTERESSADOS: CARLA JANAINA RODRIGUES E OUTROS\n\nASSUNTOS: SEGURO-DESEMPREGO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n. 00595\/2020\/CORESP APO\/PRU4R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial n. 5027292-62.2020.4.04.7100, ajuizada por Carla Janaina Rodrigues, que visa a concess&atilde;o do aux&iacute;lio emergencial , tendo sindo indeferido sob&nbsp;o argumento de que a pretensa benefici&aacute;ria j&aacute;"}],"juntadas":[{"id":717857382,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:55:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:55:38"},"volume":{"id":17971017,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 14:25:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 14:25:35"},"pasta":{"id":18386152,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000502202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 14:25:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.012698\/2020-86","chaveAcesso":"6e02a477","criadoEm":{"date":"2020-05-11 14:25:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 12:48:26"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":18386152},"volume_id":17971017}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18386152,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000502202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 14:25:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.012698\/2020-86","chaveAcesso":"6e02a477","criadoEm":{"date":"2020-05-11 14:25:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 12:48:26"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18386152,"tipoDocumento_id":31},{"id":722368034,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 15:46:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 15:46:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 19:13:59"},"componentesDigitais":[{"id":424690065,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"8073ce985f937a20093c8287a7540cf9f8657d1b4e016d9b323b616ae26648d3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13705,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-11 17:45:22"},"usernameLockEdicao":"06954207632","criadoEm":{"date":"2020-05-11 15:46:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:45:22"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00659\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLeonardo Faustino Lima\n\nChefe do Contencioso da Caixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000503\/2020-53 (REF. 00460.002329\/2020-40)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL (PROCURADORIA) E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19 E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Leonardo,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00399\/2020\/GABPUMA\/PUMA\/PGU\/AGU&nbsp;e anexo, da Procuradoria&nbsp;da&nbsp;Uni&atilde;o no Estado do Maranh&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito de&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica&nbsp;n&ordm;. 1021788-45.2020.4.01.3700\u200b\u200b,&nbsp; por meio da qual a Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o, em ess&ecirc;ncia, sustenta existirem defici&ecirc;ncias na forma de operacionaliza&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":717882135,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-11 19:13:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 19:13:59"},"volume":{"id":17972701,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 15:36:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 15:36:52"},"pasta":{"id":18387769,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000503202053","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 15:36:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.002329\/2020-40","chaveAcesso":"9078142c","criadoEm":{"date":"2020-05-11 15:36:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 18:42:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18387769},"volume_id":17972701}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18387769,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000503202053","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 15:36:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.002329\/2020-40","chaveAcesso":"9078142c","criadoEm":{"date":"2020-05-11 15:36:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 18:42:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18387769,"tipoDocumento_id":31},{"id":722238471,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 13:53:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 13:54:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:49:33"},"componentesDigitais":[{"id":424603807,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"f182f52bc98b905e25d1d70ee7d6671aadd5ac6e523f035451bf9cba57aaf404","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13861,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-11 17:38:04"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 13:54:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:38:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00656\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00410.024274\/2020-14 (REF. 1012930-67.2020.4.01.0000)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL (PROCURADORIA) E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITOS IND&Iacute;GENAS E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n&ordm;&nbsp;01365\/2020\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria Geral da Uni&atilde;o, no qual solicita&nbsp;as seguintes informa&ccedil;&otilde;es:\n\n\n\tconfirma&ccedil;&atilde;o da&nbsp;aus&ecirc;ncia de previs&atilde;o or&ccedil;ament&aacute;ria para pagamento do aux&iacute;lio emergencial, previsto na Lei n&ordm; 13.982, de 2 de abril de 2020, nos termos da"}],"juntadas":[{"id":717783091,"numeracaoSequencial":45,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:49:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:49:33"},"volume":{"id":17955782,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 17:23:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 17:23:47"},"pasta":{"id":18370842,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410024274202014","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 17:23:43"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-08 17:23:43"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10129306720204010000","chaveAcesso":"10ac04b5","criadoEm":{"date":"2020-05-08 17:23:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 17:04:33"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":13814693,"numero":"10129306720204010000","fonteDados":"TRF1_2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-07 16:13:54"},"competencia":22,"codigoLocalidade":"0000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":44432146,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 17:23:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 16:41:50"}},"setor_id":2343,"processoJudicial_id":13814693},"pasta_id":18370842},"volume_id":17955782}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18370842,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410024274202014","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 17:23:43"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-08 17:23:43"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10129306720204010000","chaveAcesso":"10ac04b5","criadoEm":{"date":"2020-05-08 17:23:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 17:04:33"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":13814693,"numero":"10129306720204010000","fonteDados":"TRF1_2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-07 16:13:54"},"competencia":22,"codigoLocalidade":"0000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":44432146,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 17:23:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 16:41:50"}},"setor_id":2343,"processoJudicial_id":13814693},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18370842,"tipoDocumento_id":31},{"id":722189310,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 12:43:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 12:43:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:38:13"},"componentesDigitais":[{"id":424577025,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"ab5097c7ff244a2eff064d2fb883295dd5694fe8ee032896580281b361dc3d47","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13364,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-11 17:31:05"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 12:43:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:31:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00654\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior\n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva\n\nMinist&eacute;rio da Cidadania\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000499\/2020-23 (REF. 00412.017924\/2020-55)\n\nINTERESSADOS: PAULO CESAR PEREIRA PAULO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SEGURO-DESEMPREGO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 07859\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o n&ordm;&nbsp;5002998-20.2020.4.02.5121, ajuizada por&nbsp;JO&Atilde;O JOSE DOS SANTOS FILHO, que deseja que receber o aux&iacute;lio emergencial, tendo sindo indeferido"}],"juntadas":[{"id":717854364,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-11 18:38:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 18:38:13"},"volume":{"id":17965841,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 09:41:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 09:41:39"},"pasta":{"id":18380868,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000499202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 09:41:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.017924\/2020-55","chaveAcesso":"64b3d556","criadoEm":{"date":"2020-05-11 09:41:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 10:04:34"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18380868},"volume_id":17965841}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18380868,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000499202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-11 09:41:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.017924\/2020-55","chaveAcesso":"64b3d556","criadoEm":{"date":"2020-05-11 09:41:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 10:04:34"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18380868,"tipoDocumento_id":31},{"id":722166161,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 12:24:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 12:24:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"componentesDigitais":[{"id":424564971,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"a988989c9d346f28acada14f8dc72ae89152820c2886e5ef6fc6da22f57b2d18","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13440,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-11 17:16:23"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 12:24:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:16:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00649\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000491\/2020-67 (REF. 00525.002301\/2020-19)\n\nINTERESSADOS: VANESSA APARECIDA DA COSTA RAPOSO E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 02392\/2020\/SEJUD\/PURN\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Rio Grande do Norte, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; &nbsp;0000028-11.2020.4.05.8400, ajuizada por Vanessa Aparecida da Costa Raposo, que"}],"juntadas":[{"id":717795602,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"volume":{"id":17953277,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:35:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 14:35:50"},"pasta":{"id":18368397,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000491202067","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 14:35:48"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00525.002301\/2020-19","chaveAcesso":"38de33c4","criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:35:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"pasta_id":18368397},"volume_id":17953277}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18368397,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000491202067","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 14:35:48"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00525.002301\/2020-19","chaveAcesso":"38de33c4","criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:35:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18368397,"tipoDocumento_id":31},{"id":722166102,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 12:24:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 12:24:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"componentesDigitais":[{"id":424564812,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"500a0eba10da6ade6652d151885eeecc091eabb06ed4f61d3a396504226c2f9c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13344,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-11 17:16:23"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 12:24:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:16:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00648\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o\n\nDataPrev\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000491\/2020-67 (REF. 00525.002301\/2020-19)\n\nINTERESSADOS: VANESSA APARECIDA DA COSTA RAPOSO E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 02392\/2020\/SEJUD\/PURN\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Rio Grande do Norte, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; &nbsp;0000028-11.2020.4.05.8400, ajuizada por Vanessa Aparecida da Costa Raposo, que deseja receber o aux&iacute;lio emergencial, tendo&nbsp; sindo indeferido &nbsp;sob o"}],"juntadas":[{"id":717795603,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"volume":{"id":17953277,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:35:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 14:35:50"},"pasta":{"id":18368397,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000491202067","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 14:35:48"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00525.002301\/2020-19","chaveAcesso":"38de33c4","criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:35:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"pasta_id":18368397},"volume_id":17953277}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18368397,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000491202067","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 14:35:48"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00525.002301\/2020-19","chaveAcesso":"38de33c4","criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:35:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18368397,"tipoDocumento_id":31},{"id":722156085,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-11 12:26:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-11 12:26:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"componentesDigitais":[{"id":424543367,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"82a8a5fbe0ee0c0215505a37f8c44af6476fb3bce2b51ab5e2bcd808e87d4e68","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13359,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-11 17:16:16"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-11 12:26:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:16:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00650\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior\n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva\n\nMinist&eacute;rio da Cidadania\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000491\/2020-67 (REF. 00525.002301\/2020-19)\n\nINTERESSADOS: VANESSA APARECIDA DA COSTA RAPOSO E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 02392\/2020\/SEJUD\/PURN\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Rio Grande do Norte, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; &nbsp;0000028-11.2020.4.05.8400, ajuizada por Vanessa Aparecida da Costa Raposo, que deseja receber o aux&iacute;lio"}],"juntadas":[{"id":717795601,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"volume":{"id":17953277,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:35:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 14:35:50"},"pasta":{"id":18368397,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000491202067","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 14:35:48"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00525.002301\/2020-19","chaveAcesso":"38de33c4","criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:35:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"pasta_id":18368397},"volume_id":17953277}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18368397,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000491202067","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 14:35:48"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00525.002301\/2020-19","chaveAcesso":"38de33c4","criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:35:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 17:59:38"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18368397,"tipoDocumento_id":31},{"id":721705072,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-10 21:52:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-10 21:52:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:00:31"},"componentesDigitais":[{"id":424273477,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"63711176d8d5d6f02c6ea598b42d188b6788f2119fefa8a74020824b57655b17","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13213,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-10 22:08:40"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-10 21:52:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-10 22:08:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00644\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o da DATAPREV\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000433\/2020-33 (REF. 00495.005080\/2020-27)\n\nINTERESSADOS: ANNA CAROLINA MASCARENHAS SFIER E OUTROS\n\nASSUNTOS: ALIMENTA&Ccedil;&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho&nbsp;COTA n. 00352\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp;e anexos, para conhecimento e providencias&nbsp; que se fizerem necess&aacute;rias ao envio das informa&ccedil;&otilde;es solicitadas para a&nbsp;defesa da Uni&atilde;o.\n\nPor fim, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o &eacute; urgente e&nbsp;deve ocorrer&nbsp;at&eacute; o dia 11\/05\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRespeitosamente,\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nNoeme&nbsp;Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR"}],"juntadas":[{"id":717025846,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 723798852 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-10 22:19:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:00:31"},"volume":{"id":17873392,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-01 12:23:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-01 12:23:11"},"pasta":{"id":18288499,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000433202033","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-01 12:23:04"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00495.005080\/2020-27","chaveAcesso":"b6479e7c","criadoEm":{"date":"2020-05-01 12:23:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:01:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18288499},"volume_id":17873392}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18288499,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000433202033","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-01 12:23:04"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00495.005080\/2020-27","chaveAcesso":"b6479e7c","criadoEm":{"date":"2020-05-01 12:23:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:01:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18288499,"tipoDocumento_id":31},{"id":721695304,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-10 21:41:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-10 21:41:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-10 21:51:55"},"componentesDigitais":[{"id":424274577,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"f8830b5eeecab4361c247ec758d3ea47d19772d3d05460e559a54342f282d3f4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13812,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-10 21:47:54"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-10 21:41:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-10 21:47:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00643\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior\n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva\/MC\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000489\/2020-98 (REF. 00440.004054\/2020-17)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19\n\n&nbsp;\n\nSenhor&nbsp; Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), e&nbsp; tendo em vista resposta data pela SAGI,&nbsp;atrav&eacute;s do OF&Iacute;CIO N&ordm; 381\/2020\/SAGI\/GAB\/MC,&nbsp;solicito indica&ccedil;&atilde;o de preposto que tenha conhecimento&nbsp;dos fatos, discutidos nos autos da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Civil Publica&nbsp;n&ordf;&nbsp; 0805781-40.2020.4.05.8100,&nbsp;&nbsp;para participar de audi&ecirc;ncia que ser&aacute; realizada no dia&nbsp;12\/05\/20 (ter&ccedil;a-feira), &agrave;s 15hs, atrav&eacute;s de videoconfer&ecirc;ncia.\n\nPor fim, informo que o atendimento"}],"juntadas":[{"id":717030215,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 721695304","criadoEm":{"date":"2020-05-10 21:51:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-10 21:51:55"},"volume":{"id":17952258,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 13:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 13:13:13"},"pasta":{"id":18367376,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000489202098","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 13:13:08"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.004054\/2020-17","chaveAcesso":"5d786fcd","criadoEm":{"date":"2020-05-08 13:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:27:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18367376},"volume_id":17952258}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18367376,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000489202098","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 13:13:08"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.004054\/2020-17","chaveAcesso":"5d786fcd","criadoEm":{"date":"2020-05-08 13:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:27:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18367376,"tipoDocumento_id":31},{"id":721469708,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-09 12:27:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-09 12:28:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-09 12:45:18"},"componentesDigitais":[{"id":424073617,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"05dcb19662821b63d94f74bd88d9d1f5596714c60deeab8c9f44fc85fd952dc8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13805,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-09 12:37:30"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-09 12:28:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-09 12:37:30"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00637\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de maio de 2020.\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\nC\/C :&nbsp;Secretaria Executiva\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000489\/2020-98 (REF. 00440.004054\/2020-17)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor&nbsp; Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), e em&nbsp; aditamento ao OF&Iacute;CIO n. 00630\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, &nbsp;solicito indica&ccedil;&atilde;o de preposto que tenha conhecimento&nbsp;dos fatos, discutidos da Uni&atilde;o nos autos da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Civil Publica&nbsp;n&ordf;&nbsp; 0805781-40.2020.4.05.8100,&nbsp;&nbsp;para participar de audi&ecirc;ncia que ser&aacute; realizada no dia&nbsp;12\/05\/20 (ter&ccedil;a-feira),"}],"juntadas":[{"id":716774192,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 721469708","criadoEm":{"date":"2020-05-09 12:45:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-09 12:45:18"},"volume":{"id":17952258,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 13:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 13:13:13"},"pasta":{"id":18367376,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000489202098","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 13:13:08"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.004054\/2020-17","chaveAcesso":"5d786fcd","criadoEm":{"date":"2020-05-08 13:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:27:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18367376},"volume_id":17952258}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18367376,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000489202098","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 13:13:08"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.004054\/2020-17","chaveAcesso":"5d786fcd","criadoEm":{"date":"2020-05-08 13:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:27:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18367376,"tipoDocumento_id":31},{"id":721209400,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 23:09:12"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 23:09:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 23:09:12"},"componentesDigitais":[{"id":423933787,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"26c22ae753048939fa558ff2fa09a9d2b1ab2a53b2dfcb96979c7afc509dfa80","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13299,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 23:09:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 23:09:12"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00424\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de abril de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000368\/2020-46 (REF. 00460.001954\/2020-74)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL (PROCURADORIA) E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU, encaminho OF&Iacute;CIO n. 00227\/2020\/NUAP.PRO\/PUMA\/PGU\/AGU\/rsn e anexo, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Maranh&atilde;o, no qual solicita manifesta&ccedil;&atilde;o desse Minist&eacute;rio sobre o interesse&nbsp;em participar da a&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;proposta pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal e caso positivo, o envio de subs&iacute;dios necess&aacute;rios a defesa"}],"juntadas":[{"id":716533309,"numeracaoSequencial":56,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 721209399 - OUTRA FORMA DE VINCULA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-05-08 23:09:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 23:09:12"},"volume":{"id":17676916,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-14 11:38:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-14 11:38:46"},"pasta":{"id":18087864,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":201150750,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460001954202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-14 11:38:45"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-14 11:38:45"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10051345120184013700","chaveAcesso":"15efd4ba","criadoEm":{"date":"2020-04-14 11:38:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 14:33:29"},"setor":{"id":360,"nome":"ARQUIVO","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-12-04 09:58:40"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":13592237,"numero":"10051345120184013700","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-08-28 09:00:07"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3700","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":15293910,"valorCausa":20115075,"criadoEm":{"date":"2020-04-14 11:38:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 09:32:19"}},"setor_id":360,"processoJudicial_id":13592237},"pasta_id":18087864},"volume_id":17676916}],"criadoPor":{"username":"81419******","usernameCanonical":"","email":"cristiane.carvalho@mds.gov.br","emailCanonical":"cristiane.carvalho@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:26:52"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2964,"nome":"CRISTIANE CARVALHO CARDOSO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CRISTIANE CARVALHO CARDOSO\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18087864,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":201150750,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460001954202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-14 11:38:45"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-14 11:38:45"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10051345120184013700","chaveAcesso":"15efd4ba","criadoEm":{"date":"2020-04-14 11:38:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 14:33:29"},"setor":{"id":360,"nome":"ARQUIVO","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-12-04 09:58:40"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":13592237,"numero":"10051345120184013700","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-08-28 09:00:07"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3700","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":15293910,"valorCausa":20115075,"criadoEm":{"date":"2020-04-14 11:38:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 09:32:19"}},"setor_id":360,"processoJudicial_id":13592237},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2964,"pasta_id":18087864,"tipoDocumento_id":31},{"id":721208400,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 22:18:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 22:18:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 23:36:24"},"componentesDigitais":[{"id":423933026,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"aaa6f9acd966e4cd9552dfb90be3c56e6f9f5297b03e631d58b1e392d8ed7e90","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13779,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 22:50:38"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-08 22:18:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:50:38"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00630\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000489\/2020-98 (REF. 00440.004054\/2020-17)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19\n\n&nbsp;\n\nSenhor&nbsp; Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00060\/2020\/GAB\/PUCE\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, no qual solicita que sejam enviado informa&ccedil;&otilde;es de forma a subsidiar defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil Publica&nbsp;n&ordf;&nbsp; 0805781-40.2020.4.05.8100,&nbsp;&nbsp;&nbsp;bem como, em audi&ecirc;ncia que ser&aacute; realizada no dia&nbsp;12\/05\/20"}],"juntadas":[{"id":716533462,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 23:36:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 23:36:24"},"volume":{"id":17952258,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 13:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 13:13:13"},"pasta":{"id":18367376,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000489202098","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 13:13:08"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.004054\/2020-17","chaveAcesso":"5d786fcd","criadoEm":{"date":"2020-05-08 13:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:27:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18367376},"volume_id":17952258}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18367376,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000489202098","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 13:13:08"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.004054\/2020-17","chaveAcesso":"5d786fcd","criadoEm":{"date":"2020-05-08 13:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 23:27:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18367376,"tipoDocumento_id":31},{"id":721199259,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 21:18:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 21:18:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 09:57:40"},"componentesDigitais":[{"id":423939428,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"d5fe6087df8f81486a95d1c3a1263e842a783e78ba9630a18b89f2c3466a36aa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13769,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 21:56:28"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-08 21:18:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:56:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00629\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado&nbsp;Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social -&nbsp;SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000495\/2020-45 (REF. 00423.002160\/2020-74)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;00570\/2020\/SEJUD\/PUAL\/PGU\/AGU\u200b\u200b\u200b\u200b&nbsp;e anexo,&nbsp;da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas, no qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0511793-16.2020.4.05.8013\u200b,&nbsp;ajuizada por Ivaneide dos Santos, visando o recebimento do"}],"juntadas":[{"id":716513838,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 721194183 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 22:06:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 09:57:40"},"volume":{"id":17954703,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 16:14:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 16:14:10"},"pasta":{"id":18369760,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000495202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 16:14:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.002160\/2020-74","chaveAcesso":"c06794b5","criadoEm":{"date":"2020-05-08 16:14:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 09:58:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18369760},"volume_id":17954703}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18369760,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000495202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 16:14:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.002160\/2020-74","chaveAcesso":"c06794b5","criadoEm":{"date":"2020-05-08 16:14:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 09:58:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18369760,"tipoDocumento_id":31},{"id":721192146,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 22:27:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 22:27:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:27:24"},"componentesDigitais":[{"id":423949548,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"50ed7326ea2f57431cc65a98e8dfc6a02224815335e93b8e88f0e09836bcffac","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14540,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 22:27:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:27:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00575\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLeonardo Faustino Lima\n\nCaixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia, DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000470\/2020-41 (REF. 00416.012253\/2020-04)\n\nINTERESSADOS: TATIANE BINSFELD LIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL\n\n&nbsp;\n\nPrezado Senhor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho &nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00573\/2020\/CORESP APO\/PRU4R\/PGU\/AGU&nbsp;&nbsp;&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm;&nbsp;5027110-76.2020.4.04.7100, ajuizado por Tatiane Binsfeld Lima, que deseja receber o aux&iacute;lio emergencial, por&eacute;m negado, sob o&nbsp;argumento&nbsp;de que a&nbsp;autora teria v&iacute;nculo empregat&iacute;cio"}],"juntadas":[{"id":716522503,"numeracaoSequencial":38,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 22:27:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:27:24"},"volume":{"id":17898861,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:04:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 09:04:57"},"pasta":{"id":18313908,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":360000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416012253202004","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 09:04:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-05 09:04:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50271107620204047100","chaveAcesso":"d2a51508","criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:04:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:46:35"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":13771597,"numero":"50271107620204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-29 15:24:08"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5022172,"valorCausa":360000,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:04:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 09:17:33"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":13771597},"pasta_id":18313908},"volume_id":17898861}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18313908,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":360000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416012253202004","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 09:04:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-05 09:04:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50271107620204047100","chaveAcesso":"d2a51508","criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:04:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:46:35"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":13771597,"numero":"50271107620204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-29 15:24:08"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5022172,"valorCausa":360000,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 09:04:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 09:17:33"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":13771597},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18313908,"tipoDocumento_id":31},{"id":721191919,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 22:09:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 22:09:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:09:28"},"componentesDigitais":[{"id":423949137,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"926beaf0806f8efdd9304cc4e7bf26f19e92e7da6cbecc6842b04e4aaa6c413a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13392,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 22:09:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:09:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00469\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de abril de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000394\/2020-74 (REF. 00448.002200\/2020-08)\n\nINTERESSADOS: EDICLEIA FERREIRA CASTI E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIOS EM ESP&Eacute;CIE E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n. 00621\/2020\/CAD\/PSUVRD\/PGU\/AGU e anexo, da PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM VOLTA REDONDA\/RJ, o qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5000888-14.2020.4.02.5003, ajuizada por Edicleia Ferreira Casti, visando o recebimento"}],"juntadas":[{"id":716522296,"numeracaoSequencial":25,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 22:09:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:09:28"},"volume":{"id":17728343,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-17 17:32:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-17 17:32:56"},"pasta":{"id":18139272,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":598800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448002200202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-17 17:32:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-17 17:32:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50008881420204025003","chaveAcesso":"e918601b","criadoEm":{"date":"2020-04-17 17:32:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-28 09:09:49"},"setor":{"id":47070,"nome":"CENTRAL DE OFICIOS - EQUAD 2\u00aa","endereco":"CENTRAL DE OFICIOS ","sigla":"CEN_OFICIO","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 17:09:37"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-01 17:07:31"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":13632401,"numero":"50008881420204025003","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-06 11:16:37"},"competencia":10,"codigoLocalidade":"03","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":4492417,"valorCausa":598800,"criadoEm":{"date":"2020-04-17 17:32:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 10:08:34"}},"setor_id":47070,"processoJudicial_id":13632401},"pasta_id":18139272},"volume_id":17728343}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18139272,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":598800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448002200202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-17 17:32:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-17 17:32:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50008881420204025003","chaveAcesso":"e918601b","criadoEm":{"date":"2020-04-17 17:32:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-28 09:09:49"},"setor":{"id":47070,"nome":"CENTRAL DE OFICIOS - EQUAD 2\u00aa","endereco":"CENTRAL DE OFICIOS ","sigla":"CEN_OFICIO","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 17:09:37"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-01 17:07:31"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":13632401,"numero":"50008881420204025003","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-06 11:16:37"},"competencia":10,"codigoLocalidade":"03","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":4492417,"valorCausa":598800,"criadoEm":{"date":"2020-04-17 17:32:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 10:08:34"}},"setor_id":47070,"processoJudicial_id":13632401},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18139272,"tipoDocumento_id":31},{"id":721183793,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 20:59:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 20:59:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:10:35"},"componentesDigitais":[{"id":423930204,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"9de351bd780242d7a5d76c36cb9d5b9db1daabcab5755514d0f990c92a4f67e6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12864,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 21:08:14"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-05-08 20:59:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:08:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00628\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nURGENTE&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nTHIAGO PEREIRA PINHEIRO\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nProcuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Rio Grande do Norte\n\nAdvocacia-Geral da Uni&atilde;o\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000494\/2020-09 (REF. 00525.002311\/2020-46)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Advogado,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, restituo-lhe o presente processo para que seja providenciada a instru&ccedil;&atilde;o com os documentos necess&aacute;rios &agrave; compreens&atilde;o do objeto da demanda judicial - c&oacute;pia integral do processo -, a fim de providenciarmos o levantamento dos subs&iacute;dios e o cumprimento da decis&atilde;o que deferiu a antecipa&ccedil;&atilde;o dos efeitos da tutela.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":716519924,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"ELABORA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OFICIAL","criadoEm":{"date":"2020-05-08 21:10:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:10:35"},"volume":{"id":17954069,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 15:26:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 15:26:48"},"pasta":{"id":18369169,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000494202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 15:26:48"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.002311\/2020-46","chaveAcesso":"8816d99e","criadoEm":{"date":"2020-05-08 15:26:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 11:12:59"},"setor":{"id":390,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00525","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":59,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"unidade":{"id":59,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE","sigla":"PURN","prefixoNUP":"00525","sequenciaInicialNUP":1450,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":76,"root":59,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:46"}},"unidade_id":59},"setor_id":390},"pasta_id":18369169},"volume_id":17954069}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:58:59"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18369169,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000494202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 15:26:48"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.002311\/2020-46","chaveAcesso":"8816d99e","criadoEm":{"date":"2020-05-08 15:26:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 11:12:59"},"setor":{"id":390,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00525","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":59,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"unidade":{"id":59,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE","sigla":"PURN","prefixoNUP":"00525","sequenciaInicialNUP":1450,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":76,"root":59,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:46"}},"unidade_id":59},"setor_id":390},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":18369169,"tipoDocumento_id":31},{"id":721175139,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 20:12:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 20:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 09:13:09"},"componentesDigitais":[{"id":423923432,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"f15a5aae014742f1814192ac520d2be4589dd1bfdb618a7b901c10702b071fd0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14034,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 22:56:15"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-08 20:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:56:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00622\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o da DATAPREV\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000490\/2020-12 (REF. 00416.012954\/2020-35)\n\nINTERESSADOS: TRAUDI PADOAN FERREIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROTE&Ccedil;&Atilde;O DA INTIMIDADE E SIGILO DE DADOS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o&nbsp;Of&iacute;cio&nbsp;n.&ordm; 40.073\/2020\/PRU4\/PGU\/AGU&nbsp; e anexos, da&nbsp;Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm; 5027594-91.2020.4.04.7100, ajuizada por&nbsp;&nbsp;TR&Aacute;UDI PADOAN FERREIRA, que deseja&nbsp;receber o aux&iacute;lio emergencial, n&atilde;o obtendo sucesso sob&nbsp;o fundamento de que membros de sua"}],"juntadas":[{"id":716516163,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 724404897 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 23:49:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 09:13:09"},"volume":{"id":17952712,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:01:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 14:01:03"},"pasta":{"id":18367810,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000490202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 14:01:02"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.012954\/2020-35","chaveAcesso":"d121d9e1","criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:01:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 09:17:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18367810},"volume_id":17952712}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18367810,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000490202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 14:01:02"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.012954\/2020-35","chaveAcesso":"d121d9e1","criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:01:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 09:17:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18367810,"tipoDocumento_id":31},{"id":721165991,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 20:33:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 20:33:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:43:44"},"componentesDigitais":[{"id":423936137,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"d35b3d191705f42f4aba6be56be8758159725a368ddbda61f14de59e0937012c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12754,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 21:24:08"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-08 20:33:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:24:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00623\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Defensoria P&uacute;blica Da Uni&atilde;o Em C&aacute;ceres\/MT\n\nRua General Os&oacute;rio, n&ordm; 3.000, Centro - CEP 78200-000 - C&aacute;ceres - MT\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.027617\/2020-72\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA P&Uacute;BLICA DA UNI&Atilde;O EM C&Aacute;CERES\/MT\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL\n\n&nbsp;\n\nSenhor&nbsp;Defensor,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho copia da NOTA n. 00391\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, em resposta ao OF&Iacute;CIO - N&ordm; 3602285\/2020 - DPU CACERES\/ADM CACERES, de 04 de maio de 2020, para ci&ecirc;ncia e providencias que entender pertinente.\n\n&nbsp;\n\nRespeitosamente,\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero"}],"juntadas":[{"id":716531297,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 21:43:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:43:44"},"volume":{"id":17949972,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 11:08:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 11:08:50"},"pasta":{"id":18365070,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000027617202072","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 3602285\/2020 - DPU CACERES\/ADM - RELATA DIFICULDADES DE PRETENSO BENEFICI\u00c1RIO A AUX\u00cdLIO EMERGENCIAL EM RECEBER INFORMA\u00c7\u00c3O SOBRE SUA ELEGIBILIDADE OU N\u00c3O AO MENCIONADO AUX\u00cdLIO.","chaveAcesso":"95f94953","criadoEm":{"date":"2020-05-08 11:08:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:43:48"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18365070},"volume_id":17949972}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 15:00:59"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":18365070,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000027617202072","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 3602285\/2020 - DPU CACERES\/ADM - RELATA DIFICULDADES DE PRETENSO BENEFICI\u00c1RIO A AUX\u00cdLIO EMERGENCIAL EM RECEBER INFORMA\u00c7\u00c3O SOBRE SUA ELEGIBILIDADE OU N\u00c3O AO MENCIONADO AUX\u00cdLIO.","chaveAcesso":"95f94953","criadoEm":{"date":"2020-05-08 11:08:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:43:48"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":18365070,"tipoDocumento_id":31},{"id":721015715,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 16:41:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 16:41:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 23:13:46"},"componentesDigitais":[{"id":423818510,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"61d2c4293e055020b7785aaccf221bee35ea4ef52422d266fec19d2bf9e4f53d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13423,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 20:29:03"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-08 16:41:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 20:29:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00610\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o da DATAPREV\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000487\/2020-07 (REF. 00448.002451\/2020-84)\n\nINTERESSADOS: SAVIO LEAL DE OLIVEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n. 07768\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm; 5002563-15.2020.4.02.5002, ajuizada por S&Aacute;VIO LEAL DE OLIVEIRA,&nbsp;que deseja&nbsp;receber o aux&iacute;lio emergencial, n&atilde;o obtendo sucesso pelos seguintes fatos:\n\n- Primeiro&nbsp;foi informando que"}],"juntadas":[{"id":716515750,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 23:13:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 23:13:46"},"volume":{"id":17951079,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 12:07:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 12:07:21"},"pasta":{"id":18366177,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000487202007","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 12:07:11"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.002451\/2020-84","chaveAcesso":"edc05427","criadoEm":{"date":"2020-05-08 12:07:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 19:05:41"},"setor":{"id":2516,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:38:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:44:22"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2516},"pasta_id":18366177},"volume_id":17951079}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18366177,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000487202007","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 12:07:11"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.002451\/2020-84","chaveAcesso":"edc05427","criadoEm":{"date":"2020-05-08 12:07:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 19:05:41"},"setor":{"id":2516,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:38:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:44:22"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2516},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18366177,"tipoDocumento_id":31},{"id":720982716,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 15:44:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 15:44:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:25:45"},"componentesDigitais":[{"id":423788066,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"4b1c6d7e97ee5c69a2844deb8dbda47627c35d574444d279e1cbad281fb7b8e0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13798,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 17:25:11"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-08 15:44:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 17:25:11"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00605\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000482\/2020-76 (REF. 00478.001106\/2020-76)\n\nINTERESSADOS: RAPHAELLA PEREIRA MARQUES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL\n\n&nbsp;\n\nSenhor Andr&eacute;,&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n. 00203\/2020\/RES\/PSUULA\/PGU\/AGU e anexos, da PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM UBERL&Acirc;NDIA\/MG, no qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm; 51000963-96.2020.4.01.3824, ajuizada por &nbsp;RAPHAELLA PEREIRA MARQUES, que deseja&nbsp;receber o"}],"juntadas":[{"id":716510878,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 21:25:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:25:45"},"volume":{"id":17943831,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 23:05:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 23:05:42"},"pasta":{"id":18358929,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000482202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 23:05:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.001106\/2020-76","chaveAcesso":"91a84881","criadoEm":{"date":"2020-05-07 23:05:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:25:45"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":18358929},"volume_id":17943831}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18358929,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000482202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 23:05:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.001106\/2020-76","chaveAcesso":"91a84881","criadoEm":{"date":"2020-05-07 23:05:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:25:45"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18358929,"tipoDocumento_id":31},{"id":720928277,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 14:30:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:30:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 09:12:19"},"componentesDigitais":[{"id":423748718,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"9de1d9d480e1fc6e75d6821ec1c2234aa299ff147d8a4d5e83298cbdd5a775c0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13709,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 15:15:33"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:30:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 15:15:33"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00597\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o-DATAPREV\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000484\/2020-65 (REF. 00525.002185\/2020-20)\n\nINTERESSADOS: GIANLUCA PEDROSA RANGEL PEREIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 02362\/2020\/SEJUD\/PURN\/PGU\/AGU\u200b&nbsp;e anexos, da&nbsp;Procuradoria&nbsp;da&nbsp;Uni&atilde;o no Estado do Rio Grande do Norte, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n. 0503627-92.2020.4.05.840,&nbsp;ajuizada por Gianluca Pedrosa Rangel Pereira\u200b,&nbsp;informando que desde o dia 18\/04 os sistemas oficiais d&atilde;o conta que o seu pedido ao Auxilio Emergencial -&nbsp;COVID-19"}],"juntadas":[{"id":716300828,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 722181458 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 15:28:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 09:12:19"},"volume":{"id":17947678,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 08:16:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 08:16:32"},"pasta":{"id":18362798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000484202065","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 08:16:31"},"titulo":"REITERA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.002185\/2020-20","chaveAcesso":"483f2bab","criadoEm":{"date":"2020-05-08 08:16:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 09:12:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18362798},"volume_id":17947678}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18362798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000484202065","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-08 08:16:31"},"titulo":"REITERA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.002185\/2020-20","chaveAcesso":"483f2bab","criadoEm":{"date":"2020-05-08 08:16:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-12 09:12:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18362798,"tipoDocumento_id":31},{"id":720820690,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 12:29:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 12:29:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 12:29:51"},"componentesDigitais":[{"id":423660481,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"62e24bf3b61f6dad2119228154b8c93c4de3c9d3c958e9960a7230400a493d2e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13920,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 12:29:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 12:29:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00543\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nS&eacute;rgio Augusto de Queiroz\n\nSecret&aacute;rio Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000449\/2020-46 (REF. 00552.004255\/2020-57)\n\nINTERESSADOS: INSTITUTO GENTES DE DIREITO - IGENTES E OUTROS\n\nASSUNTOS: VIGIL&Acirc;NCIA SANIT&Aacute;RIA E EPIDEMOL&Oacute;GICA\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00092\/2020\/COESP\/PUSC\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Santa Catarina, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm; 5008486-67.2020.4.04.7200, ajuizada pelo INSTITUTO GENTES DE DIREITO-IGENTES&nbsp;que visa"}],"juntadas":[{"id":716142501,"numeracaoSequencial":64,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 12:29:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 12:29:51"},"volume":{"id":17901506,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 11:57:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 11:57:36"},"pasta":{"id":18316613,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":260000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00552004255202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 11:57:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-05 11:57:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50084866720204047200","chaveAcesso":"8b90c1a1","criadoEm":{"date":"2020-05-05 11:57:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 11:38:56"},"setor":{"id":84799,"nome":"GRUPO DE TRABALHO COVID-19 (PGU\/GT\/COVID)","sigla":"PGU\/COVID","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":177,"lvl":2,"rgt":178,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 10:45:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 07:48:33"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"processoJudicial":{"id":13773339,"numero":"50084866720204047200","fonteDados":"TRF4_1_SC","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-04 20:32:03"},"competencia":62,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":27920747,"valorCausa":260000,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 11:57:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 11:57:33"}},"setor_id":84799,"processoJudicial_id":13773339},"pasta_id":18316613},"volume_id":17901506}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18316613,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":260000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00552004255202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 11:57:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-05 11:57:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50084866720204047200","chaveAcesso":"8b90c1a1","criadoEm":{"date":"2020-05-05 11:57:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 11:38:56"},"setor":{"id":84799,"nome":"GRUPO DE TRABALHO COVID-19 (PGU\/GT\/COVID)","sigla":"PGU\/COVID","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":177,"lvl":2,"rgt":178,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 10:45:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 07:48:33"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"processoJudicial":{"id":13773339,"numero":"50084866720204047200","fonteDados":"TRF4_1_SC","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-05-04 20:32:03"},"competencia":62,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":27920747,"valorCausa":260000,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 11:57:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 11:57:33"}},"setor_id":84799,"processoJudicial_id":13773339},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18316613,"tipoDocumento_id":31},{"id":720681450,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"15916_20200508103930","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:36:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:36:34"},"componentesDigitais":[{"id":423574056,"fileName":"EMAIL.pdf","hash":"9a8ec70823639a41fbd240d6caeb1eb8ca3e1a904534f56376658c4df5613eba","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":372749,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:36:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:36:34"},"highlights":"resposta ao Of&iacute;cio n. \n\n01800\/2020\/CEN_OF&Iacute;CIO\/EQUAD2R\/PGU\/AGU.\nAnexos: INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00294-2020-CONJUR-MC-CGU-AGU.pdf; DESPACHO DE \n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 01148-2020-CONJUR-MC-CGU-AGU.pdf; ANEXO I, INFO \n00294-2020.pdf; ANEXO II, INFO 00294-2020.pdf; ANEXO III, INFO \n00294-2020.pdf; ANEXO IV, INFO 00294-2020.pdf\n\n \n \n            Prezados, \n \n            Em resposta ao Of&iacute;cio n. 01800\/2020\/CEN_OF&Iacute;CIO\/EQUAD2R\/PGU\/AGU, e, conforme \nrecomenda&ccedil;&atilde;o contida na al&iacute;nea &quot;a&quot; do item 16 da Informa&ccedil;&atilde;o n. 00294\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, \nencaminho, em apenso, a mencionada manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica acompanhada de seus anexos. Por oportuno, \ninformo que esses documentos tamb&eacute;m foram remetidos a Vossas Senhorias via Sapiens, por interm&eacute;dio \nda ferramenta &quot;responder comunica&ccedil;&atilde;o&quot;. \n \n            Atenciosamente.  \n \nCristiane de Carvalho \nAssistente \nSecretaria do Gabinete Conjur-MC \nTelefone: (61) 98461-6381 \n\n\n"}],"juntadas":[{"id":716006301,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:36:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:36:34"},"volume":{"id":17850249,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-29 16:16:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-29 16:16:43"},"pasta":{"id":18265324,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000408202050","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-29 16:16:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.002287\/2020-13","chaveAcesso":"c9a9301b","criadoEm":{"date":"2020-04-29 16:16:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 19:19:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18265324},"volume_id":17850249}],"criadoPor":{"username":"68807******","usernameCanonical":"","email":"luis-sergio.lima@agu.gov.br","emailCanonical":"luis-sergio.lima@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:48:39"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":15916,"nome":"LU\u00cdS S\u00c9RGIO GUIMAR\u00c3ES LIMA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LU\u00cdS S\u00c9RGIO GUIMAR\u00c3ES LIMA\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18265324,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000408202050","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-29 16:16:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.002287\/2020-13","chaveAcesso":"c9a9301b","criadoEm":{"date":"2020-04-29 16:16:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 19:19:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":131537147,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:42:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:42:36"},"documentoVinculado":{"id":720682848,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"15916_20200508104521","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:42:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:42:16"},"componentesDigitais":[{"id":423575320,"fileName":"OF\u00cdCIO PRU2.pdf","hash":"5605a3da36ca72895517fb6bced57daa8de441b98f2b119673ac91f08c4b211c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":7647122,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:42:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:42:16"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":720682848},{"id":131535624,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:45:04"},"documentoVinculado":{"id":720683122,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"15916_20200508104753","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:44:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:44:48"},"componentesDigitais":[{"id":423575653,"fileName":"1_pdfsam_OF\u00cdCIO PRU2.pdf","hash":"b73cb672e0ef8c262ed7e7f6b73c6bb7cfc39862cb941b0f1b41228009f8c906","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4069472,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:44:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:44:48"}},{"id":423575656,"fileName":"13_pdfsam_OF\u00cdCIO PRU2.pdf","hash":"4928c0be73023cf765e825a3d7397ae7d2c7e56363941c672dc97c14aa572ba9","numeracaoSequencial":2,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2961602,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:44:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:44:51"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":720683122}],"criadoPor_id":15916,"pasta_id":18265324,"tipoDocumento_id":31},{"id":720671608,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 10:13:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:13:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:54:30"},"componentesDigitais":[{"id":423558301,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"559ab40947a93478ae6276ec3b686a5dd2bf2903b202f426b19841f6d364ac01","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13578,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 10:48:15"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:13:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:48:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00594\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nBras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000299\/2020-71 (REF. 00413.000827\/2020-13)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19 E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho&nbsp;COTA n. 00341\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,&nbsp;para o fornecimento das informa&ccedil;&otilde;es requisitadas, no &acirc;mbito&nbsp;de suas&nbsp; atribui&ccedil;&otilde;es, de modo a subsidiar&nbsp;a defesa da Uni&atilde;o nos autos&nbsp;da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n.&nbsp;5002089-11.2020.4.02.5110\/RJ\u200b,&nbsp;que&nbsp; visa a a concess&atilde;o do&nbsp;benef&iacute;cio&nbsp; a aut&ocirc;nomos do Munic&iacute;pio de Londrina\/PR,&nbsp;em raz&atilde;o da COVID-19.\n\nPor fim, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve ser atendida&nbsp;at&eacute; o"}],"juntadas":[{"id":716022592,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:54:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:54:30"},"volume":{"id":17593157,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-03 18:04:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-03 18:04:07"},"pasta":{"id":18004084,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000299202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-03 18:04:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.000827\/2020-13","chaveAcesso":"ee6d07ee","criadoEm":{"date":"2020-04-03 18:04:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-09 23:37:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18004084},"volume_id":17593157}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18004084,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000299202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-03 18:04:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.000827\/2020-13","chaveAcesso":"ee6d07ee","criadoEm":{"date":"2020-04-03 18:04:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-09 23:37:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18004084,"tipoDocumento_id":31},{"id":720671534,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 10:13:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:13:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:54:30"},"componentesDigitais":[{"id":423558249,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"e7f76112a935b2d749e3458e393b345a81630a7718481bbc0270d3d4fb4597ac","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13511,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 10:48:17"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:13:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:48:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00593\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLeonardo Faustino Lima\n\nChefe do Contencioso&nbsp;da&nbsp;Caixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000299\/2020-71 (REF. 00413.000827\/2020-13)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19 E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPrezado Senhor,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, e conforme&nbsp;COTA n. 00341\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,&nbsp;encaminho c&oacute;pia dos autos que tratam do auxilio emergencial, para o fornecimento das informa&ccedil;&otilde;es requisitadas, no &acirc;mbito&nbsp;de suas&nbsp; atribui&ccedil;&otilde;es, de modo a subsidiar&nbsp;a defesa da Uni&atilde;o nos autos&nbsp;da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n.&nbsp;5002089-11.2020.4.02.5110\/RJ\u200b,&nbsp;que&nbsp; visa a a concess&atilde;o do&nbsp;benef&iacute;cio&nbsp; a aut&ocirc;nomos do Munic&iacute;pio de Londrina\/PR,&nbsp;em raz&atilde;o da COVID-19.\n\nPor fim, informo que o atendimento da presente"}],"juntadas":[{"id":716022593,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:54:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:54:30"},"volume":{"id":17593157,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-03 18:04:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-03 18:04:07"},"pasta":{"id":18004084,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000299202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-03 18:04:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.000827\/2020-13","chaveAcesso":"ee6d07ee","criadoEm":{"date":"2020-04-03 18:04:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-09 23:37:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18004084},"volume_id":17593157}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18004084,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000299202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-03 18:04:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.000827\/2020-13","chaveAcesso":"ee6d07ee","criadoEm":{"date":"2020-04-03 18:04:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-09 23:37:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18004084,"tipoDocumento_id":31},{"id":720669246,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 10:07:29"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:07:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 14:22:28"},"componentesDigitais":[{"id":423557015,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"dc4e7e8c75b916022c8c6d35b87e6f9a2f27e9d6aa4e95f07ed959f86beb0e2f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14017,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 13:55:36"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:07:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 13:55:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00589\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000481\/2020-21 (REF. 00475.005013\/2020-41)\n\nINTERESSADOS: JORGE HIDEO YAMAMOTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00209\/2020\/PROT\/PSUVGA\/PGU\/AGU\u200b&nbsp;e anexos, da&nbsp;Procuradoria-Seccional da&nbsp;Uni&atilde;o Varginha\/MG, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n.&nbsp;1000636-48.2020.4.01.3826\u200b,&nbsp;ajuizada por Jorge Hideo Yamamoto\u200b,&nbsp;que&nbsp;teve&nbsp;o seu pedido ao Auxilio"}],"juntadas":[{"id":716240725,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:22:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 14:22:28"},"volume":{"id":17943350,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:30:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 21:30:21"},"pasta":{"id":18358450,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000481202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 21:30:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.005013\/2020-41","chaveAcesso":"5452f94f","criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:30:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 22:22:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18358450},"volume_id":17943350}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18358450,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000481202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 21:30:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.005013\/2020-41","chaveAcesso":"5452f94f","criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:30:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 22:22:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18358450,"tipoDocumento_id":31},{"id":720660812,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 10:07:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:07:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:07:37"},"componentesDigitais":[{"id":423565340,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b6b5e81bcb361654898832b566b3d979b864e9be97f49e7d8d63fc7a027c63e2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13520,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:07:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:07:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00495\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 29 de abril de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000406\/2020-61 (REF. 00448.002290\/2020-29)\n\nINTERESSADOS: ALEXANDRA SANTOS SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIOS EM ESP&Eacute;CIE E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 01801\/2020\/CEN_OFICIO\/EQUAD2R\/PGU\/AGU&nbsp;e anexo, da PROCURADORIA GERAL UNI&Atilde;O , o qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5000853-54.2020.4.02.5003, ajuizada por Alexandra Santos Silva, visando o recebimento do Aux&iacute;lio Emergencial"}],"juntadas":[{"id":715983105,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:07:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:07:37"},"volume":{"id":17802197,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-25 01:09:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-25 01:09:26"},"pasta":{"id":18217301,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":598800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448002290202029","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-25 01:09:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-25 01:09:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50008535420204025003","chaveAcesso":"f539c854","criadoEm":{"date":"2020-04-25 01:09:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 11:43:28"},"setor":{"id":47070,"nome":"CENTRAL DE OFICIOS - EQUAD 2\u00aa","endereco":"CENTRAL DE OFICIOS ","sigla":"CEN_OFICIO","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 17:09:37"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-01 17:07:31"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":13692007,"numero":"50008535420204025003","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-01 11:20:38"},"competencia":10,"codigoLocalidade":"03","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3262562,"valorCausa":598800,"criadoEm":{"date":"2020-04-25 01:09:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 03:23:31"}},"setor_id":47070,"processoJudicial_id":13692007},"pasta_id":18217301},"volume_id":17802197}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18217301,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":598800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448002290202029","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-25 01:09:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-25 01:09:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50008535420204025003","chaveAcesso":"f539c854","criadoEm":{"date":"2020-04-25 01:09:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 11:43:28"},"setor":{"id":47070,"nome":"CENTRAL DE OFICIOS - EQUAD 2\u00aa","endereco":"CENTRAL DE OFICIOS ","sigla":"CEN_OFICIO","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 17:09:37"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-01 17:07:31"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":13692007,"numero":"50008535420204025003","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-01 11:20:38"},"competencia":10,"codigoLocalidade":"03","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3262562,"valorCausa":598800,"criadoEm":{"date":"2020-04-25 01:09:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 03:23:31"}},"setor_id":47070,"processoJudicial_id":13692007},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18217301,"tipoDocumento_id":31},{"id":720660542,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 10:07:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:07:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 14:22:28"},"componentesDigitais":[{"id":423565168,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"3f098237d0a4a9913519dfe8e91e02391340b88be4df4116d0a485189cdab262","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13911,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 13:58:10"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:07:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 13:58:10"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00588\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior\n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva\/MC\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000481\/2020-21 (REF. 00475.005013\/2020-41)\n\nINTERESSADOS: JORGE HIDEO YAMAMOTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00209\/2020\/PROT\/PSUVGA\/PGU\/AGU\u200b&nbsp;e anexos, da&nbsp;Procuradoria-Seccional da&nbsp;Uni&atilde;o Varginha\/MG, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n.&nbsp;1000636-48.2020.4.01.3826\u200b,&nbsp;ajuizada por Jorge Hideo Yamamoto\u200b,&nbsp;que&nbsp;teve&nbsp;o seu pedido ao Auxilio Emergencial - COVID-19,&nbsp;negado, com as seguintes motiva&ccedil;&otilde;es:&nbsp;&ldquo;Cidad&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":716240726,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:22:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 14:22:28"},"volume":{"id":17943350,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:30:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 21:30:21"},"pasta":{"id":18358450,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000481202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 21:30:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.005013\/2020-41","chaveAcesso":"5452f94f","criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:30:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 22:22:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18358450},"volume_id":17943350}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18358450,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000481202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 21:30:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.005013\/2020-41","chaveAcesso":"5452f94f","criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:30:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 22:22:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18358450,"tipoDocumento_id":31},{"id":720654846,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 10:13:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:13:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:13:52"},"componentesDigitais":[{"id":423548399,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"df6c07792d0d8ee2d22dce9f8d8c1713fa181ca8701dd7de9e9b85e008072df8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13766,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:13:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:13:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00500\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de abril de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado&nbsp;Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social -&nbsp;SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000420\/2020-64 (REF. 00448.002291\/2020-73)\n\nINTERESSADOS: ANA CLAUDIA JUSTINO DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIOS EM ESP&Eacute;CIE\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;07333\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU\u200b\u200b\u200b\u200b&nbsp;e anexo,&nbsp;da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5000948-84.2020.4.02.5003\u200b,&nbsp;ajuizada por Ana Claudia Justino Santos, visando o recebimento"}],"juntadas":[{"id":715999793,"numeracaoSequencial":46,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:13:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:13:52"},"volume":{"id":17807690,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-27 01:04:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-27 01:04:56"},"pasta":{"id":18222791,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":598800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448002291202073","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-27 01:04:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-27 01:04:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50009488420204025003","chaveAcesso":"ff1fce11","criadoEm":{"date":"2020-04-27 01:04:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-30 20:10:27"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":13699083,"numero":"50009488420204025003","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-16 15:53:21"},"competencia":10,"codigoLocalidade":"03","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":24961385,"valorCausa":598800,"criadoEm":{"date":"2020-04-27 01:04:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 03:08:05"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":13699083},"pasta_id":18222791},"volume_id":17807690}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18222791,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":598800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448002291202073","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-27 01:04:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-27 01:04:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50009488420204025003","chaveAcesso":"ff1fce11","criadoEm":{"date":"2020-04-27 01:04:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-30 20:10:27"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":13699083,"numero":"50009488420204025003","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-16 15:53:21"},"competencia":10,"codigoLocalidade":"03","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":24961385,"valorCausa":598800,"criadoEm":{"date":"2020-04-27 01:04:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 03:08:05"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":13699083},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18222791,"tipoDocumento_id":31},{"id":720654704,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 10:13:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:13:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:54:30"},"componentesDigitais":[{"id":423548256,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"6719c41251366e3513ca1e77f9be68e5b44c74c42e62d98dc2fafa7f7b9eac75","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13489,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 10:46:18"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:13:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:46:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00592\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o\n\nDATAPREV\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000299\/2020-71 (REF. 00413.000827\/2020-13)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: COVID-19 E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, e conforme&nbsp;COTA n. 00341\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,&nbsp;encaminho c&oacute;pia dos autos que tratam do auxilio emergencial, para o fornecimento das informa&ccedil;&otilde;es requisitadas, no &acirc;mbito&nbsp;de suas&nbsp; atribui&ccedil;&otilde;es, de modo a subs&iacute;diar&nbsp;a defesa da Uni&atilde;o nos autos da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n.&nbsp;5002089-11.2020.4.02.5110\/RJ\u200b, que&nbsp; visa a a concess&atilde;o do&nbsp;benef&iacute;cio&nbsp; a aut&ocirc;nomos do Munic&iacute;pio de Londrina\/PR,&nbsp;em raz&atilde;o da COVID-19.\n\nPor fim, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve ser atendida&nbsp;at&eacute; o dia"}],"juntadas":[{"id":716022594,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:54:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 10:54:30"},"volume":{"id":17593157,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-03 18:04:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-03 18:04:07"},"pasta":{"id":18004084,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000299202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-03 18:04:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.000827\/2020-13","chaveAcesso":"ee6d07ee","criadoEm":{"date":"2020-04-03 18:04:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-09 23:37:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":18004084},"volume_id":17593157}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18004084,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000299202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-03 18:04:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.000827\/2020-13","chaveAcesso":"ee6d07ee","criadoEm":{"date":"2020-04-03 18:04:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-09 23:37:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18004084,"tipoDocumento_id":31},{"id":720654161,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 10:12:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:12:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 14:22:28"},"componentesDigitais":[{"id":423548015,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"189c6a82dfc8093e3c278fc6598f2962738663600615ace330acc82be56942c3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13723,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-08 13:58:03"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-08 10:12:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 13:58:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00591\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de maio de 2020.\n\nAo Senhor\n\nLeonardo Faustino Lima\n\nChefe do Contencioso&nbsp;da&nbsp;Caixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000481\/2020-21 (REF. 00475.005013\/2020-41)\n\nINTERESSADOS: JORGE HIDEO YAMAMOTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: AUXILIO EMERGENCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPrezado Senhor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00209\/2020\/PROT\/PSUVGA\/PGU\/AGU\u200b&nbsp;e anexos, da&nbsp;Procuradoria-Seccional da&nbsp;Uni&atilde;o Varginha\/MG, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n.&nbsp;1000636-48.2020.4.01.3826\u200b,&nbsp;ajuizada por Jorge Hideo Yamamoto\u200b,&nbsp;que&nbsp;teve&nbsp;o seu pedido ao Auxilio Emergencial - COVID-19,&nbsp;negado, com as seguintes motiva&ccedil;&otilde;es:&nbsp;&ldquo;Cidad&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":716240723,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 14:22:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 14:22:28"},"volume":{"id":17943350,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:30:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 21:30:21"},"pasta":{"id":18358450,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000481202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 21:30:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.005013\/2020-41","chaveAcesso":"5452f94f","criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:30:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 22:22:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18358450},"volume_id":17943350}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18358450,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000481202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 21:30:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.005013\/2020-41","chaveAcesso":"5452f94f","criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:30:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 22:22:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18358450,"tipoDocumento_id":31},{"id":720633832,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 09:54:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 09:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 09:54:31"},"componentesDigitais":[{"id":423541074,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"f4e24be14b0e1bce0d1f7256346375d51b9fd6d72027bd07aa0054af1b392e99","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13560,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 09:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 09:54:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00498\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 29 de abril de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000410\/2020-29 (REF. 00448.002288\/2020-50)\n\nINTERESSADOS: ZENAILDES RODRIGUES DE JESUS PEREIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIOS EM ESP&Eacute;CIE E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00653\/2020\/CAD\/PSUVRD\/PGU\/AGU&nbsp;e anexo, da PROCURADORIA GERAL DA UNI&Atilde;O, o qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5000879-52.2020.4.02.5003, ajuizada por Zenaildes Rodrigues de Jesus Pereira, visando o recebimento"}],"juntadas":[{"id":715956157,"numeracaoSequencial":26,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 09:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 09:54:31"},"volume":{"id":17802225,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-25 01:09:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-25 01:09:22"},"pasta":{"id":18217312,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":598800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448002288202050","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-25 01:09:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-25 01:09:21"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50008795220204025003","chaveAcesso":"9785a4f2","criadoEm":{"date":"2020-04-25 01:09:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 14:11:00"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":13693092,"numero":"50008795220204025003","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-03 17:04:06"},"competencia":10,"codigoLocalidade":"03","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3563124,"valorCausa":598800,"criadoEm":{"date":"2020-04-25 01:09:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 03:23:30"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":13693092},"pasta_id":18217312},"volume_id":17802225}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18217312,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":598800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448002288202050","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-25 01:09:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-25 01:09:21"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50008795220204025003","chaveAcesso":"9785a4f2","criadoEm":{"date":"2020-04-25 01:09:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 14:11:00"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":13693092,"numero":"50008795220204025003","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-03 17:04:06"},"competencia":10,"codigoLocalidade":"03","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3563124,"valorCausa":598800,"criadoEm":{"date":"2020-04-25 01:09:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 03:23:30"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":13693092},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18217312,"tipoDocumento_id":31},{"id":720631844,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-08 09:41:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 09:41:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 09:41:31"},"componentesDigitais":[{"id":423539526,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"94009f09210cbf01dec3609d694dccc76b7a617e6f50f38c5f5a3d4146e3b486","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13470,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-08 09:41:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 09:41:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00531\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nPedro Duarte Guimar&atilde;es\n\nPresidente da Caixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nCaixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia, DF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000438\/2020-66 (REF. 00497.001554\/2020-41)\n\nINTERESSADOS: GABRIEL MONTEIRO DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Presidente da CEF,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 03689\/2020\/ESP\/PR\/PUPR\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da&nbsp;Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Paran&aacute;\u200b, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n.&nbsp;5006427-24.2020.4.04.7001, que&nbsp; visa a a concess&atilde;o de benef&iacute;cio emergencial a aut&ocirc;nomos do munic&iacute;pio de Londrina\/PR,&nbsp;em raz&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":715954320,"numeracaoSequencial":113,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-08 09:41:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 09:41:31"},"volume":{"id":17883170,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-04 10:31:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 10:31:44"},"pasta":{"id":18298265,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4760000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00497001554202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-04 10:31:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-04 10:31:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50064272420204047001","chaveAcesso":"a33cc75d","criadoEm":{"date":"2020-05-04 10:31:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 12:39:17"},"setor":{"id":58255,"nome":"EQUIPE ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO E RESIDUAL ","endereco":"AV. MUNHOZ DA ROCHA, 1247 - CABRAL - CURITIBA\/PR - 80035-000 - (41) 3204-5700","sigla":"ESP\/PR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":53,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-05-21 10:31:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:24:27"},"unidade":{"id":57,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla":"PUPR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":72,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:32"}},"unidade_id":57},"processoJudicial":{"id":13759223,"numero":"50064272420204047001","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-27 12:14:33"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":12816587,"valorCausa":4760000,"criadoEm":{"date":"2020-05-04 10:31:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 10:31:40"}},"setor_id":58255,"processoJudicial_id":13759223},"pasta_id":18298265},"volume_id":17883170}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18298265,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4760000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00497001554202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-04 10:31:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-05-04 10:31:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50064272420204047001","chaveAcesso":"a33cc75d","criadoEm":{"date":"2020-05-04 10:31:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 12:39:17"},"setor":{"id":58255,"nome":"EQUIPE ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO E RESIDUAL ","endereco":"AV. MUNHOZ DA ROCHA, 1247 - CABRAL - CURITIBA\/PR - 80035-000 - (41) 3204-5700","sigla":"ESP\/PR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":53,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-05-21 10:31:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:24:27"},"unidade":{"id":57,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla":"PUPR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":72,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:32"}},"unidade_id":57},"processoJudicial":{"id":13759223,"numero":"50064272420204047001","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-27 12:14:33"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":12816587,"valorCausa":4760000,"criadoEm":{"date":"2020-05-04 10:31:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 10:31:40"}},"setor_id":58255,"processoJudicial_id":13759223},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18298265,"tipoDocumento_id":31},{"id":720209937,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-07 21:21:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:22:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 23:22:17"},"componentesDigitais":[{"id":423224123,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"1dbe414db9a1a5ea7d01c9c9b573b60ea926ff332302c3006c72c3ad1c2c12d7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14070,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-07 22:09:05"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:22:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 22:09:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00586\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o\n\nDataPrev\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000479\/2020-52 (REF. 00416.012415\/2020-04)\n\nINTERESSADOS: AGAVANI MOREIRA HENTZ E OUTROS\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Diretor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00578\/2020\/CORESP APO\/PRU4R\/PGU\/AGU e anexos, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita que sejam enviado subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm; 5004122-25.2020.4.04.7112, ajuizada por Ag&aacute;vani Moreira Hentz&nbsp;e&nbsp;Miguel Hentz Da Silva, que desejam receber o aux&iacute;lio emergencial, n&atilde;o obtendo"}],"juntadas":[{"id":715564338,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-07 23:22:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 23:22:17"},"volume":{"id":17942950,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 20:12:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 20:12:27"},"pasta":{"id":18358008,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000479202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 20:12:26"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.012415\/2020-04","chaveAcesso":"293674bb","criadoEm":{"date":"2020-05-07 20:12:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:53:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18358008},"volume_id":17942950}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18358008,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000479202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 20:12:26"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.012415\/2020-04","chaveAcesso":"293674bb","criadoEm":{"date":"2020-05-07 20:12:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 21:53:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18358008,"tipoDocumento_id":31},{"id":720197787,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-07 21:32:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:33:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 21:37:14"},"componentesDigitais":[{"id":423244140,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"19b6763b83e817c9e2004ee06a16bf82201ebe9bd85cb170a1ce5d1d63ac42e1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13110,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-07 21:36:26"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:33:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 21:36:26"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00587\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor(a)\n\n\nRODRIGO BORGES JUNOT\n\n\n\nAdvogado da Uni&atilde;o&nbsp;\n\n\n\nProcuradoria Regional da Uni&atilde;o da&nbsp;3&ordf;&nbsp;Regi&atilde;o -&nbsp;SP\/MS\n\n\n\nAdvocacia-Geral da Uni&atilde;o&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000478\/2020-16 (REF. 00414.010244\/2020-91)\n\nINTERESSADOS: LUIS PAULO SANCHES VIEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SEGURO-DESEMPREGO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Advogado,\n\n&nbsp;\n\nRestituo-lhe o presente processo, considerando que os subs&iacute;dios solicitados por meio do OF&Iacute;CIO n. 03047\/2020\/CEOFI\/PRU3R\/PGU\/AGU\/DIV-JEF\/rbj s&atilde;o de compet&ecirc;ncia do Minist&eacute;rio da Economia, nos termos do&nbsp; art. 78 do Decreto n&deg; 9.745, de 8 de abril de 2019.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":715539679,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"ELABORA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OFICIAL","criadoEm":{"date":"2020-05-07 21:37:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 21:37:14"},"volume":{"id":17942787,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 19:52:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 19:52:14"},"pasta":{"id":18357825,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000478202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 19:52:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.010244\/2020-91","chaveAcesso":"d40be6aa","criadoEm":{"date":"2020-05-07 19:52:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 11:51:29"},"setor":{"id":4859,"nome":"ARQUIVO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 08:36:02"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4859},"pasta_id":18357825},"volume_id":17942787}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:58:59"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18357825,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000478202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 19:52:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.010244\/2020-91","chaveAcesso":"d40be6aa","criadoEm":{"date":"2020-05-07 19:52:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 11:51:29"},"setor":{"id":4859,"nome":"ARQUIVO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 08:36:02"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4859},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":18357825,"tipoDocumento_id":31},{"id":720159733,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-07 18:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 18:53:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 23:38:30"},"componentesDigitais":[{"id":423105360,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"590494662056486341fc09748ababaa1fbd3f81ff3fdd3781f3a2b992ee94ad6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13358,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-07 19:32:21"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-07 18:53:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 19:32:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00580\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000473\/2020-85 (REF. 00423.001846\/2020-48)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n. 00558\/2020\/SEJUD\/PUAL\/PGU\/AGU e anexo, da PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE ALAGOAS, o qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0511290-92.2020.4.05.8013, ajuizada por Maria Silene De Oliveira, visando o recebimento do Aux&iacute;lio"}],"juntadas":[{"id":715564760,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-07 23:38:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 23:38:30"},"volume":{"id":17939613,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 16:24:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 16:24:11"},"pasta":{"id":18354700,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000473202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 16:24:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001846\/2020-48","chaveAcesso":"0ad8dae8","criadoEm":{"date":"2020-05-07 16:24:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 20:14:19"},"setor":{"id":2516,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:38:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:44:22"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2516},"pasta_id":18354700},"volume_id":17939613}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18354700,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000473202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 16:24:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001846\/2020-48","chaveAcesso":"0ad8dae8","criadoEm":{"date":"2020-05-07 16:24:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 20:14:19"},"setor":{"id":2516,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:38:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:44:22"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2516},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18354700,"tipoDocumento_id":31},{"id":720156304,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-07 19:23:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 19:24:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 19:57:32"},"componentesDigitais":[{"id":423120874,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"bcbc307d02a5a9076385d05aff49860612adf7fc447a812defe40a07e0da18fc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12623,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-07 19:56:16"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-05-07 19:24:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 19:56:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00582\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nCARLOS EDUARDO DANTAS DE OLIVEIRA LIMA\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o\n\nAdvocacia-Geral da Uni&atilde;o&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000476\/2020-19 (REF. 00418.006231\/2020-87)\n\nINTERESSADOS: JOSE ERALDO ALMEIDA DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: RURAL (ART. 48\/51)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Advogado,\n\n&nbsp;\n\nRestituo-lhe o presente processo, considerando que as informa&ccedil;&otilde;es e o cumprimento da decis&atilde;o a que se referem o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 01633\/2020\/CRACPR\/PRU5R\/PGU\/AGU s&atilde;o de compet&ecirc;ncia do Minist&eacute;rio da Economia, nos termos do Decreto n&deg; 9.745, de 8 de abril de 2019.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":715505371,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CERTID\u00c3O, ELABORA\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-05-07 19:57:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 19:57:32"},"volume":{"id":17941380,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 17:45:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 17:45:30"},"pasta":{"id":18356418,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000476202019","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 17:45:27"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00418.006231\/2020-87","chaveAcesso":"613d612a","criadoEm":{"date":"2020-05-07 17:45:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 20:57:19"},"setor":{"id":8347,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ATOS E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS, PATRIM\u00d4NIO E RESIDUAL","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"CRACPR","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":22,"lvl":3,"rgt":23,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-27 17:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-10 12:21:10"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"setor_id":8347},"pasta_id":18356418},"volume_id":17941380}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:58:59"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18356418,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000476202019","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 17:45:27"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00418.006231\/2020-87","chaveAcesso":"613d612a","criadoEm":{"date":"2020-05-07 17:45:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 20:57:19"},"setor":{"id":8347,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ATOS E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS, PATRIM\u00d4NIO E RESIDUAL","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"CRACPR","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":22,"lvl":3,"rgt":23,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-27 17:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-10 12:21:10"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"setor_id":8347},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":18356418,"tipoDocumento_id":31},{"id":719899813,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-07 16:13:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 17:06:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 17:06:46"},"componentesDigitais":[{"id":423005327,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"6aba7356571d0987f7e4aead5c10e2d9f444c4429fdcbccf8032c77a04db048f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13138,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 17:06:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 17:06:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00579\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nWILLIAM TAVARES DOS SANTOS\n\nChefe da SEJUD\n\nProcuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Sergipe\n\nAdvocacia-Geral da Uni&atilde;o&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000468\/2020-72 (REF. 00580.001215\/2020-16)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE JAPOATA PREFEITURA MUNICIPAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENRIQUECIMENTO IL&Iacute;CITO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Chefe,\n\n&nbsp;\n\nRestituo-lhe o presente processo, considerando que os subs&iacute;dios solicitados no OF&Iacute;CIO n. 00670\/2020\/SEJUD\/PUSE\/PGU\/AGU, para a elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o no&nbsp;processo 0800107-33.2020.4.05.8504, s&atilde;o de compet&ecirc;ncia do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Regional.\n\n&nbsp;\n\nIsso porque, conforme se extrai da leitura do dossi&ecirc; judicial, o objeto da a&ccedil;&atilde;o trata de contrato&nbsp;firmado entre o Munic&iacute;pio de Japoat&atilde;\/SE e"}],"juntadas":[{"id":715222629,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-07 17:06:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 17:06:46"},"volume":{"id":17826750,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-28 09:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-28 09:00:32"},"pasta":{"id":18241857,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":95400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580001215202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-28 09:00:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-28 09:00:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08001073320204058504","chaveAcesso":"055d7448","criadoEm":{"date":"2020-04-28 09:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 12:36:46"},"setor":{"id":73450,"nome":"GRAP5 - SERVI\u00c7O DE APOIO","endereco":"AV. HERCULANDO BANDEIRA, 716, PINA, RECIFE-PE, CEP 51110-130","sigla":"SAGRAP5","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":85,"lvl":2,"rgt":86,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 10:16:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 09:27:27"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":13713682,"numero":"08001073320204058504","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-03 16:59:18"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":95400,"criadoEm":{"date":"2020-04-28 09:00:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 15:22:56"}},"setor_id":73450,"processoJudicial_id":13713682},"pasta_id":18241857},"volume_id":17826750}],"criadoPor":{"username":"77713******","usernameCanonical":"","email":"william.santos@agu.gov.br","emailCanonical":"william.santos@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 08:40:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":11383,"nome":"WILLIAM TAVARES DOS SANTOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM TAVARES DOS SANTOS\nCHEFE DA SEJUD - AGU\/PU\/SE\nADMINISTRADOR - MAT 1530629"},"pasta":{"id":18241857,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":95400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580001215202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-28 09:00:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-28 09:00:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08001073320204058504","chaveAcesso":"055d7448","criadoEm":{"date":"2020-04-28 09:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 12:36:46"},"setor":{"id":73450,"nome":"GRAP5 - SERVI\u00c7O DE APOIO","endereco":"AV. HERCULANDO BANDEIRA, 716, PINA, RECIFE-PE, CEP 51110-130","sigla":"SAGRAP5","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":85,"lvl":2,"rgt":86,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 10:16:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 09:27:27"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":13713682,"numero":"08001073320204058504","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-03 16:59:18"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":95400,"criadoEm":{"date":"2020-04-28 09:00:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 15:22:56"}},"setor_id":73450,"processoJudicial_id":13713682},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":11383,"pasta_id":18241857,"tipoDocumento_id":31},{"id":719646354,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-07 16:07:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 16:07:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 23:32:42"},"componentesDigitais":[{"id":422927798,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"047017a07523fac3fdde4f8b667e6e3601b1ec7140dffdcbb35bc8402c74020a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13150,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-07 19:32:07"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-07 16:07:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 19:32:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00578\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcelo Reis Magalh&atilde;es\n\nSecret&aacute;rio Especial do Esporte\n\nSecretaria Especial do Esporte - SEESP\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000472\/2020-31 (REF. 00475.005012\/2020-04)\n\nINTERESSADOS: CRUZEIRO ESPORTE CLUBE E OUTROS\n\nASSUNTOS: FISCALIZA&Ccedil;&Atilde;O E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n. 00403\/2020\/GAPP\/PUMG\/PGU\/AGU e anexos, da PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE MINAS GERAIS, o qual solicita o envio de informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm;&nbsp;1016019-47.2020.4.01.3800, ajuizada pelo Cruzeiro Esporte Clube.\n\nPor fim, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve ocorrer&nbsp;at&eacute;"}],"juntadas":[{"id":715556712,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-07 23:32:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 23:32:42"},"volume":{"id":17937305,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 14:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 14:20:34"},"pasta":{"id":18352412,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000472202031","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 14:20:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.005012\/2020-04","chaveAcesso":"19f91df8","criadoEm":{"date":"2020-05-07 14:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 14:39:59"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"pasta_id":18352412},"volume_id":17937305}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18352412,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000472202031","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 14:20:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.005012\/2020-04","chaveAcesso":"19f91df8","criadoEm":{"date":"2020-05-07 14:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 14:39:59"},"setor":{"id":65229,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAE","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-03 19:35:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65229},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18352412,"tipoDocumento_id":31},{"id":719572082,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-07 14:39:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 14:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 10:11:07"},"componentesDigitais":[{"id":422861881,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"a6773a1a0af56e22ba5d0a17a177e1cacca44ad7864d9df3b515061680318351","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13744,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-07 15:23:54"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-07 14:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 15:23:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00576\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado&nbsp;Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social -&nbsp;SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000471\/2020-96 (REF. 00423.002088\/2020-85)\n\nINTERESSADOS: MARIA CLAUDETE VIEIRA DOS SANTOS PESSOA E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;00554\/2020\/NEEDU\/PUAL\/PGU\/AGU\u200b&nbsp;e anexo,&nbsp;da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas, no qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0511683-17.2020.4.05.8013\u200b\u200b,&nbsp;ajuizada por Maria Claudete Vieira dos"}],"juntadas":[{"id":714960658,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 722585592 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-07 15:35:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 10:11:07"},"volume":{"id":17936038,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 12:43:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 12:43:56"},"pasta":{"id":18351125,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000471202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 12:43:55"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.002088\/2020-85","chaveAcesso":"d4ce949b","criadoEm":{"date":"2020-05-07 12:43:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 20:33:04"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE PESCA E FLORESTAS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGFLOP","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:44:50"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"pasta_id":18351125},"volume_id":17936038}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18351125,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000471202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-07 12:43:55"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.002088\/2020-85","chaveAcesso":"d4ce949b","criadoEm":{"date":"2020-05-07 12:43:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 20:33:04"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE PESCA E FLORESTAS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGFLOP","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:44:50"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18351125,"tipoDocumento_id":31},{"id":719260621,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-07 09:24:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 09:24:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 09:24:20"},"componentesDigitais":[{"id":422640522,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"be46bd4e735d8a90faf1b9909926b23c29e2227c973da0d3f8b22b245d28296c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13252,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-07 09:24:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 09:24:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00466\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de abril de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000388\/2020-17 (REF. 00423.001940\/2020-05)\n\nINTERESSADOS: VLADEMIR DA CRUZ JUNIOR E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU),encaminho OF&Iacute;CIO n. 00483\/2020\/NEEDU\/PUAL\/PGU\/AGU e anexo, da PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE ALAGOAS, o qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0511286-55.2020.4.05.8013, ajuizada por Valdenir da Cruz Junior, visando o recebimento"}],"juntadas":[{"id":714568936,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-07 09:24:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 09:24:20"},"volume":{"id":17775112,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-23 09:11:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-23 09:11:56"},"pasta":{"id":18190210,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423001940202005","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-23 09:11:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-23 09:11:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05112865520204058013","chaveAcesso":"00f8767a","criadoEm":{"date":"2020-04-23 09:11:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-29 10:05:20"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":13671203,"numero":"05112865520204058013","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-15 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":202882,"criadoEm":{"date":"2020-04-23 09:11:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-29 10:05:20"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":13671203},"pasta_id":18190210},"volume_id":17775112}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18190210,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423001940202005","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-23 09:11:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-23 09:11:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05112865520204058013","chaveAcesso":"00f8767a","criadoEm":{"date":"2020-04-23 09:11:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-29 10:05:20"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":13671203,"numero":"05112865520204058013","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-04-15 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":202882,"criadoEm":{"date":"2020-04-23 09:11:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-29 10:05:20"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":13671203},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18190210,"tipoDocumento_id":31},{"id":718918004,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-06 22:44:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-06 22:44:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 22:44:37"},"componentesDigitais":[{"id":422438999,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"afff1566dacc58d44f1d01f8a39d3c76a3de146755a81d32c5eea89dae757e1b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13564,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-06 22:44:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 22:44:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00421\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de abril de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nDiogo Luiz da Silva\n\nCorregedor-Geral Adjunto\n\nCorregedoria Geral\/MC\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000350\/2020-44 (REF. 00410.020407\/2020-83)\n\nINTERESSADOS: SONIA MARIA DE AGUIAR PANTIGOSO E OUTROS\n\nASSUNTOS: DEMISS&Atilde;O OU EXONERA&Ccedil;&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Corregedor Adjunto,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 04319\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU\u200b&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional&nbsp;da&nbsp;Uni&atilde;o - 1&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito do Mandado de Seguran&ccedil;a&nbsp;n. 1017482-60.2020.4.01.3400,&nbsp;impetrado&nbsp;por Sonia Maria de Aguiar Pantigoso.&nbsp;\n\nPor fim, informo que o atendimento da presente &nbsp;solicita&ccedil;&atilde;o&nbsp;&eacute;&nbsp;urgente&nbsp;e"}],"juntadas":[{"id":714253376,"numeracaoSequencial":66,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-06 22:44:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 22:44:37"},"volume":{"id":17678069,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-14 13:01:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-14 13:01:47"},"pasta":{"id":18088992,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410020407202083","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-14 13:01:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-14 13:01:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10174826020204013400","chaveAcesso":"2d4bd604","criadoEm":{"date":"2020-04-14 13:01:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-24 09:46:18"},"setor":{"id":57272,"nome":"GERENTE - EQUAD COSEP","sigla":"GEQUACOSEP","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":55,"lvl":2,"rgt":56,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-04-13 11:50:29"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-22 15:53:33"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":116,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":13591614,"numero":"10174826020204013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-27 12:02:44"},"competencia":21,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":33206847,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-04-14 13:01:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-09 04:21:50"}},"setor_id":57272,"processoJudicial_id":13591614},"pasta_id":18088992},"volume_id":17678069}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:26:40"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18088992,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410020407202083","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-14 13:01:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-04-14 13:01:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10174826020204013400","chaveAcesso":"2d4bd604","criadoEm":{"date":"2020-04-14 13:01:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-24 09:46:18"},"setor":{"id":57272,"nome":"GERENTE - EQUAD COSEP","sigla":"GEQUACOSEP","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":55,"lvl":2,"rgt":56,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-04-13 11:50:29"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-22 15:53:33"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":116,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":13591614,"numero":"10174826020204013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-27 12:02:44"},"competencia":21,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":33206847,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-04-14 13:01:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-09 04:21:50"}},"setor_id":57272,"processoJudicial_id":13591614},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":18088992,"tipoDocumento_id":31},{"id":718888217,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-06 21:13:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-06 21:14:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:12:46"},"componentesDigitais":[{"id":422411728,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"063583767360f8f733df4f51ce2a42ae7139b06b48426f20be4975b92c41d007","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14378,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-06 22:00:34"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-06 21:14:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 22:00:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00571\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nLeonardo Faustino Lima\n\nCaixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia, DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000469\/2020-17 (REF. 00416.012258\/2020-29)\n\nINTERESSADOS: CAMILA FERNANDES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL\n\n&nbsp;\n\nPrezado Senhor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho &nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00570\/2020\/CORESP APO\/PRU4R\/PGU\/AGU&nbsp;&nbsp;&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que seja&nbsp;enviado&nbsp;subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm;&nbsp;&nbsp;5027409-53.2020.4.04.7100, ajuizada&nbsp;por Camila Fernandes e&nbsp;Rafael Pohren Fernandes, que desejam receber o aux&iacute;lio emergencial, n&atilde;o obtendo&nbsp;&nbsp;sucesso em raz&atilde;o de constar a informa&ccedil;&atilde;o &quot;dados"}],"juntadas":[{"id":714253415,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 723134720 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-06 22:45:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-13 11:12:46"},"volume":{"id":17924905,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-06 19:37:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 19:37:18"},"pasta":{"id":18339991,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000469202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-06 19:37:17"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.012258\/2020-29","chaveAcesso":"0666a5f1","criadoEm":{"date":"2020-05-06 19:37:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 10:38:39"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":18339991},"volume_id":17924905}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18339991,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000469202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-06 19:37:17"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.012258\/2020-29","chaveAcesso":"0666a5f1","criadoEm":{"date":"2020-05-06 19:37:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 10:38:39"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18339991,"tipoDocumento_id":31},{"id":718876437,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-06 21:34:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-06 21:35:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:26:14"},"componentesDigitais":[{"id":422417815,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"58e5e41ce44eac887d8f6507f9b5aef155fb962dffd180bb9e1cfac81c271a75","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14385,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-06 22:07:02"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-06 21:35:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 22:07:02"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00574\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o\n\nDATAPREV\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000470\/2020-41 (REF. 00416.012253\/2020-04)\n\nINTERESSADOS: TATIANE BINSFELD LIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL\n\n&nbsp;\n\nPrezado Senhor,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho &nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00573\/2020\/CORESP APO\/PRU4R\/PGU\/AGU&nbsp;&nbsp;&nbsp;e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm;&nbsp;5027110-76.2020.4.04.7100, ajuizado por Tatiane Binsfeld Lima, que deseja receber o aux&iacute;lio emergencial, por&eacute;m negado, sob o&nbsp;argumento&nbsp;de que a&nbsp;autora teria v&iacute;nculo empregat&iacute;cio formal"}],"juntadas":[{"id":714247333,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 720856758 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-06 22:56:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:26:14"},"volume":{"id":17924877,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-06 19:39:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 19:39:14"},"pasta":{"id":18339964,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000470202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-06 19:39:13"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.012253\/2020-04","chaveAcesso":"502f5c8a","criadoEm":{"date":"2020-05-06 19:39:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:27:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18339964},"volume_id":17924877}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18339964,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000470202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-06 19:39:13"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.012253\/2020-04","chaveAcesso":"502f5c8a","criadoEm":{"date":"2020-05-06 19:39:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:27:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18339964,"tipoDocumento_id":31},{"id":718705811,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-06 16:12:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-06 16:12:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 22:36:18"},"componentesDigitais":[{"id":422287771,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"04dded400026f4dbd7c8a6221cfea2cac0ac05dbe9081b1cde14ca550def7533","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14281,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-06 19:40:38"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-06 16:12:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 19:40:38"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00561\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAnt&ocirc;nio Jos&eacute; Barreto de Ara&uacute;jo J&uacute;nior\n\nSecret&aacute;rio-Executivo\n\nSecretaria-Executiva\n\nMinist&eacute;rio da Cidadania\n\nBras&iacute;lia, Distrito Federal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000464\/2020-94 (REF. 00416.012408\/2020-02)\n\nINTERESSADOS: VICTORIA RODRIGUES FAUSTINO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho &nbsp;Of&iacute;cio n.&ordm; 40.069\/2020\/PRU4\/PGU\/AGU&nbsp;&nbsp; e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm;&nbsp;5027778-47.2020.4.04.7100, ajuizado por Victoria Rodrigues Faustino, que deseja receber o aux&iacute;lio emergencial"}],"juntadas":[{"id":714246079,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-05-06 22:36:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 22:36:18"},"volume":{"id":17921077,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-06 15:02:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 15:02:27"},"pasta":{"id":18336175,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000464202094","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-06 15:02:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.012408\/2020-02","chaveAcesso":"2df7998e","criadoEm":{"date":"2020-05-06 15:02:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 10:57:11"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18336175},"volume_id":17921077}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18336175,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000464202094","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-06 15:02:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.012408\/2020-02","chaveAcesso":"2df7998e","criadoEm":{"date":"2020-05-06 15:02:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 10:57:11"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":132586028,"criadoEm":{"date":"2020-05-14 10:31:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 10:31:33"},"documentoVinculado":{"id":718705838,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-06 16:12:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-06 16:12:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 10:31:33"},"componentesDigitais":[{"id":422287803,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"c9461e9ce57522a3f5aa23dc71bc6dad92d0c65cc41a742ec91399a12d65f9f7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13948,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-06 19:40:56"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-06 16:12:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 19:40:56"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":718705838},{"id":132586029,"criadoEm":{"date":"2020-05-14 10:31:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 10:31:44"},"documentoVinculado":{"id":718705855,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-06 16:12:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-06 16:12:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 10:31:44"},"componentesDigitais":[{"id":422287848,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"5d0259cd4f19a7770d9071b6fc7b04e071b01b26d8c46f104cdee1e81ce234e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13758,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-06 19:41:25"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-06 16:12:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 19:41:25"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":718705855},{"id":132586036,"criadoEm":{"date":"2020-05-14 10:31:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 10:31:58"},"documentoVinculado":{"id":718858350,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-06 19:45:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-06 19:45:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 10:31:58"},"componentesDigitais":[{"id":422382231,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"d1eb29666faaccb369bb099669d946cc8fb05f3b9897095ea60a6e0905fc0661","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13891,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-06 20:03:56"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-06 19:45:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 20:03:56"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":718858350}],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18336175,"tipoDocumento_id":31},{"id":718245617,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"15916_20200506085804","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-06 08:55:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 08:55:03"},"componentesDigitais":[{"id":421941305,"fileName":"EMAIL.pdf","hash":"37ba3052ba6a6a20157f6ef97ed0a41402dddeb157d55ae9d9d4e9d779ca3675","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":842117,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-06 08:55:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 08:55:03"},"highlights":"\n1\nLu&iacute;s S&eacute;rgio Guimar&atilde;es Lima\n\nDe: VICTOR HENRIQUE DA SILVA \n&lt;victor.henrique@terceirizado.cidadania.gov.br&gt;\n\nEnviado em: ter&ccedil;a-feira, 5 de maio de 2020 19:17\nPara: PRU2 - Protocolo\nAssunto: BENEF&Iacute;CIOS EM ESP&Eacute;CIE E OUTROS\nAnexos: INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES 295-2020.pdf\n\nA\/C: Dra. QU&Eacute;SIA MARIA MENDES NEIVA \n \nDe ordem, \n\n  \n  \n\n                Encaminho a Vossa Senhoria c&oacute;pia da INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00295\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, \nos documentos ser&atilde;o encaminhados via SAPIENS, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias que entender pertinentes. \n  \n                            Acusar recebimento. \n  \n  \n\nAtt, \nVictor Henrique \nAux. Adm. \nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO \nAO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\n \n \n\n\n"}],"juntadas":[{"id":713593280,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-06 08:55:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-06 08:55:03"},"volume":{"id":17850409,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-29 16:25:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-29 16:25:13"},"pasta":{"id":18265516,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000415202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-29 16:25:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.002273\/2020-91","chaveAcesso":"a641017a","criadoEm":{"date":"2020-04-29 16:25:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 15:54:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18265516},"volume_id":17850409}],"criadoPor":{"username":"68807******","usernameCanonical":"","email":"luis-sergio.lima@agu.gov.br","emailCanonical":"luis-sergio.lima@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:48:39"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":15916,"nome":"LU\u00cdS S\u00c9RGIO GUIMAR\u00c3ES LIMA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LU\u00cdS S\u00c9RGIO GUIMAR\u00c3ES LIMA\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18265516,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000415202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-29 16:25:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.002273\/2020-91","chaveAcesso":"a641017a","criadoEm":{"date":"2020-04-29 16:25:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 15:54:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":15916,"pasta_id":18265516,"tipoDocumento_id":31},{"id":717882199,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-05 19:54:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 19:54:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 19:54:44"},"componentesDigitais":[{"id":421746334,"fileName":"SEI_00742.000042_2020_19.pdf","hash":"f86fa65b78437502f1d49a45cca550600dc329e046fa102340cc0ed19b3c41f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":47595,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 19:54:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 19:54:44"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 939\/2020\/SEDS\/MC\nBras&iacute;lia, 04 de maio de 2020.\n\nSenhora\nVanessa Mazzali\nConsultora Jur&iacute;dica\n \nAssunto:      Cota n&deg; 00305\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000042\/2020-19.\n \n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica;\n \n\n1. Refiro-me &agrave; Cota n&deg; 00305\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; - SEI 7512583, por\ninterm&eacute;dio da qual essa CONJUR solicita, para subsidiar manifesta&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o nos autos,\ninforma&ccedil;&atilde;o quanto ao efetivo cumprimento da decis&atilde;o judicial proferida no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil\nP&uacute;blica (processo n&ordm; 0806782-58.2019.4.05.8500) ajuizada pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal\ncom o objetivo de obter decis&atilde;o que estenda o pagamento do Aux&iacute;lio Emergencial Pecuni&aacute;rio\nprevisto na Medida Provis&oacute;ria n&ordm; 908, de 28 de novembro de 2019, a pescadores n&atilde;o\ncontemplados no citado diploma normativo.\n2. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave; solicita&ccedil;&atilde;o, complementando"}],"juntadas":[{"id":713221124,"numeracaoSequencial":1268,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5514074)","criadoEm":{"date":"2020-05-05 19:54:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 19:54:44"},"volume":{"id":16353498,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:58"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:58"},"pasta":{"id":16766195,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":957481200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580004246201995","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 14:06:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 14:06:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08067825820194058500","chaveAcesso":"eff5931a","criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 11:33:55"},"setor":{"id":3018,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":1,"rgt":51,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:38"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"processoJudicial":{"id":12220035,"numero":"08067825820194058500","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-09 18:47:00"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":957481200,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 11:33:55"}},"setor_id":3018,"processoJudicial_id":12220035},"pasta_id":16766195},"volume_id":16353498}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 15:00:59"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16766195,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":957481200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580004246201995","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 14:06:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 14:06:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08067825820194058500","chaveAcesso":"eff5931a","criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 11:33:55"},"setor":{"id":3018,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":1,"rgt":51,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:38"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"processoJudicial":{"id":12220035,"numero":"08067825820194058500","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-09 18:47:00"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":957481200,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 11:33:55"}},"setor_id":3018,"processoJudicial_id":12220035},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16766195,"tipoDocumento_id":31},{"id":717796280,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-05 17:33:32"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 17:33:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:36:47"},"componentesDigitais":[{"id":421677481,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"77aaea0dbc7acd7c3a1020511df54afa4be94d9aeaaf87480f8adccbed0fa69e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13794,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-05 18:45:43"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-05 17:33:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 18:45:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00549\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado&nbsp;Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social -&nbsp;SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000454\/2020-59 (REF. 00423.001990\/2020-84)\n\nINTERESSADOS: MANOEL MARQUES DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;00520\/2020\/NEEDU\/PUAL\/PGU\/AGU\u200b&nbsp;e anexo,&nbsp;da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas, no qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0511442-43.2020.4.05.8013\u200b\u200b,&nbsp;ajuizada por Manoel Marques da Silva, visando o recebimento"}],"juntadas":[{"id":713215956,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 717894477 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-05 19:27:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:36:47"},"volume":{"id":17906398,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 16:09:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 16:09:42"},"pasta":{"id":18321465,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000454202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 16:09:41"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001990\/2020-84","chaveAcesso":"30b93a3e","criadoEm":{"date":"2020-05-05 16:09:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:37:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18321465},"volume_id":17906398}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18321465,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000454202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 16:09:41"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001990\/2020-84","chaveAcesso":"30b93a3e","criadoEm":{"date":"2020-05-05 16:09:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 22:37:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18321465,"tipoDocumento_id":31},{"id":717791147,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-05 17:07:32"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 17:07:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 19:27:43"},"componentesDigitais":[{"id":421674107,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"4e243dc98f3ca5eae987aae7c0b38b4001b22bb39e427bdeccf851294ff38621","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13796,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-05 18:45:40"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-05 17:07:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 18:45:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00547\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado&nbsp;Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social -&nbsp;SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000451\/2020-15 (REF. 00423.001994\/2020-62)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;00518\/2020\/NEEDU\/PUAL\/PGU\/AGU\u200b&nbsp;e anexo,&nbsp;da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas, no qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0511691-91.2020.4.05.8013\u200b,&nbsp;ajuizada por Kleonilda Candido do Nascimento, visando o recebimento"}],"juntadas":[{"id":713215950,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-05 19:27:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 19:27:43"},"volume":{"id":17906110,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 15:59:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 15:59:10"},"pasta":{"id":18321177,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"00742000451202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 15:59:05"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001994\/2020-62","chaveAcesso":"c86da91f","criadoEm":{"date":"2020-05-05 15:59:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 10:12:03"},"setor":{"id":2516,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:38:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:44:22"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2516},"pasta_id":18321177},"volume_id":17906110}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18321177,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"00742000451202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 15:59:05"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001994\/2020-62","chaveAcesso":"c86da91f","criadoEm":{"date":"2020-05-05 15:59:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-14 10:12:03"},"setor":{"id":2516,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:38:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:44:22"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2516},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18321177,"tipoDocumento_id":31},{"id":717754754,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-05 16:49:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 16:49:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 12:29:41"},"componentesDigitais":[{"id":421657505,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"62e24bf3b61f6dad2119228154b8c93c4de3c9d3c958e9960a7230400a493d2e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13920,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-05 18:42:56"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-05 16:49:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 18:42:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00543\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nS&eacute;rgio Augusto de Queiroz\n\nSecret&aacute;rio Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000449\/2020-46 (REF. 00552.004255\/2020-57)\n\nINTERESSADOS: INSTITUTO GENTES DE DIREITO - IGENTES E OUTROS\n\nASSUNTOS: VIGIL&Acirc;NCIA SANIT&Aacute;RIA E EPIDEMOL&Oacute;GICA\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00092\/2020\/COESP\/PUSC\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Santa Catarina, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n&ordm; 5008486-67.2020.4.04.7200, ajuizada pelo INSTITUTO GENTES DE DIREITO-IGENTES&nbsp;que visa"}],"juntadas":[{"id":713202190,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 718257497 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-05 18:51:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 12:29:41"},"volume":{"id":17905699,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 15:31:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 15:31:32"},"pasta":{"id":18320786,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000449202046","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 15:31:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00552.004255\/2020-57","chaveAcesso":"fe505a34","criadoEm":{"date":"2020-05-05 15:31:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 12:29:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18320786},"volume_id":17905699}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18320786,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000449202046","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 15:31:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00552.004255\/2020-57","chaveAcesso":"fe505a34","criadoEm":{"date":"2020-05-05 15:31:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 12:29:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18320786,"tipoDocumento_id":31},{"id":717682921,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-05 15:12:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCOS HENRIQUE SILVA","redator":"MARCOS HENRIQUE SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 15:12:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 23:58:30"},"componentesDigitais":[{"id":421585344,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"fccbe82556dee873323420fea604a1cd5a60a0301f004f7d42e805157199d5e0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13728,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-05 18:30:24"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-05 15:12:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 18:30:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00539\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado&nbsp;Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social -&nbsp;SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000447\/2020-57 (REF. 00423.002093\/2020-98)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n.&nbsp;00537\/2020\/NEEDU\/PUAL\/PGU\/AGU\u200b&nbsp;e anexo,&nbsp;da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas, no qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0506270-23.2020.4.05.8013\u200b,&nbsp;ajuizada por Lindizai Barros Pessoa Guerra, visando o recebimento"}],"juntadas":[{"id":713215954,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 717908409 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-05 19:27:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 23:58:30"},"volume":{"id":17901405,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 11:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 11:45:53"},"pasta":{"id":18316479,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000447202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 11:45:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.002093\/2020-98","chaveAcesso":"30013ed7","criadoEm":{"date":"2020-05-05 11:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 23:58:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18316479},"volume_id":17901405}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 09:58:36"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18316479,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000447202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-05 11:45:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.002093\/2020-98","chaveAcesso":"30013ed7","criadoEm":{"date":"2020-05-05 11:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-11 23:58:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":18316479,"tipoDocumento_id":31},{"id":717394258,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-05 10:21:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 10:22:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 10:22:43"},"componentesDigitais":[{"id":421380784,"fileName":"SEI_00742.000042_2020_19.pdf","hash":"f86fa65b78437502f1d49a45cca550600dc329e046fa102340cc0ed19b3c41f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":47595,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-05 10:22:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 10:22:24"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 939\/2020\/SEDS\/MC\nBras&iacute;lia, 04 de maio de 2020.\n\nSenhora\nVanessa Mazzali\nConsultora Jur&iacute;dica\n \nAssunto:      Cota n&deg; 00305\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000042\/2020-19.\n \n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica;\n \n\n1. Refiro-me &agrave; Cota n&deg; 00305\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; - SEI 7512583, por\ninterm&eacute;dio da qual essa CONJUR solicita, para subsidiar manifesta&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o nos autos,\ninforma&ccedil;&atilde;o quanto ao efetivo cumprimento da decis&atilde;o judicial proferida no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil\nP&uacute;blica (processo n&ordm; 0806782-58.2019.4.05.8500) ajuizada pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal\ncom o objetivo de obter decis&atilde;o que estenda o pagamento do Aux&iacute;lio Emergencial Pecuni&aacute;rio\nprevisto na Medida Provis&oacute;ria n&ordm; 908, de 28 de novembro de 2019, a pescadores n&atilde;o\ncontemplados no citado diploma normativo.\n2. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave; solicita&ccedil;&atilde;o, complementando"}],"juntadas":[{"id":712741576,"numeracaoSequencial":51,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 717394258","criadoEm":{"date":"2020-05-05 10:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 10:22:43"},"volume":{"id":16737866,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"pasta":{"id":17148896,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000042202019","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 12:38:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.004246\/2019-95","chaveAcesso":"fc80a817","criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 12:46:40"},"setor":{"id":1735,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE PATRIM\u00d4NIO E MEIO AMBIENTE (DPP\/CGPAM)","sigla":"DPP\/CGPAM","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":19,"lvl":2,"rgt":20,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-21 15:47:58"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 11:24:46"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":1735},"pasta_id":17148896},"volume_id":16737866}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 08:18:08"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17148896,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000042202019","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 12:38:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.004246\/2019-95","chaveAcesso":"fc80a817","criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 12:46:40"},"setor":{"id":1735,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE PATRIM\u00d4NIO E MEIO AMBIENTE (DPP\/CGPAM)","sigla":"DPP\/CGPAM","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":19,"lvl":2,"rgt":20,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-21 15:47:58"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 11:24:46"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":1735},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17148896,"tipoDocumento_id":31},{"id":716929579,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-04 22:02:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-04 22:02:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 23:36:13"},"componentesDigitais":[{"id":421076782,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"05ee4de53906dd39d2b18fc144df88f21afd8d36a10f2e55f9e8bae1f82aa7f1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13156,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-05 18:30:19"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-04 22:02:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 18:30:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00537\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAndr&eacute; Cort&ecirc;\n\nDiretor de Desenvolvimento e Servi&ccedil;o\n\nDATAPREV\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000377\/2020-37 (REF. 00553.001120\/2020-20)\n\nINTERESSADOS: ALEXANDRA DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PEC&Uacute;LIOS (ART. 81\/5)\n\n&nbsp;\n\nSenhor Andr&eacute; Cort&ecirc;,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem,&nbsp; encaminho o&nbsp;DESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 01087\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp;e anexos, da Consultoria Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania, para que sejam sejam enviadas informa&ccedil;&otilde;es adicionais, conforme solicita o despacho supramencionado.\n\nPor fim, requer-se que tais informa&ccedil;&otilde;es sejam encaminhadas diretamente &agrave;&nbsp;Procuradoria da Uni&atilde;o em Santa Catarina - PU\/SC.\n\n&nbsp;\n\nRespeitosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nNoeme&nbsp;Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR"}],"juntadas":[{"id":713281808,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-05 23:36:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 23:36:13"},"volume":{"id":17810055,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-27 10:13:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-27 10:13:11"},"pasta":{"id":18225156,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000377202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-27 10:13:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00553.001120\/2020-20","chaveAcesso":"dedda885","criadoEm":{"date":"2020-04-27 10:13:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 17:01:35"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":18225156},"volume_id":17810055}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18225156,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000377202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-27 10:13:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00553.001120\/2020-20","chaveAcesso":"dedda885","criadoEm":{"date":"2020-04-27 10:13:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 17:01:35"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18225156,"tipoDocumento_id":31},{"id":716914839,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-04 22:01:47"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-04 22:01:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 23:36:13"},"componentesDigitais":[{"id":421063316,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"5dc36bbe05320376a427ac12a5b501d18d1c1fc9a18401a59776ec66a6b37635","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13096,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-05 18:28:52"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-04 22:01:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 18:28:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00536\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nPedro Duarte Guimar&atilde;es\n\nPresidente da Caixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nCaixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia, DF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000377\/2020-37 (REF. 00553.001120\/2020-20)\n\nINTERESSADOS: ALEXANDRA DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PEC&Uacute;LIOS (ART. 81\/5)\n\n&nbsp;\n\nSenhor Presidente,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho o&nbsp;DESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 01087\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp;e anexos, da Consultoria Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania, para que sejam sejam enviadas informa&ccedil;&otilde;es adicionais, conforme solicita o despacho supramencionado.\n\nPor fim, requer-se que tais informa&ccedil;&otilde;es sejam encaminhadas diretamente &agrave;&nbsp;Procuradoria da Uni&atilde;o em Santa Catarina - PU\/SC.\n\n&nbsp;\n\nRespeitosamente,\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nNoeme&nbsp;Umbelina de Freitas Rodrigues\n"}],"juntadas":[{"id":713281809,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-05 23:36:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 23:36:13"},"volume":{"id":17810055,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-27 10:13:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-27 10:13:11"},"pasta":{"id":18225156,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000377202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-27 10:13:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00553.001120\/2020-20","chaveAcesso":"dedda885","criadoEm":{"date":"2020-04-27 10:13:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 17:01:35"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":18225156},"volume_id":17810055}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-13 17:38:20"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":18225156,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000377202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-27 10:13:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00553.001120\/2020-20","chaveAcesso":"dedda885","criadoEm":{"date":"2020-04-27 10:13:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-05 17:01:35"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":18225156,"tipoDocumento_id":31},{"id":716862118,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-05-04 19:27:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-04 19:27:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 09:40:59"},"componentesDigitais":[{"id":421002325,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"94009f09210cbf01dec3609d694dccc76b7a617e6f50f38c5f5a3d4146e3b486","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13470,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-05-04 19:52:48"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-05-04 19:27:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 19:52:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00531\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de maio de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nPedro Duarte Guimar&atilde;es\n\nPresidente da Caixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nCaixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nBras&iacute;lia, DF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000438\/2020-66 (REF. 00497.001554\/2020-41)\n\nINTERESSADOS: GABRIEL MONTEIRO DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Presidente da CEF,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 03689\/2020\/ESP\/PR\/PUPR\/PGU\/AGU&nbsp;e anexos, da&nbsp;Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Paran&aacute;\u200b, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp;n.&nbsp;5006427-24.2020.4.04.7001, que&nbsp; visa a a concess&atilde;o de benef&iacute;cio emergencial a aut&ocirc;nomos do munic&iacute;pio de Londrina\/PR,&nbsp;em raz&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":712223812,"numeracaoSequencial":37,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 719502601 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-04 20:04:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 09:40:59"},"volume":{"id":17888862,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-04 15:33:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 15:33:48"},"pasta":{"id":18303969,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000438202066","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-04 15:33:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00497.001554\/2020-41","chaveAcesso":"467296fe","criadoEm":{"date":"2020-05-04 15:33:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 09:41:40"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":18303969},"volume_id":17888862}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:43:18"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":18303969,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000438202066","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-04 15:33:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00497.001554\/2020-41","chaveAcesso":"467296fe","criadoEm":{"date":"2020-05-04 15:33:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-08 09:41:40"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":18303969,"tipoDocumento_id":31},{"id":716792644,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-04-30 18:44:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-04 18:12:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 18:12:25"},"componentesDigitais":[{"id":420968971,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"47edefedd78e48ea8593b074772f32dc5d27d622452b0a1dfd0c6fb70d3ea50a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12865,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-04 18:12:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 18:12:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00508\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de abril de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nJO&Atilde;O VARGAS LEAL JUNIOR\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nProcuradoria-Seccional da&nbsp;Uni&atilde;o em Ilh&eacute;us\/BA\n\nProcuradoria-Geral da UNi&atilde;o\n\nAdvocacia-Geral da Uni&atilde;o\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000428\/2020-21 (REF. 00433.000604\/2020-18)\n\nINTERESSADOS: JOAQUIM FERREIRA DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SEGURO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Advogado,&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRestituo-lhe o presente processo, considerando que os subs&iacute;dios solicitados por meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00223\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU devem ser prestados, por compet&ecirc;ncia, pelo&nbsp;Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Regional, nos termos do Decreto n&ordm; 10.290, de 24 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":712136842,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-05-04 18:12:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 18:12:25"},"volume":{"id":17878418,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-03 10:20:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-03 10:20:47"},"pasta":{"id":18293553,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000253202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-03 10:20:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00742.000428\/2020-21","chaveAcesso":"b6ba13c0","criadoEm":{"date":"2020-05-03 10:20:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 10:56:23"},"setor":{"id":11026,"nome":"ADVOGADOS DA UNI\u00c3O","sigla":"AGU","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":28,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-20 14:49:56"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-20 14:50:38"},"unidade":{"id":135,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM ILH\u00c9US\/BA","sigla":"PSUILH","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-11 18:23:53"}},"unidade_id":135},"setor_id":11026},"pasta_id":18293553},"volume_id":17878418}],"criadoPor":{"username":"03151******","usernameCanonical":"","email":"jessica_hora@hotmail.com","emailCanonical":"jessica_hora@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 11:04:40"},"roles":["ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_SERVIDOR","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":83919,"nome":"J\u00c9SSICA CATIELE HORA QUINTINO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"J\u00c9SSICA CATIELE HORA QUINTINO\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18293553,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000253202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-03 10:20:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00742.000428\/2020-21","chaveAcesso":"b6ba13c0","criadoEm":{"date":"2020-05-03 10:20:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 10:56:23"},"setor":{"id":11026,"nome":"ADVOGADOS DA UNI\u00c3O","sigla":"AGU","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":28,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-20 14:49:56"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-20 14:50:38"},"unidade":{"id":135,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM ILH\u00c9US\/BA","sigla":"PSUILH","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-11 18:23:53"}},"unidade_id":135},"setor_id":11026},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":83919,"pasta_id":18293553,"tipoDocumento_id":31},{"id":716164720,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-04-30 18:44:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-05-04 09:00:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 09:00:04"},"componentesDigitais":[{"id":420543974,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"47edefedd78e48ea8593b074772f32dc5d27d622452b0a1dfd0c6fb70d3ea50a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12865,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-04 09:00:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 09:00:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00508\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de abril de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nJO&Atilde;O VARGAS LEAL JUNIOR\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nProcuradoria-Seccional da&nbsp;Uni&atilde;o em Ilh&eacute;us\/BA\n\nProcuradoria-Geral da UNi&atilde;o\n\nAdvocacia-Geral da Uni&atilde;o\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000428\/2020-21 (REF. 00433.000604\/2020-18)\n\nINTERESSADOS: JOAQUIM FERREIRA DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SEGURO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Advogado,&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRestituo-lhe o presente processo, considerando que os subs&iacute;dios solicitados por meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00223\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU devem ser prestados, por compet&ecirc;ncia, pelo&nbsp;Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Regional, nos termos do Decreto n&ordm; 10.290, de 24 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":711531586,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 715847349 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-05-04 09:00:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-04 09:06:25"},"volume":{"id":17878418,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-05-03 10:20:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-03 10:20:47"},"pasta":{"id":18293553,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000253202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-03 10:20:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00742.000428\/2020-21","chaveAcesso":"b6ba13c0","criadoEm":{"date":"2020-05-03 10:20:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 10:56:23"},"setor":{"id":11026,"nome":"ADVOGADOS DA UNI\u00c3O","sigla":"AGU","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":28,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-20 14:49:56"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-20 14:50:38"},"unidade":{"id":135,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM ILH\u00c9US\/BA","sigla":"PSUILH","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-11 18:23:53"}},"unidade_id":135},"setor_id":11026},"pasta_id":18293553},"volume_id":17878418}],"criadoPor":{"username":"89184******","usernameCanonical":"","email":"adma.oliveira@mdr.gov.br","emailCanonical":"adma.oliveira@mdr.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-05-14 07:48:44"},"roles":["ROLE_ARQUIVISTA","ROLE_SERVIDOR"],"id":112610,"nome":"ADMA DE SOUSA OLIVEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ADMA DE SOUSA OLIVEIRA\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":18293553,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000253202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-05-03 10:20:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00742.000428\/2020-21","chaveAcesso":"b6ba13c0","criadoEm":{"date":"2020-05-03 10:20:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-05-07 10:56:23"},"setor":{"id":11026,"nome":"ADVOGADOS DA UNI\u00c3O","sigla":"AGU","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":28,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-20 14:49:56"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-20 14:50:38"},"unidade":{"id":135,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM ILH\u00c9US\/BA","sigla":"PSUILH","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-11 18:23:53"}},"unidade_id":135},"setor_id":11026},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":112610,"pasta_id":18293553,"tipoDocumento_id":31}]}}]